[{"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03489.7", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Cultivos Marinos Sada 1", "c2": "Zona W", "c3": "Boya NW", "c4": "", "lat": "43 24.199 N", "lon": "08 18.052 W", "lat_dec": 43.40331667, "lon_dec": -8.30086667, "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 11s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 03493", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA NW.- ZONA OESTE", "expedienteAyuda": "06.59.01", "balAyuda": "POLIGONO DE VIVEROS \"SADA 1\" (CO.59.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 18.054 W 43\u00ba 24.198 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03489.72", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Cultivos Marinos Sada 1", "c2": "Zona W", "c3": "Boya SE", "c4": "", "lat": "43 23.837 N", "lon": "08 17.397 W", "lat_dec": 43.39728333, "lon_dec": -8.28995, "desorp": "De espeque verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA SE.- ZONA ESTE", "expedienteAyuda": "06.59.01", "balAyuda": "POLIGONO DE VIVEROS \"SADA 1\" (CO.59.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 17.400 W 43\u00ba 23.834 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03490", "numint": "D-1699.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de LORB\u00c9", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": "43 23.424 N", "lon": "08 17.776 W", "lat_dec": 43.3904, "lon_dec": -8.29626667, "desorp": "Torre cil\u00edndrica verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "expedienteAyuda": "06.87.00", "balAyuda": "PUERTO DE LORBE (CO.87.00)", "nInternalAyuda": "D-1699.8", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "11.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 17.775 W 43\u00ba 23.427 N", "senalLuz": "Luz id :D-1699.8 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03491", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de LORB\u00c9", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Pantal\u00e1n interior. Extremo", "c4": "", "lat": "43 23.415 N", "lon": "08 17.793 W", "lat_dec": 43.39025, "lon_dec": -8.29655, "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PANTALAN INTERIOR.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.87.00", "balAyuda": "PUERTO DE LORBE (CO.87.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 17.792 W 43\u00ba 23.413 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03492", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Cultivos Marinos Sada 1", "c2": "Zona E", "c3": "Boya NW", "c4": "", "lat": "43 23.788 N", "lon": "08 17.308 W", "lat_dec": 43.39646667, "lon_dec": -8.28846667, "desorp": "De espeque roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA NW.- ZONA ESTE", "expedienteAyuda": "06.59.02", "balAyuda": "POLIGONO DE VIVEROS \"SADA 1\" (CO.59.02)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 17.315 W 43\u00ba 23.784 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03493", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Cultivos Marinos Sada 1", "c2": "Zona E", "c3": "Boya SE", "c4": "", "lat": "43 23.312 N", "lon": "08 16.451 W", "lat_dec": 43.38853333, "lon_dec": -8.27418333, "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 11s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 03489.7", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA SE.- ZONA ESTE", "expedienteAyuda": "06.59.02", "balAyuda": "POLIGONO DE VIVEROS \"SADA 1\" (CO.59.02)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 16.460 W 43\u00ba 23.310 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03501", "numint": "D-1700", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de SADA FONTAN", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": "43 21.770 N", "lon": "08 14.528 W", "lat_dec": 43.36283333, "lon_dec": -8.24213333, "desorp": "Torre cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "9", "alc": "5", "eleva": "15", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.59.00", "balAyuda": "PUERTO DE SADA FONTAN (CO.59.00)", "nInternalAyuda": "D-1700", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "15.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 14.529 W 43\u00ba 21.772 N", "senalLuz": "Luz id :D-1700 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03502", "numint": "D-1700.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de SADA FONTAN", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Muelle adosado", "c4": "Extremo E", "lat": "43 21.733 N", "lon": "08 14.609 W", "lat_dec": 43.36221667, "lon_dec": -8.24348333, "desorp": "Poste cil\u00edndrico verde blanco", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "2", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO ESTE.- MUELLE ADOSADO.- DIQUE DE ABRIGO", "expedienteAyuda": "06.59.00", "balAyuda": "PUERTO DE SADA FONTAN (CO.59.00)", "nInternalAyuda": "D-1700.4", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 14.610 W 43\u00ba 21.733 N", "senalLuz": "Luz id :D-1700.4 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03503", "numint": "D-1700.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de SADA FONTAN", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Muelle adosado", "c4": "\u00c1ngulo", "lat": "43 21.724 N", "lon": "08 14.726 W", "lat_dec": 43.36206667, "lon_dec": -8.24543333, "desorp": "Poste cil\u00edndrico verde blanco", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "2", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ANGULO.- MUELLE ADOSADO.- DIQUE DE ABRIGO", "expedienteAyuda": "06.59.00", "balAyuda": "PUERTO DE SADA FONTAN (CO.59.00)", "nInternalAyuda": "D-1700.5", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 14.726 W 43\u00ba 21.725 N", "senalLuz": "Luz id :D-1700.5 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03511", "numint": "D-1702.6", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de SADA FONTAN", "c2": "Contradique. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 21.577 N", "lon": "08 14.676 W", "lat_dec": 43.35961667, "lon_dec": -8.2446, "desorp": "Poste cil\u00edndrico rojo sobre caseta de ladrillo", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "CONTRADIQUE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.59.00", "balAyuda": "PUERTO DE SADA FONTAN (CO.59.00)", "nInternalAyuda": "D-1702.6", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "11.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 14.676 W 43\u00ba 21.578 N", "senalLuz": "Luz id :D-1702.6 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03517", "numint": "D-1700.15", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de SADA FONTAN", "c2": "Muelle pesquero", "c3": "Vertice NE", "c4": "", "lat": "43 21.691 N", "lon": "08 14.839 W", "lat_dec": 43.36151667, "lon_dec": -8.24731667, "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "2", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE PESQUERO.- VERTICE NE", "expedienteAyuda": "06.59.00", "balAyuda": "PUERTO DE SADA FONTAN (CO.59.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 14.839 W 43\u00ba 21.692 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03518", "numint": "D-1700.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de SADA FONTAN", "c2": "Muelle pesquero", "c3": "Vertice SW", "c4": "", "lat": "43 21.682 N", "lon": "08 14.844 W", "lat_dec": 43.36136667, "lon_dec": -8.2474, "desorp": "Poste cil\u00edndrico verde blanco", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "2", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE PESQUERO.- VERTICE SW", "expedienteAyuda": "06.59.00", "balAyuda": "PUERTO DE SADA FONTAN (CO.59.00)", "nInternalAyuda": "D-1700.2", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 14.844 W 43\u00ba 21.682 N", "senalLuz": "Luz id :D-1700.2 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03521", "numint": "D-1702", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de SADA FONTAN", "c2": "Pantalanes flotantes", "c3": "Pantal\u00e1n de cierre. Extremo N", "c4": "", "lat": "43 21.648 N", "lon": "08 14.771 W", "lat_dec": 43.3608, "lon_dec": -8.24618333, "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "2", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PANTALAN DE CIERRE.- EXTREMO NORTE.- PANTALANES FLOTANTES", "expedienteAyuda": "06.59.00", "balAyuda": "PUERTO DE SADA FONTAN (CO.59.00)", "nInternalAyuda": "D-1702", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 14.771 W 43\u00ba 21.648 N", "senalLuz": "Luz id :D-1702 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03522", "numint": "D-1702.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de SADA FONTAN", "c2": "Pantalanes flotantes", "c3": "Pantal\u00e1n de cierre. Extremo S", "c4": "", "lat": "43 21.599 N", "lon": "08 14.747 W", "lat_dec": 43.35998333, "lon_dec": -8.24578333, "desorp": "Poste cil\u00edndrico verde blanco", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "2", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PANTALAN DE CIERRE.- EXTREMO SUR.- PANTALANES FLOTANTES", "expedienteAyuda": "06.59.00", "balAyuda": "PUERTO DE SADA FONTAN (CO.59.00)", "nInternalAyuda": "D-1702.2", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 14.747 W 43\u00ba 21.600 N", "senalLuz": "Luz id :D-1702.2 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03527", "numint": "D-1702.7", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de MI\u00d1O", "c2": "Espig\u00f3n Anted\u00e1rsena. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 21.104 N", "lon": "08 13.135 W", "lat_dec": 43.35173333, "lon_dec": -8.21891667, "desorp": "Torre cil\u00edndrica roja", "aparpe": "QR 1s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ESPIGON ANTEDARSENA.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.58.00", "balAyuda": "PUERTO DE MI&Ntilde;O (CO.58.00)", "nInternalAyuda": "D-1702.7", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Ct", "periodoAyuda": "1.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 13.128 W 43\u00ba 21.102 N", "senalLuz": "Luz id :D-1702.7 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03527.1", "numint": "D-1702.75", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de MI\u00d1O", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 21.050 N", "lon": "08 13.033 W", "lat_dec": 43.35083333, "lon_dec": -8.21721667, "desorp": "Torre cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.58.00", "balAyuda": "PUERTO DE MI&Ntilde;O (CO.58.00)", "nInternalAyuda": "D-1702.75", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 13.033 W 43\u00ba 21.050 N", "senalLuz": "Luz id :D-1702.75 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03527.2", "numint": "D-1702.751", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de MI\u00d1O", "c2": "Contradique. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 21.044 N", "lon": "08 13.002 W", "lat_dec": 43.35073333, "lon_dec": -8.2167, "desorp": "Torre cil\u00edndrica verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "CONTRADIQUE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.58.00", "balAyuda": "PUERTO DE MI&Ntilde;O (CO.58.00)", "nInternalAyuda": "D-1702.751", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 13.003 W 43\u00ba 21.044 N", "senalLuz": "Luz id :D-1702.751 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03527.52", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de PERBES", "c2": "Boya N\u00ba3", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 22.601 N", "lon": "08 13.027 W", "lat_dec": 43.37668333, "lon_dec": -8.21711667, "desorp": "Cil\u00edndrica roja", "aparpe": "QR 1s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Instalada solo en temporada estival", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA 3", "expedienteAyuda": "06.94.00", "balAyuda": "PUERTO DE PERBES (CO.94.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Ct", "periodoAyuda": "1.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 13.000 W 43\u00ba 22.600 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03527.53", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de PERBES", "c2": "Boya N\u00ba2", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 22.604 N", "lon": "08 12.988 W", "lat_dec": 43.37673333, "lon_dec": -8.21646667, "desorp": "C\u00f3nica verde", "aparpe": "QG 1s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Instalada solo en temporada estival", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA 2", "expedienteAyuda": "06.94.00", "balAyuda": "PUERTO DE PERBES (CO.94.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Ct", "periodoAyuda": "1.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 13.000 W 43\u00ba 22.600 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03527.54", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de PERBES", "c2": "Boya N\u00ba1", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 22.606 N", "lon": "08 13.000 W", "lat_dec": 43.37676667, "lon_dec": -8.21666667, "desorp": "Cil\u00edndrica roja", "aparpe": "QR 1s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Instalada solo en temporada estival", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA 1", "expedienteAyuda": "06.94.00", "balAyuda": "PUERTO DE PERBES (CO.94.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Ct", "periodoAyuda": "1.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 13.000 W 43\u00ba 22.600 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03527.55", "numint": "D-1702.9", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de PERBES", "c2": "Espig\u00f3n. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 22.684 N", "lon": "08 13.005 W", "lat_dec": 43.37806667, "lon_dec": -8.21675, "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "Fl(2)WR 7s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ESPIGON.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.94.00", "balAyuda": "PUERTO DE PERBES (CO.94.00)", "nInternalAyuda": "D-1702.9", "fotoAyuda": "3", "tipoAyuda": "LUZ DE SECTORES", "colorAyuda": "Blanco - Rojo", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "7.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 13.006 W 43\u00ba 22.677 N", "senalLuz": "Luz id :D-1702.9 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03530", "numint": "D-1704", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Torre de H\u00e9rcules", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 23.156 N", "lon": "08 24.393 W", "lat_dec": 43.38593333, "lon_dec": -8.40655, "desorp": "Torre cuadrangular de siller\u00eda tope octogonal", "aparpe": "Fl(4)W 20s", "altura": "49", "alc": "23", "eleva": "106", "notas": "Oscurecida hacia la Ensenada de Orz\u00e1n", "fases": " 0,3 ; 3 ; 0,3 ; 3 ; 0,3 ; 3 ; 0,3 ; 9,8", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "FARO DE TORRE DE HERCULES", "expedienteAyuda": "06.07.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1704", "fotoAyuda": "1", "tipoAyuda": "FARO", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "20.00", "caracAyuda": "[(L 0 3 oc 3 0)3 veces]L 0 3 oc 9 8", "alcanceAyuda": "23.00", "elevacionAyuda": "106.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 24.392 W 43\u00ba 23.181 N", "senalLuz": "Luz id :D-1704 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "AIS id :992242134 - En servicio", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03550", "numint": "D-1706", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Enfilaci\u00f3n 108,5\u00ba", "c2": "Anterior. En Punta Mera", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 23.009 N", "lon": "08 21.276 W", "lat_dec": 43.38348333, "lon_dec": -8.3546, "desorp": "Torre octogonal blanca", "aparpe": "OcWR 4s", "altura": "11", "alc": "8", "eleva": "56", "notas": "", "fases": " 3 ; 1", "niebla": "AIS sint\u00e9tico. Racon (M)", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ ANTERIOR.- EN PUNTA MERA.- ENFILACION 108,5&ordm;", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1706", "fotoAyuda": "23", "tipoAyuda": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "colorAyuda": "Blanco - Rojo", "ritmoAyuda": "Oc", "periodoAyuda": "4.00", "caracAyuda": "L 3 oc 1", "alcanceAyuda": "8.00", "elevacionAyuda": "56.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 21.275 W 43\u00ba 23.030 N", "senalLuz": "Luz id :D-1706 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "AIS id :992242136 - En servicio", "senalDgps": "", "senalRac": "RAC id : 'M' - En servicio", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03551", "numint": "D-1708", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Enfilaci\u00f3n 108,5\u00ba", "c2": "Posterior. A 300 m de Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 22.960 N", "lon": "08 21.076 W", "lat_dec": 43.38266667, "lon_dec": -8.35126667, "desorp": "Torre octogonal blanca", "aparpe": "FlW 8s", "altura": "14", "alc": "8", "eleva": "81", "notas": "", "fases": " 2 ; 6", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3552/03551.jpg", "nombreAyuda": "LUZ POSTERIOR A 300 M. DE LA ANTERIOR.- ENFILACION 108,5&ordm;", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1708", "fotoAyuda": "5", "tipoAyuda": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "8.00", "caracAyuda": "L 2 oc 6", "alcanceAyuda": "8.00", "elevacionAyuda": "81.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 21.076 W 43\u00ba 22.990 N", "senalLuz": "Luz id :D-1708 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "AIS id :992242137 - En servicio", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03560", "numint": "D-1710", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Enfilaci\u00f3n 182\u00ba", "c2": "Anterior. En Punta Fiaiteira", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 20.592 N", "lon": "08 22.249 W", "lat_dec": 43.3432, "lon_dec": -8.37081667, "desorp": "Torre cuadrangular blanca bandas rojas", "aparpe": "IsoWRG 2s", "altura": "10", "alc": "W10R7 G7", "eleva": "29", "notas": "", "fases": "", "niebla": "AIS sint\u00e9tico. Racon (X) 18M", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ ANTERIOR.- EN PUNTA FIATEIRA.- ENFILACION 182&ordm;", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1710", "fotoAyuda": "23", "tipoAyuda": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "colorAyuda": "Rojo-Blanco-Verde", "ritmoAyuda": "Iso", "periodoAyuda": "2.00", "caracAyuda": "-", "alcanceAyuda": "10.00", "elevacionAyuda": "29.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 22.248 W 43\u00ba 20.597 N", "senalLuz": "Luz id :D-1710 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "AIS id :992242138 - En servicio", "senalDgps": "", "senalRac": "RAC id : 'X' - En servicio", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03561", "numint": "D-1710.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Enfilaci\u00f3n 182\u00ba", "c2": "Posterior. A 380 m de Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 20.387 N", "lon": "08 22.259 W", "lat_dec": 43.33978333, "lon_dec": -8.37098333, "desorp": "Poste blanco bandas rojas sobre torre cuadrangular blanca bandas rojas", "aparpe": "OcR 4s", "altura": "15", "alc": "5", "eleva": "54", "notas": "", "fases": " 3 ; 1", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ POSTERIOR A 380 M. DE LA ANTERIOR.- ENFILACION 182&ordm;", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1710.1", "fotoAyuda": "5", "tipoAyuda": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Oc", "periodoAyuda": "4.00", "caracAyuda": "L 3 oc 1", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "54.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 22.259 W 43\u00ba 20.400 N", "senalLuz": "Luz id :D-1710.1 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "AIS id :992242139 - En servicio", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03570", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Bajo Caban\u00e9s. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 23.109 N", "lon": "08 22.695 W", "lat_dec": 43.38515, "lon_dec": -8.37825, "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "Retirada (T)", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA BAJO CABANES", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 22.695 W 43\u00ba 23.109 N", "senalLuz": "Luz id :SN - Fuera de servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo:Pasivo: Diedros - Fuera de servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03580", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Bajo Guisanda. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 21.703 N", "lon": "08 21.922 W", "lat_dec": 43.36171667, "lon_dec": -8.36536667, "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS sint\u00e9tico. Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA BAJO GUISANDA", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 21.926 W 43\u00ba 21.693 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "AIS id :992241097 - En servicio", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03590", "numint": "D-1714", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "Dique Barri\u00e9 de la Maza. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 21.903 N", "lon": "08 22.481 W", "lat_dec": 43.36505, "lon_dec": -8.37468333, "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica de mamposter\u00eda", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "5", "alc": "7", "eleva": "18", "notas": "Arco baliza se\u00f1alizador en las proximidades. 4FR y 2FR a 975m al 296\u00ba en tope edificios y antenas de Torre de Control", "fases": " 1 ; 4", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE BARRIE DE LA MAZA.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "D-1714", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 1 oc 4", "alcanceAyuda": "7.00", "elevacionAyuda": "18.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 22.481 W 43\u00ba 21.907 N", "senalLuz": "Luz id :D-1714 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03595", "numint": "D-1723", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "Pantal\u00e1n N\u00ba3. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 21.441 N", "lon": "08 22.713 W", "lat_dec": 43.35735, "lon_dec": -8.37855, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja verde roja", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 1 ; 2 ; 1 ; 4 ; 1 ; 6", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PANTALAN N&ordm; 3.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "D-1723", "fotoAyuda": "9", "tipoAyuda": "Lateral modificada, canal principal a babor", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "L 1 oc 2 L 1 oc 4 L 1 oc 6", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 22.713 W 43\u00ba 21.444 N", "senalLuz": "Luz id :D-1723 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03600", "numint": "D-1716", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "Castillo de San Ant\u00f3n", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 21.936 N", "lon": "08 23.231 W", "lat_dec": 43.3656, "lon_dec": -8.38718333, "desorp": "Torre hexagonal de mamposter\u00eda", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "17", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "CASTILLO DE SAN ANTON", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "D-1716", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "17.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 23.232 W 43\u00ba 21.941 N", "senalLuz": "Luz id :D-1716 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03605.10", "numint": "D-1715", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena deportiva San Ant\u00f3n", "c3": "Bocana Norte", "c4": "Pantal\u00e1n. A estribor", "lat": "43 21.968 N", "lon": "08 22.981 W", "lat_dec": 43.36613333, "lon_dec": -8.38301667, "desorp": "Estructura verde", "aparpe": "OcG", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PANTALAN.- A ESTRIBOR.- BOCANA NORTE.- DARSENA DEPORTIVA SAN ANTON", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Oc", "periodoAyuda": "0.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 22.980 W 43\u00ba 21.969 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03605.20", "numint": "D-1714.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena deportiva San Ant\u00f3n", "c3": "Bocana Norte", "c4": "Pantal\u00e1n. A babor", "lat": "43 21.948 N", "lon": "08 22.961 W", "lat_dec": 43.3658, "lon_dec": -8.38268333, "desorp": "Estructura roja", "aparpe": "OcR", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PANTALAN.- A BABOR.- BOCANA NORTE.- DARSENA DEPORTIVA SAN ANTON", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "D-1714.5", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Oc(2)", "periodoAyuda": "0.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 22.962 W 43\u00ba 21.948 N", "senalLuz": "Luz id :D-1714.5 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03605.22", "numint": "D-1714.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena deportiva San Ant\u00f3n", "c3": "Bocana Sur", "c4": "Pantal\u00e1n. A estribor", "lat": "43 21.877 N", "lon": "08 23.100 W", "lat_dec": 43.36461667, "lon_dec": -8.385, "desorp": "Estructura verde", "aparpe": "Oc(2)G", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PANTALAN.- A ESTRIBOR.- BOCANA SUR.- DARSENA DEPORTIVA SAN ANTON", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Oc", "periodoAyuda": "0.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 23.099 W 43\u00ba 21.877 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03605.30", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena deportiva San Ant\u00f3n", "c3": "Bocana Sur", "c4": "Boya a babor", "lat": "43 21.890 N", "lon": "08 23.143 W", "lat_dec": 43.36483333, "lon_dec": -8.38571667, "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Se\u00f1aliza l\u00edmite de babor entrada a d\u00e1rsena deportiva", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA.- A BABOR.- BOCANA SUR.- DARSENA DEPORTIVA SAN ANTON", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "0.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 23.143 W 43\u00ba 21.890 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03610", "numint": "D-1716.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "Muelle del Centenario", "c3": "\u00c1ngulo NW", "c4": "", "lat": "43 21.847 N", "lon": "08 23.685 W", "lat_dec": 43.36411667, "lon_dec": -8.39475, "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ANGULO NW.- MUELLE DEL CENTENARIO", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "D-1716.2", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 23.684 W 43\u00ba 21.847 N", "senalLuz": "Luz id :D-1716.2 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03615", "numint": "D-1716.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "Muelle del Centenario", "c3": "\u00c1ngulo NE", "c4": "", "lat": "43 21.639 N", "lon": "08 23.196 W", "lat_dec": 43.36065, "lon_dec": -8.3866, "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ANGULO NE.- MUELLE DEL CENTENARIO", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "D-1716.4", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 23.196 W 43\u00ba 21.639 N", "senalLuz": "Luz id :D-1716.4 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03620", "numint": "D-1716.6", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "Muelle del Centenario", "c3": "\u00c1ngulo SE", "c4": "", "lat": "43 21.581 N", "lon": "08 23.238 W", "lat_dec": 43.35968333, "lon_dec": -8.3873, "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "Oc(2)G 6s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 3 ; 1 ; 1 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ANGULO SE.- MUELLE DEL CENTENARIO", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "D-1716.6", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Oc(2)", "periodoAyuda": "6.00", "caracAyuda": "L 3 oc 1 L 1 oc 1", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 23.238 W 43\u00ba 21.582 N", "senalLuz": "Luz id :D-1716.6 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03630", "numint": "D-1717", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "Muelle del Este", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": "43 21.787 N", "lon": "08 23.800 W", "lat_dec": 43.36311667, "lon_dec": -8.39666667, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "6", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE ESTE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "D-1717", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 23.800 W 43\u00ba 21.787 N", "senalLuz": "Luz id :D-1717 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03650", "numint": "D-1722", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "Muelle de Calvo Sotelo", "c3": "\u00c1ngulo N", "c4": "", "lat": "43 21.886 N", "lon": "08 23.932 W", "lat_dec": 43.36476667, "lon_dec": -8.39886667, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "6", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ANGULO NORTE.- MUELLE DE CALVO SOTELO", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "D-1722", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 23.932 W 43\u00ba 21.886 N", "senalLuz": "Luz id :D-1722 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03655", "numint": "D-1722.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "Muelle de Calvo Sotelo", "c3": "\u00c1ngulo S", "c4": "", "lat": "43 21.837 N", "lon": "08 23.928 W", "lat_dec": 43.36395, "lon_dec": -8.3988, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "6", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ANGULO SUR.- MUELLE DE CALVO SOTELO", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "D-1722.2", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 23.928 W 43\u00ba 21.836 N", "senalLuz": "Luz id :D-1722.2 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03660", "numint": "D-1721", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "Muelle de Trasatl\u00e1nticos. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 22.014 N", "lon": "08 23.715 W", "lat_dec": 43.3669, "lon_dec": -8.39525, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja verde roja", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "6", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 1 ; 2 ; 1 ; 4 ; 1 ; 6", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE TRASATLANTICOS.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "D-1721", "fotoAyuda": "9", "tipoAyuda": "Lateral modificada, canal principal a babor", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "L 1 oc 2 L 1 oc 4 L 1 oc 6", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 23.715 W 43\u00ba 22.015 N", "senalLuz": "Luz id :D-1721 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03662", "numint": "D-1721.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "Espig\u00f3n de cierre. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 22.012 N", "lon": "08 23.667 W", "lat_dec": 43.36686667, "lon_dec": -8.39445, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ESPIGON DE CIERRE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "D-1721.1", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 23.667 W 43\u00ba 22.012 N", "senalLuz": "Luz id :D-1721.1 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03665", "numint": "D-1718", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena de la Marina", "c3": "A estribor", "c4": "", "lat": "43 22.100 N", "lon": "08 23.797 W", "lat_dec": 43.36833333, "lon_dec": -8.39661667, "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "7", "alc": "1", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ A ESTRIBOR.- DARSENA DE LA MARINA", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "D-1718", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 23.796 W 43\u00ba 22.099 N", "senalLuz": "Luz id :D-1718 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03675", "numint": "D-1720", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena de la Marina", "c3": "A babor", "c4": "", "lat": "43 22.101 N", "lon": "08 23.830 W", "lat_dec": 43.36835, "lon_dec": -8.39716667, "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "QR 1s", "altura": "7", "alc": "1", "eleva": "10", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ A BABOR.- DARSENA DE LA MARINA", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "D-1720", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Ct", "periodoAyuda": "1.00", "caracAyuda": "L 0 3 oc 0 7", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 23.829 W 43\u00ba 22.100 N", "senalLuz": "Luz id :D-1720 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03680", "numint": "D-1723.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena de Oza", "c3": "Dique. Extremo", "c4": "", "lat": "43 20.907 N", "lon": "08 22.724 W", "lat_dec": 43.34845, "lon_dec": -8.37873333, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "Sincronizada con 03681", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE.- EXTREMO.- DARSENA DE OZA", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "D-1723.2", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 22.724 W 43\u00ba 20.907 N", "senalLuz": "Luz id :D-1723.2 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03681", "numint": "D-1723.3", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena de Oza", "c3": "Dique. Martillo", "c4": "", "lat": "43 20.915 N", "lon": "08 22.811 W", "lat_dec": 43.34858333, "lon_dec": -8.38018333, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "Sincronizada con 03680", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE.- MARTILLO.- DARSENA DE OZA", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "D-1723.3", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 22.810 W 43\u00ba 20.912 N", "senalLuz": "Luz id :D-1723.3 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03682", "numint": "D-1723.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena de Oza", "c3": "Contradique. Extremo", "c4": "", "lat": "43 20.883 N", "lon": "08 22.904 W", "lat_dec": 43.34805, "lon_dec": -8.38173333, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "CONTRADIQUE.- EXTREMO.- DARSENA DE OZA", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "D-1723.4", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "7.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 22.904 W 43\u00ba 20.880 N", "senalLuz": "Luz id :D-1723.4 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03682.1", "numint": "D-1723.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena de Oza", "c3": "Muelle de Altura", "c4": "Extremo E", "lat": "43 21.097 N", "lon": "08 22.895 W", "lat_dec": 43.35161667, "lon_dec": -8.38158333, "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO ESTE.- PANTALAN DE ALTURA.- DARSENA DE OZA", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "D-1723.5", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 22.894 W 43\u00ba 21.096 N", "senalLuz": "Luz id :D-1723.5 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03682.2", "numint": "D-1723.52", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena de Oza", "c3": "Muelle de Altura", "c4": "Extremo W", "lat": "43 21.088 N", "lon": "08 22.912 W", "lat_dec": 43.35146667, "lon_dec": -8.38186667, "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO OESTE.- PANTALAN DE ALTURA.- DARSENA DE OZA", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "D-1723.52", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 22.911 W 43\u00ba 21.087 N", "senalLuz": "Luz id :D-1723.52 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03682.3", "numint": "D-1723.54", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena de Oza", "c3": "Muelle de Bajura", "c4": "Extremo E", "lat": "43 21.076 N", "lon": "08 22.993 W", "lat_dec": 43.35126667, "lon_dec": -8.38321667, "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO ESTE.- PANTALAN DE BAJURA.- DARSENA DE OZA", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "D-1723.54", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 22.993 W 43\u00ba 21.074 N", "senalLuz": "Luz id :D-1723.54 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03682.4", "numint": "D-1723.56", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena de Oza", "c3": "Muelle de Bajura", "c4": "Extremo W", "lat": "43 21.068 N", "lon": "08 23.007 W", "lat_dec": 43.35113333, "lon_dec": -8.38345, "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO OESTE.- PANTALAN DE BAJURA.- DARSENA DE OZA", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "D-1723.56", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 23.007 W 43\u00ba 21.066 N", "senalLuz": "Luz id :D-1723.56 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03682.5", "numint": "D-1723.58", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena de Oza", "c3": "Muelle de Bajura", "c4": "Pantal\u00e1n de cierre. \u00c1ngulo", "lat": "43 21.085 N", "lon": "08 23.056 W", "lat_dec": 43.35141667, "lon_dec": -8.38426667, "desorp": "Poste rojo sobre pilote del pantal\u00e1n", "aparpe": "FlR 3s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PANTAL&Aacute;N DE CIERRE.- ANGULO.- MUELLE DE BAJURA.- DARSENA DE OZA", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "D-1723.58", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "3.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 2.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 23.055 W 43\u00ba 21.080 N", "senalLuz": "Luz id :D-1723.58 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03682.6", "numint": "D-1723.59", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena de Oza", "c3": "Muelle de Bajura", "c4": "Pantal\u00e1n de cierrre. Extremo", "lat": "43 21.071 N", "lon": "08 23.092 W", "lat_dec": 43.35118333, "lon_dec": -8.38486667, "desorp": "Poste verde sobre \u00faltimo pilote del pantal\u00e1n", "aparpe": "FlG 3s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PANTAL&Aacute;N DE CIERRE.- EXTREMO.- MUELLE DE BAJURA.- DARSENA DE OZA", "expedienteAyuda": "06.60.00", "balAyuda": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "nInternalAyuda": "D-1723.59", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "3.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 2.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 23.090 W 43\u00ba 21.065 N", "senalLuz": "Luz id :D-1723.59 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03682.80", "numint": "", "nomgeo": "Pol\u00edgono energ\u00edas renovables", "c1": "Boya LIFEDEMOWAVE", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 22.197 N", "lon": "08 30.142 W", "lat_dec": 43.36995, "lon_dec": -8.50236667, "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 20s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Boya experimental de energia undimotriz", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA LIFE DEMOWAVE", "expedienteAyuda": "06.60.01", "balAyuda": "Proyecto Life DemoWave (CO.99.02)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "20.00", "caracAyuda": "-", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 30.142 W 43\u00ba 22.197 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03682.81", "numint": "", "nomgeo": "Pol\u00edgono energ\u00edas renovables", "c1": "Boya protectora NW", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 22.210 N", "lon": "08 30.160 W", "lat_dec": 43.37016667, "lon_dec": -8.50266667, "desorp": "C\u00f3nica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Delimita zona de protecci\u00f3n para la boya experimental undimotriz", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA PROTECTORA NW", "expedienteAyuda": "06.60.01", "balAyuda": "Proyecto Life DemoWave (CO.99.02)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "20.00", "caracAyuda": "-", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 30.160 W 43\u00ba 22.210 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03682.82", "numint": "", "nomgeo": "Pol\u00edgono energ\u00edas renovables", "c1": "Boya protectora NE", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 22.202 N", "lon": "08 30.116 W", "lat_dec": 43.37003333, "lon_dec": -8.50193333, "desorp": "C\u00f3nica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Delimita zona de protecci\u00f3n para la boya experimental undimotriz", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA PROTECTORA NE", "expedienteAyuda": "06.60.01", "balAyuda": "Proyecto Life DemoWave (CO.99.02)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "20.00", "caracAyuda": "-", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 30.116 W 43\u00ba 22.202 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03682.83", "numint": "", "nomgeo": "Pol\u00edgono energ\u00edas renovables", "c1": "Boya protectora S", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 22.179 N", "lon": "08 30.148 W", "lat_dec": 43.36965, "lon_dec": -8.50246667, "desorp": "C\u00f3nica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Delimita zona de protecci\u00f3n para la boya experimental undimotriz", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA PROTECTORA SUR", "expedienteAyuda": "06.60.01", "balAyuda": "Proyecto Life DemoWave (CO.99.02)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "20.00", "caracAyuda": "-", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 30.148 W 43\u00ba 22.179 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03684.90", "numint": "D-1723.99", "nomgeo": "PUERTO DE LANGOSTEIRA", "c1": "Enfilaci\u00f3n 135,5\u00ba", "c2": "Anterior. Luz Direccional", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 19.601 N", "lon": "08 31.055 W", "lat_dec": 43.32668333, "lon_dec": -8.51758333, "desorp": "Torre blanca", "aparpe": "IsoWRG 2s", "altura": "", "alc": "10", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con se\u00f1al posterior (03684.91)", "fases": " 1 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ANTERIOR.- LUZ DIRECCIONAL.- ENFILACION 135.5&ordm;", "expedienteAyuda": "06.60.01", "balAyuda": "INSTALACIONES DE PUNTA LANGOSTEIRA (CO.60.01)", "nInternalAyuda": "D-1723.99", "fotoAyuda": "22", "tipoAyuda": "LUZ DIRECCIONAL DE SECTORES", "colorAyuda": "Rojo-Blanco-Verde", "ritmoAyuda": "Iso", "periodoAyuda": "2.00", "caracAyuda": "-", "alcanceAyuda": "10.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 31.055 W 43\u00ba 19.601 N", "senalLuz": "Luz id :D-1723.99 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03684.91", "numint": "D-1723.991", "nomgeo": "PUERTO DE LANGOSTEIRA", "c1": "Enfilaci\u00f3n 135,5\u00ba", "c2": "Posterior", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 19.491 N", "lon": "08 30.908 W", "lat_dec": 43.32485, "lon_dec": -8.51513333, "desorp": "Torre blanca", "aparpe": "IsoW 2s", "altura": "", "alc": "10", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con se\u00f1al anterior (03684.90)", "fases": " 1 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "POSTERIOR.- ENFILACION 135.5&ordm;", "expedienteAyuda": "06.60.01", "balAyuda": "INSTALACIONES DE PUNTA LANGOSTEIRA (CO.60.01)", "nInternalAyuda": "D-1723.991", "fotoAyuda": "5", "tipoAyuda": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "Iso", "periodoAyuda": "2.00", "caracAyuda": "-", "alcanceAyuda": "10.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 30.908 W 43\u00ba 19.491 N", "senalLuz": "Luz id :D-1723.991 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03685", "numint": "", "nomgeo": "PUERTO DE LANGOSTEIRA", "c1": "A estribor entrando. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 20.534 N", "lon": "08 32.621 W", "lat_dec": 43.34223333, "lon_dec": -8.54368333, "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde N\u00ba9", "aparpe": "Fl(4)G 12s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "A ESTRIBOR ENTRANDO.- BOYA", "expedienteAyuda": "06.60.01", "balAyuda": "INSTALACIONES DE PUNTA LANGOSTEIRA (CO.60.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "12.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 5.5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "5.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 32.631 W 43\u00ba 20.556 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03686", "numint": "D-1723.91", "nomgeo": "PUERTO DE LANGOSTEIRA", "c1": "Dique de abrigo", "c2": "Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 20.753 N", "lon": "08 31.999 W", "lat_dec": 43.34588333, "lon_dec": -8.53331667, "desorp": "Torre cil\u00edndrica roja", "aparpe": "Fl(4)R 12s", "altura": "", "alc": "7", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "AIS. Reflector radar", "estado": "Desplazada por obras en extremo del dique (T)", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "expedienteAyuda": "06.60.01", "balAyuda": "INSTALACIONES DE PUNTA LANGOSTEIRA (CO.60.01)", "nInternalAyuda": "D-1723.91", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "12.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 5.5", "alcanceAyuda": "7.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 31.997 W 43\u00ba 20.763 N", "senalLuz": "Luz id :D-1723.91 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "AIS id :992242179 - En servicio", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03686.1", "numint": "D-1723.9", "nomgeo": "PUERTO DE LANGOSTEIRA", "c1": "Dique de abrigo", "c2": "\u00c1ngulo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 21.356 N", "lon": "08 30.904 W", "lat_dec": 43.35593333, "lon_dec": -8.51506667, "desorp": "Baliza Cardinal N marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia arriba negros", "aparpe": "VQW 0,5s", "altura": "6", "alc": "7", "eleva": "31", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ANGULO.- DIQUE DE ABRIGO", "expedienteAyuda": "06.60.01", "balAyuda": "INSTALACIONES DE PUNTA LANGOSTEIRA (CO.60.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "14", "tipoAyuda": "CARDINAL NORTE", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "Ct", "periodoAyuda": "0.50", "caracAyuda": "-", "alcanceAyuda": "7.00", "elevacionAyuda": "31.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 30.904 W 43\u00ba 21.367 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03686.2", "numint": "D-1723.93", "nomgeo": "PUERTO DE LANGOSTEIRA", "c1": "Dique de abrigo", "c2": "Martillo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 20.662 N", "lon": "08 31.646 W", "lat_dec": 43.34436667, "lon_dec": -8.52743333, "desorp": "Columna cil\u00edndrica roja sobre base blanca", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MARTILLO.- EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "expedienteAyuda": "06.60.01", "balAyuda": "INSTALACIONES DE PUNTA LANGOSTEIRA (CO.60.01)", "nInternalAyuda": "D-1723.93", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 31.651 W 43\u00ba 20.663 N", "senalLuz": "Luz id :D-1723.93 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03688", "numint": "D-1723.95", "nomgeo": "PUERTO DE LANGOSTEIRA", "c1": "Contradique", "c2": "Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 20.513 N", "lon": "08 30.293 W", "lat_dec": 43.34188333, "lon_dec": -8.50488333, "desorp": "Estructura amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO.- CONTRADIQUE", "expedienteAyuda": "06.60.01", "balAyuda": "INSTALACIONES DE PUNTA LANGOSTEIRA (CO.60.01)", "nInternalAyuda": "D-1723.95", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 30.296 W 43\u00ba 20.514 N", "senalLuz": "Luz id :D-1723.95 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03688.5", "numint": "D-1723.905", "nomgeo": "PUERTO DE LANGOSTEIRA", "c1": "Muelle Transversal", "c2": "Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 21.027 N", "lon": "08 30.481 W", "lat_dec": 43.35045, "lon_dec": -8.50801667, "desorp": "Estructura amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO.- MUELLE TRANSVERSAL", "expedienteAyuda": "06.60.01", "balAyuda": "INSTALACIONES DE PUNTA LANGOSTEIRA (CO.60.01)", "nInternalAyuda": "D-1723.905", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 30.482 W 43\u00ba 21.026 N", "senalLuz": "Luz id :D-1723.905 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03689", "numint": "", "nomgeo": "PUERTO DE LANGOSTEIRA", "c1": "Bajo Pego. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 20.783 N", "lon": "08 33.030 W", "lat_dec": 43.34638333, "lon_dec": -8.5505, "desorp": "C\u00f3nica verde marca de tope cono verde N\u00ba8", "aparpe": "QG 1s", "altura": "1", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "AIS Sint\u00e9tico. Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA BAJO PEGO", "expedienteAyuda": "06.60.01", "balAyuda": "INSTALACIONES DE PUNTA LANGOSTEIRA (CO.60.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Ct", "periodoAyuda": "1.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 0.5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 33.030 W 43\u00ba 20.783 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "AIS id :992241010 - En servicio", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03689.7", "numint": "", "nomgeo": "PUERTO DE LANGOSTEIRA", "c1": "Boya ODAS Langosteira", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 21.011 N", "lon": "08 33.805 W", "lat_dec": 43.35018333, "lon_dec": -8.56341667, "desorp": "Esf\u00e9rica amarilla con m\u00e1stil amarillo", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "AIS. Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA ODAS LANGOSTEIRA", "expedienteAyuda": "", "balAyuda": "RED DE BOYAS COSTERAS EN A CORU&Ntilde;A (CO.99.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "GpD(5)", "periodoAyuda": "20.00", "caracAyuda": "-", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "2.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 33.805 W 43\u00ba 21.011 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "AIS id :992241007 - En servicio", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03700", "numint": "D-1724", "nomgeo": "CAI\u00d3N", "c1": "Enfilaci\u00f3n 147,2\u00ba", "c2": "Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 19.088 N", "lon": "08 35.974 W", "lat_dec": 43.31813333, "lon_dec": -8.59956667, "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca", "aparpe": "FlW 2s", "altura": "4", "alc": "4", "eleva": "17", "notas": "", "fases": " 0,8 ; 1,2", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ ANTERIOR.- ENFILACION 147&ordm; 10&acute;", "expedienteAyuda": "06.61.00", "balAyuda": "PUERTO DE CAI&Oacute;N (CO.61.00)", "nInternalAyuda": "D-1724", "fotoAyuda": "23", "tipoAyuda": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "2.00", "caracAyuda": "L 0 8 oc 1 2", "alcanceAyuda": "4.00", "elevacionAyuda": "17.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 35.974 W 43\u00ba 19.089 N", "senalLuz": "Luz id :D-1724 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03701", "numint": "D-1724.1", "nomgeo": "CAI\u00d3N", "c1": "Enfilaci\u00f3n 147,2\u00ba", "c2": "Posterior. A 115 m de Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 19.035 N", "lon": "08 35.927 W", "lat_dec": 43.31725, "lon_dec": -8.59878333, "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca", "aparpe": "OcW 4s", "altura": "4", "alc": "4", "eleva": "45", "notas": "", "fases": " 3 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1553/03701.jpg", "nombreAyuda": "LUZ POSTERIOR A 115 M. DE LA ANTERIOR.- ENFILACION 147&ordm; 10&acute;", "expedienteAyuda": "06.61.00", "balAyuda": "PUERTO DE CAI&Oacute;N (CO.61.00)", "nInternalAyuda": "D-1724.1", "fotoAyuda": "5", "tipoAyuda": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "Oc", "periodoAyuda": "4.00", "caracAyuda": "L 3 oc 1", "alcanceAyuda": "4.00", "elevacionAyuda": "45.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 35.928 W 43\u00ba 19.036 N", "senalLuz": "Luz id :D-1724.1 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03705", "numint": "D-1725", "nomgeo": "CAI\u00d3N", "c1": "Dique de abrigo. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 19.219 N", "lon": "08 36.139 W", "lat_dec": 43.32031667, "lon_dec": -8.60231667, "desorp": "Torre cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.61.00", "balAyuda": "PUERTO DE CAI&Oacute;N (CO.61.00)", "nInternalAyuda": "D-1725", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "7.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 36.139 W 43\u00ba 19.219 N", "senalLuz": "Luz id :D-1725 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03715", "numint": "D-1726", "nomgeo": "MALPICA", "c1": "Dique de abrigo", "c2": "Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 19.317 N", "lon": "08 48.128 W", "lat_dec": 43.32195, "lon_dec": -8.80213333, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde", "aparpe": "FlG 3s", "altura": "4", "alc": "4", "eleva": "20", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "expedienteAyuda": "06.62.00", "balAyuda": "PUERTO DE MALPICA (CO.62.00)", "nInternalAyuda": "D-1726", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "3.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 2 5", "alcanceAyuda": "4.00", "elevacionAyuda": "20.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 48.126 W 43\u00ba 19.316 N", "senalLuz": "Luz id :D-1726 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03716", "numint": "D-1726.1", "nomgeo": "MALPICA", "c1": "Dique de abrigo", "c2": "Tac\u00f3n. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 19.300 N", "lon": "08 48.184 W", "lat_dec": 43.32166667, "lon_dec": -8.80306667, "desorp": "Columna cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "TACON.- EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "expedienteAyuda": "06.62.00", "balAyuda": "PUERTO DE MALPICA (CO.62.00)", "nInternalAyuda": "D-1726.1", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 48.184 W 43\u00ba 19.299 N", "senalLuz": "Luz id :D-1726.1 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03730", "numint": "D-1728", "nomgeo": "ISLAS SISARGAS", "c1": "Faro Sisargas", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 21.594 N", "lon": "08 50.674 W", "lat_dec": 43.3599, "lon_dec": -8.84456667, "desorp": "Torre octogonal de siller\u00eda y casa blanca", "aparpe": "Fl(3)W 15s", "altura": "11", "alc": "23", "eleva": "110", "notas": "", "fases": " 0,2 ; 2,8 ; 0,2 ; 2,8 ; 0,2 ; 8,8", "niebla": "AIS", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "FARO ISLAS SISARGAS", "expedienteAyuda": "06.08.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1728", "fotoAyuda": "1", "tipoAyuda": "FARO", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "[(L0 2 oc 2 8)2 veces]L0 2 oc 8 8", "alcanceAyuda": "23.00", "elevacionAyuda": "110.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 50.671 W 43\u00ba 21.591 N", "senalLuz": "Luz id :D-1728 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "AIS id :992242125 - En servicio", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03733", "numint": "D-1728.5", "nomgeo": "Puerto de BARIZO", "c1": "Dique de abrigo. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 18.929 N", "lon": "08 52.775 W", "lat_dec": 43.31548333, "lon_dec": -8.87958333, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.90.00", "balAyuda": "PUERTO DE BARIZO (CO.90.00)", "nInternalAyuda": "D-1728.5", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "11.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 52.778 W 43\u00ba 18.926 N", "senalLuz": "Luz id :D-1728.5 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03735", "numint": "D-1729", "nomgeo": "", "c1": "Punta Nariga", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 19.240 N", "lon": "08 54.603 W", "lat_dec": 43.32066667, "lon_dec": -8.91005, "desorp": "Torre cil\u00edndrica de siller\u00eda sobre edificio gris", "aparpe": "Fl(3+1)W 20s", "altura": "39", "alc": "22", "eleva": "55", "notas": "", "fases": " 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 7,4 ; 0,1 ; 7,4", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "FARO PUNTA NARIGA", "expedienteAyuda": "06.09.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1729", "fotoAyuda": "1", "tipoAyuda": "FARO", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpD(3+1)", "periodoAyuda": "20.00", "caracAyuda": "L 0 1 oc 2 4 L 0 1 oc 2 4 L 0 1 oc 7 4 L 0 1 oc 7 4", "alcanceAyuda": "22.00", "elevacionAyuda": "55.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 54.605 W 43\u00ba 19.245 N", "senalLuz": "Luz id :D-1729 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03750", "numint": "D-1730", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORME Y LAXE", "c1": "Punta do Roncudo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 16.496 N", "lon": "08 59.431 W", "lat_dec": 43.27493333, "lon_dec": -8.99051667, "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca", "aparpe": "FlW 6s", "altura": "11", "alc": "10", "eleva": "38", "notas": "", "fases": " 1 ; 5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PUNTA DEL RONCUDO", "expedienteAyuda": "06.23.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1730", "fotoAyuda": "2", "tipoAyuda": "BALIZA COSTERA", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "6.00", "caracAyuda": "L 1 oc 5", "alcanceAyuda": "10.00", "elevacionAyuda": "38.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 59.432 W 43\u00ba 16.499 N", "senalLuz": "Luz id :D-1730 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03760", "numint": "D-1732", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORME Y LAXE", "c1": "Punta Laxe", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 13.929 N", "lon": "09 00.674 W", "lat_dec": 43.23215, "lon_dec": -9.01123333, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica blanca", "aparpe": "Fl(5)W 20s", "altura": "11", "alc": "20", "eleva": "66", "notas": "", "fases": " 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 9,9", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "FARO PUNTA LAXE", "expedienteAyuda": "06.24.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1732", "fotoAyuda": "1", "tipoAyuda": "FARO", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpD(5)", "periodoAyuda": "20.00", "caracAyuda": "[(L 0 1 oc 2 4)4 veces]L 0 1 oc 9 9", "alcanceAyuda": "20.00", "elevacionAyuda": "66.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 0.674 W 43\u00ba 13.931 N", "senalLuz": "Luz id :D-1732 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03770", "numint": "D-1733", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORME Y LAXE", "c1": "Ensenada de Corme", "c2": "Puerto de CORME", "c3": "Dique de abrigo", "c4": "Extremo", "lat": "43 15.637 N", "lon": "08 57.786 W", "lat_dec": 43.26061667, "lon_dec": -8.9631, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO.- ENSENADA DE CORME", "expedienteAyuda": "06.63.00", "balAyuda": "PUERTO DE CORME (CO.63.00)", "nInternalAyuda": "D-1733", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5 ", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "7.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 57.787 W 43\u00ba 15.639 N", "senalLuz": "Luz id :D-1733 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03770.1", "numint": "D-1732.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORME Y LAXE", "c1": "Ensenada de Corme", "c2": "Puerto de CORME", "c3": "Dique de abrigo", "c4": "Muelle interior. Espig\u00f3n. Extremo", "lat": "43 15.655 N", "lon": "08 57.782 W", "lat_dec": 43.26091667, "lon_dec": -8.96303333, "desorp": "Poste cil\u00edndrico rojo blanco", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "4", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE INTERIOR.- ESPIGON.- EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO.- ENSENADA DE CORME", "expedienteAyuda": "06.63.00", "balAyuda": "PUERTO DE CORME (CO.63.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "4.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 57.782 W 43\u00ba 15.655 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03773", "numint": "D-1732.3", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORME Y LAXE", "c1": "Ensenada de Corme", "c2": "Bajo Biscuteiro. Baliza en el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 15.739 N", "lon": "08 57.827 W", "lat_dec": 43.26231667, "lon_dec": -8.96378333, "desorp": "Columna troncopiramidal verde sobre base de cemento", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "3", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BAJO BISCUTEIRO.- BALIZA EN EL AGUA.- ENSENADA DE CORME", "expedienteAyuda": "06.63.00", "balAyuda": "PUERTO DE CORME (CO.63.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "3.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 57.828 W 43\u00ba 15.740 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03775", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORME Y LAXE", "c1": "Ensenada de Corme", "c2": "Cultivos marinos de Corme", "c3": "Boya S", "c4": "", "lat": "43 15.600 N", "lon": "08 57.690 W", "lat_dec": 43.26, "lon_dec": -8.9615, "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA SUR.- ENSENADA DE CORME", "expedienteAyuda": "06.63.00", "balAyuda": "POLIGONO DE BATEAS DE CORME (CO.63.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 57.690 W 43\u00ba 15.600 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03776", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORME Y LAXE", "c1": "Ensenada de Corme", "c2": "Cultivos marinos de Corme", "c3": "Boya W", "c4": "", "lat": "43 15.730 N", "lon": "08 57.760 W", "lat_dec": 43.26216667, "lon_dec": -8.96266667, "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA OESTE.- ENSENADA DE CORME", "expedienteAyuda": "06.63.00", "balAyuda": "POLIGONO DE BATEAS DE CORME (CO.63.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 57.800 W 43\u00ba 15.700 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03777", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORME Y LAXE", "c1": "Ensenada de Corme", "c2": "Cultivos marinos de Corme", "c3": "Boya N", "c4": "", "lat": "43 15.816 N", "lon": "08 57.500 W", "lat_dec": 43.2636, "lon_dec": -8.95833333, "desorp": "amarilla marca de tope aspa", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA NORTE.- ENSENADA DE CORME", "expedienteAyuda": "06.63.00", "balAyuda": "POLIGONO DE BATEAS DE CORME (CO.63.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 57.500 W 43\u00ba 15.800 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03778", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORME Y LAXE", "c1": "Ensenada de Corme", "c2": "Cultivos marinos de Corme", "c3": "Boya E", "c4": "", "lat": "43 15.695 N", "lon": "08 57.365 W", "lat_dec": 43.26158333, "lon_dec": -8.95608333, "desorp": "amarilla marca de tope aspa", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA ESTE.- ENSENADA DE CORME", "expedienteAyuda": "06.63.00", "balAyuda": "POLIGONO DE BATEAS DE CORME (CO.63.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 57.400 W 43\u00ba 15.700 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03780", "numint": "D-1734", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORME Y LAXE", "c1": "Puerto de LAXE", "c2": "Dique N. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 13.374 N", "lon": "08 59.963 W", "lat_dec": 43.2229, "lon_dec": -8.99938333, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde", "aparpe": "FlG 3s", "altura": "6", "alc": "4", "eleva": "17", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE NORTE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.64.00", "balAyuda": "PUERTO DE LAXE (CO.64.00)", "nInternalAyuda": "D-1784", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "3.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 2 5", "alcanceAyuda": "4.00", "elevacionAyuda": "17.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 59.964 W 43\u00ba 13.376 N", "senalLuz": "Luz id :D-1784 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03785", "numint": "D-1734.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORME Y LAXE", "c1": "Puerto de LAXE", "c2": "Muelle Sur", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 13.291 N", "lon": "09 00.163 W", "lat_dec": 43.22151667, "lon_dec": -9.00271667, "desorp": "Torre cil\u00edndrica roja", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE SUR", "expedienteAyuda": "06.64.00", "balAyuda": "PUERTO DE LAXE (CO.64.00)", "nInternalAyuda": "D-1734.4", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "7.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 0.163 W 43\u00ba 13.292 N", "senalLuz": "Luz id :D-1734.4 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03786", "numint": "D-1735", "nomgeo": "Puerto de CAMELLE", "c1": "Enfilaci\u00f3n 248,5\u00ba", "c2": "Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 11.227 N", "lon": "09 05.411 W", "lat_dec": 43.18711667, "lon_dec": -9.09018333, "desorp": "Poste cil\u00edndrico blanco bandas rojas", "aparpe": "DirOcWRG 4s", "altura": "6", "alc": "W5 R3 G3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 3 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ ANTERIOR.- ENFILACION AL 248 5&ordm;", "expedienteAyuda": "06.65.00", "balAyuda": "PUERTO DE CAMELLE (CO.65.00)", "nInternalAyuda": "D-1735", "fotoAyuda": "23", "tipoAyuda": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "DirOc", "periodoAyuda": "4.00", "caracAyuda": "L 3 oc 1", "alcanceAyuda": "0.00", "elevacionAyuda": "11.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 5.404 W 43\u00ba 11.230 N", "senalLuz": "Luz id :D-1735 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03787", "numint": "", "nomgeo": "Puerto de CAMELLE", "c1": "Enfilaci\u00f3n 248,5\u00ba", "c2": "Posterior", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 11.215 N", "lon": "09 05.446 W", "lat_dec": 43.18691667, "lon_dec": -9.09076667, "desorp": "Poste cil\u00edndrico blanco franjas rojas", "aparpe": "...", "altura": "9", "alc": "...", "eleva": "18", "notas": "Marca diurna", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ POSTERIOR.- ENFILACION AL 248 5&ordm;", "expedienteAyuda": "06.65.00", "balAyuda": "PUERTO DE CAMELLE (CO.65.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "5", "tipoAyuda": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "-", "periodoAyuda": "0.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "0.00", "elevacionAyuda": "18.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 5.446 W 43\u00ba 11.215 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03787.5", "numint": "", "nomgeo": "Puerto de CAMELLE", "c1": "Boya N\u00ba1", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 11.366 N", "lon": "09 05.028 W", "lat_dec": 43.18943333, "lon_dec": -9.0838, "desorp": "De espeque verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "Se\u00f1aliza bajo en la bocana de entrada", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA N&ordm; 1", "expedienteAyuda": "06.65.00", "balAyuda": "PUERTO DE CAMELLE (CO.65.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 5.100 W 43\u00ba 11.300 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03788", "numint": "D-1735.1", "nomgeo": "Puerto de CAMELLE", "c1": "Dique de abrigo. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 11.360 N", "lon": "09 05.131 W", "lat_dec": 43.18933333, "lon_dec": -9.08551667, "desorp": "Torre cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "8", "alc": "3", "eleva": "14", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.65.00", "balAyuda": "PUERTO DE CAMELLE (CO.65.00)", "nInternalAyuda": "D-1735.1", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "14.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 5.131 W 43\u00ba 11.360 N", "senalLuz": "Luz id :D-1735.1 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03789", "numint": "D-1735.2", "nomgeo": "Puerto de CAMELLE", "c1": "Muelle pesquero. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 11.124 N", "lon": "09 05.371 W", "lat_dec": 43.1854, "lon_dec": -9.08951667, "desorp": "Torre troncopiramidal verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE PESQUERO.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.65.00", "balAyuda": "PUERTO DE CAMELLE (CO.65.00)", "nInternalAyuda": "D-1735.2", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 5.359 W 43\u00ba 11.126 N", "senalLuz": "Luz id :D-1735.2 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03789.5", "numint": "D-1735.5", "nomgeo": "Puerto de SANTA MARI\u00d1A", "c1": "Dique muelle. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 11.584 N", "lon": "09 08.168 W", "lat_dec": 43.19306667, "lon_dec": -9.13613333, "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "QR 1s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE-MUELLE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "", "balAyuda": "PUERTO DE SANTA MARI&Ntilde;A DE CAMARI&Ntilde;AS (CO.96.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Ct", "periodoAyuda": "1.00", "caracAyuda": "-", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 8.195 W 43\u00ba 11.564 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03790", "numint": "D-1735.5", "nomgeo": "", "c1": "Boya ODAS", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 30.028 N", "lon": "09 12.594 W", "lat_dec": 43.50046667, "lon_dec": -9.2099, "desorp": "Lenticular amarilla con superestructura", "aparpe": "Q(5)Y 20s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ODAS (VILLANO-SISARGAS)", "expedienteAyuda": "", "balAyuda": "RED DE AGUAS PROFUNDAS EN A CORU&Ntilde;A (CO.99.98)", "nInternalAyuda": "D-1735.5", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "GpCt(5)", "periodoAyuda": "20.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 12.660 W 43\u00ba 29.685 N", "senalLuz": "Luz id :D-1735.5 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03800", "numint": "D-1736", "nomgeo": "", "c1": "Cabo Villano", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 09.606 N", "lon": "09 12.689 W", "lat_dec": 43.1601, "lon_dec": -9.21148333, "desorp": "Torre octogonal de siller\u00eda c\u00fapula gris", "aparpe": "Fl(2)W 15s", "altura": "25", "alc": "28", "eleva": "104", "notas": "Luces FR a 0,5M al SE sobre torres", "fases": " 0,5 ; 3,5 ; 0,5 ; 10,5", "niebla": "AIS sint\u00e9tico. Racon (M)", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "FARO CABO VILLANO", "expedienteAyuda": "06.10.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1736", "fotoAyuda": "1", "tipoAyuda": "FARO", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 3 5 L 0 5 oc 10 5", "alcanceAyuda": "28.00", "elevacionAyuda": "104.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 12.662 W 43\u00ba 9.626 N", "senalLuz": "Luz id :D-1736 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "AIS id :992242116 - En servicio", "senalDgps": "", "senalRac": "RAC id : 'M' - En servicio", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03810", "numint": "D-1737", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Punta de la Barca", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 06.783 N", "lon": "09 13.185 W", "lat_dec": 43.11305, "lon_dec": -9.21975, "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica ocre", "aparpe": "OcW 4s", "altura": "11", "alc": "10", "eleva": "13", "notas": "", "fases": " 3 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PUNTA DE LA BARCA", "expedienteAyuda": "06.29.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1737", "fotoAyuda": "2", "tipoAyuda": "BALIZA COSTERA", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "Oc", "periodoAyuda": "4.00", "caracAyuda": "L 3 oc 1", "alcanceAyuda": "10.00", "elevacionAyuda": "13.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 13.182 W 43\u00ba 6.783 N", "senalLuz": "Luz id :D-1737 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03820", "numint": "D-1736.3", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Enfilaci\u00f3n 081\u00ba", "c2": "Anterior. Punta Villueira", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 07.392 N", "lon": "09 11.569 W", "lat_dec": 43.1232, "lon_dec": -9.19281667, "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "FlW 5s", "altura": "7", "alc": "10", "eleva": "15", "notas": "", "fases": " 1 ; 4", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PUNTA VILLUEIRA.- ENFILACION ANTERIOR 081&ordm;", "expedienteAyuda": "06.25.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1736.3", "fotoAyuda": "23", "tipoAyuda": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 1 oc 4", "alcanceAyuda": "10.00", "elevacionAyuda": "15.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 11.566 W 43\u00ba 7.392 N", "senalLuz": "Luz id :D-1736.3 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03821", "numint": "D-1736.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Enfilaci\u00f3n 081\u00ba", "c2": "Posterior. A 612 m de Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 07.444 N", "lon": "09 11.122 W", "lat_dec": 43.12406667, "lon_dec": -9.18536667, "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "IsoW 4s", "altura": "7", "alc": "13", "eleva": "27", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PUNTA DEL CASTILLO.- ENFILACION POSTERIOR 081&ordm;. A 612M DE LA ANTERIOR", "expedienteAyuda": "06.26.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1736.4", "fotoAyuda": "5", "tipoAyuda": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "Iso", "periodoAyuda": "4.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "13.00", "elevacionAyuda": "27.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 11.118 W 43\u00ba 7.444 N", "senalLuz": "Luz id :D-1736.4 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03830", "numint": "D-1738", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Punta de Lago", "c2": "Enfilaci\u00f3n 108,5\u00ba Diurna", "c3": "Anterior. Luz Direccional 108,5\u00ba", "c4": "", "lat": "43 06.613 N", "lon": "09 09.967 W", "lat_dec": 43.11021667, "lon_dec": -9.16611667, "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "DirOc(2)WRG 6s", "altura": "7", "alc": "W6 R4 G4", "eleva": "15", "notas": "Enfilaci\u00f3n diurna al 108,5\u00ba con 03831", "fases": " 3 ; 1 ; 1 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PUNTA DEL LAGO.- LUZ DIRECCIONAL 108,5&ordm;", "expedienteAyuda": "06.27.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1738", "fotoAyuda": "22", "tipoAyuda": "LUZ DIRECCIONAL DE SECTORES", "colorAyuda": "Rojo-Blanco-Verde", "ritmoAyuda": "DirOc(2)", "periodoAyuda": "6.00", "caracAyuda": "L 3 oc 1 L 1 oc 1", "alcanceAyuda": "6.00", "elevacionAyuda": "15.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 9.962 W 43\u00ba 6.611 N", "senalLuz": "Luz id :D-1738 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03831", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Punta de Lago", "c2": "Enfilaci\u00f3n 108,5\u00ba Diurna", "c3": "Posterior", "c4": "", "lat": "43 06.589 N", "lon": "09 09.879 W", "lat_dec": 43.10981667, "lon_dec": -9.16465, "desorp": "Torre cil\u00edndrica de hormig\u00f3n", "aparpe": "...", "altura": "8", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "Enfilaci\u00f3n diurna al 108,5\u00ba con 03830", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ENFILACION POSTERIOR 108,5&ordm;.- PUNTA DEL LAGO", "expedienteAyuda": "06.27.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "5", "tipoAyuda": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 9.875 W 43\u00ba 6.590 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03832", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Boya viveros flotantes", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 05.933 N", "lon": "09 11.656 W", "lat_dec": 43.09888333, "lon_dec": -9.19426667, "desorp": "De espeque negra bandas rojas marca de tope dos esferas negras", "aparpe": "Fl(2)W 7s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA VIVEROS FLOTANTES", "expedienteAyuda": "06.66.00", "balAyuda": "POLIGONO EN LA RIA DE CAMARI&Ntilde;AS (CO.66.02)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "11", "tipoAyuda": "PELIGRO AISLADO", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 11.600 W 43\u00ba 5.900 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03835", "numint": "D-1738.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Puerto de CAMARI\u00d1AS", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 07.470 N", "lon": "09 10.705 W", "lat_dec": 43.1245, "lon_dec": -9.17841667, "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.66.00", "balAyuda": "PUERTO DE CAMARI&Ntilde;AS (CO.66.01)", "nInternalAyuda": "D-1738.4", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 10.702 W 43\u00ba 7.470 N", "senalLuz": "Luz id :D-1738.4 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03840", "numint": "D-1739", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Puerto de CAMARI\u00d1AS", "c2": "Muelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 07.652 N", "lon": "09 10.932 W", "lat_dec": 43.12753333, "lon_dec": -9.1822, "desorp": "Torre cil\u00edndrica verde roja verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 21s", "altura": "2", "alc": "2", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5 ; 0,5 ; 13,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.66.00", "balAyuda": "PUERTO DE CAMARI&Ntilde;AS (CO.66.01)", "nInternalAyuda": "D-1739", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "F", "periodoAyuda": "0.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "4.00", "elevacionAyuda": "6.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 10.927 W 43\u00ba 7.650 N", "senalLuz": "Luz id :D-1739 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03860", "numint": "D-1739.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Puerto de MUXIA", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 06.360 N", "lon": "09 12.731 W", "lat_dec": 43.106, "lon_dec": -9.21218333, "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica de mamposter\u00eda marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "7", "alc": "5", "eleva": "15", "notas": "Sector oscuro sobre arrecife \"El Carreiro\"", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.67.00", "balAyuda": "PUERTO DE MUXIA (CO.67.00)", "nInternalAyuda": "D-1739.2", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "15.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 12.726 W 43\u00ba 6.361 N", "senalLuz": "Luz id :D-1739.2 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03862", "numint": "D-1739.25", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Puerto de MUXIA", "c2": "Contradique", "c3": "\u00c1ngulo", "c4": "", "lat": "43 06.279 N", "lon": "09 12.758 W", "lat_dec": 43.10465, "lon_dec": -9.21263333, "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ANGULO.- CONTRADIQUE", "expedienteAyuda": "06.67.00", "balAyuda": "PUERTO DE MUXIA (CO.67.00)", "nInternalAyuda": "D-1739.25", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "6.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 12.751 W 43\u00ba 6.278 N", "senalLuz": "Luz id :D-1739.25 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03863", "numint": "D-1739.26", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Puerto de MUXIA", "c2": "Contradique", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": "43 06.316 N", "lon": "09 12.813 W", "lat_dec": 43.10526667, "lon_dec": -9.21355, "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO.- CONTRADIQUE", "expedienteAyuda": "06.67.00", "balAyuda": "PUERTO DE MUXIA (CO.67.00)", "nInternalAyuda": "D-1739.26", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "6.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 12.810 W 43\u00ba 6.318 N", "senalLuz": "Luz id :D-1739.26 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03865", "numint": "D-1739.27", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Puerto de MUXIA", "c2": "Muelle interior. Martillo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 06.367 N", "lon": "09 12.870 W", "lat_dec": 43.10611667, "lon_dec": -9.2145, "desorp": "Poste rojo verde rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "5", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE INTERIOR.- MARTILLO.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.67.00", "balAyuda": "PUERTO DE MUXIA (CO.67.00)", "nInternalAyuda": "D-1739.27", "fotoAyuda": "9", "tipoAyuda": "Lateral modificada, canal principal a babor", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 3 L 0 5 oc 9", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "5.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 12.867 W 43\u00ba 6.367 N", "senalLuz": "Luz id :D-1739.27 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03880", "numint": "D-1740", "nomgeo": "", "c1": "Cabo Tori\u00f1ana", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 03.202 N", "lon": "09 17.889 W", "lat_dec": 43.05336667, "lon_dec": -9.29815, "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca", "aparpe": "Fl(2+1)W 15s", "altura": "14", "alc": "24", "eleva": "65", "notas": "Racon (T) a 1,7M al SE", "fases": " 0,2 ; 2,2 ; 0,2 ; 6,1 ; 0,2 ; 6,1", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/186/186_1.jpg", "nombreAyuda": "FARO CABO TORI&Ntilde;ANA", "expedienteAyuda": "06.11.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1740", "fotoAyuda": "1", "tipoAyuda": "FARO", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "L 0 2 oc 2 2 L 0 2 oc 6 1 L 0 2 oc 6 1", "alcanceAyuda": "24.00", "elevacionAyuda": "65.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 17.902 W 43\u00ba 3.192 N", "senalLuz": "Luz id :D-1740 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "AIS id :992242141 - En servicio", "senalDgps": "", "senalRac": "RAC id : 'T' - En servicio", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03900", "numint": "D-1742", "nomgeo": "", "c1": "Cabo Finisterre", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 52.939 N", "lon": "09 16.320 W", "lat_dec": 42.88231667, "lon_dec": -9.272, "desorp": "Torre octogonal de siller\u00eda y casa blanca", "aparpe": "FlW 5s", "altura": "17", "alc": "23", "eleva": "143", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 4,7", "niebla": "AIS. DGPS. Racon (O). Sirena(2) 60s ( 2 ; 6 ; 2 ; 50).", "estado": "DGPS y Sirena fuera de servicio (T)", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/641/641_1.jpg", "nombreAyuda": "FARO CABO FINISTERRE", "expedienteAyuda": "06.12.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1742", "fotoAyuda": "1", "tipoAyuda": "FARO", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L0,3 oc4,7", "alcanceAyuda": "23.00", "elevacionAyuda": "143.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 16.316 W 42\u00ba 52.942 N", "senalLuz": "Luz id :D-1742 - En servicio", "senalSirena": "Sirena id : - Fuera de servicio", "senalAis": "AIS id :992242117 - En servicio", "senalDgps": "DGP id :508 - Fuera de servicio", "senalRac": "RAC id : 'O' - En servicio", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03910", "numint": "D-1744", "nomgeo": "FISTERRA", "c1": "Dique de abrigo", "c2": "Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 54.561 N", "lon": "09 15.354 W", "lat_dec": 42.90935, "lon_dec": -9.2559, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "20", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "expedienteAyuda": "06.68.00", "balAyuda": "PUERTO DE FISTERRA (CO.68.00)", "nInternalAyuda": "D-1744", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "20.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 15.354 W 42\u00ba 54.562 N", "senalLuz": "Luz id :D-1744 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03913", "numint": "D-1744.4", "nomgeo": "FISTERRA", "c1": "Dique de abrigo", "c2": "\u00c1ngulo interior", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 54.511 N", "lon": "09 15.492 W", "lat_dec": 42.90851667, "lon_dec": -9.2582, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "6", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ANGULO INTERIOR.- DIQUE DE ABRIGO", "expedienteAyuda": "06.68.00", "balAyuda": "PUERTO DE FISTERRA (CO.68.00)", "nInternalAyuda": "D-1744.4", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 15.492 W 42\u00ba 54.511 N", "senalLuz": "Luz id :D-1744.4 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03915", "numint": "", "nomgeo": "FISTERRA", "c1": "Pantal\u00e1n de embarcaciones menores", "c2": "Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 54.458 N", "lon": "09 15.644 W", "lat_dec": 42.90763333, "lon_dec": -9.26073333, "desorp": "Poste verde blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO.- PANTALAN DE EMBARCACIONES MENORES", "expedienteAyuda": "06.68.00", "balAyuda": "PUERTO DE FISTERRA (CO.68.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 15.644 W 42\u00ba 54.458 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03918", "numint": "D-1753", "nomgeo": "SARDI\u00d1EIRO", "c1": "Dique muelle de abrigo. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 56.286 N", "lon": "09 13.970 W", "lat_dec": 42.9381, "lon_dec": -9.23283333, "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "QR 1s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE MUELLE DE ABRIGO.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.97.00", "balAyuda": "PUERTO DE O SARDI&Ntilde;EIRO (CO.97.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Ct", "periodoAyuda": "1.00", "caracAyuda": "-", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 13.968 W 42\u00ba 56.288 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03920", "numint": "D-1756", "nomgeo": "", "c1": "Islote Lobeira Grande", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 52.835 N", "lon": "09 11.133 W", "lat_dec": 42.88058333, "lon_dec": -9.18555, "desorp": "Torre octogonal blanca y casa", "aparpe": "Fl(3)W 15s", "altura": "10", "alc": "12", "eleva": "18", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 10,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ISLOTE LOBEIRA GRANDE", "expedienteAyuda": "06.35.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1756", "fotoAyuda": "2", "tipoAyuda": "BALIZA COSTERA", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 10 5", "alcanceAyuda": "12.00", "elevacionAyuda": "18.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 11.128 W 42\u00ba 52.837 N", "senalLuz": "Luz id :D-1756 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03930", "numint": "D-1760", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORCUBI\u00d3N", "c1": "Cabo Cee", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 54.984 N", "lon": "09 11.023 W", "lat_dec": 42.9164, "lon_dec": -9.18371667, "desorp": "Torre octogonal de siller\u00eda adosada a casa blanca tejado rojo", "aparpe": "Fl(5)W 13s", "altura": "8", "alc": "10", "eleva": "27", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "CABO CEE", "expedienteAyuda": "06.31.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1760", "fotoAyuda": "2", "tipoAyuda": "BALIZA COSTERA", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpD(5)", "periodoAyuda": "13.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)4 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "10.00", "elevacionAyuda": "27.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 11.015 W 42\u00ba 54.984 N", "senalLuz": "Luz id :D-1760 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03940", "numint": "D-1758", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORCUBI\u00d3N", "c1": "Piedra Carrumeiro Chico", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 54.368 N", "lon": "09 10.752 W", "lat_dec": 42.90613333, "lon_dec": -9.1792, "desorp": "Torre baliza negra bandas rojas marca de tope dos esferas negras", "aparpe": "Fl(2)W 7s", "altura": "", "alc": "10", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PIEDRA CARRUMEIRO CHICO", "expedienteAyuda": "06.32.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1758", "fotoAyuda": "2", "tipoAyuda": "BALIZA COSTERA", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "10.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 10.748 W 42\u00ba 54.369 N", "senalLuz": "Luz id :D-1758 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03943", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORCUBI\u00d3N", "c1": "Enfilaci\u00f3n 094.4\u00ba", "c2": "Carrumeiro Grande. Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 53.633 N", "lon": "09 09.706 W", "lat_dec": 42.89388333, "lon_dec": -9.16176667, "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "CARRUMEIRO GRANDE.- ENFILACION ANTERIOR 095&ordm;", "expedienteAyuda": "06.07.01", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "5", "tipoAyuda": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 9.703 W 42\u00ba 53.633 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03944", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORCUBI\u00d3N", "c1": "Enfilaci\u00f3n 094.4\u00ba", "c2": "Punta del Pindo al SW. Posterior", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 53.559 N", "lon": "09 08.400 W", "lat_dec": 42.89265, "lon_dec": -9.14, "desorp": "Torreta cuadrangular marca de tope tri\u00e1ngulo", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PUNTA DEL PINDO AL SW.- ENFILACION POSTERIOR 095&ordm;", "expedienteAyuda": "06.07.01", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "5", "tipoAyuda": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 8.397 W 42\u00ba 53.559 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03950", "numint": "D-1762", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORCUBI\u00d3N", "c1": "Puerto de CORCUBI\u00d3N", "c2": "Muelle", "c3": "Extremo N", "c4": "", "lat": "42 56.701 N", "lon": "09 11.390 W", "lat_dec": 42.94501667, "lon_dec": -9.18983333, "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 03951", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO NORTE.- MUELLE", "expedienteAyuda": "06.69.00", "balAyuda": "PUERTO DE CORCUBION (CO.69.00)", "nInternalAyuda": "D-1762", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 11.390 W 42\u00ba 56.698 N", "senalLuz": "Luz id :D-1762 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03951", "numint": "D-1761", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORCUBI\u00d3N", "c1": "Puerto de CORCUBI\u00d3N", "c2": "Muelle", "c3": "Extremo S", "c4": "", "lat": "42 56.638 N", "lon": "09 11.376 W", "lat_dec": 42.94396667, "lon_dec": -9.1896, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "7", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con la 03950", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO SUR.- MUELLE", "expedienteAyuda": "06.69.00", "balAyuda": "PUERTO DE CORCUBION (CO.69.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 11.374 W 42\u00ba 56.639 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03952", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORCUBI\u00d3N", "c1": "Puerto de C\u00c9E", "c2": "Boya Bajo Las Aritas", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 56.432 N", "lon": "09 10.602 W", "lat_dec": 42.94053333, "lon_dec": -9.1767, "desorp": "De espeque verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA BAJO \"LAS ARITAS\"", "expedienteAyuda": "06.70.00", "balAyuda": "PUERTO DE BRENS (CEE) (CO.70.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 10.602 W 42\u00ba 56.432 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03955", "numint": "D-1763", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORCUBI\u00d3N", "c1": "Puerto de C\u00c9E", "c2": "Muelle interior. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 56.572 N", "lon": "09 10.715 W", "lat_dec": 42.94286667, "lon_dec": -9.17858333, "desorp": "Poste rojo blanco marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE INTERIOR.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.70.00", "balAyuda": "PUERTO DE BRENS (CEE) (CO.70.00)", "nInternalAyuda": "D-1763", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 10.716 W 42\u00ba 56.570 N", "senalLuz": "Luz id :D-1763 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03956", "numint": "D-1763.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORCUBI\u00d3N", "c1": "Puerto de C\u00c9E", "c2": "Muelle comercial", "c3": "Extremo E", "c4": "", "lat": "42 56.430 N", "lon": "09 10.801 W", "lat_dec": 42.9405, "lon_dec": -9.18001667, "desorp": "Poste rojo blanco marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO ESTE.- MUELLE COMERCIAL", "expedienteAyuda": "06.70.00", "balAyuda": "PUERTO DE BRENS (CEE) (CO.70.00)", "nInternalAyuda": "D-1763.4", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 10.814 W 42\u00ba 56.430 N", "senalLuz": "Luz id :D-1763.4 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03957", "numint": "D-1763.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORCUBI\u00d3N", "c1": "Puerto de C\u00c9E", "c2": "Muelle comercial", "c3": "Extremo W", "c4": "", "lat": "42 56.448 N", "lon": "09 10.878 W", "lat_dec": 42.9408, "lon_dec": -9.1813, "desorp": "Poste verde blanco marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "4", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO OESTE.- MUELLE COMERCIAL", "expedienteAyuda": "06.70.00", "balAyuda": "PUERTO DE BRENS (CEE) (CO.70.00)", "nInternalAyuda": "D-1763.5", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 10.875 W 42\u00ba 56.447 N", "senalLuz": "Luz id :D-1763.5 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03960", "numint": "D-1768", "nomgeo": "Puerto de O PINDO", "c1": "Muelle. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 53.963 N", "lon": "09 08.057 W", "lat_dec": 42.89938333, "lon_dec": -9.13428333, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde y caseta blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "6", "alc": "4", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.71.00", "balAyuda": "PUERTO DE O PINDO (EZARO) (CO.71.00)", "nInternalAyuda": "D-1768", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 5 5", "alcanceAyuda": "4.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 8.055 W 42\u00ba 53.962 N", "senalLuz": "Luz id :D-1768 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03975", "numint": "D-1775", "nomgeo": "Puerto de PORTOCUBELO", "c1": "Dique de abrigo", "c2": "Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 48.445 N", "lon": "09 08.104 W", "lat_dec": 42.80741667, "lon_dec": -9.13506667, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde", "aparpe": "FlG 2s", "altura": "6", "alc": "4", "eleva": "17", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "expedienteAyuda": "06.72.00", "balAyuda": "PUERTO DE PORTOCUBELO (CO.72.00)", "nInternalAyuda": "D-1775", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "2.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5", "alcanceAyuda": "4.00", "elevacionAyuda": "17.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 8.101 W 42\u00ba 48.446 N", "senalLuz": "Luz id :D-1775 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03975.1", "numint": "D-1779", "nomgeo": "Puerto de PORTOCUBELO", "c1": "Dique de abrigo", "c2": "Muelle interior. Espig\u00f3n. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 48.340 N", "lon": "09 08.186 W", "lat_dec": 42.80566667, "lon_dec": -9.13643333, "desorp": "Poste cil\u00edndrico verde blanco", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE INTERIOR.- ESPIGON.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.72.00", "balAyuda": "PUERTO DE PORTOCUBELO (CO.72.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 8.186 W 42\u00ba 48.340 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "ap_file": "AP2.kmz", "numnac": "03978", "numint": "", "nomgeo": "", "c1": "Boya ODAS LIRA 1", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 49.395 N", "lon": "09 10.451 W", "lat_dec": 42.82325, "lon_dec": -9.17418333, "desorp": "Esf\u00e9rica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA ODAS LIRA 1", "expedienteAyuda": "", "balAyuda": "PROGRAMA DE COOPERACI&Oacute;N TRANSFRONTERIZA ESPA&Ntilde;A-PORTUGAL (PROYECTO RAIA-A CORU&Ntilde;A) (CO.99.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "GpD(5)", "periodoAyuda": "20.00", "caracAyuda": "-", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 10.142 W 42\u00ba 48.975 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "senalCie": ""}]