[{"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "03980", "numint": "D-1782", "nomgeo": "", "c1": "Punta Insua", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 46.351 N", "lon": "09 07.497 W", "lat_dec": 42.77251667, "lon_dec": -9.12495, "desorp": "Torre hexagonal de siller\u00eda c\u00fapula aluminio y casa", "aparpe": "Fl(3)WR 9s", "altura": "14", "alc": "W15R14", "eleva": "27", "notas": "Se solicita especial atenci\u00f3n con el bajo Cabezo de Figueroa en el sector 090\u00ba W 125\u00ba", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2387/03980.jpg", "nombreAyuda": "FARO PUNTA INSUA", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1782", "fotoAyuda": "1", "tipoAyuda": "FARO", "colorAyuda": "Blanco - Rojo", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "15.00", "elevacionAyuda": "27.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 7.494 W 42\u00ba 46.351 N", "senalLuz": "Luz id :D-1782 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "03990", "numint": "D-1784", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Monte Louro. Punta Queixal", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 44.355 N", "lon": "09 04.719 W", "lat_dec": 42.73925, "lon_dec": -9.07865, "desorp": "Torre hexagonal de siller\u00eda y casa blanca", "aparpe": "Fl(2+1)W 12s", "altura": "7", "alc": "10", "eleva": "27", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2388/03990.jpg", "nombreAyuda": "MONTE LOURO. PUNTA QUEIXAL", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1784", "fotoAyuda": "1", "tipoAyuda": "FARO", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "12.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "10.00", "elevacionAyuda": "27.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 4.719 W 42\u00ba 44.355 N", "senalLuz": "Luz id :D-1784 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "03995", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Boya ODAS CETMAR", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 45.376 N", "lon": "09 01.457 W", "lat_dec": 42.75626667, "lon_dec": -9.02428333, "desorp": "Cil\u00edndrica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "altura": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 11,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA ODAS CETMAR", "expedienteAyuda": "07.99.98", "balAyuda": "INSTITUTO TECNOLOGICO PARA EL CONTROL DEL MEDIO MARINO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.99.98)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "GpD(5)", "periodoAyuda": "20.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)4 veces]L 0.5 oc 11.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 1.457 W 42\u00ba 45.376 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04000", "numint": "D-1786", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Cabo Rebordi\u00f1o", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 46.208 N", "lon": "09 02.899 W", "lat_dec": 42.77013333, "lon_dec": -9.04831667, "desorp": "Torre hexagonal blanca y casa blanca", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "8", "alc": "10", "eleva": "18", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2389/04000.jpg", "nombreAyuda": "CABO REBORDI&Ntilde;O", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1786", "fotoAyuda": "1", "tipoAyuda": "FARO", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "-", "alcanceAyuda": "10.00", "elevacionAyuda": "18.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 2.898 W 42\u00ba 46.203 N", "senalLuz": "Luz id :D-1786 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04005", "numint": "D-1787", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de MUROS", "c2": "Espig\u00f3n. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 46.594 N", "lon": "09 03.069 W", "lat_dec": 42.77656667, "lon_dec": -9.05115, "desorp": "Torreta troncoc\u00f3nica roja", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "4", "alc": "5", "eleva": "5", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ESPIGON.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.73.00", "balAyuda": "PUERTO DE MUROS (VL.73.00)", "nInternalAyuda": "D-1787", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "5.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 3.071 W 42\u00ba 46.594 N", "senalLuz": "Luz id :D-1787 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04010", "numint": "D-1788", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de MUROS", "c2": "Muelle comercial", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": "42 46.667 N", "lon": "09 03.283 W", "lat_dec": 42.77778333, "lon_dec": -9.05471667, "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO.- MUELLE COMERCIAL", "expedienteAyuda": "06.73.00", "balAyuda": "PUERTO DE MUROS (VL.73.00)", "nInternalAyuda": "D-1788", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 3.285 W 42\u00ba 46.665 N", "senalLuz": "Luz id :D-1788 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04012", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de MUROS", "c2": "Muelle comercial", "c3": "Dique flotante. Extremo", "c4": "", "lat": "42 46.651 N", "lon": "09 03.420 W", "lat_dec": 42.77751667, "lon_dec": -9.057, "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE FLOTANTE.- EXTREMO.- MUELLE COMERCIAL", "expedienteAyuda": "06.73.00", "balAyuda": "PUERTO DE MUROS (VL.73.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 3.419 W 42\u00ba 46.649 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04013", "numint": "D-1789.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de MUROS", "c2": "Muelle comercial", "c3": "Pantal\u00e1n perpendicular. Extremo", "c4": "", "lat": "42 46.628 N", "lon": "09 03.414 W", "lat_dec": 42.77713333, "lon_dec": -9.0569, "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PANTALAN PERPENDICULAR.- EXTREMO.- MUELLE COMERCIAL", "expedienteAyuda": "06.73.00", "balAyuda": "PUERTO DE MUROS (VL.73.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 3.418 W 42\u00ba 46.628 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04015", "numint": "D-1789", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de MUROS", "c2": "Dique muelle interior. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 46.573 N", "lon": "09 03.416 W", "lat_dec": 42.77621667, "lon_dec": -9.05693333, "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "6", "alc": "1", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE MUELLE INTERIOR.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.73.00", "balAyuda": "PUERTO DE MUROS (VL.73.00)", "nInternalAyuda": "D-1789", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 3.417 W 42\u00ba 46.574 N", "senalLuz": "Luz id :D-1789 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04017", "numint": "D-1789.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de MUROS", "c2": "Dique muelle interior. \u00c1ngulo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 46.614 N", "lon": "09 03.456 W", "lat_dec": 42.7769, "lon_dec": -9.0576, "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE MUELLE INTERIOR.- ANGULO", "expedienteAyuda": "06.73.00", "balAyuda": "PUERTO DE MUROS (VL.73.00)", "nInternalAyuda": "D-1789.1", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 3.456 W 42\u00ba 46.613 N", "senalLuz": "Luz id :D-1789.1 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04020", "numint": "D-1790", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de MUROS", "c2": "Muelle del Este. Pantal\u00e1n. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 46.572 N", "lon": "09 03.386 W", "lat_dec": 42.7762, "lon_dec": -9.05643333, "desorp": "Poste rojo verde rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "6", "alc": "1", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE DEL ESTE.- PANTALAN.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.73.00", "balAyuda": "PUERTO DE MUROS (VL.73.00)", "nInternalAyuda": "D-1790", "fotoAyuda": "8", "tipoAyuda": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 3 L 0 5 oc 9", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 3.387 W 42\u00ba 46.568 N", "senalLuz": "Luz id :D-1790 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04025", "numint": "D-1790.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de ESTEIRO", "c2": "Diquemuelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 47.270 N", "lon": "08 58.673 W", "lat_dec": 42.78783333, "lon_dec": -8.97788333, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE-MUELLE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.74.00", "balAyuda": "PUERTO DE ESTEIRO (VL.74.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 58.673 W 42\u00ba 47.270 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04027", "numint": "D-1790.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Isla Creba. Extremo S", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 46.405 N", "lon": "08 57.808 W", "lat_dec": 42.77341667, "lon_dec": -8.96346667, "desorp": "Poste met\u00e1lico", "aparpe": "Fl(2)W 7s", "altura": "3", "alc": "8", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1433/04027.jpg", "nombreAyuda": "ISLA CREBA.- EXTREMO SUR", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1790.2", "fotoAyuda": "2", "tipoAyuda": "BALIZA COSTERA", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "8.00", "elevacionAyuda": "7.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 57.797 W 42\u00ba 46.400 N", "senalLuz": "Luz id :D-1790.2 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04030", "numint": "D-1790.3", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de O FREIXO", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 47.626 N", "lon": "08 56.625 W", "lat_dec": 42.79376667, "lon_dec": -8.94375, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca sobre caseta blanca", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.75.00", "balAyuda": "PUERTO DE O FREIXO (VL.75.00)", "nInternalAyuda": "D-1790.3", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1 5 L 0.5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 56.626 W 42\u00ba 47.627 N", "senalLuz": "Luz id :D-1790.3 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04030.2", "numint": "D-1790.45", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de O FREIXO", "c2": "Muelle entre rampas. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 47.656 N", "lon": "08 56.699 W", "lat_dec": 42.79426667, "lon_dec": -8.94498333, "desorp": "Columna cil\u00edndrica roja verde roja", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE ENTRE RAMPAS.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.75.00", "balAyuda": "PUERTO DE O FREIXO (VL.75.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "8", "tipoAyuda": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 3 L 0 5 oc 9", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 56.701 W 42\u00ba 47.659 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04031", "numint": "D-1790.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de O FREIXO", "c2": "Dique flotante", "c3": "Extremo S", "c4": "", "lat": "42 47.658 N", "lon": "08 56.590 W", "lat_dec": 42.7943, "lon_dec": -8.94316667, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO SUR.- DIQUE FLOTANTE", "expedienteAyuda": "06.75.00", "balAyuda": "PUERTO DE O FREIXO (VL.75.00)", "nInternalAyuda": "D-1790.4", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 56.590 W 42\u00ba 47.659 N", "senalLuz": "Luz id :D-1790.4 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04031.1", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de O FREIXO", "c2": "Pantal\u00e1n perpendicular. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 47.677 N", "lon": "08 56.640 W", "lat_dec": 42.79461667, "lon_dec": -8.944, "desorp": "Columna cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PANTALAN PERPENDICULAR.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.75.00", "balAyuda": "PUERTO DE O FREIXO (VL.75.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 56.641 W 42\u00ba 47.677 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04031.2", "numint": "D-1790.48", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de O FREIXO", "c2": "Dique flotante. \u00c1ngulo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 47.799 N", "lon": "08 56.653 W", "lat_dec": 42.79665, "lon_dec": -8.94421667, "desorp": "Columna cil\u00edndrica Cardinal E marca de tope dos conos opuestos por sus bases negros", "aparpe": "Q(3)W 10s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE FLOTANTE.- ANGULO", "expedienteAyuda": "06.75.00", "balAyuda": "PUERTO DE O FREIXO (VL.75.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "15", "tipoAyuda": "CARDINAL ESTE", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpCt(3)", "periodoAyuda": "10.00", "caracAyuda": "[(L 0 3 oc 0 7)2 veces]L 0 3 oc 7 7", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 56.654 W 42\u00ba 47.801 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04032", "numint": "D-1790.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de O FREIXO", "c2": "Dique flotante", "c3": "Extremo N", "c4": "", "lat": "42 47.811 N", "lon": "08 56.679 W", "lat_dec": 42.79685, "lon_dec": -8.94465, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "QR 1s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO NORTE.- DIQUE FLOTANTE", "expedienteAyuda": "06.75.00", "balAyuda": "PUERTO DE O FREIXO (VL.75.00)", "nInternalAyuda": "D-1790.5", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Ct", "periodoAyuda": "1.00", "caracAyuda": "L 0 25 oc 0 75", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 56.679 W 42\u00ba 47.812 N", "senalLuz": "Luz id :D-1790.5 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04032.2", "numint": "D-1790.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de O FREIXO", "c2": "Pantal\u00e1n interior", "c3": "\u00c1ngulo E", "c4": "", "lat": "42 47.752 N", "lon": "08 56.656 W", "lat_dec": 42.79586667, "lon_dec": -8.94426667, "desorp": "Columna cil\u00edndrica amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ANGULO ESTE.- PANTALAN INTERIOR", "expedienteAyuda": "06.75.00", "balAyuda": "PUERTO DE O FREIXO (VL.75.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 56.657 W 42\u00ba 47.754 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04050", "numint": "D-1791", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de NOIA", "c2": "Escollera Norte. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 47.679 N", "lon": "08 54.472 W", "lat_dec": 42.79465, "lon_dec": -8.90786667, "desorp": "Torre baliza cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "5", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ESCOLLERA NORTE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.76.00", "balAyuda": "PUERTO DE NOIA (VL.76.00)", "nInternalAyuda": "D-1791", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "5.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 54.474 W 42\u00ba 47.679 N", "senalLuz": "Luz id :D-1791 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04060", "numint": "D-1791.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de NOIA", "c2": "Escollera sumergida Sur. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 47.615 N", "lon": "08 54.490 W", "lat_dec": 42.79358333, "lon_dec": -8.90816667, "desorp": "Torre baliza cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "5", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ESCOLLERA SUR.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.76.00", "balAyuda": "PUERTO DE NOIA (VL.76.00)", "nInternalAyuda": "D-1791.2", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "5.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 54.491 W 42\u00ba 47.616 N", "senalLuz": "Luz id :D-1791.2 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04065", "numint": "D-1791.3", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Muelle del Testal. Pantal\u00e1n. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 47.546 N", "lon": "08 54.579 W", "lat_dec": 42.79243333, "lon_dec": -8.90965, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE DEL TESTAL.- PANTALAN.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.76.01", "balAyuda": "PUERTO DE EL TESTAL (VL.76.01)", "nInternalAyuda": "D-1791.3", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 54.580 W 42\u00ba 47.547 N", "senalLuz": "Luz id :D-1791.3 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04070", "numint": "D-1791.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de PORTOS\u00cdN", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": "42 45.936 N", "lon": "08 56.908 W", "lat_dec": 42.7656, "lon_dec": -8.94846667, "desorp": "Torre cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "expedienteAyuda": "06.77.00", "balAyuda": "PUERTO DE PORTOS&Iacute;N (VL.77.00)", "nInternalAyuda": "D-1791.8", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 56.908 W 42\u00ba 45.937 N", "senalLuz": "Luz id :D-1791.8 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04075", "numint": "D-1791.84", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de PORTOS\u00cdN", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Muelle. Extremo NE", "c4": "", "lat": "42 45.803 N", "lon": "08 56.914 W", "lat_dec": 42.76338333, "lon_dec": -8.94856667, "desorp": "Torre cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "5", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE.- EXTREMO NE.- DIQUE DE ABRIGO", "expedienteAyuda": "06.77.00", "balAyuda": "PUERTO DE PORTOS&Iacute;N (VL.77.00)", "nInternalAyuda": "D-1791.84", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 56.915 W 42\u00ba 45.804 N", "senalLuz": "Luz id :D-1791.84 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04077", "numint": "D-1791.9", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de PORTOS\u00cdN", "c2": "Contradique. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 45.853 N", "lon": "08 56.782 W", "lat_dec": 42.76421667, "lon_dec": -8.94636667, "desorp": "Torre cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "CONTRADIQUE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.77.00", "balAyuda": "PUERTO DE PORTOS&Iacute;N (VL.77.00)", "nInternalAyuda": "D-1791.9", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 56.784 W 42\u00ba 45.854 N", "senalLuz": "Luz id :D-1791.9 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04078", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de PORTOS\u00cdN", "c2": "Bajo A Mi\u00f1ateira", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 45.759 N", "lon": "08 56.811 W", "lat_dec": 42.76265, "lon_dec": -8.94685, "desorp": "Columna cil\u00edndrica roja sobre base cil\u00edndrica", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BAJO \"A MI&Ntilde;ATEIRA\"", "expedienteAyuda": "06.77.00", "balAyuda": "PUERTO DE PORTOS&Iacute;N (VL.77.00)", "nInternalAyuda": "D-1791.95", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "-", "periodoAyuda": "0.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "0.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 56.813 W 42\u00ba 45.759 N", "senalLuz": "Luz id :D-1791.95 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04078.1", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de PORTOS\u00cdN", "c2": "Bajo A Mi\u00f1ateira", "c3": "Boya N", "c4": "", "lat": "42 45.779 N", "lon": "08 56.826 W", "lat_dec": 42.76298333, "lon_dec": -8.9471, "desorp": "C\u00f3nica verde roja verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 15s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA NORTE.- BAJO \"A MI&Ntilde;ATEIRA\"", "expedienteAyuda": "06.77.00", "balAyuda": "PUERTO DE PORTOS&Iacute;N (VL.77.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "8", "tipoAyuda": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 3 L 0.5 oc 9", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 56.836 W 42\u00ba 45.788 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04078.2", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de PORTOS\u00cdN", "c2": "Bajo A Mi\u00f1ateira", "c3": "Boya W", "c4": "", "lat": "42 45.757 N", "lon": "08 56.842 W", "lat_dec": 42.76261667, "lon_dec": -8.94736667, "desorp": "De espeque roja", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA OESTE.- BAJO \"A MI&Ntilde;ATEIRA\"", "expedienteAyuda": "06.77.00", "balAyuda": "PUERTO DE PORTOS&Iacute;N (VL.77.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 56.843 W 42\u00ba 45.738 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04078.3", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de PORTOS\u00cdN", "c2": "Bajo A Mi\u00f1ateira", "c3": "Boya S", "c4": "", "lat": "42 45.735 N", "lon": "08 56.800 W", "lat_dec": 42.76225, "lon_dec": -8.94666667, "desorp": "De espeque roja", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA SUR.- BAJO \"A MI&Ntilde;ATEIRA\"", "expedienteAyuda": "06.77.00", "balAyuda": "PUERTO DE PORTOS&Iacute;N (VL.77.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 56.792 W 42\u00ba 45.731 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04078.4", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de PORTOS\u00cdN", "c2": "Bajo A Mi\u00f1ateira", "c3": "Boya E", "c4": "", "lat": "42 45.754 N", "lon": "08 56.769 W", "lat_dec": 42.76256667, "lon_dec": -8.94615, "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA ESTE.- BAJO \"A MI&Ntilde;ATEIRA\"", "expedienteAyuda": "06.77.00", "balAyuda": "PUERTO DE PORTOS&Iacute;N (VL.77.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 56.770 W 42\u00ba 45.754 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04079", "numint": "D-1791.96", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de PORTOS\u00cdN", "c2": "Muelle Este. Extremo NW", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 45.673 N", "lon": "08 56.853 W", "lat_dec": 42.76121667, "lon_dec": -8.94755, "desorp": "Columna cil\u00edndrica roja verde roja", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE ESTE.- EXTREMO NW", "expedienteAyuda": "06.77.00", "balAyuda": "PUERTO DE PORTOS&Iacute;N (VL.77.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "8", "tipoAyuda": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 3 L 0.5 oc 9", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 56.854 W 42\u00ba 45.679 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04080", "numint": "D-1792", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Punta Caveiro", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 44.363 N", "lon": "08 59.436 W", "lat_dec": 42.73938333, "lon_dec": -8.9906, "desorp": "Torre cuadrangular de piedra", "aparpe": "OcWR 3s", "altura": "4", "alc": "W9 R6", "eleva": "37", "notas": "", "fases": " 2,25 ; 0,75", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1181/04080.jpg", "nombreAyuda": "PUNTA CABEIRO", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1792", "fotoAyuda": "3", "tipoAyuda": "LUZ DE SECTORES", "colorAyuda": "Blanco - Rojo", "ritmoAyuda": "Oc", "periodoAyuda": "3.00", "caracAyuda": "L 2 25 oc 0 75", "alcanceAyuda": "9.00", "elevacionAyuda": "37.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 59.432 W 42\u00ba 44.364 N", "senalLuz": "Luz id :D-1792 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04084", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de O SON", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": "42 43.723 N", "lon": "09 00.055 W", "lat_dec": 42.72871667, "lon_dec": -9.00091667, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "expedienteAyuda": "06.78.00", "balAyuda": "PUERTO DE O SON (VL.78.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "7.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 0.055 W 42\u00ba 43.723 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04085", "numint": "D-1792.33", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de O SON", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "\u00c1ngulo", "c4": "", "lat": "42 43.741 N", "lon": "09 00.064 W", "lat_dec": 42.72901667, "lon_dec": -9.00106667, "desorp": "Poste cil\u00edndrico verde blanco", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ANGULO.- DIQUE DE ABRIGO", "expedienteAyuda": "06.78.00", "balAyuda": "PUERTO DE O SON (VL.78.00)", "nInternalAyuda": "D-1792.3", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 0.064 W 42\u00ba 43.741 N", "senalLuz": "Luz id :D-1792.3 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04086", "numint": "D-1792.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de O SON", "c2": "Contradique. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 43.665 N", "lon": "09 00.049 W", "lat_dec": 42.72775, "lon_dec": -9.00081667, "desorp": "Poste cil\u00edndrico rojo blanco", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "CONTRADIQUE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.78.00", "balAyuda": "PUERTO DE O SON (VL.78.00)", "nInternalAyuda": "D-1792.4", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "6.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 0.049 W 42\u00ba 43.665 N", "senalLuz": "Luz id :D-1792.4 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04095", "numint": "D-1793", "nomgeo": "", "c1": "Punta da Focha", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 42.002 N", "lon": "09 01.714 W", "lat_dec": 42.70003333, "lon_dec": -9.02856667, "desorp": "Torreta blanca y caseta circular", "aparpe": "FlW 5s", "altura": "5", "alc": "4", "eleva": "29", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1435/04095.jpg", "nombreAyuda": "PUNTA FOCHA", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1793", "fotoAyuda": "2", "tipoAyuda": "BALIZA COSTERA", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "4.00", "elevacionAyuda": "29.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 1.712 W 42\u00ba 42.006 N", "senalLuz": "Luz id :D-1793 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04100", "numint": "D-1794", "nomgeo": "", "c1": "Cabo Corrubedo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 34.579 N", "lon": "09 05.410 W", "lat_dec": 42.57631667, "lon_dec": -9.09016667, "desorp": "Torre cil\u00edndrica de mamposter\u00eda c\u00fapula blanca", "aparpe": "Fl(2+3)WR 20s", "altura": "", "alc": "W15R15", "eleva": "32", "notas": "", "fases": " 0,4 ; 2 ; 0,4 ; 2 ; 0,4 ; 6 ; 0,4 ; 2 ; 0,4 ; 6", "niebla": "AIS sint\u00e9tico. Racon (K)", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3739/04100.jpg", "nombreAyuda": "FARO CABO CORRUBEDO", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1794", "fotoAyuda": "1", "tipoAyuda": "FARO", "colorAyuda": "Blanco - Rojo", "ritmoAyuda": "GpD(2+3)", "periodoAyuda": "20.00", "caracAyuda": "[(L 0 4 oc 2)2 veces]L 0 4 oc 6 L 0 4 oc 2 L 0 4 oc 6", "alcanceAyuda": "15.00", "elevacionAyuda": "32.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 5.402 W 42\u00ba 34.578 N", "senalLuz": "Luz id :D-1794 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "AIS id :992241092 - En servicio", "senalDgps": "", "senalRac": "RAC id : 'K' - En servicio", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04110", "numint": "D-1795", "nomgeo": "Puerto de CORRUBEDO", "c1": "Dique de abrigo. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 34.342 N", "lon": "09 04.205 W", "lat_dec": 42.57236667, "lon_dec": -9.07008333, "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica roja blanca", "aparpe": "FlWR 5s", "altura": "5", "alc": "5", "eleva": "12", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.79.00", "balAyuda": "PUERTO DE CORRUBEDO (VL.79.00)", "nInternalAyuda": "D-1795", "fotoAyuda": "3", "tipoAyuda": "LUZ DE SECTORES", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "12.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 4.205 W 42\u00ba 34.342 N", "senalLuz": "Luz id :D-1795 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04115", "numint": "D-1795.5", "nomgeo": "", "c1": "Isla de Sagres", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 30.523 N", "lon": "09 02.943 W", "lat_dec": 42.50871667, "lon_dec": -9.04905, "desorp": "Poste gris", "aparpe": "FlW 5s", "altura": "3", "alc": "8", "eleva": "25", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3741/04115.jpg", "nombreAyuda": "ISLA DE SAGRES", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1795.5", "fotoAyuda": "2", "tipoAyuda": "BALIZA COSTERA", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "8.00", "elevacionAyuda": "25.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 2.941 W 42\u00ba 30.532 N", "senalLuz": "Luz id :D-1795.5 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "AIS id :992241098 - En servicio", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04120", "numint": "D-1796", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Isla S\u00e1lvora", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 27.952 N", "lon": "09 00.789 W", "lat_dec": 42.46586667, "lon_dec": -9.01315, "desorp": "Torre octogonal blanca roja blanca y casa blanca", "aparpe": "Fl(3+1)W 20s. Fl(3)W 12,7s. FlR 7,3s", "altura": "16", "alc": "W21R18", "eleva": "40", "notas": "Sector navegable: Fl(3+1)W 20s Sector peligroso: Fl(3)W 12,7s + FlR 7,3s", "fases": " 0,4 ; 2,3 ; 0,4 ; 2,3 ; 0,4 ; 6,9 ; 0,4 ; 6,9.  ; 0,4 ; 2,3 ; 0,4 ; 2,3 ; 0,4 ; 6,9.  ; 0,4 ; 6,9", "niebla": "AIS", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1183/04120.jpg", "nombreAyuda": "FARO ISLA SALVORA", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1796", "fotoAyuda": "1", "tipoAyuda": "FARO", "colorAyuda": "Blanco-Blanco", "ritmoAyuda": "Gps(3+1) libre; GpD(3) peligroso", "periodoAyuda": "20.00", "caracAyuda": "[L 0,4 oc 2,3 L 0,4 oc 2,3 L 0,4 oc 6,9 L 0,4 oc 6,9] . [L 0,4 oc 2,3 L 0,4 oc 2,3 L 0,4 oc 6,9 L 0,4 oc 6,9]]", "alcanceAyuda": "21.00", "elevacionAyuda": "40.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 0.789 W 42\u00ba 27.952 N", "senalLuz": "Luz id :D-1796 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "AIS id :992242126 - En servicio", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04122", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Boya ODAS S\u00e1lvora", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 27.492 N", "lon": "09 00.169 W", "lat_dec": 42.4582, "lon_dec": -9.00281667, "desorp": "Esf\u00e9rica amarilla marca de tope aspa amarilla con carcasa transparente", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "Retirada (T)", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ODAS \"SALVORA\"", "expedienteAyuda": "07.62.00", "balAyuda": "PROGRAMA DE COOPERACI&Oacute;N TRANSFRONTERIZA ESPA&Ntilde;A-PORTUGAL (PROYECTO RAIA-VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA) (VL.99.96)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "GpD(5)", "periodoAyuda": "20.00", "caracAyuda": "-", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 0.169 W 42\u00ba 27.492 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04130", "numint": "D-1799", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de AGUI\u00d1O", "c2": "Dique muelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 31.124 N", "lon": "09 00.959 W", "lat_dec": 42.51873333, "lon_dec": -9.01598333, "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "Fl(3)WR 9s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE MUELLE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.80.00", "balAyuda": "PUERTO DE AGUI&Ntilde;O (VL.80.00)", "nInternalAyuda": "D-1799", "fotoAyuda": "3", "tipoAyuda": "LUZ DE SECTORES", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 0.960 W 42\u00ba 31.121 N", "senalLuz": "Luz id :D-1799 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04135", "numint": "D-1799.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de AGUI\u00d1O", "c2": "Contradique interior. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 31.271 N", "lon": "09 00.931 W", "lat_dec": 42.52118333, "lon_dec": -9.01551667, "desorp": "Poste verde blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "CONTRADIQUE INTERIOR.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.80.00", "balAyuda": "PUERTO DE AGUI&Ntilde;O (VL.80.00)", "nInternalAyuda": "D-1799.5", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 0.932 W 42\u00ba 31.271 N", "senalLuz": "Luz id :D-1799.5 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04137", "numint": "D-1798.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Petones de Centoleiras", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 30.530 N", "lon": "09 00.486 W", "lat_dec": 42.50883333, "lon_dec": -9.0081, "desorp": "Columna cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "QR 1s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BAJO PETONES DE CENTOLEIRAS", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1798.5", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Ct", "periodoAyuda": "1.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 0.484 W 42\u00ba 30.532 N", "senalLuz": "Luz id :D-1798.5 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04140", "numint": "D-1798", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Piedras del Sargo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 30.327 N", "lon": "09 00.468 W", "lat_dec": 42.50545, "lon_dec": -9.0078, "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica verde blanca", "aparpe": "QG 1s", "altura": "12", "alc": "6", "eleva": "13", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1185/04140.jpg", "nombreAyuda": "PIEDRAS DEL SARGO", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1798", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Ct", "periodoAyuda": "1.00", "caracAyuda": "L 0 2 oc 0 8", "alcanceAyuda": "6.00", "elevacionAyuda": "13.00", "coordenadasAyuda": "009\u00ba 0.486 W 42\u00ba 30.331 N", "senalLuz": "Luz id :D-1798 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04150", "numint": "D-1800", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Pombeiri\u00f1o", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 28.911 N", "lon": "08 56.803 W", "lat_dec": 42.48185, "lon_dec": -8.94671667, "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica blanca verde blanca", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "14", "alc": "7", "eleva": "15", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1186/04150.jpg", "nombreAyuda": "BAJO POMBEIRI&Ntilde;O", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1800", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "7.00", "elevacionAyuda": "15.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 56.820 W 42\u00ba 28.914 N", "senalLuz": "Luz id :D-1800 - Servicio Reducido / Otros", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04160", "numint": "D-1818", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Isla R\u00faa", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 32.948 N", "lon": "08 56.358 W", "lat_dec": 42.54913333, "lon_dec": -8.9393, "desorp": "Torre cil\u00edndrica de mamposter\u00eda y casa", "aparpe": "Fl(2)WR 7s", "altura": "14", "alc": "12", "eleva": "26", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS sint\u00e9tico. Racon (G)", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1187/04160.jpg", "nombreAyuda": "ISLA RUA", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1818", "fotoAyuda": "1", "tipoAyuda": "FARO", "colorAyuda": "Blanco - Rojo", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "12.00", "elevacionAyuda": "26.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 56.374 W 42\u00ba 32.954 N", "senalLuz": "Luz id :D-1818 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "AIS id :992242142 - En servicio", "senalDgps": "", "senalRac": "RAC id : 'G' - En servicio", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04165", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos Marinos O Grove C", "c2": "Boya v\u00e9rtice B", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 29.499 N", "lon": "08 56.250 W", "lat_dec": 42.49165, "lon_dec": -8.9375, "desorp": "De castillete verde", "aparpe": "Fl(3)G 10s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA VERTICE B", "expedienteAyuda": "07.63.00", "balAyuda": "VIVEROS FLOTANTES \"O GROVE C\" (07.63.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "19", "tipoAyuda": "OTRAS", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "10.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 5 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 56.051 W 42\u00ba 29.618 N", "senalLuz": "Luz id :SN - Abandonada o destruida", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04170", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos Marinos O Grove C", "c2": "Boya v\u00e9rtice C", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 30.505 N", "lon": "08 54.296 W", "lat_dec": 42.50841667, "lon_dec": -8.90493333, "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 12s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 5,7", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA VERTICE C", "expedienteAyuda": "07.63.00", "balAyuda": "VIVEROS FLOTANTES \"O GROVE C\" (07.63.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "19", "tipoAyuda": "OTRAS", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "12.00", "caracAyuda": "[(L 0 3 oc 1 7)3 veces]L 0 3 oc 5 7", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 54.022 W 42\u00ba 30.580 N", "senalLuz": "Luz id :SN - Abandonada o destruida", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04175", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos Marinos O Grove C", "c2": "Boya v\u00e9rtice D", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 30.425 N", "lon": "08 52.044 W", "lat_dec": 42.50708333, "lon_dec": -8.8674, "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 12s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 5,7", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA VERTICE D", "expedienteAyuda": "07.63.00", "balAyuda": "VIVEROS FLOTANTES \"O GROVE C\" (07.63.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "19", "tipoAyuda": "OTRAS", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "12.00", "caracAyuda": "[(L 0 3 oc 1 7)3 veces]L 0 3 oc 5 7", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 52.160 W 42\u00ba 30.503 N", "senalLuz": "Luz id :SN - Abandonada o destruida", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04177", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Los Esqueiros", "c2": "Boya al S", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 30.402 N", "lon": "08 55.946 W", "lat_dec": 42.5067, "lon_dec": -8.93243333, "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2140/04177.jpg", "nombreAyuda": "BOYA AL SUR.- BAJO LOS ESQUEIROS", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 55.955 W 42\u00ba 30.382 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04180", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Los Esqueiros", "c2": "Boya", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 30.717 N", "lon": "08 56.322 W", "lat_dec": 42.51195, "lon_dec": -8.9387, "desorp": "De castillete verde roja verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 14,5s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3744/04180.jpg", "nombreAyuda": "BOYA.- BAJO LOS ESQUEIROS", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "9", "tipoAyuda": "Lateral modificada, canal principal a babor", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "14.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 3 L 0 5 oc 9", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 56.323 W 42\u00ba 30.720 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04183", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Os Mexos. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 30.944 N", "lon": "08 55.849 W", "lat_dec": 42.51573333, "lon_dec": -8.93081667, "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/123/04183.jpg", "nombreAyuda": "BOYA BAJO OS MEXOS", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 55.845 W 42\u00ba 30.948 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04190", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Sinal do Castro. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 31.134 N", "lon": "08 58.780 W", "lat_dec": 42.5189, "lon_dec": -8.97966667, "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS sint\u00e9tico. Reflector radar", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/124/04190.jpg", "nombreAyuda": "BOYA BAJO SINAL DO CASTRO", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "4.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 58.795 W 42\u00ba 31.115 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "AIS id :992241099 - En servicio", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04200", "numint": "D-1819", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CASTI\u00d1EIRA", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 31.781 N", "lon": "08 59.759 W", "lat_dec": 42.52968333, "lon_dec": -8.99598333, "desorp": "Torre cil\u00edndrica roja", "aparpe": "Fl(2)WR 7s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.86.00", "balAyuda": "PUERTO DE CASTI&Ntilde;EIRAS (VL.86.00)", "nInternalAyuda": "D-1819", "fotoAyuda": "3", "tipoAyuda": "LUZ DE SECTORES", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "11.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 59.757 W 42\u00ba 31.779 N", "senalLuz": "Luz id :D-1819 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04210", "numint": "D-1816", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo La Loba", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 31.863 N", "lon": "08 54.963 W", "lat_dec": 42.53105, "lon_dec": -8.91605, "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica verde blanca", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "", "alc": "7", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/126/04210.jpg", "nombreAyuda": "BAJO LA LOBA", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1816", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "7.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 54.964 W 42\u00ba 31.863 N", "senalLuz": "Luz id :D-1816 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04220", "numint": "D-1824", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Piedra Seca", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 32.935 N", "lon": "08 55.131 W", "lat_dec": 42.54891667, "lon_dec": -8.91885, "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica blanca verde blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "7", "eleva": "12", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "Alcance reducido (T)", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/127/04220.jpg", "nombreAyuda": "BAJO PIEDRA SECA", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1824", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "7.00", "elevacionAyuda": "12.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 55.124 W 42\u00ba 32.937 N", "senalLuz": "Luz id :D-1824 - Servicio Reducido / Otros", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04227.4", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Pol\u00edgono Bateas Ribeira C", "c2": "Boya cient\u00edfica", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 32.940 N", "lon": "08 57.700 W", "lat_dec": 42.549, "lon_dec": -8.96166667, "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 15s", "altura": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Boya cient\u00edfica control calidad del agua", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 8,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA CIENTIFICA", "expedienteAyuda": "07.63.02", "balAyuda": "POLIGONO DE BATEAS \"RIBEIRA C\" (07.63.02)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "19", "tipoAyuda": "OTRAS", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 8 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 57.700 W 42\u00ba 32.900 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04228", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Boya ODAS", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 32.852 N", "lon": "08 57.117 W", "lat_dec": 42.54753333, "lon_dec": -8.95195, "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 11,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3776/3776_1.jpg", "nombreAyuda": "BOYA ODAS", "expedienteAyuda": "07.99.98", "balAyuda": "INSTITUTO TECNOLOGICO PARA EL CONTROL DEL MEDIO MARINO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.99.98)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "GpD(5)", "periodoAyuda": "20.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)4 veces]L 0.5 oc 11.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 56.894 W 42\u00ba 32.970 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04229", "numint": "D-1823", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Camouco. Baliza en el agua", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 33.320 N", "lon": "08 58.067 W", "lat_dec": 42.55533333, "lon_dec": -8.96778333, "desorp": "Columna verde sobre base cil\u00edndrica de piedra", "aparpe": "QG 1s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1287/04229.JPG", "nombreAyuda": "BAJO CAMOUCO", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Ct", "periodoAyuda": "1.00", "caracAyuda": "L 0 25 oc 0 75", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 58.066 W 42\u00ba 33.320 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04230", "numint": "D-1822", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Llagareos de Tierra", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 33.444 N", "lon": "08 59.026 W", "lat_dec": 42.5574, "lon_dec": -8.98376667, "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica roja blanca", "aparpe": "QR 1s", "altura": "7", "alc": "4", "eleva": "8", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/128/04230.jpg", "nombreAyuda": "BAJO LLAGAREOS DE TIERRA", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1822", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Ct", "periodoAyuda": "1.00", "caracAyuda": "L 0 4 oc 0 6", "alcanceAyuda": "4.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 59.024 W 42\u00ba 33.443 N", "senalLuz": "Luz id :D-1822 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04239", "numint": "D-1819.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de SANTA UXIA DE RIBEIRA", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "\u00c1ngulo E", "c4": "", "lat": "42 33.610 N", "lon": "08 59.220 W", "lat_dec": 42.56016667, "lon_dec": -8.987, "desorp": "Torreta cuadrangular roja", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ANGULO ESTE.- DIQUE DE ABRIGO", "expedienteAyuda": "06.81.00", "balAyuda": "PUERTO DE SANTA UXIA DE RIVEIRA (VL.81.00)", "nInternalAyuda": "D-1819.5", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "6.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 59.219 W 42\u00ba 33.609 N", "senalLuz": "Luz id :D-1819.5 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04240", "numint": "D-1820", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de SANTA UXIA DE RIBEIRA", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo NW", "c4": "", "lat": "42 33.629 N", "lon": "08 59.251 W", "lat_dec": 42.56048333, "lon_dec": -8.98751667, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO NORTE.- DIQUE DE ABRIGO", "expedienteAyuda": "06.81.00", "balAyuda": "PUERTO DE SANTA UXIA DE RIVEIRA (VL.81.00)", "nInternalAyuda": "D-1820", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 59.250 W 42\u00ba 33.628 N", "senalLuz": "Luz id :D-1820 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04240.1", "numint": "D-1820.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de SANTA UXIA DE RIBEIRA", "c2": "Contradique", "c3": "\u00c1ngulo NE", "c4": "", "lat": "42 33.757 N", "lon": "08 59.262 W", "lat_dec": 42.56261667, "lon_dec": -8.9877, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde roja verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 15s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ANGULO NE.- CONTRADIQUE", "expedienteAyuda": "06.81.00", "balAyuda": "PUERTO DE SANTA UXIA DE RIVEIRA (VL.81.00)", "nInternalAyuda": "D-1820.5", "fotoAyuda": "9", "tipoAyuda": "Lateral modificada, canal principal a babor", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 3 L 0 5 oc 9", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 59.262 W 42\u00ba 33.754 N", "senalLuz": "Luz id :D-1820.5 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04242", "numint": "D-1820.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de SANTA UXIA DE RIBEIRA", "c2": "Contradique", "c3": "\u00c1ngulo SW", "c4": "", "lat": "42 33.633 N", "lon": "08 59.369 W", "lat_dec": 42.56055, "lon_dec": -8.98948333, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "5", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ANGULO SW.- CONTRADIQUE", "expedienteAyuda": "06.81.00", "balAyuda": "PUERTO DE SANTA UXIA DE RIVEIRA (VL.81.00)", "nInternalAyuda": "D-1820.4", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 59.369 W 42\u00ba 33.634 N", "senalLuz": "Luz id :D-1820.4 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04242.3", "numint": "D-1820.55", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de SANTA UXIA DE RIBEIRA", "c2": "Puerto Deportivo", "c3": "Pantalan exterior. Extremo", "c4": "", "lat": "42 33.793 N", "lon": "08 59.333 W", "lat_dec": 42.56321667, "lon_dec": -8.98888333, "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PANTALAN EXTERIOR.- EXTREMO.- PUERTO DEPORTIVO", "expedienteAyuda": "06.81.00", "balAyuda": "PUERTO DE SANTA UXIA DE RIVEIRA (VL.81.00)", "nInternalAyuda": "D-1820.55", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 59.337 W 42\u00ba 33.799 N", "senalLuz": "Luz id :D-1820.55 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04243", "numint": "D-1820.6", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de SANTA UXIA DE RIBEIRA", "c2": "Muelle interior. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 33.538 N", "lon": "08 59.358 W", "lat_dec": 42.55896667, "lon_dec": -8.9893, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja verde roja", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "5", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE INTERIOR.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.81.00", "balAyuda": "PUERTO DE SANTA UXIA DE RIVEIRA (VL.81.00)", "nInternalAyuda": "D-1820.6", "fotoAyuda": "8", "tipoAyuda": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 59.400 W 42\u00ba 33.500 N", "senalLuz": "Luz id :D-1820.6 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04245", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de INSUELA", "c2": "Diquemuelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 34.325 N", "lon": "08 57.750 W", "lat_dec": 42.57208333, "lon_dec": -8.9625, "desorp": "...", "aparpe": "QR 1s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE-MUELLE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.95.00", "balAyuda": "PUERTO DE INSUELA (VL.95.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Ct", "periodoAyuda": "1.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 57.747 W 42\u00ba 34.326 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04248", "numint": "D-1825", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de PALMEIRA", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 34.767 N", "lon": "08 57.370 W", "lat_dec": 42.57945, "lon_dec": -8.95616667, "desorp": "Torreta troncopiramidal roja sobre base troncopiramidal de mamposter\u00eda", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "Apagada (T)", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.91.00", "balAyuda": "PUERTO DE PALMEIRA (VL.91.00)", "nInternalAyuda": "D-1825", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 57.368 W 42\u00ba 34.764 N", "senalLuz": "Luz id :D-1825 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04248.5", "numint": "D-1825.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de PALMEIRA", "c2": "Bajo Camall\u00f3n", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 34.787 N", "lon": "08 57.326 W", "lat_dec": 42.57978333, "lon_dec": -8.95543333, "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BAJO CAMALL&Oacute;N", "expedienteAyuda": "06.91.00", "balAyuda": "PUERTO DE PALMEIRA (VL.91.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 57.317 W 42\u00ba 34.781 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04249", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Sinal do Ma\u00f1o. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 34.248 N", "lon": "08 55.444 W", "lat_dec": 42.5708, "lon_dec": -8.92406667, "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1246/04249.jpg", "nombreAyuda": "BOYA BAJO SINAL DO MA&Ntilde;O", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 55.467 W 42\u00ba 34.220 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04250", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Ter. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 34.436 N", "lon": "08 53.904 W", "lat_dec": 42.57393333, "lon_dec": -8.8984, "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1224/04250.jpg", "nombreAyuda": "BOYA DEL BAJO TER", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 53.903 W 42\u00ba 34.415 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "AIS id :992241100 - En servicio", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04260", "numint": "D-1826", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Isla de Arousa", "c2": "Punta Caballo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 34.348 N", "lon": "08 53.039 W", "lat_dec": 42.57246667, "lon_dec": -8.88398333, "desorp": "Torre octogonal de mamposter\u00eda y casa blanca tejado rojo", "aparpe": "Fl(4)W 11s", "altura": "5", "alc": "10", "eleva": "13", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1225/04260.jpg", "nombreAyuda": "PUNTA CABALLO", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "D- 1826", "fotoAyuda": "1", "tipoAyuda": "FARO", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "10.00", "elevacionAyuda": "13.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 53.041 W 42\u00ba 34.347 N", "senalLuz": "Luz id :D- 1826 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "AIS id :992242118 - En servicio", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04270", "numint": "D-1827", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Isla de Arousa", "c2": "Puerto de SAN XULI\u00c1N DE AROUSA", "c3": "Muelle de O Xufre. Extremo E.", "c4": "", "lat": "42 33.950 N", "lon": "08 52.077 W", "lat_dec": 42.56583333, "lon_dec": -8.86795, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde roja verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 15s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO ESTE.- MUELLE DE O XUFRE", "expedienteAyuda": "07.66.00", "balAyuda": "PUERTO DE SAN XULIAN DE AROUSA (VL.66.00)", "nInternalAyuda": "D-1827", "fotoAyuda": "9", "tipoAyuda": "Lateral modificada, canal principal a babor", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 3 L 0.5 oc 9", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 52.078 W 42\u00ba 33.950 N", "senalLuz": "Luz id :D-1827 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04271", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Isla de Arousa", "c2": "Puerto de SAN XULI\u00c1N DE AROUSA", "c3": "Dique flotante. Extremo", "c4": "", "lat": "42 34.043 N", "lon": "08 52.043 W", "lat_dec": 42.56738333, "lon_dec": -8.86738333, "desorp": "Poste cil\u00edndrico rojo blanco", "aparpe": "QR 1s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4261/4261_1.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE FLOTANTE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "07.66.00", "balAyuda": "PUERTO DE SAN XULIAN DE AROUSA (VL.66.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Ct", "periodoAyuda": "1.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 0.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 52.043 W 42\u00ba 34.043 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04272", "numint": "D-1827.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Isla de Arousa", "c2": "Puerto de SAN XULI\u00c1N DE AROUSA", "c3": "Dique de abrigo. Extremo", "c4": "", "lat": "42 34.156 N", "lon": "08 51.914 W", "lat_dec": 42.56926667, "lon_dec": -8.86523333, "desorp": "Poste Cardinal N marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia arriba negros", "aparpe": "VQW 0,5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "07.66.00", "balAyuda": "PUERTO DE SAN XULIAN DE AROUSA (VL.66.00)", "nInternalAyuda": "D-1827.1", "fotoAyuda": "14", "tipoAyuda": "CARDINAL NORTE", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "Ct", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0.25 oc 0.25", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 51.916 W 42\u00ba 34.157 N", "senalLuz": "Luz id :D-1827.1 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04275", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Pol\u00edgono Bateas Carami\u00f1al G", "c2": "Boya NE", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 35.495 N", "lon": "08 54.634 W", "lat_dec": 42.59158333, "lon_dec": -8.91056667, "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA VERTICE A", "expedienteAyuda": "07.63.00", "balAyuda": "POLIGONO DE BATEAS \"CARAMI&Ntilde;AL G\" (07.63.03)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "19", "tipoAyuda": "OTRAS", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 54.600 W 42\u00ba 35.500 N", "senalLuz": "Luz id :SN - Abandonada o destruida", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04280", "numint": "D-1828", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Sinal de Ostreira", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 35.678 N", "lon": "08 54.805 W", "lat_dec": 42.59463333, "lon_dec": -8.91341667, "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica roja blanca", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "10", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1188/04280.jpg", "nombreAyuda": "BAJO SINAL DE OSTREIRA", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1828", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 54.807 W 42\u00ba 35.677 N", "senalLuz": "Luz id :D-1828 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04285", "numint": "D-1830.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de A POBRA DO CARAMI\u00d1AL", "c2": "Dique muelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.288 N", "lon": "08 55.849 W", "lat_dec": 42.6048, "lon_dec": -8.93081667, "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca verde blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "Apagada (T)", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE MUELLE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.82.00", "balAyuda": "PUERTO DE A POBRA DO CARAMI&Ntilde;AL (VL.82.00)", "nInternalAyuda": "D-1830.4", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 55.850 W 42\u00ba 36.289 N", "senalLuz": "Luz id :D-1830.4 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04290", "numint": "D-1830", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de A POBRA DO CARAMI\u00d1AL", "c2": "Puerto Deportivo", "c3": "Pantal\u00e1n flotante Sur. Extremo", "c4": "", "lat": "42 36.270 N", "lon": "08 55.991 W", "lat_dec": 42.6045, "lon_dec": -8.93318333, "desorp": "Poste rojo verde rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PANTALAN FLOTANTE SUR.- EXTREMO.- PUERTO DEPORTIVO", "expedienteAyuda": "06.82.00", "balAyuda": "PUERTO DE A POBRA DO CARAMI&Ntilde;AL (VL.82.00)", "nInternalAyuda": "D-1830", "fotoAyuda": "9", "tipoAyuda": "Lateral modificada, canal principal a babor", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 55.991 W 42\u00ba 36.270 N", "senalLuz": "Luz id :D-1830 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04291", "numint": "D-1830.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de A POBRA DO CARAMI\u00d1AL", "c2": "Puerto Deportivo", "c3": "Pantal\u00e1n flotante Oeste. Extremo", "c4": "", "lat": "42 36.252 N", "lon": "08 56.121 W", "lat_dec": 42.6042, "lon_dec": -8.93535, "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PANTALAN FLOTANTE OESTE.- EXTREMO.- PUERTO DEPORTIVO", "expedienteAyuda": "06.82.00", "balAyuda": "PUERTO DE A POBRA DO CARAMI&Ntilde;AL (VL.82.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 56.100 W 42\u00ba 36.300 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04294.1", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Pol\u00edgono Bateas Carami\u00f1al C", "c2": "V\u00e9rtice SE", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.922 N", "lon": "08 53.656 W", "lat_dec": 42.61536667, "lon_dec": -8.89426667, "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con la se\u00f1al 04301", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA EN EL CANAL DE ENTRADA", "expedienteAyuda": "06.83.00", "balAyuda": "PUERTO DE CABO CRUZ (VL.83.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 53.656 W 42\u00ba 36.922 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04295", "numint": "D-1831.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de ESCARABOTE", "c2": "Arrecife de Aro\u00f1a", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 38.027 N", "lon": "08 53.861 W", "lat_dec": 42.63378333, "lon_dec": -8.89768333, "desorp": "Poste negro bandas rojas marca de tope dos esferas negras", "aparpe": "Fl(2)W 7s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1989/04295.jpg", "nombreAyuda": "ARRECIFE DE ARO&Ntilde;A", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1831.2", "fotoAyuda": "11", "tipoAyuda": "PELIGRO AISLADO", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 53.871 W 42\u00ba 38.040 N", "senalLuz": "Luz id :D-1831.2 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04300", "numint": "D-1831", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de ESCARABOTE", "c2": "Dique muelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 38.153 N", "lon": "08 54.025 W", "lat_dec": 42.63588333, "lon_dec": -8.90041667, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE MUELLE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.50.00", "balAyuda": "PUERTO DE ESCARABOTE (VL.50.00)", "nInternalAyuda": "D-1831", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 54.025 W 42\u00ba 38.153 N", "senalLuz": "Luz id :D-1831 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04300.51", "numint": "D-1831.21", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de ESCARABOTE", "c2": "Pantal\u00e1n de cierre. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 38.188 N", "lon": "08 54.027 W", "lat_dec": 42.63646667, "lon_dec": -8.90045, "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PANTALAN DE CIERRE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.50.00", "balAyuda": "PUERTO DE ESCARABOTE (VL.50.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 54.025 W 42\u00ba 38.179 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04300.55", "numint": "D-1831.22", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de ESCARABOTE", "c2": "Pantal\u00e1n embarcaciones menores. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 38.170 N", "lon": "08 54.085 W", "lat_dec": 42.63616667, "lon_dec": -8.90141667, "desorp": "Poste verde rojo verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 15s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PANTALAN EMBARCACIONES MENORES.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.50.00", "balAyuda": "PUERTO DE ESCARABOTE (VL.50.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "9", "tipoAyuda": "Lateral modificada, canal principal a babor", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "L 0,5 oc 1 L 0,5 oc 3 L 0,5 oc 9", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 54.084 W 42\u00ba 38.160 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04300.56", "numint": "D-1831.23", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de ESCARABOTE", "c2": "Puerto Deportivo", "c3": "Primer pantal\u00e1n. Extremo", "c4": "", "lat": "42 38.192 N", "lon": "08 54.081 W", "lat_dec": 42.63653333, "lon_dec": -8.90135, "desorp": "M\u00e1stil verde blanco", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PRIMER PANTALAN.- EXTREMO.- PUERTO DEPORTIVO", "expedienteAyuda": "06.50.00", "balAyuda": "PUERTO DE ESCARABOTE (VL.50.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": " L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 54.081 W 42\u00ba 38.181 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04301", "numint": "D-1831.45", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CABO CRUZ", "c2": "\u00c1ngulo dique de abrigo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.866 N", "lon": "08 53.564 W", "lat_dec": 42.61443333, "lon_dec": -8.89273333, "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con se\u00f1al 04294.1", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ANGULO DIQUE DE ABRIGO", "expedienteAyuda": "06.83.00", "balAyuda": "PUERTO DE CABO CRUZ (VL.83.00)", "nInternalAyuda": "D-1831.45", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 53.564 W 42\u00ba 36.866 N", "senalLuz": "Luz id :D-1831.45 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04302", "numint": "D-1831.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CABO CRUZ", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 37.000 N", "lon": "08 53.524 W", "lat_dec": 42.61666667, "lon_dec": -8.89206667, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.83.00", "balAyuda": "PUERTO DE CABO CRUZ (VL.83.00)", "nInternalAyuda": "D-1831.5", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 53.524 W 42\u00ba 37.000 N", "senalLuz": "Luz id :D-1831.5 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04303", "numint": "D-1831.55", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CABO CRUZ", "c2": "Contradique", "c3": "\u00c1ngulo", "c4": "", "lat": "42 37.047 N", "lon": "08 53.460 W", "lat_dec": 42.61745, "lon_dec": -8.891, "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ANGULO.- CONTRADIQUE", "expedienteAyuda": "06.83.00", "balAyuda": "PUERTO DE CABO CRUZ (VL.83.00)", "nInternalAyuda": "D-1831.55", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 53.460 W 42\u00ba 37.047 N", "senalLuz": "Luz id :D-1831.55 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04303.1", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CABO CRUZ", "c2": "Contradique", "c3": "Barrera. Extremo", "c4": "", "lat": "42 36.990 N", "lon": "08 53.423 W", "lat_dec": 42.6165, "lon_dec": -8.89038333, "desorp": "Pilote rojo blanco", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BARRERA.- EXTREMO.- CONTRADIQUE", "expedienteAyuda": "06.83.00", "balAyuda": "PUERTO DE CABO CRUZ (VL.83.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 53.423 W 42\u00ba 36.990 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04305", "numint": "D-1831.6", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CABO CRUZ", "c2": "Antiguo dique. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.894 N", "lon": "08 53.429 W", "lat_dec": 42.6149, "lon_dec": -8.89048333, "desorp": "Poste verde roja verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 15s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3,0 ; 0,5 ; 9,0", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ANTIGUO DIQUE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.83.00", "balAyuda": "PUERTO DE CABO CRUZ (VL.83.00)", "nInternalAyuda": "D-1831.6", "fotoAyuda": "9", "tipoAyuda": "Lateral modificada, canal principal a babor", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 3 L 0 5 oc 9", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 53.429 W 42\u00ba 36.894 N", "senalLuz": "Luz id :D-1831.6 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04306", "numint": "D-1831.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CABO CRUZ", "c2": "\u00c1ngulo muelle interior", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.933 N", "lon": "08 53.245 W", "lat_dec": 42.61555, "lon_dec": -8.88741667, "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "&Aacute;NGULO MUELLE INTERIOR", "expedienteAyuda": "06.83.00", "balAyuda": "PUERTO DE CABO CRUZ (VL.83.00)", "nInternalAyuda": "D-1831.8", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 53.245 W 42\u00ba 36.933 N", "senalLuz": "Luz id :D-1831.8 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04306.10", "numint": "D-1831.58", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CABO CRUZ", "c2": "Bajo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 37.021 N", "lon": "08 53.344 W", "lat_dec": 42.61701667, "lon_dec": -8.88906667, "desorp": "Poste negro bandas rojas marca de tope dos esferas negras", "aparpe": "Fl(2)W 7s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BAJO", "expedienteAyuda": "06.83.00", "balAyuda": "PUERTO DE CABO CRUZ (VL.83.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "11", "tipoAyuda": "PELIGRO AISLADO", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 53.344 W 42\u00ba 37.021 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04306.15", "numint": "D-1831.57", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CABO CRUZ", "c2": "Marina Cabo Cruz", "c3": "Pantal\u00e1n. Extremo", "c4": "", "lat": "42 37.065 N", "lon": "08 53.397 W", "lat_dec": 42.61775, "lon_dec": -8.88995, "desorp": "Poste verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PANTALAN.- EXTREMO.- MARINA CABO CRUZ", "expedienteAyuda": "06.83.00", "balAyuda": "PUERTO DE CABO CRUZ (VL.83.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 53.397 W 42\u00ba 37.065 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04307", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo La Barsa", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.066 N", "lon": "08 51.228 W", "lat_dec": 42.6011, "lon_dec": -8.8538, "desorp": "Poste negro rojo negro marca de tope dos esferas negras", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BAJO LA BARSA", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "11", "tipoAyuda": "PELIGRO AISLADO", "colorAyuda": "POSTE NEGRO ROJO NEGRO DOS ESFERAS NEGRAS", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 51.227 W 42\u00ba 36.067 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04310", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Moscardi\u00f1o. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 35.600 N", "lon": "08 52.438 W", "lat_dec": 42.59333333, "lon_dec": -8.87396667, "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1194/04310.jpg", "nombreAyuda": "BOYA DEL BAJO MOSCARDI&Ntilde;O", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 52.468 W 42\u00ba 35.611 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04312", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Pol\u00edgono Bateas Cambados A", "c2": "Boya NW", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 34.834 N", "lon": "08 51.989 W", "lat_dec": 42.58056667, "lon_dec": -8.86648333, "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA VERTICE NW", "expedienteAyuda": "07.63.00", "balAyuda": "POLIGONO DE BATEAS \"CAMBADOS A\" (07.63.04)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "19", "tipoAyuda": "OTRAS", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 52.000 W 42\u00ba 34.800 N", "senalLuz": "Luz id :SN - Abandonada o destruida", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04315", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Pol\u00edgono Bateas Villagarc\u00eda B", "c2": "Boya NW", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 35.096 N", "lon": "08 50.795 W", "lat_dec": 42.58493333, "lon_dec": -8.84658333, "desorp": "verde roja verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 13,5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 1 ; 1 ; 1 ; 4 ; 1 ; 5,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA NW", "expedienteAyuda": "07.63.00", "balAyuda": "POLIGONO DE BATEAS \"VILAGARCIA B\" (07.63.05)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "9", "tipoAyuda": "Lateral modificada, canal principal a babor", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "13.50", "caracAyuda": "L 1 oc 1 L 1 oc 4 L 1 oc 5.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 50.795 W 42\u00ba 35.096 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04319", "numint": "D-1843.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de RIANXO", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "\u00c1ngulo", "c4": "", "lat": "42 38.767 N", "lon": "08 49.556 W", "lat_dec": 42.64611667, "lon_dec": -8.82593333, "desorp": "Torreta troncopiramidal Cardinal W marca de tope dos conos opuestos por sus v\u00e9rtices negro", "aparpe": "Q(9)W 15s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ANGULO.- DIQUE DE ABRIGO", "expedienteAyuda": "06.85.00", "balAyuda": "PUERTO DE RIANXO (VL.85.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "16", "tipoAyuda": "CARDINAL OESTE", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpCt(9)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "[(L 0 3 oc 0 7)8 veces]L 0 3 oc 6 7", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 49.600 W 42\u00ba 38.800 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04320", "numint": "D-1843.13", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de RIANXO", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": "42 39.006 N", "lon": "08 49.514 W", "lat_dec": 42.6501, "lon_dec": -8.82523333, "desorp": "Torreta troncoc\u00f3nica verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "expedienteAyuda": "06.85.00", "balAyuda": "PUERTO DE RIANXO (VL.85.00)", "nInternalAyuda": "D-1843.13", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 49.514 W 42\u00ba 39.006 N", "senalLuz": "Luz id :D-1843.13 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04322", "numint": "D-1843.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de RIANXO", "c2": "Contradique", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": "42 39.005 N", "lon": "08 49.451 W", "lat_dec": 42.65008333, "lon_dec": -8.82418333, "desorp": "Poste cil\u00edndrico rojo blanco", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "CONTRADIQUE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.85.00", "balAyuda": "PUERTO DE RIANXO (VL.85.00)", "nInternalAyuda": "D-1843.2", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 49.451 W 42\u00ba 39.005 N", "senalLuz": "Luz id :D-1843.2 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04324", "numint": "D-1843.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de RIANXO", "c2": "Contradique", "c3": "Espig\u00f3n exterior. Extremo", "c4": "", "lat": "42 39.061 N", "lon": "08 49.431 W", "lat_dec": 42.65101667, "lon_dec": -8.82385, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "6", "alc": "1", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE EXTERIOR. EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.85.00", "balAyuda": "PUERTO DE RIANXO (VL.85.00)", "nInternalAyuda": "D-1843.4", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "11.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 49.500 W 42\u00ba 39.100 N", "senalLuz": "Luz id :D-1843.4 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04330", "numint": "D-1843.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de RIANXO", "c2": "Bajo de Las Lobeiras. Baliza en el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 39.198 N", "lon": "08 49.334 W", "lat_dec": 42.6533, "lon_dec": -8.82223333, "desorp": "Poste cil\u00edndrico negro bandas rojas", "aparpe": "Fl(2)W 7s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "Apagada (T)", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BAJO DE LAS LOBEIRAS", "expedienteAyuda": "06.85.00", "balAyuda": "PUERTO DE RIANXO (VL.85.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "11", "tipoAyuda": "PELIGRO AISLADO", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 49.300 W 42\u00ba 39.200 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04332", "numint": "D-1843.7", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de RIANXO", "c2": "Muelle en T. Extremo S", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 39.117 N", "lon": "08 49.266 W", "lat_dec": 42.65195, "lon_dec": -8.8211, "desorp": "Poste cil\u00edndrico rojo blanco", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE EN T.- EXTREMO SUR", "expedienteAyuda": "06.85.00", "balAyuda": "PUERTO DE RIANXO (VL.85.00)", "nInternalAyuda": "D-1843.7", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 49.300 W 42\u00ba 39.100 N", "senalLuz": "Luz id :D-1843.7 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04335", "numint": "D-1843.9", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de RIANXO", "c2": "D\u00e1rsena de Setefogas", "c3": "Dique. Extremo", "c4": "", "lat": "42 39.265 N", "lon": "08 49.095 W", "lat_dec": 42.65441667, "lon_dec": -8.81825, "desorp": "M\u00e1stil verde blanco", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "5", "alc": "1", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DARSENA DE SETEFOGAS.- DIQUE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.85.00", "balAyuda": "PUERTO DE RIANXO (VL.85.00)", "nInternalAyuda": "D-1844.2", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "6.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 49.000 W 42\u00ba 39.300 N", "senalLuz": "Luz id :D-1844.2 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04340", "numint": "D-1845", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de BODI\u00d3N", "c2": "Muelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 38.841 N", "lon": "08 51.447 W", "lat_dec": 42.64735, "lon_dec": -8.85745, "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "06.84.00", "balAyuda": "PUERTO DE BODI&Oacute;N (VL.84.00)", "nInternalAyuda": "D-1845", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 51.400 W 42\u00ba 38.800 N", "senalLuz": "Luz id :D-1845 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04345", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Pol\u00edgono bateas Vilagarc\u00eda A", "c2": "Boya SW", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 35.963 N", "lon": "08 49.819 W", "lat_dec": 42.59938333, "lon_dec": -8.83031667, "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA VERTICE SW", "expedienteAyuda": "07.63.00", "balAyuda": "POLIGONO DE BATEAS \"VILAGARCIA A\" (07.63.06)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "19", "tipoAyuda": "OTRAS", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 49.800 W 42\u00ba 36.000 N", "senalLuz": "Luz id :SN - Abandonada o destruida", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04350", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Aurora", "c2": "Boya", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.135 N", "lon": "08 48.380 W", "lat_dec": 42.60225, "lon_dec": -8.80633333, "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1029/04350.jpg", "nombreAyuda": "BOYA BAJO AURORA", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 48.371 W 42\u00ba 36.131 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04351", "numint": "D-1838.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Aurora", "c2": "Poste. En el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.174 N", "lon": "08 48.366 W", "lat_dec": 42.6029, "lon_dec": -8.8061, "desorp": "Poste Peligro Aislado marca de tope dos esferas negros", "aparpe": "Fl(2)W 5s", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "POSTE.- EN EL AGUA.- BAJO AURORA", "expedienteAyuda": "07.62.00", "balAyuda": "PROYECTO ONDADA (VL.99.97)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "11", "tipoAyuda": "PELIGRO AISLADO", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "0.00", "caracAyuda": "-", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 48.381 W 42\u00ba 36.174 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04355.10", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba51", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 37.389 N", "lon": "08 46.318 W", "lat_dec": 42.62315, "lon_dec": -8.77196667, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 51", "expedienteAyuda": "07.59.01", "balAyuda": "CULTIVOS MARINOS DE CARRIL (POLIGONO N).- R&Iacute;A DE AROUSA (07.59.01)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.318 W 42\u00ba 37.389 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04355.11", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba50", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 37.439 N", "lon": "08 46.594 W", "lat_dec": 42.62398333, "lon_dec": -8.77656667, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 50", "expedienteAyuda": "07.59.01", "balAyuda": "CULTIVOS MARINOS DE CARRIL (POLIGONO N).- R&Iacute;A DE AROUSA (07.59.01)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.574 W 42\u00ba 37.372 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04355.12", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba49", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 37.410 N", "lon": "08 46.325 W", "lat_dec": 42.6235, "lon_dec": -8.77208333, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 49", "expedienteAyuda": "07.59.01", "balAyuda": "CULTIVOS MARINOS DE CARRIL (POLIGONO N).- R&Iacute;A DE AROUSA (07.59.01)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.505 W 42\u00ba 37.335 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04355.13", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba48", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 37.488 N", "lon": "08 46.649 W", "lat_dec": 42.6248, "lon_dec": -8.77748333, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 48", "expedienteAyuda": "07.59.01", "balAyuda": "CULTIVOS MARINOS DE CARRIL (POLIGONO N).- R&Iacute;A DE AROUSA (07.59.01)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.618 W 42\u00ba 37.442 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04355.14", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba47", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 37.481 N", "lon": "08 46.714 W", "lat_dec": 42.62468333, "lon_dec": -8.77856667, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 47", "expedienteAyuda": "07.59.01", "balAyuda": "CULTIVOS MARINOS DE CARRIL (POLIGONO N).- R&Iacute;A DE AROUSA (07.59.01)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.714 W 42\u00ba 37.481 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04355.15", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba46", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 37.508 N", "lon": "08 46.721 W", "lat_dec": 42.62513333, "lon_dec": -8.77868333, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 46", "expedienteAyuda": "07.59.01", "balAyuda": "CULTIVOS MARINOS DE CARRIL (POLIGONO N).- R&Iacute;A DE AROUSA (07.59.01)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.721 W 42\u00ba 37.508 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04355.16", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba45", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 37.504 N", "lon": "08 46.753 W", "lat_dec": 42.62506667, "lon_dec": -8.77921667, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 45", "expedienteAyuda": "07.59.01", "balAyuda": "CULTIVOS MARINOS DE CARRIL (POLIGONO N).- R&Iacute;A DE AROUSA (07.59.01)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.753 W 42\u00ba 37.504 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04355.17", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba44", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 37.536 N", "lon": "08 46.778 W", "lat_dec": 42.6256, "lon_dec": -8.77963333, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 44", "expedienteAyuda": "07.59.01", "balAyuda": "CULTIVOS MARINOS DE CARRIL (POLIGONO N).- R&Iacute;A DE AROUSA (07.59.01)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.778 W 42\u00ba 37.536 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04355.18", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba43", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 37.510 N", "lon": "08 46.884 W", "lat_dec": 42.62516667, "lon_dec": -8.7814, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 43", "expedienteAyuda": "07.59.01", "balAyuda": "CULTIVOS MARINOS DE CARRIL (POLIGONO N).- R&Iacute;A DE AROUSA (07.59.01)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.884 W 42\u00ba 37.510 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04355.19", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba42", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 37.474 N", "lon": "08 46.866 W", "lat_dec": 42.62456667, "lon_dec": -8.7811, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 42", "expedienteAyuda": "07.59.01", "balAyuda": "CULTIVOS MARINOS DE CARRIL (POLIGONO N).- R&Iacute;A DE AROUSA (07.59.01)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.866 W 42\u00ba 37.474 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04357.10", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba 41", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.820 N", "lon": "08 47.322 W", "lat_dec": 42.61366667, "lon_dec": -8.7887, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 41", "expedienteAyuda": "07.59.02", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 47.322 W 42\u00ba 36.819 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04357.11", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba40", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.769 N", "lon": "08 47.353 W", "lat_dec": 42.61281667, "lon_dec": -8.78921667, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 40", "expedienteAyuda": "07.59.02", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 47.355 W 42\u00ba 36.769 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04357.12", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba39", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.740 N", "lon": "08 47.284 W", "lat_dec": 42.61233333, "lon_dec": -8.78806667, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 39", "expedienteAyuda": "07.59.02", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 47.286 W 42\u00ba 36.739 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04357.13", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba38", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.723 N", "lon": "08 47.244 W", "lat_dec": 42.61205, "lon_dec": -8.7874, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 38", "expedienteAyuda": "07.59.02", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 47.246 W 42\u00ba 36.723 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04357.14", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba37", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.721 N", "lon": "08 47.193 W", "lat_dec": 42.61201667, "lon_dec": -8.78655, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 37", "expedienteAyuda": "07.59.02", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 47.214 W 42\u00ba 36.723 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04357.15", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba36", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.719 N", "lon": "08 47.127 W", "lat_dec": 42.61198333, "lon_dec": -8.78545, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 36", "expedienteAyuda": "07.59.02", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 47.129 W 42\u00ba 36.718 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04357.16", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba35", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.776 N", "lon": "08 47.078 W", "lat_dec": 42.61293333, "lon_dec": -8.78463333, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 35", "expedienteAyuda": "07.59.02", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 47.079 W 42\u00ba 36.776 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04357.17", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba34", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.823 N", "lon": "08 47.089 W", "lat_dec": 42.61371667, "lon_dec": -8.78481667, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 34", "expedienteAyuda": "07.59.02", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 47.091 W 42\u00ba 36.821 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04357.18", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba33", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.833 N", "lon": "08 47.066 W", "lat_dec": 42.61388333, "lon_dec": -8.78443333, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 33", "expedienteAyuda": "07.59.02", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 47.067 W 42\u00ba 36.831 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04357.19", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba32", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.856 N", "lon": "08 47.012 W", "lat_dec": 42.61426667, "lon_dec": -8.78353333, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 32", "expedienteAyuda": "07.59.02", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.991 W 42\u00ba 36.864 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04357.20", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba31", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.903 N", "lon": "08 46.882 W", "lat_dec": 42.61505, "lon_dec": -8.78136667, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 31", "expedienteAyuda": "07.59.02", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.885 W 42\u00ba 36.903 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04357.21", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba30", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.902 N", "lon": "08 46.746 W", "lat_dec": 42.61503333, "lon_dec": -8.7791, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 30", "expedienteAyuda": "07.59.02", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.747 W 42\u00ba 36.900 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04360", "numint": "D-1842.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CARRIL", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "\u00c1ngulo", "c4": "", "lat": "42 36.849 N", "lon": "08 46.733 W", "lat_dec": 42.61415, "lon_dec": -8.77888333, "desorp": "Torreta troncopiramidal verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ANGULO.- DIQUE DE ABRIGO", "expedienteAyuda": "07.59.00", "balAyuda": "PUERTO DE EL CARRIL (VL.59.00)", "nInternalAyuda": "D-1842", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.737 W 42\u00ba 36.846 N", "senalLuz": "Luz id :D-1842 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04361", "numint": "D-1842.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CARRIL", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": "42 36.885 N", "lon": "08 46.715 W", "lat_dec": 42.61475, "lon_dec": -8.77858333, "desorp": "Torreta cuadrangular blanca aristas de siller\u00eda", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "expedienteAyuda": "07.59.00", "balAyuda": "PUERTO DE EL CARRIL (VL.59.00)", "nInternalAyuda": "D-1842.5", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.716 W 42\u00ba 36.882 N", "senalLuz": "Luz id :D-1842.5 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04361.5", "numint": "D-1842.6", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CARRIL", "c2": "Dique flotante. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.896 N", "lon": "08 46.705 W", "lat_dec": 42.61493333, "lon_dec": -8.77841667, "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE FLOTANTE.- EXTREMO.- MUELLE COMERCIAL", "expedienteAyuda": "07.59.00", "balAyuda": "PUERTO DE EL CARRIL (VL.59.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.706 W 42\u00ba 36.891 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362", "numint": "D-1842.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bah\u00eda de Tierra", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.851 N", "lon": "08 46.800 W", "lat_dec": 42.61418333, "lon_dec": -8.78, "desorp": "Torre baliza roja blanca", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BAHIA DE TIERRA", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1843", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.800 W 42\u00ba 36.850 N", "senalLuz": "Luz id :D-1843 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.10", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba29", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.817 N", "lon": "08 46.703 W", "lat_dec": 42.61361667, "lon_dec": -8.77838333, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 29", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.703 W 42\u00ba 36.817 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.11", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba28", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.815 N", "lon": "08 46.734 W", "lat_dec": 42.61358333, "lon_dec": -8.7789, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 28", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.734 W 42\u00ba 36.815 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.12", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba27", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.778 N", "lon": "08 46.730 W", "lat_dec": 42.61296667, "lon_dec": -8.77883333, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 27", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.730 W 42\u00ba 36.778 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.13", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba26", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.735 N", "lon": "08 46.726 W", "lat_dec": 42.61225, "lon_dec": -8.77876667, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 26", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.726 W 42\u00ba 36.735 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.14", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba25", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.704 N", "lon": "08 46.722 W", "lat_dec": 42.61173333, "lon_dec": -8.7787, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 25", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.722 W 42\u00ba 36.704 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.15", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba24", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.646 N", "lon": "08 46.690 W", "lat_dec": 42.61076667, "lon_dec": -8.77816667, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 24", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.690 W 42\u00ba 36.646 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.16", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba23", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.608 N", "lon": "08 46.671 W", "lat_dec": 42.61013333, "lon_dec": -8.77785, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 23", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.671 W 42\u00ba 36.608 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.17", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba22", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.583 N", "lon": "08 46.643 W", "lat_dec": 42.60971667, "lon_dec": -8.77738333, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 22", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.643 W 42\u00ba 36.583 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.18", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba21", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.562 N", "lon": "08 46.555 W", "lat_dec": 42.60936667, "lon_dec": -8.77591667, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 21", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.555 W 42\u00ba 36.562 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.19", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba20", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.534 N", "lon": "08 46.609 W", "lat_dec": 42.6089, "lon_dec": -8.77681667, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 20", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.609 W 42\u00ba 36.534 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.20", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba19", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.493 N", "lon": "08 46.673 W", "lat_dec": 42.60821667, "lon_dec": -8.77788333, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 19", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.673 W 42\u00ba 36.493 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.21", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba18", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.424 N", "lon": "08 46.627 W", "lat_dec": 42.60706667, "lon_dec": -8.77711667, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 18", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.628 W 42\u00ba 36.424 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.22", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba17", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.407 N", "lon": "08 46.603 W", "lat_dec": 42.60678333, "lon_dec": -8.77671667, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 17", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.603 W 42\u00ba 36.405 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.23", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba16", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.392 N", "lon": "08 46.581 W", "lat_dec": 42.60653333, "lon_dec": -8.77635, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 16", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.582 W 42\u00ba 36.391 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.24", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba15", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.376 N", "lon": "08 46.560 W", "lat_dec": 42.60626667, "lon_dec": -8.776, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 15", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.557 W 42\u00ba 36.374 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.25", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba14", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.360 N", "lon": "08 46.534 W", "lat_dec": 42.606, "lon_dec": -8.77556667, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 14", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.535 W 42\u00ba 36.359 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.26", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba13", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.346 N", "lon": "08 46.511 W", "lat_dec": 42.60576667, "lon_dec": -8.77518333, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 13", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.512 W 42\u00ba 36.344 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.27", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba12", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.329 N", "lon": "08 46.487 W", "lat_dec": 42.60548333, "lon_dec": -8.77478333, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 12", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.488 W 42\u00ba 36.328 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.28", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba11", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.314 N", "lon": "08 46.463 W", "lat_dec": 42.60523333, "lon_dec": -8.77438333, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 11", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.464 W 42\u00ba 36.312 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.29", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba10", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.295 N", "lon": "08 46.436 W", "lat_dec": 42.60491667, "lon_dec": -8.77393333, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 10", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.434 W 42\u00ba 36.292 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.30", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba9", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.316 N", "lon": "08 46.408 W", "lat_dec": 42.60526667, "lon_dec": -8.77346667, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 9", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.409 W 42\u00ba 36.314 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.31", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba8", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.352 N", "lon": "08 46.361 W", "lat_dec": 42.60586667, "lon_dec": -8.77268333, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 8", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.362 W 42\u00ba 36.348 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.32", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba7", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.376 N", "lon": "08 46.328 W", "lat_dec": 42.60626667, "lon_dec": -8.77213333, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 7", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.329 W 42\u00ba 36.373 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.33", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba6", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.389 N", "lon": "08 46.310 W", "lat_dec": 42.60648333, "lon_dec": -8.77183333, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 6", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.311 W 42\u00ba 36.386 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.34", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba5", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.354 N", "lon": "08 46.271 W", "lat_dec": 42.6059, "lon_dec": -8.77118333, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "ABANDONADA", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 5", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.271 W 42\u00ba 36.351 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:Abandonada o destruida"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.35", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba4", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.383 N", "lon": "08 46.233 W", "lat_dec": 42.60638333, "lon_dec": -8.77055, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 4", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.233 W 42\u00ba 36.378 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.36", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba3", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.417 N", "lon": "08 46.188 W", "lat_dec": 42.60695, "lon_dec": -8.7698, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 3", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.188 W 42\u00ba 36.412 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.37", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba2", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.437 N", "lon": "08 46.209 W", "lat_dec": 42.60728333, "lon_dec": -8.77015, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 2", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.209 W 42\u00ba 36.431 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04362.38", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba1", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.452 N", "lon": "08 46.226 W", "lat_dec": 42.60753333, "lon_dec": -8.77043333, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 1", "expedienteAyuda": "07.59.03", "balAyuda": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.227 W 42\u00ba 36.447 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04363", "numint": "D-1841", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "Bajo El Porr\u00f3n", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.472 N", "lon": "08 46.700 W", "lat_dec": 42.60786667, "lon_dec": -8.77833333, "desorp": "Torreta en celos\u00eda met\u00e1lica", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "Se\u00f1aliza vertice parque de cultivo de moluscos", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BAJO EL PORRON", "expedienteAyuda": "07.59.00", "balAyuda": "PUERTO DE EL CARRIL (VL.59.00)", "nInternalAyuda": "D-1841", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "2.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.700 W 42\u00ba 36.471 N", "senalLuz": "Luz id :D-1841 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04364", "numint": "D-1839.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "Luz Direccional", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 36.407 N", "lon": "08 46.066 W", "lat_dec": 42.60678333, "lon_dec": -8.76776667, "desorp": "Ca\u00f1on de luz sobre torreta cil\u00edndrica blanca", "aparpe": "DirFlWRG 6s", "altura": "9", "alc": "W15R12G12", "eleva": "", "notas": "Alcances diurnos: W5M G3M R3M", "fases": " 1,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2652/04364.jpg", "nombreAyuda": "LUZ DIRECCIONAL", "expedienteAyuda": "07.62.00", "balAyuda": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "nInternalAyuda": "D-1839.8", "fotoAyuda": "4", "tipoAyuda": "LUZ DIRECCIONAL", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "DirD", "periodoAyuda": "6.00", "caracAyuda": "L 1 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "0.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.069 W 42\u00ba 36.403 N", "senalLuz": "Luz id :D-1839.8 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04364.5", "numint": "D-1840.7", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "Muelle del Ramal", "c3": "Extremo N", "c4": "", "lat": "42 36.177 N", "lon": "08 46.323 W", "lat_dec": 42.60295, "lon_dec": -8.77205, "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(2)R 5s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 0,7 ; 0,5 ; 3,3", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO NORTE.- MUELLE DEL RAMAL", "expedienteAyuda": "07.62.00", "balAyuda": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "nInternalAyuda": "D-1840.7", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 0 7 L 0 5 oc 3 3", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.321 W 42\u00ba 36.176 N", "senalLuz": "Luz id :D-1840.7 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04365", "numint": "D-1840.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "Muelle del Ramal", "c3": "Extremo S", "c4": "", "lat": "42 36.141 N", "lon": "08 46.348 W", "lat_dec": 42.60235, "lon_dec": -8.77246667, "desorp": "Torreta troncoc\u00f3nica de mamposter\u00eda panel marca de tope cilindroblanco marca de tope cilindrorojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1033/04365.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE DEL RAMAL.- EXTREMO SUR", "expedienteAyuda": "07.62.00", "balAyuda": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "nInternalAyuda": "D-1840.5", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.345 W 42\u00ba 36.139 N", "senalLuz": "Luz id :D-1840.5 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04370", "numint": "D-1840", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "D\u00e1rsena deportiva N\u00ba1", "c3": "A estribor", "c4": "", "lat": "42 36.047 N", "lon": "08 46.202 W", "lat_dec": 42.60078333, "lon_dec": -8.77003333, "desorp": "Torreta prism\u00e1tica verde panel marca de tope cilindroblanco marca de tope tri\u00e1ngulo verde", "aparpe": "Fl(2)G 5s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 0,7 ; 0,5 ; 3,3", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1034/04370.jpg", "nombreAyuda": "LUZ A ESTRIBOR.- DARSENA DEPORTIVA N&ordm; 1", "expedienteAyuda": "07.62.00", "balAyuda": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "nInternalAyuda": "D-1840", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 0 7 L 0 5 oc 3 3", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.200 W 42\u00ba 36.045 N", "senalLuz": "Luz id :D-1840 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04372", "numint": "D-1840.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "D\u00e1rsena deportiva N\u00ba1", "c3": "A babor", "c4": "", "lat": "42 36.061 N", "lon": "08 46.192 W", "lat_dec": 42.60101667, "lon_dec": -8.76986667, "desorp": "Torreta prism\u00e1tica roja panel marca de tope cilindroblanco marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/249/04372.jpg", "nombreAyuda": "LUZ A BABOR.- DARSENA DEPORTIVA N&ordm; 1", "expedienteAyuda": "07.62.00", "balAyuda": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "nInternalAyuda": "D-1840.2", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.190 W 42\u00ba 36.059 N", "senalLuz": "Luz id :D-1840.2 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04373", "numint": "D-1839.54", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "D\u00e1rsena N\u00ba2", "c3": "A babor", "c4": "", "lat": "42 35.851 N", "lon": "08 46.317 W", "lat_dec": 42.59751667, "lon_dec": -8.77195, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica de mamposter\u00eda panel marca de tope cilindroblanco marca de tope cilindrorojo", "aparpe": "FlR 3s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/250/04373.jpg", "nombreAyuda": "LUZ A BABOR.- DARSENA N&ordm; 2", "expedienteAyuda": "07.62.00", "balAyuda": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "nInternalAyuda": "D-1839.54", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "3.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 2 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.314 W 42\u00ba 35.849 N", "senalLuz": "Luz id :D-1839.54 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04374", "numint": "D-1839.55", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "D\u00e1rsena N\u00ba2", "c3": "Pantal\u00e1n. A esrtribor", "c4": "", "lat": "42 35.833 N", "lon": "08 46.283 W", "lat_dec": 42.59721667, "lon_dec": -8.77138333, "desorp": "Poste verde rojo verde parte inferior blanca", "aparpe": "Fl(2+1)G 14,5s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/251/04374.jpg", "nombreAyuda": "PANTALAN A ESTRIBOR.- DARSENA N&ordm; 2", "expedienteAyuda": "07.62.00", "balAyuda": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "nInternalAyuda": "D-1839.55", "fotoAyuda": "9", "tipoAyuda": "Lateral modificada, canal principal a babor", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "14.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 3 L 0 5 oc 9", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.298 W 42\u00ba 35.829 N", "senalLuz": "Luz id :D-1839.55 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04374.9", "numint": "D-1839.53", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "Muelle comercial", "c3": "\u00c1ngulo E", "c4": "", "lat": "42 35.827 N", "lon": "08 46.457 W", "lat_dec": 42.59711667, "lon_dec": -8.77428333, "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "FlG 3s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ANGULO ESTE.- MUELLE COMERCIAL", "expedienteAyuda": "07.62.00", "balAyuda": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "nInternalAyuda": "D-1839.53", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "3.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 2 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.455 W 42\u00ba 35.827 N", "senalLuz": "Luz id :D-1839.53 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04375", "numint": "D-1839.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "Muelle comercial", "c3": "\u00c1ngulo W", "c4": "", "lat": "42 35.842 N", "lon": "08 46.553 W", "lat_dec": 42.59736667, "lon_dec": -8.77588333, "desorp": "Poste rojo verde rojo panel marca de tope cilindroblanco marca de tope cilindrorojo verde rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 14,5s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/252/04375.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE COMERCIAL.- ANGULO OESTE", "expedienteAyuda": "07.62.00", "balAyuda": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "nInternalAyuda": "D-1839.5", "fotoAyuda": "8", "tipoAyuda": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "14.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 3 L 0 5 oc 9", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.552 W 42\u00ba 35.843 N", "senalLuz": "Luz id :D-1839.5 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04376", "numint": "D-1839.95", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "Dique de Ferrazo", "c3": "\u00c1ngulo SE", "c4": "", "lat": "42 35.918 N", "lon": "08 46.742 W", "lat_dec": 42.59863333, "lon_dec": -8.77903333, "desorp": "Poste verde panel marca de tope cilindroblanco marca de tope tri\u00e1nguloverde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ANGULO SE.- DIQUE DE FERRAZO", "expedienteAyuda": "07.62.00", "balAyuda": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "nInternalAyuda": "D-1839.95", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.745 W 42\u00ba 35.919 N", "senalLuz": "Luz id :D-1839.95 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04378", "numint": "D-1839.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "Dique de Ferrazo", "c3": "\u00c1ngulo NW", "c4": "", "lat": "42 36.024 N", "lon": "08 47.128 W", "lat_dec": 42.6004, "lon_dec": -8.78546667, "desorp": "Linterna sobre escultura \"Rosa do Mar\"", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "19", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "Alcance reducido 3M (T)", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2653/04378.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DEL FERRAZO.- ANGULO NW", "expedienteAyuda": "07.62.00", "balAyuda": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "19.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 47.127 W 42\u00ba 36.028 N", "senalLuz": "Luz id :SN - Servicio Reducido / Otros", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04379", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "Dique de Ferrazo", "c3": "\u00c1ngulo NE", "c4": "", "lat": "42 36.007 N", "lon": "08 46.836 W", "lat_dec": 42.60011667, "lon_dec": -8.7806, "desorp": "Poste verde blanco panel marca de tope cilindroblanco marca de tope tri\u00e1ngulo verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1130/04379.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DEL FERRAZO.- ANGULO NE", "expedienteAyuda": "07.62.00", "balAyuda": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 46.836 W 42\u00ba 36.007 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04380", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "Boya l\u00edmite de canal", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 35.852 N", "lon": "08 48.024 W", "lat_dec": 42.59753333, "lon_dec": -8.8004, "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "7", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/253/04380.jpg", "nombreAyuda": "BOYA LIMITE DE CANAL", "expedienteAyuda": "07.62.00", "balAyuda": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "7.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 48.018 W 42\u00ba 35.856 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04389", "numint": "D-1837", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAXOAN", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 35.460 N", "lon": "08 47.455 W", "lat_dec": 42.591, "lon_dec": -8.79091667, "desorp": "Columna troncoc\u00f3nica roja blanca", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3237/3237_1.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "07.64.00", "balAyuda": "PUERTO DE VILAXOAN (VL.64.00)", "nInternalAyuda": "D-1837", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 47.454 W 42\u00ba 35.459 N", "senalLuz": "Luz id :D-1837 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04390", "numint": "D-1838", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAXOAN", "c2": "Contradique. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 35.413 N", "lon": "08 47.465 W", "lat_dec": 42.59021667, "lon_dec": -8.79108333, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica blanca bandas verdes", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "CONTRADIQUE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "07.64.00", "balAyuda": "PUERTO DE VILAXOAN (VL.64.00)", "nInternalAyuda": "D-1838", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "6.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 47.465 W 42\u00ba 35.412 N", "senalLuz": "Luz id :D-1838 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04393", "numint": "D-1838.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de AS SINAS", "c2": "Espig\u00f3n", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 34.597 N", "lon": "08 48.580 W", "lat_dec": 42.57661667, "lon_dec": -8.80966667, "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "QR 1s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ESPIGON", "expedienteAyuda": "07.96.00", "balAyuda": "PUERTO DE AS SINAS (VL.96.00)", "nInternalAyuda": "D-1838.5", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Ct", "periodoAyuda": "1.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 48.581 W 42\u00ba 34.595 N", "senalLuz": "Luz id :D-1838.5 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04395", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo El Seijo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 34.880 N", "lon": "08 50.497 W", "lat_dec": 42.58133333, "lon_dec": -8.84161667, "desorp": "Torre baliza blanca", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BAJO EL SEIJO", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "19", "tipoAyuda": "OTRAS", "colorAyuda": "TORRE BALIZA BLANCA", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 50.498 W 42\u00ba 34.882 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04396", "numint": "D-1832", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILANOVA de AROUSA", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 33.778 N", "lon": "08 50.101 W", "lat_dec": 42.56296667, "lon_dec": -8.83501667, "desorp": "roja", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "07.65.00", "balAyuda": "PUERTO DE VILANOVA DE AROUSA (VL.65.00)", "nInternalAyuda": "D-1832", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 50.101 W 42\u00ba 33.780 N", "senalLuz": "Luz id :D-1832 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04397", "numint": "D-1835", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILANOVA de AROUSA", "c2": "Contradique. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 33.745 N", "lon": "08 50.162 W", "lat_dec": 42.56241667, "lon_dec": -8.83603333, "desorp": "verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "CONTRADIQUE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "07.65.00", "balAyuda": "PUERTO DE VILANOVA DE AROUSA (VL.65.00)", "nInternalAyuda": "D-1835", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 50.162 W 42\u00ba 33.744 N", "senalLuz": "Luz id :D-1835 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04398", "numint": "D-1832.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILANOVA de AROUSA", "c2": "Dique de abrigo interior", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 33.783 N", "lon": "08 49.965 W", "lat_dec": 42.56305, "lon_dec": -8.83275, "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DE ABRIGO.- INTERIOR", "expedienteAyuda": "07.65.00", "balAyuda": "PUERTO DE VILANOVA DE AROUSA (VL.65.00)", "nInternalAyuda": "D-1832.5", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 49.965 W 42\u00ba 33.784 N", "senalLuz": "Luz id :D-1832.5 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04400", "numint": "D-1834", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILANOVA de AROUSA", "c2": "Muelle de Rampas. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 33.768 N", "lon": "08 49.926 W", "lat_dec": 42.5628, "lon_dec": -8.8321, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde roja verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 15s", "altura": "6", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE DE RAMPAS.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "07.65.00", "balAyuda": "PUERTO DE VILANOVA DE AROUSA (VL.65.00)", "nInternalAyuda": "D-1834", "fotoAyuda": "9", "tipoAyuda": "Lateral modificada, canal principal a babor", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 3 L 0 5 oc 9", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 49.933 W 42\u00ba 33.778 N", "senalLuz": "Luz id :D-1834 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04410", "numint": "D-1831.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILANOVA de AROUSA", "c2": "Puerto Deportivo", "c3": "Contradique. Extremo", "c4": "", "lat": "42 34.006 N", "lon": "08 50.046 W", "lat_dec": 42.56676667, "lon_dec": -8.8341, "desorp": "Estructura roja", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 04411", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "CONTRADIQUE.- EXTREMO.- PUERTO DEPORTIVO", "expedienteAyuda": "07.65.00", "balAyuda": "PUERTO DE VILANOVA DE AROUSA (VL.65.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 50.046 W 42\u00ba 34.008 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04411", "numint": "D-1831.01", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILANOVA de AROUSA", "c2": "Puerto Deportivo", "c3": "Bajos de Punta Basolla. Baliza en el agua", "c4": "", "lat": "42 34.019 N", "lon": "08 50.080 W", "lat_dec": 42.56698333, "lon_dec": -8.83466667, "desorp": "Poste cil\u00edndrico rojo blanco", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 04410. Se\u00f1aliza bajos a 60m del extremo del contradique", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BAJOS DE PUNTA BASOLLA.- BALIZA EN EL AGUA", "expedienteAyuda": "07.65.00", "balAyuda": "PUERTO DE VILANOVA DE AROUSA (VL.65.00)", "nInternalAyuda": "D-1831.01", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 50.081 W 42\u00ba 34.019 N", "senalLuz": "Luz id :D-1831.01 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04415", "numint": "D-1831.3", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILANOVA de AROUSA", "c2": "Puerto Deportivo", "c3": "Dique de abrigo. Extremo", "c4": "", "lat": "42 33.967 N", "lon": "08 50.034 W", "lat_dec": 42.56611667, "lon_dec": -8.8339, "desorp": "Estructura verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO.- PUERTO DEPORTIVO", "expedienteAyuda": "07.65.00", "balAyuda": "PUERTO DE VILANOVA DE AROUSA (VL.65.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 50.035 W 42\u00ba 33.969 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04430", "numint": "D-1806", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Praguero de fuera", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 30.962 N", "lon": "08 52.782 W", "lat_dec": 42.51603333, "lon_dec": -8.8797, "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica verde blanca", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/256/04430.jpg", "nombreAyuda": "BAJO PRAGUERO DE FUERA", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1806", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 52.778 W 42\u00ba 30.959 N", "senalLuz": "Luz id :D-1806 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04435", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Los Millanes de Tierra. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 30.977 N", "lon": "08 52.557 W", "lat_dec": 42.51628333, "lon_dec": -8.87595, "desorp": "De espeque roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 5s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 0,3 ; 0,5 ; 3,7", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA BAJO LOS MILLANES DE TIERRA", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 0 3 L 0 5 oc 3 7", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 52.567 W 42\u00ba 30.978 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04440", "numint": "D-1810", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Golfeira", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 30.299 N", "lon": "08 51.972 W", "lat_dec": 42.50498333, "lon_dec": -8.8662, "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica verde blanca", "aparpe": "QG 1s", "altura": "10", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/257/04440.jpg", "nombreAyuda": "BAJO GOLFEIRA", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1810", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Ct", "periodoAyuda": "1.00", "caracAyuda": "L 0 25 oc 0 75", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "11.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 51.970 W 42\u00ba 30.301 N", "senalLuz": "Luz id :D-1810 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04450", "numint": "D-1808", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Lobeira de Cambados", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 30.703 N", "lon": "08 51.897 W", "lat_dec": 42.51171667, "lon_dec": -8.86495, "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica roja blanca", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "10", "alc": "5", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/258/04450.jpg", "nombreAyuda": "BAJO LOBEIRA DE CAMBADOS", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "D-1808", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "11.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 51.896 W 42\u00ba 30.704 N", "senalLuz": "Luz id :D-1808 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04455", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Orido. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 30.916 N", "lon": "08 50.474 W", "lat_dec": 42.51526667, "lon_dec": -8.84123333, "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1757/04455.jpg", "nombreAyuda": "BOYA BAJO ORIDO", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 50.474 W 42\u00ba 30.916 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04460", "numint": "D-1815", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Ensenada de Cambados", "c2": "Puerto de TRAGOVE", "c3": "Contradique. Extremo", "c4": "", "lat": "42 30.986 N", "lon": "08 49.626 W", "lat_dec": 42.51643333, "lon_dec": -8.8271, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja sobre base cuadrangular blanca", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "2", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "CONTRADIQUE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "07.67.00", "balAyuda": "PUERTO DE TRAGOVE (VL.67.01)", "nInternalAyuda": "D-1815", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "11.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 49.627 W 42\u00ba 30.990 N", "senalLuz": "Luz id :D-1815 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04462", "numint": "D-1814.9", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Ensenada de Cambados", "c2": "Puerto de TRAGOVE", "c3": "Pantal\u00e1n paralelo contradique", "c4": "Extremo", "lat": "42 31.000 N", "lon": "08 49.608 W", "lat_dec": 42.51666667, "lon_dec": -8.8268, "desorp": "Poste rojo verde rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3,0 ; 0,5 ; 9,0", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO.- PANTALAN PARALELO CONTRADIQUE", "expedienteAyuda": "07.67.00", "balAyuda": "PUERTO DE TRAGOVE (VL.67.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "8", "tipoAyuda": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 3 L 0.5 oc 9", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 49.607 W 42\u00ba 31.002 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04463", "numint": "D-1814.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Ensenada de Cambados", "c2": "Puerto de TRAGOVE", "c3": "Pantal\u00e1n mejilloneros. Extremo", "c4": "", "lat": "42 31.049 N", "lon": "08 49.600 W", "lat_dec": 42.51748333, "lon_dec": -8.82666667, "desorp": "Poste rojo verde rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3,0 ; 0,5 ; 9,0", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PANTALAN MEJILLONEROS.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "07.67.00", "balAyuda": "PUERTO DE TRAGOVE (VL.67.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "8", "tipoAyuda": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 3 L 0.5 oc 9", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 49.600 W 42\u00ba 31.049 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04466", "numint": "D-1814.7", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Ensenada de Cambados", "c2": "Puerto de TRAGOVE", "c3": "Muelle interior. En el agua", "c4": "", "lat": "42 31.153 N", "lon": "08 49.545 W", "lat_dec": 42.51921667, "lon_dec": -8.82575, "desorp": "Poste rojo verde rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3,0 ; 0,5 ; 9,0", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE INTERIOR.- EN EL AGUA", "expedienteAyuda": "07.67.00", "balAyuda": "PUERTO DE TRAGOVE (VL.67.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "8", "tipoAyuda": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 3 L 0.5 oc 9", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 49.540 W 42\u00ba 31.150 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04470", "numint": "D-1815.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Ensenada de Cambados", "c2": "Puerto de TRAGOVE", "c3": "Dique", "c4": "Extremo", "lat": "42 30.920 N", "lon": "08 49.573 W", "lat_dec": 42.51533333, "lon_dec": -8.82621667, "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO.- DIQUE", "expedienteAyuda": "07.67.00", "balAyuda": "PUERTO DE TRAGOVE (VL.67.01)", "nInternalAyuda": "D-1815.2", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 49.573 W 42\u00ba 30.924 N", "senalLuz": "Luz id :D-1815.2 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04471", "numint": "D-1814.85", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Ensenada de Cambados", "c2": "Puerto de TRAGOVE", "c3": "Dique", "c4": "Pantal\u00e1n flotante. Extremo", "lat": "42 31.012 N", "lon": "08 49.555 W", "lat_dec": 42.51686667, "lon_dec": -8.82591667, "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PANTALAN FLOTANTE.- EXTREMO.- DIQUE", "expedienteAyuda": "07.67.00", "balAyuda": "PUERTO DE TRAGOVE (VL.67.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 49.556 W 42\u00ba 31.012 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04480", "numint": "D-1814", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Ensenada de Cambados", "c2": "Puerto de CAMBADOS", "c3": "Dique muelle en T. Extremo S", "c4": "", "lat": "42 30.829 N", "lon": "08 49.206 W", "lat_dec": 42.51381667, "lon_dec": -8.8201, "desorp": "Torre prism\u00e1tica blanca aristas rojas", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE MUELLE EN T.- EXTREMO SUR", "expedienteAyuda": "07.67.00", "balAyuda": "PUERTO DE CAMBADOS (VL.67.00)", "nInternalAyuda": "D-1814", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 49.205 W 42\u00ba 30.830 N", "senalLuz": "Luz id :D-1814 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04481", "numint": "D-1814.3", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Ensenada de Cambados", "c2": "Puerto de CAMBADOS", "c3": "Dique de abrigo. Extremo", "c4": "", "lat": "42 30.760 N", "lon": "08 49.189 W", "lat_dec": 42.51266667, "lon_dec": -8.81981667, "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "07.67.00", "balAyuda": "PUERTO DE CAMBADOS (VL.67.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 49.188 W 42\u00ba 30.761 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04485", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos Marinos O Grove A", "c2": "Boya v\u00e9rtice A", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 30.453 N", "lon": "08 51.515 W", "lat_dec": 42.50755, "lon_dec": -8.85858333, "desorp": "Esf\u00e9rica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 11s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA VERTICE A", "expedienteAyuda": "07.63.00", "balAyuda": "VIVEROS FLOTANTES \"O GROVE A\" (07.63.07)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "19", "tipoAyuda": "OTRAS", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 51.400 W 42\u00ba 30.501 N", "senalLuz": "Luz id :SN - Abandonada o destruida", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04490", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos Marinos O Grove D", "c2": "Boya v\u00e9rtice B", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 30.239 N", "lon": "08 51.585 W", "lat_dec": 42.50398333, "lon_dec": -8.85975, "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 11s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA VERTICE B", "expedienteAyuda": "07.63.00", "balAyuda": "VIVEROS FLOTANTES \"O GROVE D\" (07.63.08)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "19", "tipoAyuda": "OTRAS", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 51.500 W 42\u00ba 30.300 N", "senalLuz": "Luz id :SN - Abandonada o destruida", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04500", "numint": "D-1812", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de O GROVE", "c2": "Dique N. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 29.883 N", "lon": "08 51.513 W", "lat_dec": 42.49805, "lon_dec": -8.85855, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde sobre caseta blanca", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "8", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE NORTE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "07.68.00", "balAyuda": "PUERTO DE EL GROVE (VL.68.00)", "nInternalAyuda": "D-1812", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "11.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 51.514 W 42\u00ba 29.884 N", "senalLuz": "Luz id :D-1812 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04501", "numint": "D-1813", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de O GROVE", "c2": "Dique S. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 29.743 N", "lon": "08 51.466 W", "lat_dec": 42.49571667, "lon_dec": -8.85776667, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "Destruida (T)", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE SUR.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "07.68.00", "balAyuda": "PUERTO DE EL GROVE (VL.68.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 51.465 W 42\u00ba 29.744 N", "senalLuz": "Luz id :SN - Fuera de servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04502", "numint": "D-1813.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de O GROVE", "c2": "Pantal\u00e1n flotante. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 29.833 N", "lon": "08 51.507 W", "lat_dec": 42.49721667, "lon_dec": -8.85845, "desorp": "Poste rojo verde rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PANTALAN.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "07.68.00", "balAyuda": "PUERTO DE EL GROVE (VL.68.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "8", "tipoAyuda": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 51.507 W 42\u00ba 29.831 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "numnac": "04510", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Con de Estro", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "42 29.891 N", "lon": "08 54.557 W", "lat_dec": 42.49818333, "lon_dec": -8.90928333, "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "ap_name": "AP28", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BAJO CON DE ESTRO", "expedienteAyuda": "07.00.03", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "19", "tipoAyuda": "OTRAS", "colorAyuda": "TORRE BALIZA BLANCA", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "008\u00ba 54.552 W 42\u00ba 29.891 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}]