[{"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02100", "numint": "D-1630", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Faro de Avil\u00e9s", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.735 N", "lon": "05 56.720 W", "lat_dec": 43.59558333, "lon_dec": -5.94533333, "desorp": "Torre cuadrangular blanca", "aparpe": "OcWR 5s", "altura": "14", "alc": "W20R17", "eleva": "40", "notas": "", "fases": " 3,5 ; 1,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "FARO DE AVILES", "expedienteAyuda": "04.08.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE AVILES (AV.00.02)", "nInternalAyuda": "D-1630", "fotoAyuda": "1", "tipoAyuda": "FARO", "colorAyuda": "Blanco - Rojo", "ritmoAyuda": "Oc", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 3 5 oc 1 5", "alcanceAyuda": "20.00", "elevacionAyuda": "40.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 56.721 W 43\u00ba 35.754 N", "senalLuz": "Luz id :D-1630 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02102", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Luz Direccional 099,1\u00ba", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.400 N", "lon": "05 54.581 W", "lat_dec": 43.59, "lon_dec": -5.90968333, "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca base y tope troncoc\u00f3nicos", "aparpe": "DirLFlWRG 6s", "altura": "14", "alc": "W21R18G18", "eleva": "74", "notas": "Alcance diurno: W4R2G2", "fases": " 2 ; 4", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ DIRECCIONAL 099,1&ordm;", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "22", "tipoAyuda": "LUZ DIRECCIONAL DE SECTORES", "colorAyuda": "Rojo-Blanco-Verde", "ritmoAyuda": "DirDL", "periodoAyuda": "6.00", "caracAyuda": "L 2 oc 4", "alcanceAyuda": "21.00", "elevacionAyuda": "74.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 54.581 W 43\u00ba 35.400 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02105", "numint": "D-1630.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Punta de la Forcada. Luz de recalada", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.831 N", "lon": "05 56.845 W", "lat_dec": 43.59718333, "lon_dec": -5.94741667, "desorp": "Columna blanca sobre base troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "Fl(2+1)W 14,5s", "altura": "4", "alc": "5", "eleva": "25", "notas": "Sirve de marca para fondeadero", "fases": " 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PUNTA DE LA FORCADA (BALIZA DE RECALADA)", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1630.4", "fotoAyuda": "19", "tipoAyuda": "OTRAS", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpD(1+2)", "periodoAyuda": "14.50", "caracAyuda": "L 0 5 oc 3 L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 9", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "25.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 56.848 W 43\u00ba 35.841 N", "senalLuz": "Luz id :D-1630.4 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02110", "numint": "D-1631", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Escollera Norte", "c2": "N\u00ba1", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.728 N", "lon": "05 56.737 W", "lat_dec": 43.59546667, "lon_dec": -5.94561667, "desorp": "Torreta troncoc\u00f3nica roja", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "3", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "N&ordm; 1.- ESCOLLERA NORTE", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1631", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5  oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 56.728 W 43\u00ba 35.721 N", "senalLuz": "Luz id :D-1631 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02120", "numint": "D-1631.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Escollera Norte", "c2": "N\u00ba2", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.694 N", "lon": "05 56.657 W", "lat_dec": 43.5949, "lon_dec": -5.94428333, "desorp": "Columna roja sobre base troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ N&ordm; 2.- ESCOLLERA NORTE", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1631.2", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "11.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 56.659 W 43\u00ba 35.696 N", "senalLuz": "Luz id :D-1631.2 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02122", "numint": "D-1631.14", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Escollera Norte", "c2": "N\u00ba3", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.681 N", "lon": "05 56.570 W", "lat_dec": 43.59468333, "lon_dec": -5.94283333, "desorp": "Columna roja sobre base troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ N&ordm; 3.- ESCOLLERA NORTE", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1631.14", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "11.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 56.569 W 43\u00ba 35.683 N", "senalLuz": "Luz id :D-1631.14 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02123", "numint": "D-1631.16", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Escollera Norte", "c2": "N\u00ba4. El Ara\u00f1\u00f3n", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.656 N", "lon": "05 56.343 W", "lat_dec": 43.59426667, "lon_dec": -5.93905, "desorp": "Columna roja sobre base troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ N&ordm; 4.- EL ARA&Ntilde;ON.- ESCOLLERA NORTE", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1631.16", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "11.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 56.342 W 43\u00ba 35.652 N", "senalLuz": "Luz id :D-1631.16 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02125", "numint": "D-1631.22", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Escollera Norte", "c2": "El Emballo", "c3": "N\u00ba6", "c4": "", "lat": "43 35.624 N", "lon": "05 56.093 W", "lat_dec": 43.59373333, "lon_dec": -5.93488333, "desorp": "Columna roja sobre base troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ N&ordm; 5.- EL EMBALLO.- ESCOLLERA NORTE5", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1631.22", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "11.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 56.108 W 43\u00ba 35.624 N", "senalLuz": "Luz id :D-1631.22 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02126", "numint": "D-1631.24", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Escollera Norte", "c2": "El Emballo", "c3": "Centro. En el agua", "c4": "", "lat": "43 35.602 N", "lon": "05 55.926 W", "lat_dec": 43.59336667, "lon_dec": -5.9321, "desorp": "Pilote cil\u00edndrico rojo marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ N&ordm; 6. SOBRE ESPEQUE 1- EL EMBALLO.- ESCOLLERA NORTE", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1631.24", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "11.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.863 W 43\u00ba 35.606 N", "senalLuz": "Luz id :D-1631.24 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02129", "numint": "D-1631.28", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Dique contenci\u00f3n de arenas. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.554 N", "lon": "05 56.780 W", "lat_dec": 43.59256667, "lon_dec": -5.94633333, "desorp": "Poste en celos\u00eda met\u00e1lico", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "8", "alc": "5", "eleva": "15", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ N&ordm; 1.- DIQUE CONTENCION DE ARENAS.- EXTREMO OESTE", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1631.28", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "15.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 56.780 W 43\u00ba 35.554 N", "senalLuz": "Luz id :D-1631.28 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02130", "numint": "D-1631.3", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Escollera Sur", "c2": "Extremo W", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.577 N", "lon": "05 56.479 W", "lat_dec": 43.59295, "lon_dec": -5.94131667, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde base y tope troncoc\u00f3nicos", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "7", "alc": "3", "eleva": "14", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ N&ordm; 1.- EXTREMO OESTE.- ESCOLLERA SUR", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1631.3", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "14.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 56.478 W 43\u00ba 35.580 N", "senalLuz": "Luz id :D-1631.3 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02140", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Escollera Sur", "c2": "N\u00ba1", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.571 N", "lon": "05 56.407 W", "lat_dec": 43.59285, "lon_dec": -5.94011667, "desorp": "Columna verde sobre base troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "...", "altura": "4", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MARCA CIEGA N&ordm; 1.- ESCOLLERA SUR", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1631.4", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "MASTIL VERDE SOBRE TORRETA TRONCOCONICA BLANCA", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 56.407 W 43\u00ba 35.571 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:NO - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02141", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Escollera Sur", "c2": "N\u00ba2", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.562 N", "lon": "05 56.328 W", "lat_dec": 43.5927, "lon_dec": -5.9388, "desorp": "Columna verde sobre base troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "...", "altura": "4", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MARCA CIEGA N&ordm; 2.- ESCOLLERA SUR", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1631.41", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "MASTIL VERDE SOBRE TORRETA TRONCOCONICA BLANCA", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 56.328 W 43\u00ba 35.562 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:NO - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02142", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Escollera Sur", "c2": "N\u00ba3", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.552 N", "lon": "05 56.247 W", "lat_dec": 43.59253333, "lon_dec": -5.93745, "desorp": "Columna verde sobre base troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "...", "altura": "4", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MARCA CIEGA N&ordm; 3.- ESCOLLERA SUR", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1631.42", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "MASTIL VERDE SOBRE TORRETA TRONCOCONICA BLANCA", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 56.247 W 43\u00ba 35.552 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:NO - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02143", "numint": "D-1631.43", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Escollera Sur", "c2": "En la median\u00eda", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.543 N", "lon": "05 56.166 W", "lat_dec": 43.59238333, "lon_dec": -5.9361, "desorp": "Columna verde sobre base troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5  ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ N&ordm; 2.- ESCOLLERA SUR", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1631.43", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 56.166 W 43\u00ba 35.543 N", "senalLuz": "Luz id :D-1631.43 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02144", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Escollera Sur", "c2": "N\u00ba4", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.536 N", "lon": "05 56.086 W", "lat_dec": 43.59226667, "lon_dec": -5.93476667, "desorp": "Columna verde sobre base troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "...", "altura": "4", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MARCA CIEGA N&ordm; 4- ESCOLLERA SUR", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1631.44", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "MASTIL VERDE SOBRE TORRETA TRONCOCONICA BLANCA", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 56.093 W 43\u00ba 35.535 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:NO - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02145", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Escollera Sur", "c2": "N\u00ba5", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.527 N", "lon": "05 56.008 W", "lat_dec": 43.59211667, "lon_dec": -5.93346667, "desorp": "Columna verde sobre base troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "...", "altura": "4", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MARCA CIEGA N&ordm; 5.- ESCOLLERA SUR", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1631.45", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "MASTIL VERDE SOBRE TORRETA TRONCOCONICA BLANCA", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 56.004 W 43\u00ba 35.525 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:NO - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02146", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Escollera Sur", "c2": "N\u00ba6", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.517 N", "lon": "05 55.929 W", "lat_dec": 43.59195, "lon_dec": -5.93215, "desorp": "Columna verde sobre base troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "...", "altura": "4", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MARCA CIEGA N&ordm; 6.- ESCOLLERA SUR", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1631.46", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "MASTIL VERDE SOBRE TORRETA TRONCOCONICA BLANCA", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.923 W 43\u00ba 35.514 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:NO - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02150", "numint": "D-1631.7", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Escollera Sur", "c2": "Extremo E", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.507 N", "lon": "05 55.848 W", "lat_dec": 43.59178333, "lon_dec": -5.9308, "desorp": "Columna verde sobre base troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ N&ordm; 3.- EXTREMO ESTE.- ESCOLLERA SUR", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1631.7", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.793 W 43\u00ba 35.507 N", "senalLuz": "Luz id :D-1631.7 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02152", "numint": "D-1631.75", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "D\u00e1rsena de San Juan de Nieva", "c2": "Muelle W. Extremo N", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.482 N", "lon": "05 55.796 W", "lat_dec": 43.59136667, "lon_dec": -5.92993333, "desorp": "Columna verde sobre base troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE OESTE.- EXTREMO NORTE.- DARSENA DE SAN JUAN DE NIEVA", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1631.75", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.793 W 43\u00ba 35.480 N", "senalLuz": "Luz id :D-1631.75 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02153", "numint": "D-1631.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "D\u00e1rsena de San Juan de Nieva", "c2": "Muelle S. Extremo E", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.338 N", "lon": "05 55.495 W", "lat_dec": 43.58896667, "lon_dec": -5.92491667, "desorp": "Columna verde sobre base troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "Sincronizada con 02240", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE SUR.- EXTREMO ESTE.- DARSENA DE SAN JUAN DE NIEVA", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1631.8", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.495 W 43\u00ba 35.336 N", "senalLuz": "Luz id :D-1631.8 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02160", "numint": "D-1632", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Curva de Pachico", "c2": "Baliza primera", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.561 N", "lon": "05 55.704 W", "lat_dec": 43.59268333, "lon_dec": -5.9284, "desorp": "Columna roja sobre torreta troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ N&ordm;1.- CURVA DE PACHICO", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1632", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.778 W 43\u00ba 35.575 N", "senalLuz": "Luz id :D-1632 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02170", "numint": "D-1632.03", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Curva de Pachico", "c2": "Baliza segunda. En el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.521 N", "lon": "05 55.591 W", "lat_dec": 43.59201667, "lon_dec": -5.92651667, "desorp": "Pilote cil\u00edndrico rojo marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ N&ordm; 2.- SOBRE ESPEQUE 2- CURVA DE PACHICO", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1632.03", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.591 W 43\u00ba 35.521 N", "senalLuz": "Luz id :D-1632.03 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02180", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Curva de Pachico", "c2": "Muelle de astillero. \u00c1ngulo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.473 N", "lon": "05 55.451 W", "lat_dec": 43.59121667, "lon_dec": -5.92418333, "desorp": "Columna roja sobre torreta troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ N&ordm;3.- MUELLE DE ASTILLERO.- CURVA DE PACHICO", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.475 W 43\u00ba 35.466 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02185", "numint": "D-1632.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Curva de Pachico", "c2": "Luz Direccional 356,1\u00ba Salida", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.511 N", "lon": "05 55.364 W", "lat_dec": 43.59185, "lon_dec": -5.92273333, "desorp": "Torreta troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "DirFlWRG 5,5s", "altura": "4", "alc": "2", "eleva": "10", "notas": "Facilita maniobra de salida del canal de Pedro Men\u00e9ndez", "fases": " 1 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ DIRECCIONAL 356,1&ordm; ", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1632.1", "fotoAyuda": "22", "tipoAyuda": "LUZ DIRECCIONAL DE SECTORES", "colorAyuda": "Rojo-Blanco-Verde", "ritmoAyuda": "DirD", "periodoAyuda": "5.50", "caracAyuda": "L 1 oc 4.5", "alcanceAyuda": "2.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.364 W 43\u00ba 35.512 N", "senalLuz": "Luz id :D-1632.1 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02190", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Curva de Pachico", "c2": "Baliza norte del talud. En el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.383 N", "lon": "05 55.341 W", "lat_dec": 43.58971667, "lon_dec": -5.92235, "desorp": "Poste cil\u00edndrico rojo marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "Se\u00f1aliza escal\u00f3n del dragado", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ N&ordm; 4.- SOBRE ESPEQUE 3.- CURVA DE PACHICO", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.341 W 43\u00ba 35.380 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02220", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Curva de Pachico", "c2": "Baliza Sur del talud. En el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.230 N", "lon": "05 55.261 W", "lat_dec": 43.58716667, "lon_dec": -5.92101667, "desorp": "Poste cil\u00edndrico rojo marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "Se\u00f1aliza escal\u00f3n del dragado", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ N&ordm; 5.- SOBRE ESPEQUE 4.- CURVA DE PACHICO", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.219 W 43\u00ba 35.233 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02230", "numint": "D-1632.48", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "C\u00edculo de maniobra", "c2": "L\u00edmite Norte. Baliza primera. En el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.113 N", "lon": "05 55.207 W", "lat_dec": 43.58521667, "lon_dec": -5.92011667, "desorp": "Pilote cil\u00edndrico rojo marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ N&ordm; 1.- SOBRE ESPEQUE 5.- LIMITE NORTE CIRCULO MANIOBRA.", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.207 W 43\u00ba 35.113 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02240", "numint": "D-1632.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Muelle de Ra\u00edces", "c2": "Extremo N", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.315 N", "lon": "05 55.462 W", "lat_dec": 43.58858333, "lon_dec": -5.92436667, "desorp": "Columna verde sobre torreta troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "Sincronizada con 02153", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO NORTE.- MUELLE DE RAICES", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1632.4", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.459 W 43\u00ba 35.314 N", "senalLuz": "Luz id :D-1632.4 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02250", "numint": "D-1632.41", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Muelle de Ra\u00edces", "c2": "Centro", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 34.874 N", "lon": "05 55.402 W", "lat_dec": 43.58123333, "lon_dec": -5.92336667, "desorp": "Columna verde sobre torreta troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "7", "alc": "1", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "CENTRO.- MUELLE DE RAICES", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1632.41", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5 ", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.391 W 43\u00ba 34.871 N", "senalLuz": "Luz id :D-1632.41 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02255", "numint": "D-1632.422", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Muelle de Ra\u00edces", "c2": "Extremo S", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 34.662 N", "lon": "05 55.376 W", "lat_dec": 43.5777, "lon_dec": -5.92293333, "desorp": "Columna verde sobre torreta troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO SUR.- MUELLE DE RAICES", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1632.422", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.364 W 43\u00ba 34.660 N", "senalLuz": "Luz id :D-1632.422 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02260", "numint": "D-1632.43", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Muelle Inespal", "c2": "Extremo N", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.014 N", "lon": "05 55.104 W", "lat_dec": 43.58356667, "lon_dec": -5.9184, "desorp": "Columna rojo sobre torreta troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ N&ordm;2.- EXTREMO NORTE.- MUELLE ALCOA INESPAL", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1632.43", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.100 W 43\u00ba 35.011 N", "senalLuz": "Luz id :D-1632.43 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02270", "numint": "D-1632.44", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Muelle Inespal", "c2": "Extremo S", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 34.944 N", "lon": "05 55.095 W", "lat_dec": 43.5824, "lon_dec": -5.91825, "desorp": "Columna rojo sobre torreta troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ N&ordm;3.- EXTREMO SUR.- MUELLE ALCOA INESPAL", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1632.44", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.091 W 43\u00ba 34.943 N", "senalLuz": "Luz id :D-1632.44 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02275", "numint": "D-1632.46", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "C\u00edrculo de maniobra", "c2": "L\u00edmite Sur. Baliza cuarta. En el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 34.878 N", "lon": "05 55.160 W", "lat_dec": 43.5813, "lon_dec": -5.91933333, "desorp": "Pilote cil\u00edndrico rojo marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "10", "notas": "Se\u00f1aliza la confluencia del l\u00edmite del canal con el c\u00edrculo de maniobra", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ N&ordm; 4.- SOBRE ESPEQUE 6.- LIMITE SUR.- CIRCULO DE MANIOBRA", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1632.46", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.160 W 43\u00ba 34.878 N", "senalLuz": "Luz id :D-1632.46 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02300", "numint": "D-1632.426", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Muelle de Vallinielo", "c2": "Extremo N", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 34.703 N", "lon": "05 55.215 W", "lat_dec": 43.57838333, "lon_dec": -5.92025, "desorp": "Columna roja sobre torreta troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO NORTE.- MUELLE DE VALLINIELO", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1632.426", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.130 W 43\u00ba 34.420 N", "senalLuz": "Luz id :D-1632.426 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02305", "numint": "D-1633.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Muelle de Vallinielo", "c2": "Extremo S", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 34.167 N", "lon": "05 55.152 W", "lat_dec": 43.56945, "lon_dec": -5.9192, "desorp": "Columna roja sobre torreta troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO SUR.- MUELLE DE VALLINIELO", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1633.1", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.139 W 43\u00ba 34.170 N", "senalLuz": "Luz id :D-1633.1 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02320", "numint": "D-1633.25", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Astillero IPSA", "c2": "Baliza. En el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 34.049 N", "lon": "05 55.152 W", "lat_dec": 43.56748333, "lon_dec": -5.9192, "desorp": "Pilote cil\u00edndrico rojo marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ASTILLERO.-SOBRE ESPEQUE 7.- ZONA LAS CANTERAS", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1633.25", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.152 W 43\u00ba 34.049 N", "senalLuz": "Luz id :D-1633.25 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02330", "numint": "D-1632.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Puerto Pesquero", "c2": "Extremo N", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 34.576 N", "lon": "05 55.373 W", "lat_dec": 43.57626667, "lon_dec": -5.92288333, "desorp": "Columna verde sobre torreta troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO NORTE.- PUERTO PESQUERO", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1632.8", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.372 W 43\u00ba 34.574 N", "senalLuz": "Luz id :D-1632.8 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02340", "numint": "D-1633.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Puerto Pesquero", "c2": "Extremo S", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 34.142 N", "lon": "05 55.320 W", "lat_dec": 43.56903333, "lon_dec": -5.922, "desorp": "Columna verde sobre torreta troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO SUR.- PUERTO PESQUERO", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1633.2", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.318 W 43\u00ba 34.137 N", "senalLuz": "Luz id :D-1633.2 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02350", "numint": "D-1633.3", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Muelles de Aceralia", "c2": "Muelle Levante. Extremo N", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 33.912 N", "lon": "05 55.088 W", "lat_dec": 43.5652, "lon_dec": -5.91813333, "desorp": "Columna roja sobre torreta troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE DE LEVANTE.- EXTREMO NORTE.- MUELLES DE ACERALIA", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1633.3", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.091 W 43\u00ba 33.906 N", "senalLuz": "Luz id :D-1633.3 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02355", "numint": "D-1633.35", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Muelle Sur", "c2": "Luz Direccional 175\u00ba", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 33.514 N", "lon": "05 55.149 W", "lat_dec": 43.55856667, "lon_dec": -5.91915, "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca base y tope troncoc\u00f3nicos", "aparpe": "DirLFlWRG 6s", "altura": "10", "alc": "2", "eleva": "14", "notas": "", "fases": " 2 ; 4", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ DIRECCIONAL 175&ordm;.- MUELLE SUR.", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "22", "tipoAyuda": "LUZ DIRECCIONAL DE SECTORES", "colorAyuda": "Rojo-Blanco-Verde", "ritmoAyuda": "DirDL", "periodoAyuda": "6.00", "caracAyuda": "L 2 oc 4", "alcanceAyuda": "4.00", "elevacionAyuda": "14.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.149 W 43\u00ba 33.514 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02360", "numint": "D-1633.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE AVIL\u00c9S", "c1": "Muelles de Aceralia", "c2": "Muelle Sur. Extremo W", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 33.519 N", "lon": "05 55.182 W", "lat_dec": 43.55865, "lon_dec": -5.9197, "desorp": "Columna verde sobre torreta troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE SUR.- EXTREMO OESTE.- MUELLES DE ACERALIA", "expedienteAyuda": "04.29.00", "balAyuda": "PUERTO DE AVIL&Eacute;S (AV.29.00)", "nInternalAyuda": "D-1633.4", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "005\u00ba 55.180 W 43\u00ba 33.517 N", "senalLuz": "Luz id :D-1633.4 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02380", "numint": "D-1634.2", "nomgeo": "SAN ESTEBAN DE PRAVIA", "c1": "Dique del Oeste", "c2": "Faro", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 34.214 N", "lon": "06 04.630 W", "lat_dec": 43.57023333, "lon_dec": -6.07716667, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica de mamposter\u00eda sobre caseta", "aparpe": "Fl(2)W 12s", "altura": "10", "alc": "15", "eleva": "20", "notas": "", "fases": " 1 ; 2 ; 1 ; 8", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "FARO DE SAN ESTEBAN DE PRAVIA", "expedienteAyuda": "04.30.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE AVILES (AV.00.02)", "nInternalAyuda": "D-1634.2", "fotoAyuda": "1", "tipoAyuda": "FARO", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "12.00", "caracAyuda": "L 1 oc 2 L 1 oc 8", "alcanceAyuda": "15.00", "elevacionAyuda": "20.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 4.632 W 43\u00ba 34.220 N", "senalLuz": "Luz id :D-1634.2 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02402", "numint": "D-1634.5", "nomgeo": "SAN ESTEBAN DE PRAVIA", "c1": "Enfilaci\u00f3n 206,2\u00ba entrada", "c2": "Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 34.054 N", "lon": "06 04.707 W", "lat_dec": 43.56756667, "lon_dec": -6.07845, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica blanca bandas rojas", "aparpe": "QW 1s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ ANTERIOR.- ENFILACION DE ENTRADA 206 2&ordm;", "expedienteAyuda": "04.30.00", "balAyuda": "PUERTO DE SAN ESTEBAN DE PRAVIA (AV.30.00)", "nInternalAyuda": "D-1634.5", "fotoAyuda": "23", "tipoAyuda": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "Ct", "periodoAyuda": "1.00", "caracAyuda": "L 0 25 oc 0 75", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 4.708 W 43\u00ba 34.054 N", "senalLuz": "Luz id :D-1634.5 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02403", "numint": "D-1634.6", "nomgeo": "SAN ESTEBAN DE PRAVIA", "c1": "Enfilaci\u00f3n 206,2\u00ba entrada", "c2": "Posterior. A 360m de Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 33.879 N", "lon": "06 04.818 W", "lat_dec": 43.56465, "lon_dec": -6.0803, "desorp": "Estructura met\u00e1lica blanca bandas rojas", "aparpe": "IsoW 4s", "altura": "17", "alc": "1", "eleva": "30", "notas": "", "fases": " 2 ; 2", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ POSTERIOR A 360M DE LA ANTERIOR.- ENFILACION DE ENTRADA 206 2&ordm;", "expedienteAyuda": "04.30.00", "balAyuda": "PUERTO DE SAN ESTEBAN DE PRAVIA (AV.30.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "5", "tipoAyuda": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "Iso", "periodoAyuda": "4.00", "caracAyuda": "L 2 0 oc 2 0", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "30.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 4.816 W 43\u00ba 33.878 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02405", "numint": "", "nomgeo": "SAN ESTEBAN DE PRAVIA", "c1": "Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 34.079 N", "lon": "06 04.647 W", "lat_dec": 43.56798333, "lon_dec": -6.07745, "desorp": "Cil\u00edndrica roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Se\u00f1aliza el l\u00edmite del bajo arenoso existente entrando a babor", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2487/2487_1.JPG", "nombreAyuda": "BOYA", "expedienteAyuda": "04.30.00", "balAyuda": "PUERTO DE SAN ESTEBAN DE PRAVIA (AV.30.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 4.647 W 43\u00ba 34.078 N", "senalLuz": "Luz id :SN - Fuera de servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02420", "numint": "D-1636", "nomgeo": "SAN ESTEBAN DE PRAVIA", "c1": "Muro de Encauzamiento", "c2": "Baliza N\u00ba1", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 34.030 N", "lon": "06 04.700 W", "lat_dec": 43.56716667, "lon_dec": -6.07833333, "desorp": "Torreta rectangular verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BALIZA N&ordm; 1.- MURO DE ENCAUZAMIENTO", "expedienteAyuda": "04.30.00", "balAyuda": "PUERTO DE SAN ESTEBAN DE PRAVIA (AV.30.00)", "nInternalAyuda": "D-1636", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "7.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 4.695 W 43\u00ba 34.006 N", "senalLuz": "Luz id :D-1636 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02430", "numint": "D-1636.3", "nomgeo": "SAN ESTEBAN DE PRAVIA", "c1": "Muro de Encauzamiento", "c2": "Baliza N\u00ba2", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 33.842 N", "lon": "06 04.657 W", "lat_dec": 43.56403333, "lon_dec": -6.07761667, "desorp": "Torreta rectangular verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BALIZA N&ordm; 2.- MURO DE ENCAUZAMIENTO", "expedienteAyuda": "04.30.00", "balAyuda": "PUERTO DE SAN ESTEBAN DE PRAVIA (AV.30.00)", "nInternalAyuda": "D-1636.3", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "7.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 4.655 W 43\u00ba 33.850 N", "senalLuz": "Luz id :D-1636.3 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02435", "numint": "D-1637.5", "nomgeo": "SAN ESTEBAN DE PRAVIA", "c1": "Muro de Encauzamiento", "c2": "Baliza N\u00ba3", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 33.689 N", "lon": "06 04.674 W", "lat_dec": 43.56148333, "lon_dec": -6.0779, "desorp": "Torreta rectangular verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BALIZA N&ordm; 3.- MURO DE ENCAUZAMIENTO", "expedienteAyuda": "04.30.00", "balAyuda": "PUERTO DE SAN ESTEBAN DE PRAVIA (AV.30.00)", "nInternalAyuda": "D-1637.5", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "7.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 4.676 W 43\u00ba 33.666 N", "senalLuz": "Luz id :D-1637.5 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02438", "numint": "D-1637.7", "nomgeo": "SAN ESTEBAN DE PRAVIA", "c1": "Muro de Encauzamiento", "c2": "Baliza N\u00ba4", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 33.494 N", "lon": "06 04.774 W", "lat_dec": 43.55823333, "lon_dec": -6.07956667, "desorp": "Torreta rectangular verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BALIZA N&ordm; 4.- MURO DE ENCAUZAMIENTO", "expedienteAyuda": "04.30.00", "balAyuda": "PUERTO DE SAN ESTEBAN DE PRAVIA (AV.30.00)", "nInternalAyuda": "D-1637.7", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "7.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 4.762 W 43\u00ba 33.484 N", "senalLuz": "Luz id :D-1637.7 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02440", "numint": "D-1638", "nomgeo": "SAN ESTEBAN DE PRAVIA", "c1": "Entrada a la d\u00e1rsena", "c2": "Dique N. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 33.364 N", "lon": "06 04.833 W", "lat_dec": 43.55606667, "lon_dec": -6.08055, "desorp": "Torreta rectangular verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE NORTE.- EXTREMO.- ENTRADA A LA DARSENA", "expedienteAyuda": "04.30.00", "balAyuda": "PUERTO DE SAN ESTEBAN DE PRAVIA (AV.30.00)", "nInternalAyuda": "D-1638", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "7.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 4.833 W 43\u00ba 33.349 N", "senalLuz": "Luz id :D-1638 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02450", "numint": "D-1638.4", "nomgeo": "SAN ESTEBAN DE PRAVIA", "c1": "Entrada a la d\u00e1rsena", "c2": "Dique S. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 33.258 N", "lon": "06 04.882 W", "lat_dec": 43.5543, "lon_dec": -6.08136667, "desorp": "Torreta rectangular roja", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE SUR.- EXTREMO.- ENTRADA A LA DARSENA", "expedienteAyuda": "04.30.00", "balAyuda": "PUERTO DE SAN ESTEBAN DE PRAVIA (AV.30.00)", "nInternalAyuda": "D-1638.4", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "7.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 4.881 W 43\u00ba 33.244 N", "senalLuz": "Luz id :D-1638.4 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02452", "numint": "D-1637.8", "nomgeo": "SAN ESTEBAN DE PRAVIA", "c1": "D\u00e1rsena San Juan de la Arena", "c2": "Muelle. Extremo N", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 33.526 N", "lon": "06 04.629 W", "lat_dec": 43.55876667, "lon_dec": -6.07715, "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE.- EXTREMO NORTE.- DARSENA SAN JUAN DE LA ARENA", "expedienteAyuda": "04.30.00", "balAyuda": "PUERTO DE SAN ESTEBAN DE PRAVIA (AV.30.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 4.631 W 43\u00ba 33.520 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02455", "numint": "D-1637.9", "nomgeo": "SAN ESTEBAN DE PRAVIA", "c1": "D\u00e1rsena San Juan de la Arena", "c2": "Muelle. Extremo S", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 33.374 N", "lon": "06 04.680 W", "lat_dec": 43.55623333, "lon_dec": -6.078, "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE EXTREMO SUR.- DARSENA SAN JUAN DE LA ARENA", "expedienteAyuda": "04.30.00", "balAyuda": "PUERTO DE SAN ESTEBAN DE PRAVIA (AV.30.00)", "nInternalAyuda": "D-1637.9", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 4.680 W 43\u00ba 33.361 N", "senalLuz": "Luz id :D-1637.9 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02460", "numint": "D-1637.92", "nomgeo": "SAN ESTEBAN DE PRAVIA", "c1": "D\u00e1rsena San Juan de la Arena", "c2": "Dique flotante. Extremo N", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 33.351 N", "lon": "06 04.673 W", "lat_dec": 43.55585, "lon_dec": -6.07788333, "desorp": "Poste verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE FLOTANTE.- EXTREMO NORTE.- DARSENA SAN JUAN DE LA ARENA", "expedienteAyuda": "04.30.00", "balAyuda": "PUERTO DE SAN ESTEBAN DE PRAVIA (AV.30.00)", "nInternalAyuda": "D-1637.92", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 4.670 W 43\u00ba 33.339 N", "senalLuz": "Luz id :D-1637.92 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02465", "numint": "", "nomgeo": "", "c1": "Boya ODAS", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 36.000 N", "lon": "06 07.980 W", "lat_dec": 43.6, "lon_dec": -6.133, "desorp": "Esf\u00e9rica amarilla con c\u00e1rcasa transparente", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ODAS CUDILLERO", "expedienteAyuda": "04.99.99", "balAyuda": "RED DE BOYAS OCEANOGR&Aacute;FICAS EN AVIL&Eacute;S (AV.99.99)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "GpD(5)", "periodoAyuda": "20.00", "caracAyuda": "-", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "1.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 7.980 W 43\u00ba 36.000 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02470", "numint": "D-1640", "nomgeo": "CUDILLERO", "c1": "Punta Rebollera", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 33.922 N", "lon": "06 08.678 W", "lat_dec": 43.56536667, "lon_dec": -6.14463333, "desorp": "Torre octogonal blanca y casa", "aparpe": "Oc(4)W 16s", "altura": "10", "alc": "16", "eleva": "44", "notas": "", "fases": " 5 ; 2 ; 1 ; 2 ; 1 ; 2 ; 1 ; 2", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "FARO DE CUDILLERO", "expedienteAyuda": "04.15.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE AVILES (AV.00.02)", "nInternalAyuda": "D-1640", "fotoAyuda": "1", "tipoAyuda": "FARO", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpOc(4)", "periodoAyuda": "16.00", "caracAyuda": "L 5 oc 2[(L 1 oc 2)3 veces]", "alcanceAyuda": "16.00", "elevacionAyuda": "44.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 8.678 W 43\u00ba 33.922 N", "senalLuz": "Luz id :D-1640 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02480", "numint": "D-1640.2", "nomgeo": "CUDILLERO", "c1": "Dique del Este. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 33.894 N", "lon": "06 08.802 W", "lat_dec": 43.5649, "lon_dec": -6.1467, "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DEL ESTE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "04.31.00", "balAyuda": "PUERTO DE CUDILLERO (AV.31.00)", "nInternalAyuda": "D-1640.2", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 8.802 W 43\u00ba 33.894 N", "senalLuz": "Luz id :D-1640.2 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02490", "numint": "D-1640.4", "nomgeo": "CUDILLERO", "c1": "Dique del Oeste. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 33.960 N", "lon": "06 08.794 W", "lat_dec": 43.566, "lon_dec": -6.14656667, "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "5", "alc": "5", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DEL OESTE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "04.31.00", "balAyuda": "PUERTO DE CUDILLERO (AV.31.00)", "nInternalAyuda": "D-1640.4", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 8.794 W 43\u00ba 33.935 N", "senalLuz": "Luz id :D-1640.4 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02493", "numint": "D-1640.6", "nomgeo": "CUDILLERO", "c1": "Muelle de Arcos. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 33.901 N", "lon": "06 08.852 W", "lat_dec": 43.56501667, "lon_dec": -6.14753333, "desorp": "Poste rojo verde rojo", "aparpe": "VQ(2+1)R 6s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE DE ARCOS.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "04.31.00", "balAyuda": "PUERTO DE CUDILLERO (AV.31.00)", "nInternalAyuda": "D-1640.6", "fotoAyuda": "9", "tipoAyuda": "Lateral modificada, canal principal a babor", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "CtRp(2+1)", "periodoAyuda": "6.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 8.851 W 43\u00ba 33.901 N", "senalLuz": "Luz id :D-1640.6 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02495", "numint": "", "nomgeo": "", "c1": "Boya ODAS", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 44.919 N", "lon": "06 09.910 W", "lat_dec": 43.74865, "lon_dec": -6.16516667, "desorp": "Lenticular amarilla con superestructura", "aparpe": "Q(5)Y 20s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ODAS (CABO DE PE&Ntilde;AS)", "expedienteAyuda": "", "balAyuda": "RED DE AGUAS PROFUNDAS EN AVIL&Eacute;S (AV.99.96)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "GpCt(5)", "periodoAyuda": "20.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 0 5)4 veces]L 0 5 oc 15 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 9.821 W 43\u00ba 44.793 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02510", "numint": "D-1641", "nomgeo": "", "c1": "Cabo Vidio", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 35.594 N", "lon": "06 14.567 W", "lat_dec": 43.59323333, "lon_dec": -6.24278333, "desorp": "Torre cil\u00edndrica de mamposter\u00eda y edificio", "aparpe": "FlW 5s", "altura": "9", "alc": "25", "eleva": "101", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 4,7", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "FARO CABO VIDIO", "expedienteAyuda": "04.09.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE AVILES (AV.00.02)", "nInternalAyuda": "D-1641", "fotoAyuda": "1", "tipoAyuda": "FARO", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 3 oc 4 7", "alcanceAyuda": "25.00", "elevacionAyuda": "101.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 14.591 W 43\u00ba 35.596 N", "senalLuz": "Luz id :D-1641 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02530", "numint": "D-1642", "nomgeo": "", "c1": "Cabo Busto", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 34.158 N", "lon": "06 28.177 W", "lat_dec": 43.5693, "lon_dec": -6.46961667, "desorp": "Torre cuadrangular blanca y casa", "aparpe": "Fl(4)W 20s", "altura": "9", "alc": "25", "eleva": "86", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 2,9 ; 0,3 ; 2,9 ; 0,3 ; 2,9 ; 0,3 ; 10,1", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "FARO CABO BUSTO", "expedienteAyuda": "04.10.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE AVILES (AV.00.02)", "nInternalAyuda": "D-1642", "fotoAyuda": "1", "tipoAyuda": "FARO", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "20.00", "caracAyuda": "[(L 0 3 oc 2 9)3 veces]L 0 3 oc 10 1", "alcanceAyuda": "25.00", "elevacionAyuda": "86.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 28.177 W 43\u00ba 34.158 N", "senalLuz": "Luz id :D-1642 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02550", "numint": "D-1646", "nomgeo": "LUARCA", "c1": "Punta Atalaya o Blanca", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 32.981 N", "lon": "06 31.951 W", "lat_dec": 43.54968333, "lon_dec": -6.53251667, "desorp": "Torre cuadrangular blanca aristas de siller\u00eda y casa blanca", "aparpe": "Oc(3)W 15s", "altura": "9", "alc": "14", "eleva": "65", "notas": "", "fases": " 7 ; 2 ; 1 ; 2 ; 1 ; 2", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "FARO DE LUARCA", "expedienteAyuda": "04.16.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE AVILES (AV.00.02)", "nInternalAyuda": "D-1646", "fotoAyuda": "1", "tipoAyuda": "FARO", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpOc(3)", "periodoAyuda": "15.00", "caracAyuda": "L 7 oc 2 L 1 oc 2 L 1 oc 2", "alcanceAyuda": "14.00", "elevacionAyuda": "65.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 31.951 W 43\u00ba 32.981 N", "senalLuz": "Luz id :D-1646 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02560", "numint": "D-1649", "nomgeo": "LUARCA", "c1": "Enfilaci\u00f3n 170\u00ba", "c2": "Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 32.782 N", "lon": "06 32.114 W", "lat_dec": 43.54636667, "lon_dec": -6.53523333, "desorp": "Columna cuadrangular blanca bandas rojas", "aparpe": "FlW 5s", "altura": "16", "alc": "3", "eleva": "21", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ ANTERIOR.- ENFILACION 170&ordm;", "expedienteAyuda": "04.32.00", "balAyuda": "PUERTO DE LUARCA (AV.32.00)", "nInternalAyuda": "D-1649", "fotoAyuda": "23", "tipoAyuda": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "21.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 32.114 W 43\u00ba 32.781 N", "senalLuz": "Luz id :D-1649 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02561", "numint": "D-1649.1", "nomgeo": "LUARCA", "c1": "Enfilaci\u00f3n 170\u00ba", "c2": "Posterior. A 41m de Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 32.762 N", "lon": "06 32.110 W", "lat_dec": 43.54603333, "lon_dec": -6.53516667, "desorp": "Columna cuadrangular blanca bandas rojas", "aparpe": "OcW 4s", "altura": "7", "alc": "3", "eleva": "28", "notas": "", "fases": " 3 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ POSTERIOR A 41 M. DE LA ANTERIOR", "expedienteAyuda": "04.32.00", "balAyuda": "PUERTO DE LUARCA (AV.32.00)", "nInternalAyuda": "D-1649.1", "fotoAyuda": "5", "tipoAyuda": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "Oc", "periodoAyuda": "4.00", "caracAyuda": "L 3 oc 1", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "28.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 32.109 W 43\u00ba 32.760 N", "senalLuz": "Luz id :D-1649.1 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02570", "numint": "D-1647", "nomgeo": "LUARCA", "c1": "Dique del Canouco. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 32.925 N", "lon": "06 32.145 W", "lat_dec": 43.54875, "lon_dec": -6.53575, "desorp": "Torre cil\u00edndrica de piedra", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "13", "alc": "5", "eleva": "21", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DEL CANOUCO.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "04.32.00", "balAyuda": "PUERTO DE LUARCA (AV.32.00)", "nInternalAyuda": "D-1647", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "21.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 32.147 W 43\u00ba 32.924 N", "senalLuz": "Luz id :D-1647 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02580", "numint": "D-1650", "nomgeo": "LUARCA", "c1": "Dique de la Encoronada. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 32.964 N", "lon": "06 32.250 W", "lat_dec": 43.5494, "lon_dec": -6.5375, "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE DE LA ENCORONADA.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "04.32.00", "balAyuda": "PUERTO DE LUARCA (AV.32.00)", "nInternalAyuda": "D-1650", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 32.248 W 43\u00ba 32.962 N", "senalLuz": "Luz id :D-1650 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02585", "numint": "D-1650.3", "nomgeo": "LUARCA", "c1": "Muelle del Paso. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 32.836 N", "lon": "06 32.090 W", "lat_dec": 43.54726667, "lon_dec": -6.53483333, "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MUELLE DEL PASO.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "04.32.00", "balAyuda": "PUERTO DE LUARCA (AV.32.00)", "nInternalAyuda": "D-1650.3", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 32.089 W 43\u00ba 32.834 N", "senalLuz": "Luz id :D-1650.3 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02600", "numint": "D-1652", "nomgeo": "VEGA", "c1": "Contradique E. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 34.041 N", "lon": "06 38.744 W", "lat_dec": 43.56735, "lon_dec": -6.64573333, "desorp": "Columna roja", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "CONTRADIQUE ESTE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "04.34.00", "balAyuda": "PUERTO DE VEGA (AV.34.00)", "nInternalAyuda": "D-1652", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 38.743 W 43\u00ba 34.040 N", "senalLuz": "Luz id :D-1652 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02610", "numint": "D-1652.5", "nomgeo": "VEGA", "c1": "Dique W. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 34.062 N", "lon": "06 38.822 W", "lat_dec": 43.5677, "lon_dec": -6.64703333, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "3", "alc": "5", "eleva": "13", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE OESTE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "04.34.00", "balAyuda": "PUERTO DE VEGA (AV.34.00)", "nInternalAyuda": "D-1652.5", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "5.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "13.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 38.819 W 43\u00ba 34.065 N", "senalLuz": "Luz id :D-1652.5 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02620", "numint": "D-1653", "nomgeo": "VEGA", "c1": "Espig\u00f3n interior", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 33.967 N", "lon": "06 38.727 W", "lat_dec": 43.56611667, "lon_dec": -6.64545, "desorp": "Poste cil\u00edndrico verde sobre columna gris", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "ESPIGON.- INTERIOR", "expedienteAyuda": "04.34.00", "balAyuda": "PUERTO DE VEGA (AV.34.00)", "nInternalAyuda": "D-1653", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "7.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 38.726 W 43\u00ba 33.967 N", "senalLuz": "Luz id :D-1653 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02640", "numint": "D-1657", "nomgeo": "", "c1": "Cabo San Agust\u00edn", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 33.814 N", "lon": "06 44.050 W", "lat_dec": 43.56356667, "lon_dec": -6.73416667, "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca bandas negras", "aparpe": "Oc(2)W 12s", "altura": "25", "alc": "25", "eleva": "72", "notas": "", "fases": " 6 ; 2 ; 2 ; 2", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "FARO SAN AGUSTIN", "expedienteAyuda": "04.11.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE AVILES (AV.00.02)", "nInternalAyuda": "D-1657", "fotoAyuda": "1", "tipoAyuda": "FARO", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpOc(2)", "periodoAyuda": "12.00", "caracAyuda": "L 6 oc 2 L 2 oc 2", "alcanceAyuda": "25.00", "elevacionAyuda": "72.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 44.050 W 43\u00ba 33.814 N", "senalLuz": "Luz id :D-1657 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02650", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE NAVIA", "c1": "Boya de emisario submarino", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 34.188 N", "lon": "06 43.660 W", "lat_dec": 43.5698, "lon_dec": -6.72766667, "desorp": "Cil\u00edndrica amarilla", "aparpe": "FlY 10s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 1 ; 9", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA", "expedienteAyuda": "04.33.01", "balAyuda": "EMISARIO SUBMARINO DE NAVIA (AV.33.01)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "10.00", "caracAyuda": "L 1 oc 9", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 43.660 W 43\u00ba 34.188 N", "senalLuz": "Luz id :SN - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02655", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE NAVIA", "c1": "Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 33.860 N", "lon": "06 43.520 W", "lat_dec": 43.56433333, "lon_dec": -6.72533333, "desorp": "De castillete Cardinal N marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia arriba negros", "aparpe": "VQW 0,5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "Retirada (T)", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BOYA", "expedienteAyuda": "04.33.00", "balAyuda": "RIA DE NAVIA (AV.33.00)", "nInternalAyuda": "SN", "fotoAyuda": "14", "tipoAyuda": "CARDINAL NORTE", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "CtRp", "periodoAyuda": "0.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 43.520 W 43\u00ba 33.860 N", "senalLuz": "Luz id :SN - Fuera de servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02670", "numint": "D-1657.5", "nomgeo": "VIAV\u00c9LEZ", "c1": "Dique. Extremo. Gu\u00f1in de afuera", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 33.945 N", "lon": "06 50.444 W", "lat_dec": 43.56575, "lon_dec": -6.84073333, "desorp": "Torreta troncoc\u00f3nica de mamposter\u00eda tope rojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "5", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "DIQUE EXTREMO.- GU&Ntilde;IN DE AFUERA", "expedienteAyuda": "04.35.00", "balAyuda": "PUERTO DE VIAV&Eacute;LEZ (AV.35.00)", "nInternalAyuda": "D-1657.5", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "4.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 50.443 W 43\u00ba 33.945 N", "senalLuz": "Luz id :D-1657.5 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02680", "numint": "D-1657.6", "nomgeo": "VIAV\u00c9LEZ", "c1": "Contradique. Extremo. Gu\u00f1in de adentro", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 33.903 N", "lon": "06 50.410 W", "lat_dec": 43.56505, "lon_dec": -6.84016667, "desorp": "Torreta troncoc\u00f3nica de mamposter\u00eda tope verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "CONTRADIQUE.- EXTREMO.- GU&Ntilde;IN DE ADENTRO", "expedienteAyuda": "04.35.00", "balAyuda": "PUERTO DE VIAV&Eacute;LEZ (AV.35.00)", "nInternalAyuda": "D-1657.6", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(3)", "periodoAyuda": "9.00", "caracAyuda": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 50.413 W 43\u00ba 33.906 N", "senalLuz": "Luz id :D-1657.6 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02700", "numint": "D-1658", "nomgeo": "TAPIA", "c1": "Isla Tapia. En la cima", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 34.467 N", "lon": "06 56.765 W", "lat_dec": 43.57445, "lon_dec": -6.94608333, "desorp": "Torre blanca y edificio", "aparpe": "Fl(2+1)W 19s", "altura": "10", "alc": "18", "eleva": "24", "notas": "", "fases": " 1 ; 2 ; 1 ; 7 ; 1 ; 7", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "FARO ISLA TAPIA", "expedienteAyuda": "04.12.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE AVILES (AV.00.02)", "nInternalAyuda": "D-1658", "fotoAyuda": "1", "tipoAyuda": "FARO", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpD(2+1)", "periodoAyuda": "19.00", "caracAyuda": "L 1 oc 2 L 1 oc 7 L 1 oc 7", "alcanceAyuda": "18.00", "elevacionAyuda": "24.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 56.765 W 43\u00ba 34.467 N", "senalLuz": "Luz id :D-1658 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02710", "numint": "D-1659", "nomgeo": "TAPIA", "c1": "Malec\u00f3n Norte. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 34.397 N", "lon": "06 56.867 W", "lat_dec": 43.57328333, "lon_dec": -6.94778333, "desorp": "Torreta troncoc\u00f3nica de mamposter\u00eda tope rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "5", "alc": "5", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MALECON NORTE.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "04.36.00", "balAyuda": "PUERTO DE TAPIA (AV.36.00)", "nInternalAyuda": "D-1659", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "9.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 56.869 W 43\u00ba 34.399 N", "senalLuz": "Luz id :D-1659 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02715", "numint": "D-1659.2", "nomgeo": "TAPIA", "c1": "Malec\u00f3n Sur. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 34.377 N", "lon": "06 56.821 W", "lat_dec": 43.57295, "lon_dec": -6.94701667, "desorp": "Torreta troncoc\u00f3nica de mamposter\u00eda tope verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "MALECON SUR.- EXTREMO", "expedienteAyuda": "04.36.00", "balAyuda": "PUERTO DE TAPIA (AV.36.00)", "nInternalAyuda": "D-1659.2", "fotoAyuda": "6", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "colorAyuda": "VERDE", "ritmoAyuda": "GpD(2)", "periodoAyuda": "7.00", "caracAyuda": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "10.00", "coordenadasAyuda": "006\u00ba 56.820 W 43\u00ba 34.378 N", "senalLuz": "Luz id :D-1659.2 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02720", "numint": "D-1661", "nomgeo": "R\u00cdA DE RIBADEO", "c1": "Punta de la Cruz", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 33.393 N", "lon": "07 01.738 W", "lat_dec": 43.55655, "lon_dec": -7.02896667, "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja sobre base prism\u00e1tica", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "", "alc": "7", "eleva": "18", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "PUNTA DE LA CRUZ", "expedienteAyuda": "05.11.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE AVILES (AV.00.02)", "nInternalAyuda": "D-1661", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "GpD(4)", "periodoAyuda": "11.00", "caracAyuda": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanceAyuda": "7.00", "elevacionAyuda": "18.00", "coordenadasAyuda": "007\u00ba 1.738 W 43\u00ba 33.393 N", "senalLuz": "Luz id :D-1661 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02721", "numint": "D-1662", "nomgeo": "R\u00cdA DE RIBADEO", "c1": "Enfilaci\u00f3n 140\u00ba", "c2": "Anterior. En Punta Arroxo", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 32.809 N", "lon": "07 01.518 W", "lat_dec": 43.54681667, "lon_dec": -7.0253, "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca sobre base cuadrangular blanca", "aparpe": "IsoR", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "20", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ ANTERIOR.- EN PUNTA ARROXO.- 1&ordf; ENFILACION 140&ordm;", "expedienteAyuda": "05.11.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE AVILES (AV.00.02)", "nInternalAyuda": "D-1662", "fotoAyuda": "23", "tipoAyuda": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Iso", "periodoAyuda": "0.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "20.00", "coordenadasAyuda": "007\u00ba 1.518 W 43\u00ba 32.810 N", "senalLuz": "Luz id :D-1662 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02721.1", "numint": "D-1662.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE RIBADEO", "c1": "Enfilaci\u00f3n 140\u00ba", "c2": "Posterior. A 228 m de Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 32.714 N", "lon": "07 01.413 W", "lat_dec": 43.54523333, "lon_dec": -7.02355, "desorp": "Torre blanca marca de tope rombo rojo", "aparpe": "OcR 4s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "26", "notas": "", "fases": " 3 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "LUZ POSTERIOR A 228M. DE LA ANTERIOR.- 1&ordf; ENFILACION 140&ordm;", "expedienteAyuda": "05.11.00", "balAyuda": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE AVILES (AV.00.02)", "nInternalAyuda": "D-1662.1", "fotoAyuda": "5", "tipoAyuda": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Oc", "periodoAyuda": "4.00", "caracAyuda": "L 3 oc 1", "alcanceAyuda": "5.00", "elevacionAyuda": "26.00", "coordenadasAyuda": "007\u00ba 1.415 W 43\u00ba 32.713 N", "senalLuz": "Luz id :D-1662.1 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02725", "numint": "D-1667.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE TRETO o ASON", "c1": "Cultivos Marinos La Linera", "c2": "Baliza W. En el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 31.950 N", "lon": "07 01.591 W", "lat_dec": 43.5325, "lon_dec": -7.02651667, "desorp": "Poste Cardinal W marca de tope dos conos opuestos por sus v\u00e9rtices negros", "aparpe": "VQ(9)W 10s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BALIZA OESTE", "expedienteAyuda": "04.43.00", "balAyuda": "CULTIVOS MARINOS DE LA ENSENADA DE LA LINERA (AV.43.00)", "nInternalAyuda": "D-1667.1", "fotoAyuda": "16", "tipoAyuda": "CARDINAL OESTE", "colorAyuda": "BLANCO", "ritmoAyuda": "GpRp(9)", "periodoAyuda": "10.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "007\u00ba 1.591 W 43\u00ba 31.950 N", "senalLuz": "Luz id :D-1667.1 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02725.1", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE TRETO o ASON", "c1": "Cultivos Marinos La Linera", "c2": "Baliza N\u00ba7. En el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 31.850 N", "lon": "07 01.640 W", "lat_dec": 43.53083333, "lon_dec": -7.02733333, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BALIZA N&ordm; 7.- EN EL AGUA", "expedienteAyuda": "04.43.00", "balAyuda": "CULTIVOS MARINOS DE LA ENSENADA DE LA LINERA (AV.43.00)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "007\u00ba 1.640 W 43\u00ba 31.850 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02725.2", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE TRETO o ASON", "c1": "Cultivos Marinos La Linera", "c2": "Baliza N\u00ba8. En el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 31.800 N", "lon": "07 01.460 W", "lat_dec": 43.53, "lon_dec": -7.02433333, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BALIZA N&ordm; 8.- EN EL AGUA", "expedienteAyuda": "04.43.00", "balAyuda": "CULTIVOS MARINOS DE LA ENSENADA DE LA LINERA (AV.43.00)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "007\u00ba 1.460 W 43\u00ba 31.800 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02725.3", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE TRETO o ASON", "c1": "Cultivos Marinos La Linera", "c2": "Baliza N\u00ba23. En el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 31.750 N", "lon": "07 01.480 W", "lat_dec": 43.52916667, "lon_dec": -7.02466667, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BALIZA N&ordm; 2-3.- EN EL AGUA", "expedienteAyuda": "04.43.00", "balAyuda": "CULTIVOS MARINOS DE LA ENSENADA DE LA LINERA (AV.43.00)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "007\u00ba 1.480 W 43\u00ba 31.750 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02725.4", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE TRETO o ASON", "c1": "Cultivos Marinos La Linera", "c2": "Baliza N\u00ba3. En el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 31.690 N", "lon": "07 01.240 W", "lat_dec": 43.52816667, "lon_dec": -7.02066667, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BALIZA N&ordm; 3", "expedienteAyuda": "04.43.00", "balAyuda": "CULTIVOS MARINOS DE LA ENSENADA DE LA LINERA (AV.43.00)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "007\u00ba 1.240 W 43\u00ba 31.690 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02725.5", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE TRETO o ASON", "c1": "Cultivos Marinos La Linera", "c2": "Baliza N\u00ba4. En el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 31.710 N", "lon": "07 01.160 W", "lat_dec": 43.5285, "lon_dec": -7.01933333, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BALIZA N&ordm; 4", "expedienteAyuda": "04.43.00", "balAyuda": "CULTIVOS MARINOS DE LA ENSENADA DE LA LINERA (AV.43.00)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "007\u00ba 1.160 W 43\u00ba 31.710 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02730", "numint": "D-1667.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE TRETO o ASON", "c1": "Puerto de CASTROPOL", "c2": "Muelle de carga", "c3": "Extremo N", "c4": "", "lat": "43 31.606 N", "lon": "07 01.964 W", "lat_dec": 43.52676667, "lon_dec": -7.03273333, "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "QR 1s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "Sincronizada con 02731", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO NORTE.- MUELLE DE CARGA", "expedienteAyuda": "04.37.00", "balAyuda": "PUERTO DE CASTROPOL (AV.37.00)", "nInternalAyuda": "D-1667.2", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Ct", "periodoAyuda": "1.00", "caracAyuda": "L 0 25 oc 0 75", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "007\u00ba 1.964 W 43\u00ba 31.607 N", "senalLuz": "Luz id :D-1667.2 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02731", "numint": "D-1667.25", "nomgeo": "R\u00cdA DE TRETO o ASON", "c1": "Puerto de CASTROPOL", "c2": "Muelle de carga", "c3": "Extremo S", "c4": "", "lat": "43 31.564 N", "lon": "07 01.991 W", "lat_dec": 43.52606667, "lon_dec": -7.03318333, "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "QR 1s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "Sincronizada con 02730", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "EXTREMO SUR.- MUELLE DE CARGA", "expedienteAyuda": "04.37.00", "balAyuda": "PUERTO DE CASTROPOL (AV.37.00)", "nInternalAyuda": "D-1667.25", "fotoAyuda": "7", "tipoAyuda": "MARCA LATERAL DE BABOR", "colorAyuda": "ROJO", "ritmoAyuda": "Ct", "periodoAyuda": "1.00", "caracAyuda": "L 0 25 oc 0 75", "alcanceAyuda": "3.00", "elevacionAyuda": "8.00", "coordenadasAyuda": "007\u00ba 1.990 W 43\u00ba 31.566 N", "senalLuz": "Luz id :D-1667.25 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02735", "numint": "D-1667.15", "nomgeo": "R\u00cdA DE TRETO o ASON", "c1": "Cultivos Marinos Fontela", "c2": "Baliza NW. En el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 31.350 N", "lon": "07 02.260 W", "lat_dec": 43.5225, "lon_dec": -7.03766667, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BALIZA NW", "expedienteAyuda": "04.42.00", "balAyuda": "CULTIVOS MARINOS DE FONTELA (AV.42.00)", "nInternalAyuda": "D-1667.15", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "0.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "007\u00ba 2.260 W 43\u00ba 31.350 N", "senalLuz": "Luz id :D-1667.15 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "senalCie": ""}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02735.1", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE TRETO o ASON", "c1": "Cultivos Marinos Fontela", "c2": "Baliza F3. En el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 31.170 N", "lon": "07 02.230 W", "lat_dec": 43.5195, "lon_dec": -7.03716667, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BALIZA F3", "expedienteAyuda": "04.42.00", "balAyuda": "CULTIVOS MARINOS DE FONTELA (AV.42.00)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "007\u00ba 2.230 W 43\u00ba 31.170 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02735.2", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE TRETO o ASON", "c1": "Cultivos Marinos Fontela", "c2": "Baliza F2. En el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 31.330 N", "lon": "07 02.160 W", "lat_dec": 43.52216667, "lon_dec": -7.036, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BALIZA F2", "expedienteAyuda": "04.42.00", "balAyuda": "CULTIVOS MARINOS DE FONTELA (AV.42.00)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "007\u00ba 2.160 W 43\u00ba 31.330 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02735.3", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE TRETO o ASON", "c1": "Cultivos Marinos Fontela", "c2": "Baliza F5. En el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 31.230 N", "lon": "07 02.260 W", "lat_dec": 43.5205, "lon_dec": -7.03766667, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BALIZA F5", "expedienteAyuda": "04.42.00", "balAyuda": "CULTIVOS MARINOS DE FONTELA (AV.42.00)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "007\u00ba 2.260 W 43\u00ba 31.230 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02735.4", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE TRETO o ASON", "c1": "Cultivos Marinos Fontela", "c2": "Baliza F4. En el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 31.190 N", "lon": "07 02.280 W", "lat_dec": 43.51983333, "lon_dec": -7.038, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BALIZA F4", "expedienteAyuda": "04.42.00", "balAyuda": "CULTIVOS MARINOS DE FONTELA (AV.42.00)", "nInternalAyuda": "", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "", "ritmoAyuda": "", "periodoAyuda": "", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "", "elevacionAyuda": "", "coordenadasAyuda": "007\u00ba 2.280 W 43\u00ba 31.190 N", "senalLuz": "", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "", "senalCie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"ihm_file": "LF_ESPANA_COSTA N.xml", "ap_file": "AP5.kmz", "numnac": "02735.5", "numint": "D-1667.18", "nomgeo": "R\u00cdA DE TRETO o ASON", "c1": "Cultivos Marinos Fontela", "c2": "Baliza SW. En el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": "43 31.239 N", "lon": "07 02.310 W", "lat_dec": 43.52065, "lon_dec": -7.0385, "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "imagenAyuda": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombreAyuda": "BALIZA SW", "expedienteAyuda": "04.42.00", "balAyuda": "CULTIVOS MARINOS DE FONTELA (AV.42.00)", "nInternalAyuda": "D-1667.18", "fotoAyuda": "12", "tipoAyuda": "MARCA ESPECIAL", "colorAyuda": "AMARILLO", "ritmoAyuda": "Fl", "periodoAyuda": "0.00", "caracAyuda": "", "alcanceAyuda": "1.00", "elevacionAyuda": "0.00", "coordenadasAyuda": "007\u00ba 2.310 W 43\u00ba 31.239 N", "senalLuz": "Luz id :D-1667.18 - En servicio", "senalSirena": "", "senalAis": "", "senalDgps": "", "senalRac": "", "senalRfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "senalCie": ""}]