{"d": "11/12/2018", "luces": [{"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03170", "numint": "D-1687", "nomgeo": "", "c1": "Punta Candeeira", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.71088333, "lon": -8.04703333, "lat_text": "43 42.653 N", "lon_text": "08 02.822 W", "desorp": "Torre octogonal blanca y casa", "aparpe": "Fl(3+1)W 24s", "altura": "9", "alc": "21", "eleva": "89", "notas": "", "fases": " 0,6 ; 2,4 ; 0,6 ; 2,4 ; 0,6 ; 8,4 ; 0,6 ; 8,4", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1340/03170.jpg", "nombre": "FARO PUNTA CANDELARIA", "exped": "06.03.00", "inter": "D-1687", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(3+1)", "per": "24.00", "carac": "L 0 6 oc 2 4 L 0 6 oc 2 4 L 0 6 oc 8 4 L 0 6 oc 8 4", "alcanc": "21.00", "elevac": "89.00", "coord": "008\u00ba 2.822 W 43\u00ba 42.653 N", "s_luz": "Luz id :D-1687 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242113 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03190", "numint": "D-1688", "nomgeo": "R\u00cdA DE CEDEIRA", "c1": "Punta Promontorio", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.65086667, "lon": -8.06996667, "lat_text": "43 39.052 N", "lon_text": "08 04.198 W", "desorp": "Torre hexagonal blanca y casa blanca", "aparpe": "Oc(4)W 10s", "altura": "7", "alc": "10", "eleva": "26", "notas": "", "fases": " 3 ; 1 ; 1 ; 1 ; 1 ; 1 ; 1 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1554/03190.jpg", "nombre": "PUNTA PROMONTORIO", "exped": "06.15.00", "inter": "D-1688", "foto": "2", "tipo": "BALIZA COSTERA", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpOc(4)", "per": "10.00", "carac": "L 3 oc 1[(L 1 oc 1)3 veces]", "alcanc": "10.00", "elevac": "26.00", "coord": "008\u00ba 4.198 W 43\u00ba 39.052 N", "s_luz": "Luz id :D-1688 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03192", "numint": "D-1687.6", "nomgeo": "R\u00cdA DE CEDEIRA", "c1": "Punta Sarridal", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.66015, "lon": -8.07538333, "lat_text": "43 39.609 N", "lon_text": "08 04.523 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica roja base y tope troncoc\u00f3nicos", "aparpe": "OcWR 6s", "altura": "7", "alc": "10", "eleva": "41", "notas": "", "fases": " 4 ; 2", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1555/03192.JPG", "nombre": "PUNTA SARRIDAL", "exped": "06.53.00", "inter": "D-1687.6", "foto": "3", "tipo": "LUZ DE SECTORES", "color": "Blanco - Rojo", "ritmo": "Oc", "per": "6.00", "carac": "L 4 oc 2", "alcanc": "10.00", "elevac": "41.00", "coord": "008\u00ba 4.523 W 43\u00ba 39.609 N", "s_luz": "Luz id :D-1687.6 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03195", "numint": "D-1689.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE CEDEIRA", "c1": "Piedra de Media Mar. Baliza en el agua", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.65606667, "lon": -8.0801, "lat_text": "43 39.364 N", "lon_text": "08 04.806 W", "desorp": "Torre baliza cil\u00edndrica Peligro Aislado marca de tope dos esferas negras", "aparpe": "Fl(2)W 7s", "altura": "13", "alc": "4", "eleva": "14", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1556/03195.jpg", "nombre": "PIEDRAS DE MEDIA MAR", "exped": "06.16.00", "inter": "D-1689.2", "foto": "11", "tipo": "PELIGRO AISLADO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "4.00", "elevac": "14.00", "coord": "008\u00ba 4.806 W 43\u00ba 39.364 N", "s_luz": "Luz id :D-1689.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03200", "numint": "D-1689", "nomgeo": "R\u00cdA DE CEDEIRA", "c1": "Puerto de CEDEIRA", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.65536667, "lon": -8.0701, "lat_text": "43 39.322 N", "lon_text": "08 04.206 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "12", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.53.00", "bal": "PUERTO DE CEDEIRA (FE.53.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1557/03200.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "exped": "06.53.00", "inter": "D-1689", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "12.00", "coord": "008\u00ba 4.207 W 43\u00ba 39.324 N", "s_luz": "Luz id :D-1689 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03201", "numint": "D-1689.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE CEDEIRA", "c1": "Puerto de CEDEIRA", "c2": "Muelle adosado. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.65583333, "lon": -8.06991667, "lat_text": "43 39.350 N", "lon_text": "08 04.195 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.53.00", "bal": "PUERTO DE CEDEIRA (FE.53.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2442/03201.jpg", "nombre": "MUELLE ADOSADO.- EXTREMO", "exped": "06.53.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 4.196 W 43\u00ba 39.349 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03210", "numint": "D-1690", "nomgeo": "", "c1": "Punta Frouxeira", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.61808333, "lon": -8.1884, "lat_text": "43 37.085 N", "lon_text": "08 11.304 W", "desorp": "Torre prism\u00e1tica de hormig\u00f3n c\u00fapula verde", "aparpe": "Fl(5)W 15s", "altura": "30", "alc": "20", "eleva": "75", "notas": "", "fases": " 0,15 ; 2 ; 0,15 ; 2 ; 0,15 ; 2 ; 0,15 ; 2 ; 0,15 ; 6,25", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1170/03210.jpg", "nombre": "FARO PUNTA DE LA FROUXEIRA", "exped": "06.04.00", "inter": "D-1690", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(5)", "per": "15.00", "carac": "[(L 0 15 oc 2)4 veces]L 0 15 oc 6 25", "alcanc": "20.00", "elevac": "75.00", "coord": "008\u00ba 11.304 W 43\u00ba 37.085 N", "s_luz": "Luz id :D-1690 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03220", "numint": "D-1692", "nomgeo": "", "c1": "Cabo Prior", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.56765, "lon": -8.31435, "lat_text": "43 34.059 N", "lon_text": "08 18.861 W", "desorp": "Torre hexagonal de siller\u00eda y casa ocre", "aparpe": "Fl(1+2)W 15s", "altura": "7", "alc": "22", "eleva": "107", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 5,7 ; 0,3 ; 2,7 ; 0,3 ; 5,7", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1171/03220.JPG", "nombre": "FARO CABO PRIOR", "exped": "06.05.00", "inter": "D-1692", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(1+2)", "per": "15.00", "carac": "L 0 3 oc 5 7 L 0 3 oc 2 7 L 0 3 oc 5 7", "alcanc": "22.00", "elevac": "107.00", "coord": "008\u00ba 18.869 W 43\u00ba 34.042 N", "s_luz": "Luz id :D-1692 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03235", "numint": "D-1693", "nomgeo": "", "c1": "Punta del Castro", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.50776667, "lon": -8.32988333, "lat_text": "43 30.466 N", "lon_text": "08 19.793 W", "desorp": "Torre hexagonal gris", "aparpe": "Fl(2)W 7s", "altura": "6", "alc": "8", "eleva": "44", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1172/03235.JPG", "nombre": "PUNTA DEL CASTRO", "exped": "06.96.00", "inter": "D-1693", "foto": "2", "tipo": "BALIZA COSTERA", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "8.00", "elevac": "44.00", "coord": "008\u00ba 19.792 W 43\u00ba 30.506 N", "s_luz": "Luz id :D-1693 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03240", "numint": "D-1694", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Cabo Priori\u00f1o Chico", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.45876667, "lon": -8.34015, "lat_text": "43 27.526 N", "lon_text": "08 20.409 W", "desorp": "Torre octogonal blanca y casa", "aparpe": "FlW 5s", "altura": "5", "alc": "23", "eleva": "36", "notas": "", "fases": " 1 ; 4", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1173/03240.jpg", "nombre": "FARO CABO PRIORI&Ntilde;O CHICO", "exped": "06.06.00", "inter": "D-1694", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 1 oc 4", "alcanc": "23.00", "elevac": "36.00", "coord": "008\u00ba 20.400 W 43\u00ba 27.530 N", "s_luz": "Luz id :D-1694 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242135 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03241.5", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Boya ODAS", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.45433333, "lon": -8.34366667, "lat_text": "43 27.260 N", "lon_text": "08 20.620 W", "desorp": "Esf\u00e9rica amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 11,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "05.99.99", "bal": "BOYAS MEDIDORAS DE OLEAJE (FERROL) (05.99.99)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA ODAS", "exped": "05.99.99", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpCt(5)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)4 veces]L 0 5 oc 11 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 20.620 W 43\u00ba 27.260 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03242", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Boya Punta Coitelada Bajo Merloeiras", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.44366667, "lon": -8.33166667, "lat_text": "43 26.620 N", "lon_text": "08 19.900 W", "desorp": "De castillete Cardinal W marca de tope dos conos opuestos por sus v\u00e9rtices negros", "aparpe": "Q(9)W 15s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3643/03242.jpg", "nombre": "BOYA PUNTA COITELADA.- (BAJO MERLOEIRAS)", "exped": "05.00.01", "inter": "SN", "foto": "16", "tipo": "CARDINAL OESTE", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpCt(9)", "per": "15.00", "carac": "", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 20.044 W 43\u00ba 26.510 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03245", "numint": "D-1694.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Puerto EXTERIOR", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 43.45348333, "lon": -8.33005, "lat_text": "43 27.209 N", "lon_text": "08 19.803 W", "desorp": "Torreta troncoc\u00f3nica invertida roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "6", "alc": "7", "eleva": "23", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Racon (N) 12M", "estado": "", "id_bal": "FE.54.01", "bal": "PUERTO EXTERIOR DE FERROL (FE.54.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/120/03245.JPG", "nombre": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.54.00", "inter": "D-1694.8", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "7.00", "elevac": "23.00", "coord": "008\u00ba 19.804 W 43\u00ba 27.211 N", "s_luz": "Luz id :D-1694.8 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "RAC id : 'N' - En servicio", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03245.1", "numint": "D-1694.9", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Puerto EXTERIOR", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Martillo. Extremo", "c4": "", "lat": 43.45488333, "lon": -8.32846667, "lat_text": "43 27.293 N", "lon_text": "08 19.708 W", "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica invertida roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "12", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.01", "bal": "PUERTO EXTERIOR DE FERROL (FE.54.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2513/03245.1.JPG", "nombre": "MARTILLO.- EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.54.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "12.00", "coord": "008\u00ba 19.708 W 43\u00ba 27.301 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03250", "numint": "D-1695", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "San Cristobal. Luz direccional 042\u00ba", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.46788333, "lon": -8.30658333, "lat_text": "43 28.073 N", "lon_text": "08 18.395 W", "desorp": "Torre cuadrangular blanca", "aparpe": "DirFWRG", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "35", "notas": "", "fases": "", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1174/03250.jpg", "nombre": "SAN CRISTOBAL.- LUZ DIRECCIONAL 042&ordm;", "exped": "06.54.00", "inter": "D-1695", "foto": "22", "tipo": "LUZ DIRECCIONAL DE SECTORES", "color": "Rojo-Blanco-Verde", "ritmo": "DirF", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "5.00", "elevac": "35.00", "coord": "008\u00ba 18.395 W 43\u00ba 28.073 N", "s_luz": "Luz id :D-1695 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992241085 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03260", "numint": "D-1696", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Enfilaci\u00f3n 085,2\u00ba", "c2": "Anterior. En Punta San Mart\u00edn", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.45966667, "lon": -8.2845, "lat_text": "43 27.580 N", "lon_text": "08 17.070 W", "desorp": "Torre cuadrangular blanca", "aparpe": "QW 1s", "altura": "8", "alc": "3", "eleva": "12", "notas": "Luces FR sobre antena TV a 0,5M al 183\u00ba. Luces FR sobre antena TSH a 1,1M al 181,5\u00ba", "fases": "", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1175/03260.jpg", "nombre": "LUZ ANTERIOR.- EN PUNTA SAN MARTIN.- ENFILACION 085,2&ordm;", "exped": "06.54.07", "inter": "D-1696", "foto": "23", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "color": "BLANCO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "12.00", "coord": "008\u00ba 17.070 W 43\u00ba 27.580 N", "s_luz": "Luz id :D-1696 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992241086 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03261", "numint": "D-1696.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Enfilaci\u00f3n 085,2\u00ba", "c2": "Posterior. A 701m de Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.46016667, "lon": -8.27583333, "lat_text": "43 27.610 N", "lon_text": "08 16.550 W", "desorp": "Torre blanca", "aparpe": "OcW 4s", "altura": "13", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 3 ; 1", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1176/03261.JPG", "nombre": "LUZ POSTERIOR A 701 M. DE LA ANTERIOR.- ENFILACION 085,2&ordm;", "exped": "06.54.07", "inter": "D-1696.1", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "BLANCO", "ritmo": "Oc", "per": "4.00", "carac": "L 3 oc 1", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 16.550 W 43\u00ba 27.610 N", "s_luz": "Luz id :D-1696.1 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992241087 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03270", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Boya Muela del Sega\u00f1o", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.45716667, "lon": -8.31333333, "lat_text": "43 27.430 N", "lon_text": "08 18.800 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 2s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5", "niebla": "AIS. Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1177/03270.jpg", "nombre": "BOYA MUELA DEL SEGA&Ntilde;O", "exped": "06.54.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "2.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 18.800 W 43\u00ba 27.430 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992241096 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03272", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Boya de San Carlos", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.46005, "lon": -8.29796667, "lat_text": "43 27.603 N", "lon_text": "08 17.878 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1342/03272.jpg", "nombre": "BOYA DE SAN CARLOS", "exped": "06.46.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 17.878 W 43\u00ba 27.603 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03273", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Boya Punta Louridal", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.45983333, "lon": -8.29266667, "lat_text": "43 27.590 N", "lon_text": "08 17.560 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 12s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3838/3838_1.jpg", "nombre": "BOYA PUNTA LOURIDAL", "exped": "", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "12.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 5.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 17.600 W 43\u00ba 27.600 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03274", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Boya de San Mart\u00edn", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.46055, "lon": -8.28408333, "lat_text": "43 27.633 N", "lon_text": "08 17.045 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1343/03274.jpg", "nombre": "BOYA DE SAN MARTIN", "exped": "06.54.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 17.045 W 43\u00ba 27.633 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03280", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Boya San Felipe", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.46306667, "lon": -8.2814, "lat_text": "43 27.784 N", "lon_text": "08 16.884 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3227/03280.jpg", "nombre": "BOYA SAN FELIPE", "exped": "06.54.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 16.884 W 43\u00ba 27.784 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03290", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Boya La Palma", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.46375, "lon": -8.27451667, "lat_text": "43 27.825 N", "lon_text": "08 16.471 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1344/1344_1.jpg", "nombre": "BOYA LA PALMA", "exped": "06.54.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 16.471 W 43\u00ba 27.825 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03300", "numint": "D-1697", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Castillo de la Palma", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.46331667, "lon": -8.27348333, "lat_text": "43 27.799 N", "lon_text": "08 16.409 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica de siller\u00eda y casa tejado rojo", "aparpe": "Oc(1+2)W 7s", "altura": "7", "alc": "5", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 1,8 ; 1 ; 1,8 ; 1 ; 0,4 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1436/03300.jpg", "nombre": "CASTILLO DE LA PALMA", "exped": "06.54.00", "inter": "D-1697", "foto": "2", "tipo": "BALIZA COSTERA", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpOc(1+2)", "per": "7.00", "carac": "L 1 8 oc 1 0 L 1 8 oc 1 0 L 0 4 oc 1 0", "alcanc": "5.00", "elevac": "11.00", "coord": "008\u00ba 16.415 W 43\u00ba 27.802 N", "s_luz": "Luz id :D-1697 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03303", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Boya de Cet\u00e1rea", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.46616667, "lon": -8.2705, "lat_text": "43 27.970 N", "lon_text": "08 16.230 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3839/3839_1.jpg", "nombre": "BOYA DE CET&Aacute;REA", "exped": "", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 16.200 W 43\u00ba 28.000 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03305", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Boya Punta Redonda", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.46466667, "lon": -8.26916667, "lat_text": "43 27.880 N", "lon_text": "08 16.150 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 12s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3369/03305.jpg", "nombre": "BOYA EN PUNTA REDONDA", "exped": "06.54.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "12.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 5 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 16.150 W 43\u00ba 27.880 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03310", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Boya del Pereiro", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.4661, "lon": -8.27691667, "lat_text": "43 27.966 N", "lon_text": "08 16.615 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1437/03310.jpg", "nombre": "BOYA DEL PEREIRO", "exped": "06.54.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 16.615 W 43\u00ba 27.966 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03320", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Boya Visp\u00f3n", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.46671667, "lon": -8.26736667, "lat_text": "43 28.003 N", "lon_text": "08 16.042 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 12s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 0,5 ; 0,5 ; 0,5 ; 0,5 ; 0,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1438/1438_1.jpg", "nombre": "BOYA VISPON", "exped": "06.54.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "12.00", "carac": "[(L 0,5 oc 0,5)3 veces]L0,5 oc 5,5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 16.042 W 43\u00ba 28.003 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03330", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Boya rompeolas Punta Piteira", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.46443333, "lon": -8.26146667, "lat_text": "43 27.866 N", "lon_text": "08 15.688 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1439/1439_1.jpg", "nombre": "BOYA ROMPEOLAS PUNTA PITEIRA", "exped": "06.54.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 15.700 W 43\u00ba 27.900 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03335", "numint": "D-1697.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Puerto de MUGARDOS", "c2": "Diquemuelle de abrigo. Extremo E", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.46288333, "lon": -8.25966667, "lat_text": "43 27.773 N", "lon_text": "08 15.580 W", "desorp": "Torreta verde blanca", "aparpe": "QG 1s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.55.00", "bal": "PUERTO DE MUGARDOS (FE.55.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2079/03335.jpg", "nombre": "DIQUE-MUELLE DE ABRIGO.- EXTREMO ESTE", "exped": "06.55.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 25 oc 0 75", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 15.580 W 43\u00ba 27.772 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03335.5", "numint": "D-1697.3", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Puerto de MUGARDOS", "c2": "Dique flotante. Extremo W", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.46325, "lon": -8.25951667, "lat_text": "43 27.795 N", "lon_text": "08 15.571 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "QR 1s", "altura": "2", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.55.00", "bal": "PUERTO DE MUGARDOS (FE.55.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2656/03335.5.jpg", "nombre": "DIQUE FLOTANTE.- EXTREMO OESTE", "exped": "06.55.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 15.570 W 43\u00ba 27.795 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03337", "numint": "D-1697.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Puerto de MUGARDOS", "c2": "Muelle de Levante. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.46398333, "lon": -8.25726667, "lat_text": "43 27.839 N", "lon_text": "08 15.436 W", "desorp": "Torreta roja blanca", "aparpe": "QR 1s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.55.00", "bal": "PUERTO DE MUGARDOS (FE.55.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/28/03337.jpg", "nombre": "MUELLE DE LEVANTE.- EXTREMO", "exped": "06.55.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 25 oc 0 75", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 15.431 W 43\u00ba 27.836 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03338", "numint": "D-1697.31", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Puerto de MUGARDOS", "c2": "Dique flotante. Extremo E", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.46323333, "lon": -8.25828333, "lat_text": "43 27.794 N", "lon_text": "08 15.497 W", "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "QG 1s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.55.00", "bal": "PUERTO DE MUGARDOS (FE.55.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2657/03338.jpg", "nombre": "EXTREMO ESTE.- DIQUE FLOTANTE", "exped": "06.55.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 15.497 W 43\u00ba 27.794 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03340", "numint": "D-1698.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "LA GRA\u00d1A", "c2": "Muelle del Petr\u00f3leo", "c3": "Amarre del NE", "c4": "", "lat": 43.47063333, "lon": -8.26353333, "lat_text": "43 28.238 N", "lon_text": "08 15.812 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "8", "alc": "1", "eleva": "13", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.02", "bal": "BASE NAVAL A GRA&Ntilde;A (FE.54.02)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1440/03340.jpg", "nombre": "AMARRE DEL NE.- MUELLE DEL PETROLEO", "exped": "06.54.00", "inter": "D-1698.2", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "1.00", "elevac": "13.00", "coord": "008\u00ba 15.811 W 43\u00ba 28.225 N", "s_luz": "Luz id :D-1698.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03345", "numint": "D-1698", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "LA GRA\u00d1A", "c2": "Muelle del Petr\u00f3leo", "c3": "Amarre del SW", "c4": "", "lat": 43.4696, "lon": -8.2643, "lat_text": "43 28.176 N", "lon_text": "08 15.858 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "8", "alc": "1", "eleva": "13", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.02", "bal": "BASE NAVAL A GRA&Ntilde;A (FE.54.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "AMARRE DEL SW.- MUELLE DEL PETROLEO", "exped": "06.54.00", "inter": "D-1698", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "1.00", "elevac": "13.00", "coord": "008\u00ba 15.860 W 43\u00ba 28.162 N", "s_luz": "Luz id :D-1698 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03355", "numint": "D-1698.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "LA GRA\u00d1A", "c2": "Espig\u00f3n S. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.4738, "lon": -8.25881667, "lat_text": "43 28.428 N", "lon_text": "08 15.529 W", "desorp": "Columna cuadrangular rojo", "aparpe": "Fl(4)R 12s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.02", "bal": "BASE NAVAL A GRA&Ntilde;A (FE.54.02)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1442/03355.jpg", "nombre": "ESPIGON SUR.- EXTREMO", "exped": "06.54.00", "inter": "D-1698.4", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "12.00", "carac": "[(L 0,5 oc 1,5)3 veces]L 0,5 oc 5,5", "alcanc": "1.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 15.529 W 43\u00ba 28.421 N", "s_luz": "Luz id :D-1698.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03359", "numint": "D-1698.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Puerto de FERROL", "c2": "Nuevo muelle", "c3": "\u00c1ngulo SW", "c4": "", "lat": 43.47906667, "lon": -8.25575, "lat_text": "43 28.744 N", "lon_text": "08 15.345 W", "desorp": "Columna cuadrangular roja verde roja", "aparpe": "Fl(2+1)R 12s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.00", "bal": "PUERTO DE FERROL (FE.54.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1016/03359.jpg", "nombre": "ANGULO SW.- NUEVO MUELLE", "exped": "06.54.00", "inter": "D-1698.5", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "12.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 15.343 W 43\u00ba 28.737 N", "s_luz": "Luz id :D-1698.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03360", "numint": "D-1698.6", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Puerto de FERROL", "c2": "Nuevo muelle", "c3": "\u00c1ngulo SE", "c4": "", "lat": 43.47948333, "lon": -8.25248333, "lat_text": "43 28.769 N", "lon_text": "08 15.149 W", "desorp": "Columna cuadrangular roja", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.00", "bal": "PUERTO DE FERROL (FE.54.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1017/03360.jpg", "nombre": "ANGULO SE.- NUEVO MUELLE", "exped": "06.54.00", "inter": "D-1698.6", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 15.149 W 43\u00ba 28.766 N", "s_luz": "Luz id :D-1698.6 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03363", "numint": "D-1698.7", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Puerto de FERROL", "c2": "Muelle Fern\u00e1ndez Ladreda. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.4762, "lon": -8.24858333, "lat_text": "43 28.572 N", "lon_text": "08 14.915 W", "desorp": "Columna cuadrangular verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.00", "bal": "PUERTO DE FERROL (FE.54.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1018/03363.jpg", "nombre": "MUELLE FERNANDEZ LADREDA.- EXTREMO", "exped": "06.54.00", "inter": "D-1698.7", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 14.911 W 43\u00ba 28.573 N", "s_luz": "Luz id :D-1698.7 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03364", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Boya Punta Leiras", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.4679, "lon": -8.2548, "lat_text": "43 28.074 N", "lon_text": "08 15.288 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "QG 1s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "FE.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE FERROL - SAN CIBRAO (FE.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA PUNTA LEIRAS", "exped": "", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 15.288 W 43\u00ba 28.074 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03365", "numint": "D-1699", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Duque de alba", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.4668, "lon": -8.25088333, "lat_text": "43 28.008 N", "lon_text": "08 15.053 W", "desorp": "Duque de alba negro rojo negro marca de tope dos esferas negros", "aparpe": "Fl(2)W 7s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.03", "bal": "ESTACION DESMAGNETIZADORA (RIA DE FERROL) (FE.54.03)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1019/03365.jpg", "nombre": "DUQUE DE ALBA", "exped": "06.54.00", "inter": "D-1699", "foto": "11", "tipo": "PELIGRO AISLADO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 15.053 W 43\u00ba 28.008 N", "s_luz": "Luz id :D-1699 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03375", "numint": "D-1699.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Muelle Planta de Gas. Duque de alba", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.46368333, "lon": -8.24341667, "lat_text": "43 27.821 N", "lon_text": "08 14.605 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "5", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.04", "bal": "PLANTA DE GAS (RIA DE FERROL) (FE.54.04)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/492/03375.jpg", "nombre": "MUELLE PLANTA DE GAS.- DUQUE DE ALBA", "exped": "06.54.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "5.00", "coord": "008\u00ba 14.604 W 43\u00ba 27.817 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03385", "numint": "D-1699.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Pantal\u00e1n estaci\u00f3n desgasificadora. Extremo E", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.4627, "lon": -8.23136667, "lat_text": "43 27.762 N", "lon_text": "08 13.882 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(3)G 7s", "altura": "7", "alc": "1", "eleva": "13", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.05", "bal": "ESTACION DESGASIFICADORA (RIA DE FERROL) (FE.54.05)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/780/03385.jpg", "nombre": "PANTALAN ESTACION DESGASIFICADORA.- EXTREMO ESTE", "exped": "06.54.00", "inter": "D-1699.2", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "7.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "13.00", "coord": "008\u00ba 13.890 W 43\u00ba 27.762 N", "s_luz": "Luz id :D-1699.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03395", "numint": "D-1698.84", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Puerto de FERROL", "c2": "Muelle Concepci\u00f3n Arenal. \u00c1ngulo W", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.47566667, "lon": -8.24443333, "lat_text": "43 28.540 N", "lon_text": "08 14.666 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.00", "bal": "PUERTO DE FERROL (FE.54.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1215/03395.jpg", "nombre": "ANGULO OESTE.- MUELLE CONCEPCION ARENAL", "exped": "06.54.00", "inter": "D-1698.84", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "7.00", "coord": "008\u00ba 14.666 W 43\u00ba 28.539 N", "s_luz": "Luz id :D-1698.84 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03397", "numint": "D-1698.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Puerto de FERROL", "c2": "D\u00e1rsena de Curuxeiras", "c3": "Bocana a estribor", "c4": "", "lat": 43.47736667, "lon": -8.24391667, "lat_text": "43 28.642 N", "lon_text": "08 14.635 W", "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "QG 1s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "6", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.00", "bal": "PUERTO DE FERROL (FE.54.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOCANA A ESTRIBOR.- DARSENA DE CURUXEIRAS", "exped": "06.54.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "6.00", "coord": "008\u00ba 14.635 W 43\u00ba 28.640 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03398", "numint": "D-1698.75", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Puerto de FERROL", "c2": "D\u00e1rsena de Curuxeiras", "c3": "Bocana a babor. Pantal\u00e1n. Extremo", "c4": "", "lat": 43.47723333, "lon": -8.24421667, "lat_text": "43 28.634 N", "lon_text": "08 14.653 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica roja", "aparpe": "QR 1s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "6", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.00", "bal": "PUERTO DE FERROL (FE.54.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOCANA A BABOR.- PANTALAN.- EXTREMO.- DARSENA DE CURUXEIRAS", "exped": "06.54.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "6.00", "coord": "008\u00ba 14.653 W 43\u00ba 28.634 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03400", "numint": "D-1698.9", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "ARSENAL DE FERROL", "c2": "Dique. \u00c1ngulo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.4738, "lon": -8.24018333, "lat_text": "43 28.428 N", "lon_text": "08 14.411 W", "desorp": "Poste rojo verde rojo sobre caseta blanca", "aparpe": "Fl(2+1)R 12s", "altura": "2", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5 ; 0,5 ; 4,5 ; 0,5 ; 1,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.06", "bal": "ARSENAL MILITAR (RIA DE FERROL) (FE.54.06)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1216/03400.jpg", "nombre": "DIQUE.- ANGULO", "exped": "06.54.00", "inter": "D-1698.9", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "12.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5 L 0 5 oc 4 5 L 0 5 oc 1 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "008\u00ba 14.409 W 43\u00ba 28.432 N", "s_luz": "Luz id :D-1698.9 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03410", "numint": "D-1698.92", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "ARSENAL DE FERROL", "c2": "Punta del Martillo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.4743, "lon": -8.23873333, "lat_text": "43 28.458 N", "lon_text": "08 14.324 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "5", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.06", "bal": "ARSENAL MILITAR (RIA DE FERROL) (FE.54.06)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1217/03410.jpg", "nombre": "EN LA PUNTA DEL MARTILLO", "exped": "06.54.00", "inter": "D-1698.92", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 14.324 W 43\u00ba 28.458 N", "s_luz": "Luz id :D-1698.92 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03420", "numint": "D-1698.94", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "NAVANTIA FERROL", "c2": "D\u00e1rsena N\u00ba1. Espig\u00f3n. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.47721667, "lon": -8.23741667, "lat_text": "43 28.633 N", "lon_text": "08 14.245 W", "desorp": "Poste cuadrangular verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.13", "bal": "NAVANTIA - FERROL (FE.54.13)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1218/03420.jpg", "nombre": "DARSENA N&ordm; 1.- ESPIGON EXTREMO", "exped": "06.54.00", "inter": "D-1698.94", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 14.246 W 43\u00ba 28.632 N", "s_luz": "Luz id :D-1698.94 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03425", "numint": "D-1698.95", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "NAVANTIA FERROL", "c2": "Muelle exterior", "c3": "Extremo NW", "c4": "", "lat": 43.47518333, "lon": -8.23618333, "lat_text": "43 28.511 N", "lon_text": "08 14.171 W", "desorp": "Torre met\u00e1lica", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.13", "bal": "NAVANTIA - FERROL (FE.54.13)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4475/4475_1.jpg", "nombre": "EXTREMO NW.- MUELLE EXTERIOR", "exped": "06.54.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 14.169 W 43\u00ba 28.510 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03430", "numint": "D-1698.96", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "NAVANTIA FERROL", "c2": "Muelle exterior", "c3": "Extremo SE", "c4": "", "lat": 43.47145, "lon": -8.23283333, "lat_text": "43 28.287 N", "lon_text": "08 13.970 W", "desorp": "Torreta troncoc\u00f3nica roja verde roja", "aparpe": "Fl(2+1)R 12s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.13", "bal": "NAVANTIA - FERROL (FE.54.13)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1219/03430.jpg", "nombre": "EXTREMO SE.- MUELLE EXTERIOR", "exped": "06.54.00", "inter": "D-1698.96", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "12.00", "carac": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 13.972 W 43\u00ba 28.287 N", "s_luz": "Luz id :D-1698.96 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03450", "numint": "D-1698.98", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Muelle comercial. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.47246667, "lon": -8.22423333, "lat_text": "43 28.348 N", "lon_text": "08 13.454 W", "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica verde roja verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 10s", "altura": "5", "alc": "1", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 0,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 6,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.13", "bal": "NAVANTIA - FERROL (FE.54.13)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1220/03450.jpg", "nombre": "MUELLE COMERCIAL.- EXTREMO", "exped": "06.54.00", "inter": "D-1698.98", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "9.50", "carac": "L 0,5 oc 0,5 L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 6,5", "alcanc": "1.00", "elevac": "5.00", "coord": "008\u00ba 13.454 W 43\u00ba 28.348 N", "s_luz": "Luz id :D-1698.98 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03452", "numint": "D-1698.97", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Ensenada de Caranza", "c2": "Espig\u00f3n. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.47803333, "lon": -8.21155, "lat_text": "43 28.682 N", "lon_text": "08 12.693 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "QG 1s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "7", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.00", "bal": "PUERTO DE FERROL (FE.54.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3349/03452.jpg", "nombre": "ESPIGON.- EXTREMO.- ENSENADA DE CARANZA", "exped": "06.54.00", "inter": "D-1698.97", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 25 oc 0 75", "alcanc": "1.00", "elevac": "7.00", "coord": "008\u00ba 12.691 W 43\u00ba 28.680 N", "s_luz": "Luz id :D-1698.97 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03454.5", "numint": "D-1699-75", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Puerto de MANI\u00d1OSBARALLOBRE", "c2": "Pantalla de protecci\u00f3n. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.46558333, "lon": -8.19631667, "lat_text": "43 27.935 N", "lon_text": "08 11.779 W", "desorp": "Linterna verde sobre pilote", "aparpe": "QG 1s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.14", "bal": "PUERTO DE MANI&Ntilde;OS - BARALLOBRE (FE.54.14)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3824/3824_1.jpg", "nombre": "PANTALLA DE PROTECCI&Oacute;N.- EXTREMO", "exped": "06.54.14", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 11.783 W 43\u00ba 27.934 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03454.6", "numint": "D-1699-73", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Puerto de MANI\u00d1OSBARALLOBRE", "c2": "Dique flotante", "c3": "Pantal\u00e1n exterior. Extremo", "c4": "", "lat": 43.4656, "lon": -8.1953, "lat_text": "43 27.936 N", "lon_text": "08 11.718 W", "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "QG 1s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.14", "bal": "PUERTO DE MANI&Ntilde;OS - BARALLOBRE (FE.54.14)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3825/3825_1.jpg", "nombre": "PANTALAN EXTERIOR.- EXTREMO", "exped": "06.54.14", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 11.721 W 43\u00ba 27.934 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03455", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Boya N\u00ba1", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.47058333, "lon": -8.19796667, "lat_text": "43 28.235 N", "lon_text": "08 11.878 W", "desorp": "De espeque verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 10s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "FE.54.08", "bal": "NAVANTIA - FENE (FERROL) (FE.54.08)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1221/03455.jpg", "nombre": "BOYA \"1\"", "exped": "06.54.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "10.00", "carac": "L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 11.878 W 43\u00ba 28.235 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03457", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Boya N\u00ba2", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.47468333, "lon": -8.2056, "lat_text": "43 28.481 N", "lon_text": "08 12.336 W", "desorp": "De espeque roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "FE.54.08", "bal": "NAVANTIA - FENE (FERROL) (FE.54.08)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1222/03457.jpg", "nombre": "BOYA \"2\"", "exped": "06.54.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 12.336 W 43\u00ba 28.481 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03459", "numint": "D-1699.42", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Playa de Caranza", "c2": "Espig\u00f3n sumergido. Boya", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.47616667, "lon": -8.20033333, "lat_text": "43 28.570 N", "lon_text": "08 12.020 W", "desorp": "De espeque Cardinal S marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia abajo negros", "aparpe": "VQ(6)W+LFl 10s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "FE.54.00", "bal": "PUERTO DE FERROL (FE.54.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1703/1703_1.jpg", "nombre": "ESPIGON SUMERGIDO.- BOYA.- PLAYA DE CARANZA", "exped": "06.54.00", "inter": "D-1699.42", "foto": "17", "tipo": "CARDINAL SUR", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpRp(6)+DL", "per": "10.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 12.020 W 43\u00ba 28.570 N", "s_luz": "Luz id :D-1699.42 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03460", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Boya N\u00ba3", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.48033333, "lon": -8.1911, "lat_text": "43 28.820 N", "lon_text": "08 11.466 W", "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "FE.54.08", "bal": "NAVANTIA - FENE (FERROL) (FE.54.08)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1341/03460.jpg", "nombre": "BOYA \"3\"", "exped": "06.54.00", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 11.466 W 43\u00ba 28.820 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03462", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Boya N\u00ba4", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.47761667, "lon": -8.19528333, "lat_text": "43 28.657 N", "lon_text": "08 11.717 W", "desorp": "De espeque roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "FE.54.08", "bal": "NAVANTIA - FENE (FERROL) (FE.54.08)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/653/03462.jpg", "nombre": "BOYA \"4\"", "exped": "06.54.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 11.717 W 43\u00ba 28.657 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03470", "numint": "D-1699.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Astilleros NAVANTIAFENE", "c2": "Muelle N\u00ba7 Martillo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.47743333, "lon": -8.18913333, "lat_text": "43 28.646 N", "lon_text": "08 11.348 W", "desorp": "Linterna verde adosada a poste de hormig\u00f3n de alumbrado", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.08", "bal": "NAVANTIA - FENE (FERROL) (FE.54.08)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1838/03470.jpg", "nombre": "MUELLE N&ordm; 7 (MARTILLO).- EXTREMO", "exped": "06.54.00", "inter": "D-1699.5", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 11.344 W 43\u00ba 28.643 N", "s_luz": "Luz id :D-1699.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03475", "numint": "D-1699.6", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Astilleros NAVANTIAFENE", "c2": "Muelle N\u00ba10", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.47485, "lon": -8.19308333, "lat_text": "43 28.491 N", "lon_text": "08 11.585 W", "desorp": "Torre en celos\u00eda met\u00e1lica", "aparpe": "Fl(2+1)G 12s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5 ; 0,5 ; 4,5 ; 0,5 ; 1,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.08", "bal": "NAVANTIA - FENE (FERROL) (FE.54.08)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/654/03475.jpg", "nombre": "MUELLE N&ordm; 10", "exped": "06.54.00", "inter": "D-1699.6", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "12.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5 L 0 5 oc 4 5 L 0 5 oc 1 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 11.581 W 43\u00ba 28.481 N", "s_luz": "Luz id :D-1699.6 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03485", "numint": "D-1699.7", "nomgeo": "R\u00cdA DE FERROL", "c1": "Astilleros NAVANTIAFENE", "c2": "Muelle N\u00ba11 Penedo. \u00c1ngulo N", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.47163333, "lon": -8.1931, "lat_text": "43 28.298 N", "lon_text": "08 11.586 W", "desorp": "Torre en celos\u00eda met\u00e1lica", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.54.08", "bal": "NAVANTIA - FENE (FERROL) (FE.54.08)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1519/03485.jpg", "nombre": "MUELLE N&ordm; 11 (PENEDO).- ANGULO NORTE", "exped": "06.54.00", "inter": "D-1699.7", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 11.587 W 43\u00ba 28.299 N", "s_luz": "Luz id :D-1699.7 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03486", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Boya ODAS", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.4387, "lon": -8.30411667, "lat_text": "43 26.322 N", "lon_text": "08 18.247 W", "desorp": "amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,4 ; 2 ; 0,4 ; 2 ; 0,4 ; 2 ; 0,4 ; 2 ; 0,4 ; 10", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "05.99.99", "bal": "BOYAS MEDIDORAS DE OLEAJE (FERROL) (05.99.99)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ODAS", "exped": "05.99.99", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(5)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0 4 oc 2)4 veces]L 0 4 oc 10", "alcanc": "0.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 18.247 W 43\u00ba 26.322 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03487.2", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Cultivos Marinos Ferrol D", "c2": "Boya W", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.42661667, "lon": -8.27986667, "lat_text": "43 25.597 N", "lon_text": "08 16.792 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 11s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 03487.3", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "id_bal": "FE.56.02", "bal": "POL&Iacute;GONO FERROL \"D\" EN LA R&Iacute;A DE ARES (FE.56.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA OESTE", "exped": "06.56.02", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 16.792 W 43\u00ba 25.597 N", "s_luz": "Luz id :SN - Fuera de servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03487.3", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Cultivos Marinos Ferrol D", "c2": "Boya E", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.4244, "lon": -8.27468333, "lat_text": "43 25.464 N", "lon_text": "08 16.481 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 11s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 03487.2", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "id_bal": "FE.56.02", "bal": "POL&Iacute;GONO FERROL \"D\" EN LA R&Iacute;A DE ARES (FE.56.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA ESTE", "exped": "06.56.02", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 16.481 W 43\u00ba 25.464 N", "s_luz": "Luz id :SN - Fuera de servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03488", "numint": "D-1703", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de ARES", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 43.42241667, "lon": -8.23773333, "lat_text": "43 25.345 N", "lon_text": "08 14.264 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "12", "notas": "Sincronizada con 03488.1", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "Alcance reducido (T)", "id_bal": "FE.56.00", "bal": "PUERTO DE ARES (FE.56.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3646/03488.jpg", "nombre": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.56.00", "inter": "D-1703", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "12.00", "coord": "008\u00ba 14.264 W 43\u00ba 25.346 N", "s_luz": "Luz id :D-1703 - Servicio Reducido / Otros", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03488.1", "numint": "D-1702.95", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de ARES", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Muelle. Espig\u00f3n. Extremo", "c4": "", "lat": 43.42253333, "lon": -8.23811667, "lat_text": "43 25.352 N", "lon_text": "08 14.287 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 03488", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5  ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.56.00", "bal": "PUERTO DE ARES (FE.56.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2446/03488.1.jpg", "nombre": "MUELLE.- ESPIGON.- EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.56.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 14.287 W 43\u00ba 25.353 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03488.2", "numint": "D-1702.98", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de ARES", "c2": "Dique flotante en L", "c3": "Extremo E", "c4": "", "lat": 43.42298333, "lon": -8.23926667, "lat_text": "43 25.379 N", "lon_text": "08 14.356 W", "desorp": "Poste verde rojo verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 15s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.56.00", "bal": "PUERTO DE ARES (FE.56.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2447/03488.2.jpg", "nombre": "EXTREMO ESTE.- DIQUE FLOTANTE EN \"L\"", "exped": "06.56.00", "inter": "SN", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 3 L 0 5 oc 9", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 14.356 W 43\u00ba 25.377 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03488.21", "numint": "D-1702.97", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de ARES", "c2": "Dique flotante en L", "c3": "Extremo W", "c4": "", "lat": 43.42318333, "lon": -8.24088333, "lat_text": "43 25.391 N", "lon_text": "08 14.453 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.56.00", "bal": "PUERTO DE ARES (FE.56.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2448/03488.21.jpg", "nombre": "EXTREMO OESTE.- DIQUE FLOTANTE EN \"L\"", "exped": "06.56.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 14.452 W 43\u00ba 25.388 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03488.3", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de ARES", "c2": "L\u00edmite canal dragado", "c3": "Boya E", "c4": "", "lat": 43.42338333, "lon": -8.23916667, "lat_text": "43 25.403 N", "lon_text": "08 14.350 W", "desorp": "C\u00f3nica verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "FE.56.00", "bal": "PUERTO DE ARES (FE.56.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2449/03488.3.jpg", "nombre": "BOYA ESTE.- LIMITE CANAL DRAGADO", "exped": "06.56.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 14.350 W 43\u00ba 25.403 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03488.4", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de ARES", "c2": "L\u00edmite canal dragado", "c3": "Boya W", "c4": "", "lat": 43.42353333, "lon": -8.24078333, "lat_text": "43 25.412 N", "lon_text": "08 14.447 W", "desorp": "C\u00f3nica verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "Desaparecida (T)", "id_bal": "FE.56.00", "bal": "PUERTO DE ARES (FE.56.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2450/03488.4.jpg", "nombre": "BOYA OESTE.- LIMITE CANAL DRAGADO", "exped": "06.56.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 14.447 W 43\u00ba 25.412 N", "s_luz": "Luz id :SN - Fuera de servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03488.8", "numint": "D-1702.985", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de ARES", "c2": "Muelle", "c3": "Pantal\u00e1n de hormig\u00f3n. Extremo", "c4": "", "lat": 43.42273333, "lon": -8.24165, "lat_text": "43 25.364 N", "lon_text": "08 14.499 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "2", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.56.00", "bal": "PUERTO DE ARES (FE.56.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2451/03488.8.jpg", "nombre": "PANTALAN DE HORMIGON.- EXTREMO.- MUELLE", "exped": "06.56.00", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 14.499 W 43\u00ba 25.361 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03489", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Cultivos Marinos Ferrol B. Mour\u00f3n", "c2": "Boya v\u00e9rtice C", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.41666667, "lon": -8.20833333, "lat_text": "43 25.000 N", "lon_text": "08 12.500 W", "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 03489.1", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "FE.56.01", "bal": "POL&Iacute;GONO FERROL \"B\" EN LA RIA DE ARES (FE.56.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA VERTICE C", "exped": "06.56.00", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 12.500 W 43\u00ba 25.000 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03489.1", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Cultivos Marinos Ferrol B. Mour\u00f3n", "c2": "Boya v\u00e9rtice D", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.41621667, "lon": -8.21266667, "lat_text": "43 24.973 N", "lon_text": "08 12.760 W", "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 03489", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "FE.56.01", "bal": "POL&Iacute;GONO FERROL \"B\" EN LA RIA DE ARES (FE.56.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA VERTICE D", "exped": "06.56.00", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 12.800 W 43\u00ba 25.000 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03489.7", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Cultivos Marinos Sada 1", "c2": "Zona W", "c3": "Boya NW", "c4": "", "lat": 43.40331667, "lon": -8.30086667, "lat_text": "43 24.199 N", "lon_text": "08 18.052 W", "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 11s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 03493", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.59.01", "bal": "POLIGONO DE VIVEROS \"SADA 1\" (CO.59.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA NW.- ZONA OESTE", "exped": "06.59.01", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 18.054 W 43\u00ba 24.198 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03489.72", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Cultivos Marinos Sada 1", "c2": "Zona W", "c3": "Boya SE", "c4": "", "lat": 43.39728333, "lon": -8.28995, "lat_text": "43 23.837 N", "lon_text": "08 17.397 W", "desorp": "De espeque verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.59.01", "bal": "POLIGONO DE VIVEROS \"SADA 1\" (CO.59.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA SE.- ZONA ESTE", "exped": "06.59.01", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 17.400 W 43\u00ba 23.834 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03490", "numint": "D-1699.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de LORB\u00c9", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 43.3904, "lon": -8.29626667, "lat_text": "43 23.424 N", "lon_text": "08 17.776 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.87.00", "bal": "PUERTO DE LORBE (CO.87.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.87.00", "inter": "D-1699.8", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "008\u00ba 17.775 W 43\u00ba 23.427 N", "s_luz": "Luz id :D-1699.8 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03491", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de LORB\u00c9", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Pantal\u00e1n interior. Extremo", "c4": "", "lat": 43.39025, "lon": -8.29655, "lat_text": "43 23.415 N", "lon_text": "08 17.793 W", "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.87.00", "bal": "PUERTO DE LORBE (CO.87.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN INTERIOR.- EXTREMO", "exped": "06.87.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 17.792 W 43\u00ba 23.413 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03492", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Cultivos Marinos Sada 1", "c2": "Zona E", "c3": "Boya NW", "c4": "", "lat": 43.39646667, "lon": -8.28846667, "lat_text": "43 23.788 N", "lon_text": "08 17.308 W", "desorp": "De espeque roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.59.02", "bal": "POLIGONO DE VIVEROS \"SADA 1\" (CO.59.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA NW.- ZONA ESTE", "exped": "06.59.02", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 17.315 W 43\u00ba 23.784 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03493", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Cultivos Marinos Sada 1", "c2": "Zona E", "c3": "Boya SE", "c4": "", "lat": 43.38853333, "lon": -8.27418333, "lat_text": "43 23.312 N", "lon_text": "08 16.451 W", "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 11s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 03489.7", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.59.02", "bal": "POLIGONO DE VIVEROS \"SADA 1\" (CO.59.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA SE.- ZONA ESTE", "exped": "06.59.02", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 16.460 W 43\u00ba 23.310 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03501", "numint": "D-1700", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de SADA FONTAN", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 43.36283333, "lon": -8.24213333, "lat_text": "43 21.770 N", "lon_text": "08 14.528 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "9", "alc": "5", "eleva": "15", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.59.00", "bal": "PUERTO DE SADA FONTAN (CO.59.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "exped": "06.59.00", "inter": "D-1700", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "15.00", "coord": "008\u00ba 14.529 W 43\u00ba 21.772 N", "s_luz": "Luz id :D-1700 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03502", "numint": "D-1700.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de SADA FONTAN", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Muelle adosado", "c4": "Extremo E", "lat": 43.36221667, "lon": -8.24348333, "lat_text": "43 21.733 N", "lon_text": "08 14.609 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico verde blanco", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "2", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.59.00", "bal": "PUERTO DE SADA FONTAN (CO.59.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO ESTE.- MUELLE ADOSADO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.59.00", "inter": "D-1700.4", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 14.610 W 43\u00ba 21.733 N", "s_luz": "Luz id :D-1700.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03503", "numint": "D-1700.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de SADA FONTAN", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Muelle adosado", "c4": "\u00c1ngulo", "lat": 43.36206667, "lon": -8.24543333, "lat_text": "43 21.724 N", "lon_text": "08 14.726 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico verde blanco", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "2", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.59.00", "bal": "PUERTO DE SADA FONTAN (CO.59.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO.- MUELLE ADOSADO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.59.00", "inter": "D-1700.5", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 14.726 W 43\u00ba 21.725 N", "s_luz": "Luz id :D-1700.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03511", "numint": "D-1702.6", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de SADA FONTAN", "c2": "Contradique. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.35961667, "lon": -8.2446, "lat_text": "43 21.577 N", "lon_text": "08 14.676 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico rojo sobre caseta de ladrillo", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.59.00", "bal": "PUERTO DE SADA FONTAN (CO.59.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "CONTRADIQUE.- EXTREMO", "exped": "06.59.00", "inter": "D-1702.6", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "008\u00ba 14.676 W 43\u00ba 21.578 N", "s_luz": "Luz id :D-1702.6 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03517", "numint": "D-1700.15", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de SADA FONTAN", "c2": "Muelle pesquero", "c3": "Vertice NE", "c4": "", "lat": 43.36151667, "lon": -8.24731667, "lat_text": "43 21.691 N", "lon_text": "08 14.839 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "2", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.59.00", "bal": "PUERTO DE SADA FONTAN (CO.59.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE PESQUERO.- VERTICE NE", "exped": "06.59.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 14.839 W 43\u00ba 21.692 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03518", "numint": "D-1700.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de SADA FONTAN", "c2": "Muelle pesquero", "c3": "Vertice SW", "c4": "", "lat": 43.36136667, "lon": -8.2474, "lat_text": "43 21.682 N", "lon_text": "08 14.844 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico verde blanco", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "2", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.59.00", "bal": "PUERTO DE SADA FONTAN (CO.59.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE PESQUERO.- VERTICE SW", "exped": "06.59.00", "inter": "D-1700.2", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 14.844 W 43\u00ba 21.682 N", "s_luz": "Luz id :D-1700.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03521", "numint": "D-1702", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de SADA FONTAN", "c2": "Pantalanes flotantes", "c3": "Pantal\u00e1n de cierre. Extremo N", "c4": "", "lat": 43.3608, "lon": -8.24618333, "lat_text": "43 21.648 N", "lon_text": "08 14.771 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "2", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.59.00", "bal": "PUERTO DE SADA FONTAN (CO.59.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN DE CIERRE.- EXTREMO NORTE.- PANTALANES FLOTANTES", "exped": "06.59.00", "inter": "D-1702", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 14.771 W 43\u00ba 21.648 N", "s_luz": "Luz id :D-1702 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03522", "numint": "D-1702.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de SADA FONTAN", "c2": "Pantalanes flotantes", "c3": "Pantal\u00e1n de cierre. Extremo S", "c4": "", "lat": 43.35998333, "lon": -8.24578333, "lat_text": "43 21.599 N", "lon_text": "08 14.747 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico verde blanco", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "2", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.59.00", "bal": "PUERTO DE SADA FONTAN (CO.59.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN DE CIERRE.- EXTREMO SUR.- PANTALANES FLOTANTES", "exped": "06.59.00", "inter": "D-1702.2", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 14.747 W 43\u00ba 21.600 N", "s_luz": "Luz id :D-1702.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03527", "numint": "D-1702.7", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de MI\u00d1O", "c2": "Espig\u00f3n Anted\u00e1rsena. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.35173333, "lon": -8.21891667, "lat_text": "43 21.104 N", "lon_text": "08 13.135 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica roja", "aparpe": "QR 1s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.58.00", "bal": "PUERTO DE MI&Ntilde;O (CO.58.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ESPIGON ANTEDARSENA.- EXTREMO", "exped": "06.58.00", "inter": "D-1702.7", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 13.128 W 43\u00ba 21.102 N", "s_luz": "Luz id :D-1702.7 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03527.1", "numint": "D-1702.75", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de MI\u00d1O", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.35083333, "lon": -8.21721667, "lat_text": "43 21.050 N", "lon_text": "08 13.033 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.58.00", "bal": "PUERTO DE MI&Ntilde;O (CO.58.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "exped": "06.58.00", "inter": "D-1702.75", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 13.033 W 43\u00ba 21.050 N", "s_luz": "Luz id :D-1702.75 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03527.2", "numint": "D-1702.751", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de MI\u00d1O", "c2": "Contradique. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.35073333, "lon": -8.2167, "lat_text": "43 21.044 N", "lon_text": "08 13.002 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.58.00", "bal": "PUERTO DE MI&Ntilde;O (CO.58.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "CONTRADIQUE.- EXTREMO", "exped": "06.58.00", "inter": "D-1702.751", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 13.003 W 43\u00ba 21.044 N", "s_luz": "Luz id :D-1702.751 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03527.52", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de PERBES", "c2": "Boya N\u00ba3", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.37668333, "lon": -8.21711667, "lat_text": "43 22.601 N", "lon_text": "08 13.027 W", "desorp": "Cil\u00edndrica roja", "aparpe": "QR 1s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Instalada solo en temporada estival", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.94.00", "bal": "PUERTO DE PERBES (CO.94.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA 3", "exped": "06.94.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 13.000 W 43\u00ba 22.600 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03527.53", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de PERBES", "c2": "Boya N\u00ba2", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.37673333, "lon": -8.21646667, "lat_text": "43 22.604 N", "lon_text": "08 12.988 W", "desorp": "C\u00f3nica verde", "aparpe": "QG 1s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Instalada solo en temporada estival", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.94.00", "bal": "PUERTO DE PERBES (CO.94.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA 2", "exped": "06.94.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 13.000 W 43\u00ba 22.600 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03527.54", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de PERBES", "c2": "Boya N\u00ba1", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.37676667, "lon": -8.21666667, "lat_text": "43 22.606 N", "lon_text": "08 13.000 W", "desorp": "Cil\u00edndrica roja", "aparpe": "QR 1s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Instalada solo en temporada estival", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.94.00", "bal": "PUERTO DE PERBES (CO.94.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA 1", "exped": "06.94.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 13.000 W 43\u00ba 22.600 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03527.55", "numint": "D-1702.9", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Puerto de PERBES", "c2": "Espig\u00f3n. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.37806667, "lon": -8.21675, "lat_text": "43 22.684 N", "lon_text": "08 13.005 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "Fl(2)WR 7s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.94.00", "bal": "PUERTO DE PERBES (CO.94.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ESPIGON.- EXTREMO", "exped": "06.94.00", "inter": "D-1702.9", "foto": "3", "tipo": "LUZ DE SECTORES", "color": "Blanco - Rojo", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "7.00", "coord": "008\u00ba 13.006 W 43\u00ba 22.677 N", "s_luz": "Luz id :D-1702.9 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP12.kmz", "numnac": "03528", "numint": "D-1703.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE ARES-BETANZOS", "c1": "Escollera Playa de Caba\u00f1as. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.41366667, "lon": -8.17573333, "lat_text": "43 24.820 N", "lon_text": "08 10.544 W", "desorp": "Torre baliza octogonal roja blanca roja", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "7", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "FE.57.00", "bal": "PUERTO DE PUENTEDEUME (CABA&Ntilde;AS) (FE.57.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3651/03528.JPG", "nombre": "ESCOLLERA PLAYA DE CABA&Ntilde;AS.- EXTREMO", "exped": "06.57.00", "inter": "D-1703.5", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 10.546 W 43\u00ba 24.810 N", "s_luz": "Luz id :D-1703.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03530", "numint": "D-1704", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Torre de H\u00e9rcules", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.38593333, "lon": -8.40655, "lat_text": "43 23.156 N", "lon_text": "08 24.393 W", "desorp": "Torre cuadrangular de siller\u00eda tope octogonal", "aparpe": "Fl(4)W 20s", "altura": "49", "alc": "23", "eleva": "106", "notas": "Oscurecida hacia la Ensenada de Orz\u00e1n", "fases": " 0,3 ; 3 ; 0,3 ; 3 ; 0,3 ; 3 ; 0,3 ; 9,8", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "CO.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "FARO DE TORRE DE HERCULES", "exped": "06.07.00", "inter": "D-1704", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0 3 oc 3 0)3 veces]L 0 3 oc 9 8", "alcanc": "23.00", "elevac": "106.00", "coord": "008\u00ba 24.392 W 43\u00ba 23.181 N", "s_luz": "Luz id :D-1704 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242134 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03550", "numint": "D-1706", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Enfilaci\u00f3n 108,5\u00ba", "c2": "Anterior. En Punta Mera", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.38348333, "lon": -8.3546, "lat_text": "43 23.009 N", "lon_text": "08 21.276 W", "desorp": "Torre octogonal blanca", "aparpe": "OcWR 4s", "altura": "11", "alc": "8", "eleva": "56", "notas": "", "fases": " 3 ; 1", "niebla": "AIS sint\u00e9tico. Racon (M)", "estado": "", "id_bal": "CO.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "LUZ ANTERIOR.- EN PUNTA MERA.- ENFILACION 108,5&ordm;", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1706", "foto": "23", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "color": "Blanco - Rojo", "ritmo": "Oc", "per": "4.00", "carac": "L 3 oc 1", "alcanc": "8.00", "elevac": "56.00", "coord": "008\u00ba 21.275 W 43\u00ba 23.030 N", "s_luz": "Luz id :D-1706 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242136 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "RAC id : 'M' - En servicio", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03551", "numint": "D-1708", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Enfilaci\u00f3n 108,5\u00ba", "c2": "Posterior. A 300 m de Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.38266667, "lon": -8.35126667, "lat_text": "43 22.960 N", "lon_text": "08 21.076 W", "desorp": "Torre octogonal blanca", "aparpe": "FlW 8s", "altura": "14", "alc": "8", "eleva": "81", "notas": "", "fases": " 2 ; 6", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "CO.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3552/03551.jpg", "nombre": "LUZ POSTERIOR A 300 M. DE LA ANTERIOR.- ENFILACION 108,5&ordm;", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1708", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "BLANCO", "ritmo": "Fl", "per": "8.00", "carac": "L 2 oc 6", "alcanc": "8.00", "elevac": "81.00", "coord": "008\u00ba 21.076 W 43\u00ba 22.990 N", "s_luz": "Luz id :D-1708 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242137 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03560", "numint": "D-1710", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Enfilaci\u00f3n 182\u00ba", "c2": "Anterior. En Punta Fiaiteira", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.3432, "lon": -8.37081667, "lat_text": "43 20.592 N", "lon_text": "08 22.249 W", "desorp": "Torre cuadrangular blanca bandas rojas", "aparpe": "IsoWRG 2s", "altura": "10", "alc": "W10R7 G7", "eleva": "29", "notas": "", "fases": "", "niebla": "AIS sint\u00e9tico. Racon (X) 18M", "estado": "", "id_bal": "CO.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "LUZ ANTERIOR.- EN PUNTA FIATEIRA.- ENFILACION 182&ordm;", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1710", "foto": "23", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "color": "Rojo-Blanco-Verde", "ritmo": "Iso", "per": "2.00", "carac": "-", "alcanc": "10.00", "elevac": "29.00", "coord": "008\u00ba 22.248 W 43\u00ba 20.597 N", "s_luz": "Luz id :D-1710 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242138 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "RAC id : 'X' - En servicio", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03561", "numint": "D-1710.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Enfilaci\u00f3n 182\u00ba", "c2": "Posterior. A 380 m de Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.33978333, "lon": -8.37098333, "lat_text": "43 20.387 N", "lon_text": "08 22.259 W", "desorp": "Poste blanco bandas rojas sobre torre cuadrangular blanca bandas rojas", "aparpe": "OcR 4s", "altura": "15", "alc": "5", "eleva": "54", "notas": "", "fases": " 3 ; 1", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "CO.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "LUZ POSTERIOR A 380 M. DE LA ANTERIOR.- ENFILACION 182&ordm;", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1710.1", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Oc", "per": "4.00", "carac": "L 3 oc 1", "alcanc": "5.00", "elevac": "54.00", "coord": "008\u00ba 22.259 W 43\u00ba 20.400 N", "s_luz": "Luz id :D-1710.1 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242139 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03570", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Bajo Caban\u00e9s. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.38515, "lon": -8.37825, "lat_text": "43 23.109 N", "lon_text": "08 22.695 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "Retirada (T)", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA BAJO CABANES", "exped": "06.60.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 22.695 W 43\u00ba 23.109 N", "s_luz": "Luz id :SN - Fuera de servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo:Pasivo: Diedros - Fuera de servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03580", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Bajo Guisanda. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.36171667, "lon": -8.36536667, "lat_text": "43 21.703 N", "lon_text": "08 21.922 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS sint\u00e9tico. Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA BAJO GUISANDA", "exped": "06.60.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 21.926 W 43\u00ba 21.693 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992241097 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03590", "numint": "D-1714", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "Dique Barri\u00e9 de la Maza. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.36505, "lon": -8.37468333, "lat_text": "43 21.903 N", "lon_text": "08 22.481 W", "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica de mamposter\u00eda", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "5", "alc": "7", "eleva": "18", "notas": "Arco baliza se\u00f1alizador en las proximidades. 4FR y 2FR a 975m al 296\u00ba en tope edificios y antenas de Torre de Control", "fases": " 1 ; 4", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE BARRIE DE LA MAZA.- EXTREMO", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1714", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 1 oc 4", "alcanc": "7.00", "elevac": "18.00", "coord": "008\u00ba 22.481 W 43\u00ba 21.907 N", "s_luz": "Luz id :D-1714 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03595", "numint": "D-1723", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "Pantal\u00e1n N\u00ba3. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.35735, "lon": -8.37855, "lat_text": "43 21.441 N", "lon_text": "08 22.713 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja verde roja", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 1 ; 2 ; 1 ; 4 ; 1 ; 6", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN N&ordm; 3.- EXTREMO", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1723", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 1 oc 2 L 1 oc 4 L 1 oc 6", "alcanc": "3.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 22.713 W 43\u00ba 21.444 N", "s_luz": "Luz id :D-1723 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03600", "numint": "D-1716", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "Castillo de San Ant\u00f3n", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.3656, "lon": -8.38718333, "lat_text": "43 21.936 N", "lon_text": "08 23.231 W", "desorp": "Torre hexagonal de mamposter\u00eda", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "17", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "CASTILLO DE SAN ANTON", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1716", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "17.00", "coord": "008\u00ba 23.232 W 43\u00ba 21.941 N", "s_luz": "Luz id :D-1716 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03605.10", "numint": "D-1715", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena deportiva San Ant\u00f3n", "c3": "Bocana Norte", "c4": "Pantal\u00e1n. A estribor", "lat": 43.36613333, "lon": -8.38301667, "lat_text": "43 21.968 N", "lon_text": "08 22.981 W", "desorp": "Estructura verde", "aparpe": "OcG", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN.- A ESTRIBOR.- BOCANA NORTE.- DARSENA DEPORTIVA SAN ANTON", "exped": "06.60.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Oc", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 22.980 W 43\u00ba 21.969 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03605.20", "numint": "D-1714.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena deportiva San Ant\u00f3n", "c3": "Bocana Norte", "c4": "Pantal\u00e1n. A babor", "lat": 43.3658, "lon": -8.38268333, "lat_text": "43 21.948 N", "lon_text": "08 22.961 W", "desorp": "Estructura roja", "aparpe": "OcR", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN.- A BABOR.- BOCANA NORTE.- DARSENA DEPORTIVA SAN ANTON", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1714.5", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Oc(2)", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 22.962 W 43\u00ba 21.948 N", "s_luz": "Luz id :D-1714.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03605.22", "numint": "D-1714.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena deportiva San Ant\u00f3n", "c3": "Bocana Sur", "c4": "Pantal\u00e1n. A estribor", "lat": 43.36461667, "lon": -8.385, "lat_text": "43 21.877 N", "lon_text": "08 23.100 W", "desorp": "Estructura verde", "aparpe": "Oc(2)G", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN.- A ESTRIBOR.- BOCANA SUR.- DARSENA DEPORTIVA SAN ANTON", "exped": "06.60.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Oc", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 23.099 W 43\u00ba 21.877 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03605.30", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena deportiva San Ant\u00f3n", "c3": "Bocana Sur", "c4": "Boya a babor", "lat": 43.36483333, "lon": -8.38571667, "lat_text": "43 21.890 N", "lon_text": "08 23.143 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Se\u00f1aliza l\u00edmite de babor entrada a d\u00e1rsena deportiva", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA.- A BABOR.- BOCANA SUR.- DARSENA DEPORTIVA SAN ANTON", "exped": "06.60.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 23.143 W 43\u00ba 21.890 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03610", "numint": "D-1716.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "Muelle del Centenario", "c3": "\u00c1ngulo NW", "c4": "", "lat": 43.36411667, "lon": -8.39475, "lat_text": "43 21.847 N", "lon_text": "08 23.685 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO NW.- MUELLE DEL CENTENARIO", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1716.2", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 23.684 W 43\u00ba 21.847 N", "s_luz": "Luz id :D-1716.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03615", "numint": "D-1716.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "Muelle del Centenario", "c3": "\u00c1ngulo NE", "c4": "", "lat": 43.36065, "lon": -8.3866, "lat_text": "43 21.639 N", "lon_text": "08 23.196 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO NE.- MUELLE DEL CENTENARIO", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1716.4", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 23.196 W 43\u00ba 21.639 N", "s_luz": "Luz id :D-1716.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03620", "numint": "D-1716.6", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "Muelle del Centenario", "c3": "\u00c1ngulo SE", "c4": "", "lat": 43.35968333, "lon": -8.3873, "lat_text": "43 21.581 N", "lon_text": "08 23.238 W", "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "Oc(2)G 6s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 3 ; 1 ; 1 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO SE.- MUELLE DEL CENTENARIO", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1716.6", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Oc(2)", "per": "6.00", "carac": "L 3 oc 1 L 1 oc 1", "alcanc": "5.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 23.238 W 43\u00ba 21.582 N", "s_luz": "Luz id :D-1716.6 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03630", "numint": "D-1717", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "Muelle del Este", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 43.36311667, "lon": -8.39666667, "lat_text": "43 21.787 N", "lon_text": "08 23.800 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "6", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE ESTE.- EXTREMO", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1717", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 23.800 W 43\u00ba 21.787 N", "s_luz": "Luz id :D-1717 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03650", "numint": "D-1722", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "Muelle de Calvo Sotelo", "c3": "\u00c1ngulo N", "c4": "", "lat": 43.36476667, "lon": -8.39886667, "lat_text": "43 21.886 N", "lon_text": "08 23.932 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "6", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO NORTE.- MUELLE DE CALVO SOTELO", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1722", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 23.932 W 43\u00ba 21.886 N", "s_luz": "Luz id :D-1722 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03655", "numint": "D-1722.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "Muelle de Calvo Sotelo", "c3": "\u00c1ngulo S", "c4": "", "lat": 43.36395, "lon": -8.3988, "lat_text": "43 21.837 N", "lon_text": "08 23.928 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "6", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO SUR.- MUELLE DE CALVO SOTELO", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1722.2", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 23.928 W 43\u00ba 21.836 N", "s_luz": "Luz id :D-1722.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03660", "numint": "D-1721", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "Muelle de Trasatl\u00e1nticos. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.3669, "lon": -8.39525, "lat_text": "43 22.014 N", "lon_text": "08 23.715 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja verde roja", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "6", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 1 ; 2 ; 1 ; 4 ; 1 ; 6", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE TRASATLANTICOS.- EXTREMO", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1721", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 1 oc 2 L 1 oc 4 L 1 oc 6", "alcanc": "1.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 23.715 W 43\u00ba 22.015 N", "s_luz": "Luz id :D-1721 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03662", "numint": "D-1721.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "Espig\u00f3n de cierre. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.36686667, "lon": -8.39445, "lat_text": "43 22.012 N", "lon_text": "08 23.667 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ESPIGON DE CIERRE.- EXTREMO", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1721.1", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 23.667 W 43\u00ba 22.012 N", "s_luz": "Luz id :D-1721.1 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03665", "numint": "D-1718", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena de la Marina", "c3": "A estribor", "c4": "", "lat": 43.36833333, "lon": -8.39661667, "lat_text": "43 22.100 N", "lon_text": "08 23.797 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "7", "alc": "1", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "LUZ A ESTRIBOR.- DARSENA DE LA MARINA", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1718", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 23.796 W 43\u00ba 22.099 N", "s_luz": "Luz id :D-1718 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03675", "numint": "D-1720", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena de la Marina", "c3": "A babor", "c4": "", "lat": 43.36835, "lon": -8.39716667, "lat_text": "43 22.101 N", "lon_text": "08 23.830 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "QR 1s", "altura": "7", "alc": "1", "eleva": "10", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "LUZ A BABOR.- DARSENA DE LA MARINA", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1720", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 3 oc 0 7", "alcanc": "1.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 23.829 W 43\u00ba 22.100 N", "s_luz": "Luz id :D-1720 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03680", "numint": "D-1723.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena de Oza", "c3": "Dique. Extremo", "c4": "", "lat": 43.34845, "lon": -8.37873333, "lat_text": "43 20.907 N", "lon_text": "08 22.724 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "Sincronizada con 03681", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE.- EXTREMO.- DARSENA DE OZA", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1723.2", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 22.724 W 43\u00ba 20.907 N", "s_luz": "Luz id :D-1723.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03681", "numint": "D-1723.3", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena de Oza", "c3": "Dique. Martillo", "c4": "", "lat": 43.34858333, "lon": -8.38018333, "lat_text": "43 20.915 N", "lon_text": "08 22.811 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "Sincronizada con 03680", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE.- MARTILLO.- DARSENA DE OZA", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1723.3", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 22.810 W 43\u00ba 20.912 N", "s_luz": "Luz id :D-1723.3 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03682", "numint": "D-1723.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena de Oza", "c3": "Contradique. Extremo", "c4": "", "lat": 43.34805, "lon": -8.38173333, "lat_text": "43 20.883 N", "lon_text": "08 22.904 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "CONTRADIQUE.- EXTREMO.- DARSENA DE OZA", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1723.4", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "7.00", "coord": "008\u00ba 22.904 W 43\u00ba 20.880 N", "s_luz": "Luz id :D-1723.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03682.1", "numint": "D-1723.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena de Oza", "c3": "Muelle de Altura", "c4": "Extremo E", "lat": 43.35161667, "lon": -8.38158333, "lat_text": "43 21.097 N", "lon_text": "08 22.895 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO ESTE.- PANTALAN DE ALTURA.- DARSENA DE OZA", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1723.5", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 22.894 W 43\u00ba 21.096 N", "s_luz": "Luz id :D-1723.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03682.2", "numint": "D-1723.52", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena de Oza", "c3": "Muelle de Altura", "c4": "Extremo W", "lat": 43.35146667, "lon": -8.38186667, "lat_text": "43 21.088 N", "lon_text": "08 22.912 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO OESTE.- PANTALAN DE ALTURA.- DARSENA DE OZA", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1723.52", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 22.911 W 43\u00ba 21.087 N", "s_luz": "Luz id :D-1723.52 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03682.3", "numint": "D-1723.54", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena de Oza", "c3": "Muelle de Bajura", "c4": "Extremo E", "lat": 43.35126667, "lon": -8.38321667, "lat_text": "43 21.076 N", "lon_text": "08 22.993 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO ESTE.- PANTALAN DE BAJURA.- DARSENA DE OZA", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1723.54", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 22.993 W 43\u00ba 21.074 N", "s_luz": "Luz id :D-1723.54 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03682.4", "numint": "D-1723.56", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena de Oza", "c3": "Muelle de Bajura", "c4": "Extremo W", "lat": 43.35113333, "lon": -8.38345, "lat_text": "43 21.068 N", "lon_text": "08 23.007 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO OESTE.- PANTALAN DE BAJURA.- DARSENA DE OZA", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1723.56", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 23.007 W 43\u00ba 21.066 N", "s_luz": "Luz id :D-1723.56 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03682.5", "numint": "D-1723.58", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena de Oza", "c3": "Muelle de Bajura", "c4": "Pantal\u00e1n de cierre. \u00c1ngulo", "lat": 43.35141667, "lon": -8.38426667, "lat_text": "43 21.085 N", "lon_text": "08 23.056 W", "desorp": "Poste rojo sobre pilote del pantal\u00e1n", "aparpe": "FlR 3s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTAL&Aacute;N DE CIERRE.- ANGULO.- MUELLE DE BAJURA.- DARSENA DE OZA", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1723.58", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0.5 oc 2.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 23.055 W 43\u00ba 21.080 N", "s_luz": "Luz id :D-1723.58 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03682.6", "numint": "D-1723.59", "nomgeo": "R\u00cdA DE A CORU\u00d1A", "c1": "Puerto de A CORU\u00d1A", "c2": "D\u00e1rsena de Oza", "c3": "Muelle de Bajura", "c4": "Pantal\u00e1n de cierrre. Extremo", "lat": 43.35118333, "lon": -8.38486667, "lat_text": "43 21.071 N", "lon_text": "08 23.092 W", "desorp": "Poste verde sobre \u00faltimo pilote del pantal\u00e1n", "aparpe": "FlG 3s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.60.00", "bal": "PUERTO DE A CORU&Ntilde;A (CO.60.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTAL&Aacute;N DE CIERRE.- EXTREMO.- MUELLE DE BAJURA.- DARSENA DE OZA", "exped": "06.60.00", "inter": "D-1723.59", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0.5 oc 2.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 23.090 W 43\u00ba 21.065 N", "s_luz": "Luz id :D-1723.59 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03682.80", "numint": "", "nomgeo": "Pol\u00edgono energ\u00edas renovables", "c1": "Boya LIFEDEMOWAVE", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.36995, "lon": -8.50236667, "lat_text": "43 22.197 N", "lon_text": "08 30.142 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 20s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Boya experimental de energia undimotriz", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.99.02", "bal": "Proyecto Life DemoWave (CO.99.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA LIFE DEMOWAVE", "exped": "06.60.01", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "20.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 30.142 W 43\u00ba 22.197 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03682.81", "numint": "", "nomgeo": "Pol\u00edgono energ\u00edas renovables", "c1": "Boya protectora NW", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.37016667, "lon": -8.50266667, "lat_text": "43 22.210 N", "lon_text": "08 30.160 W", "desorp": "C\u00f3nica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Delimita zona de protecci\u00f3n para la boya experimental undimotriz", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.99.02", "bal": "Proyecto Life DemoWave (CO.99.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA PROTECTORA NW", "exped": "06.60.01", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "20.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 30.160 W 43\u00ba 22.210 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03682.82", "numint": "", "nomgeo": "Pol\u00edgono energ\u00edas renovables", "c1": "Boya protectora NE", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.37003333, "lon": -8.50193333, "lat_text": "43 22.202 N", "lon_text": "08 30.116 W", "desorp": "C\u00f3nica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Delimita zona de protecci\u00f3n para la boya experimental undimotriz", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.99.02", "bal": "Proyecto Life DemoWave (CO.99.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA PROTECTORA NE", "exped": "06.60.01", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "20.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 30.116 W 43\u00ba 22.202 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03682.83", "numint": "", "nomgeo": "Pol\u00edgono energ\u00edas renovables", "c1": "Boya protectora S", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.36965, "lon": -8.50246667, "lat_text": "43 22.179 N", "lon_text": "08 30.148 W", "desorp": "C\u00f3nica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Delimita zona de protecci\u00f3n para la boya experimental undimotriz", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.99.02", "bal": "Proyecto Life DemoWave (CO.99.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA PROTECTORA SUR", "exped": "06.60.01", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "20.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 30.148 W 43\u00ba 22.179 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03684.90", "numint": "D-1723.99", "nomgeo": "PUERTO DE LANGOSTEIRA", "c1": "Enfilaci\u00f3n 135,5\u00ba", "c2": "Anterior. Luz Direccional", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.32668333, "lon": -8.51758333, "lat_text": "43 19.601 N", "lon_text": "08 31.055 W", "desorp": "Torre blanca", "aparpe": "IsoWRG 2s", "altura": "", "alc": "10", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con se\u00f1al posterior (03684.91)", "fases": " 1 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.01", "bal": "INSTALACIONES DE PUNTA LANGOSTEIRA (CO.60.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANTERIOR.- LUZ DIRECCIONAL.- ENFILACION 135.5&ordm;", "exped": "06.60.01", "inter": "D-1723.99", "foto": "22", "tipo": "LUZ DIRECCIONAL DE SECTORES", "color": "Rojo-Blanco-Verde", "ritmo": "Iso", "per": "2.00", "carac": "-", "alcanc": "10.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 31.055 W 43\u00ba 19.601 N", "s_luz": "Luz id :D-1723.99 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03684.91", "numint": "D-1723.991", "nomgeo": "PUERTO DE LANGOSTEIRA", "c1": "Enfilaci\u00f3n 135,5\u00ba", "c2": "Posterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.32485, "lon": -8.51513333, "lat_text": "43 19.491 N", "lon_text": "08 30.908 W", "desorp": "Torre blanca", "aparpe": "IsoW 2s", "altura": "", "alc": "10", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con se\u00f1al anterior (03684.90)", "fases": " 1 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.01", "bal": "INSTALACIONES DE PUNTA LANGOSTEIRA (CO.60.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "POSTERIOR.- ENFILACION 135.5&ordm;", "exped": "06.60.01", "inter": "D-1723.991", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "BLANCO", "ritmo": "Iso", "per": "2.00", "carac": "-", "alcanc": "10.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 30.908 W 43\u00ba 19.491 N", "s_luz": "Luz id :D-1723.991 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03685", "numint": "", "nomgeo": "PUERTO DE LANGOSTEIRA", "c1": "A estribor entrando. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.34223333, "lon": -8.54368333, "lat_text": "43 20.534 N", "lon_text": "08 32.621 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde N\u00ba9", "aparpe": "Fl(4)G 12s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.60.01", "bal": "INSTALACIONES DE PUNTA LANGOSTEIRA (CO.60.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "A ESTRIBOR ENTRANDO.- BOYA", "exped": "06.60.01", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "12.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 5.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "5.00", "coord": "008\u00ba 32.631 W 43\u00ba 20.556 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03686", "numint": "D-1723.91", "nomgeo": "PUERTO DE LANGOSTEIRA", "c1": "Dique de abrigo", "c2": "Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.34588333, "lon": -8.53331667, "lat_text": "43 20.753 N", "lon_text": "08 31.999 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica roja", "aparpe": "Fl(4)R 12s", "altura": "", "alc": "7", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "AIS. Reflector radar", "estado": "Desplazada por obras en extremo del dique (T)", "id_bal": "CO.60.01", "bal": "INSTALACIONES DE PUNTA LANGOSTEIRA (CO.60.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.60.01", "inter": "D-1723.91", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "12.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 5.5", "alcanc": "7.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 31.997 W 43\u00ba 20.763 N", "s_luz": "Luz id :D-1723.91 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242179 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03686.1", "numint": "D-1723.9", "nomgeo": "PUERTO DE LANGOSTEIRA", "c1": "Dique de abrigo", "c2": "\u00c1ngulo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.35593333, "lon": -8.51506667, "lat_text": "43 21.356 N", "lon_text": "08 30.904 W", "desorp": "Baliza Cardinal N marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia arriba negros", "aparpe": "VQW 0,5s", "altura": "6", "alc": "7", "eleva": "31", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.01", "bal": "INSTALACIONES DE PUNTA LANGOSTEIRA (CO.60.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.60.01", "inter": "SN", "foto": "14", "tipo": "CARDINAL NORTE", "color": "BLANCO", "ritmo": "Ct", "per": "0.50", "carac": "-", "alcanc": "7.00", "elevac": "31.00", "coord": "008\u00ba 30.904 W 43\u00ba 21.367 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03686.2", "numint": "D-1723.93", "nomgeo": "PUERTO DE LANGOSTEIRA", "c1": "Dique de abrigo", "c2": "Martillo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.34436667, "lon": -8.52743333, "lat_text": "43 20.662 N", "lon_text": "08 31.646 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica roja sobre base blanca", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.01", "bal": "INSTALACIONES DE PUNTA LANGOSTEIRA (CO.60.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MARTILLO.- EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.60.01", "inter": "D-1723.93", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 31.651 W 43\u00ba 20.663 N", "s_luz": "Luz id :D-1723.93 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03688", "numint": "D-1723.95", "nomgeo": "PUERTO DE LANGOSTEIRA", "c1": "Contradique", "c2": "Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.34188333, "lon": -8.50488333, "lat_text": "43 20.513 N", "lon_text": "08 30.293 W", "desorp": "Estructura amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.01", "bal": "INSTALACIONES DE PUNTA LANGOSTEIRA (CO.60.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO.- CONTRADIQUE", "exped": "06.60.01", "inter": "D-1723.95", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 30.296 W 43\u00ba 20.514 N", "s_luz": "Luz id :D-1723.95 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03688.5", "numint": "D-1723.905", "nomgeo": "PUERTO DE LANGOSTEIRA", "c1": "Muelle Transversal", "c2": "Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.35045, "lon": -8.50801667, "lat_text": "43 21.027 N", "lon_text": "08 30.481 W", "desorp": "Estructura amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.60.01", "bal": "INSTALACIONES DE PUNTA LANGOSTEIRA (CO.60.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO.- MUELLE TRANSVERSAL", "exped": "06.60.01", "inter": "D-1723.905", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 30.482 W 43\u00ba 21.026 N", "s_luz": "Luz id :D-1723.905 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03689", "numint": "", "nomgeo": "PUERTO DE LANGOSTEIRA", "c1": "Bajo Pego. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.34638333, "lon": -8.5505, "lat_text": "43 20.783 N", "lon_text": "08 33.030 W", "desorp": "C\u00f3nica verde marca de tope cono verde N\u00ba8", "aparpe": "QG 1s", "altura": "1", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "AIS Sint\u00e9tico. Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.60.01", "bal": "INSTALACIONES DE PUNTA LANGOSTEIRA (CO.60.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA BAJO PEGO", "exped": "06.60.01", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0.5 oc 0.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 33.030 W 43\u00ba 20.783 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992241010 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03689.7", "numint": "", "nomgeo": "PUERTO DE LANGOSTEIRA", "c1": "Boya ODAS Langosteira", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.35018333, "lon": -8.56341667, "lat_text": "43 21.011 N", "lon_text": "08 33.805 W", "desorp": "Esf\u00e9rica amarilla con m\u00e1stil amarillo", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "AIS. Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.99.00", "bal": "RED DE BOYAS COSTERAS EN A CORU&Ntilde;A (CO.99.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA ODAS LANGOSTEIRA", "exped": "", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(5)", "per": "20.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "2.00", "coord": "008\u00ba 33.805 W 43\u00ba 21.011 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992241007 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03700", "numint": "D-1724", "nomgeo": "CAI\u00d3N", "c1": "Enfilaci\u00f3n 147,2\u00ba", "c2": "Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.31813333, "lon": -8.59956667, "lat_text": "43 19.088 N", "lon_text": "08 35.974 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca", "aparpe": "FlW 2s", "altura": "4", "alc": "4", "eleva": "17", "notas": "", "fases": " 0,8 ; 1,2", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.61.00", "bal": "PUERTO DE CAI&Oacute;N (CO.61.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "LUZ ANTERIOR.- ENFILACION 147&ordm; 10&acute;", "exped": "06.61.00", "inter": "D-1724", "foto": "23", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "color": "BLANCO", "ritmo": "Fl", "per": "2.00", "carac": "L 0 8 oc 1 2", "alcanc": "4.00", "elevac": "17.00", "coord": "008\u00ba 35.974 W 43\u00ba 19.089 N", "s_luz": "Luz id :D-1724 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03701", "numint": "D-1724.1", "nomgeo": "CAI\u00d3N", "c1": "Enfilaci\u00f3n 147,2\u00ba", "c2": "Posterior. A 115 m de Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.31725, "lon": -8.59878333, "lat_text": "43 19.035 N", "lon_text": "08 35.927 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca", "aparpe": "OcW 4s", "altura": "4", "alc": "4", "eleva": "45", "notas": "", "fases": " 3 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.61.00", "bal": "PUERTO DE CAI&Oacute;N (CO.61.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1553/03701.jpg", "nombre": "LUZ POSTERIOR A 115 M. DE LA ANTERIOR.- ENFILACION 147&ordm; 10&acute;", "exped": "06.61.00", "inter": "D-1724.1", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "BLANCO", "ritmo": "Oc", "per": "4.00", "carac": "L 3 oc 1", "alcanc": "4.00", "elevac": "45.00", "coord": "008\u00ba 35.928 W 43\u00ba 19.036 N", "s_luz": "Luz id :D-1724.1 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03705", "numint": "D-1725", "nomgeo": "CAI\u00d3N", "c1": "Dique de abrigo. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.32031667, "lon": -8.60231667, "lat_text": "43 19.219 N", "lon_text": "08 36.139 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.61.00", "bal": "PUERTO DE CAI&Oacute;N (CO.61.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "exped": "06.61.00", "inter": "D-1725", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "7.00", "coord": "008\u00ba 36.139 W 43\u00ba 19.219 N", "s_luz": "Luz id :D-1725 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03715", "numint": "D-1726", "nomgeo": "MALPICA", "c1": "Dique de abrigo", "c2": "Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.32195, "lon": -8.80213333, "lat_text": "43 19.317 N", "lon_text": "08 48.128 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde", "aparpe": "FlG 3s", "altura": "4", "alc": "4", "eleva": "20", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.62.00", "bal": "PUERTO DE MALPICA (CO.62.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.62.00", "inter": "D-1726", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0 5 oc 2 5", "alcanc": "4.00", "elevac": "20.00", "coord": "008\u00ba 48.126 W 43\u00ba 19.316 N", "s_luz": "Luz id :D-1726 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03716", "numint": "D-1726.1", "nomgeo": "MALPICA", "c1": "Dique de abrigo", "c2": "Tac\u00f3n. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.32166667, "lon": -8.80306667, "lat_text": "43 19.300 N", "lon_text": "08 48.184 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.62.00", "bal": "PUERTO DE MALPICA (CO.62.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "TACON.- EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.62.00", "inter": "D-1726.1", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 48.184 W 43\u00ba 19.299 N", "s_luz": "Luz id :D-1726.1 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03730", "numint": "D-1728", "nomgeo": "ISLAS SISARGAS", "c1": "Faro Sisargas", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.3599, "lon": -8.84456667, "lat_text": "43 21.594 N", "lon_text": "08 50.674 W", "desorp": "Torre octogonal de siller\u00eda y casa blanca", "aparpe": "Fl(3)W 15s", "altura": "11", "alc": "23", "eleva": "110", "notas": "", "fases": " 0,2 ; 2,8 ; 0,2 ; 2,8 ; 0,2 ; 8,8", "niebla": "AIS", "estado": "", "id_bal": "CO.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "FARO ISLAS SISARGAS", "exped": "06.08.00", "inter": "D-1728", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "15.00", "carac": "[(L0 2 oc 2 8)2 veces]L0 2 oc 8 8", "alcanc": "23.00", "elevac": "110.00", "coord": "008\u00ba 50.671 W 43\u00ba 21.591 N", "s_luz": "Luz id :D-1728 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242125 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03733", "numint": "D-1728.5", "nomgeo": "Puerto de BARIZO", "c1": "Dique de abrigo. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.31548333, "lon": -8.87958333, "lat_text": "43 18.929 N", "lon_text": "08 52.775 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.90.00", "bal": "PUERTO DE BARIZO (CO.90.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "exped": "06.90.00", "inter": "D-1728.5", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "008\u00ba 52.778 W 43\u00ba 18.926 N", "s_luz": "Luz id :D-1728.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03735", "numint": "D-1729", "nomgeo": "", "c1": "Punta Nariga", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.32066667, "lon": -8.91005, "lat_text": "43 19.240 N", "lon_text": "08 54.603 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica de siller\u00eda sobre edificio gris", "aparpe": "Fl(3+1)W 20s", "altura": "39", "alc": "22", "eleva": "55", "notas": "", "fases": " 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 7,4 ; 0,1 ; 7,4", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "FARO PUNTA NARIGA", "exped": "06.09.00", "inter": "D-1729", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(3+1)", "per": "20.00", "carac": "L 0 1 oc 2 4 L 0 1 oc 2 4 L 0 1 oc 7 4 L 0 1 oc 7 4", "alcanc": "22.00", "elevac": "55.00", "coord": "008\u00ba 54.605 W 43\u00ba 19.245 N", "s_luz": "Luz id :D-1729 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03750", "numint": "D-1730", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORME Y LAXE", "c1": "Punta do Roncudo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.27493333, "lon": -8.99051667, "lat_text": "43 16.496 N", "lon_text": "08 59.431 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca", "aparpe": "FlW 6s", "altura": "11", "alc": "10", "eleva": "38", "notas": "", "fases": " 1 ; 5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PUNTA DEL RONCUDO", "exped": "06.23.00", "inter": "D-1730", "foto": "2", "tipo": "BALIZA COSTERA", "color": "BLANCO", "ritmo": "Fl", "per": "6.00", "carac": "L 1 oc 5", "alcanc": "10.00", "elevac": "38.00", "coord": "008\u00ba 59.432 W 43\u00ba 16.499 N", "s_luz": "Luz id :D-1730 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03760", "numint": "D-1732", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORME Y LAXE", "c1": "Punta Laxe", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.23215, "lon": -9.01123333, "lat_text": "43 13.929 N", "lon_text": "09 00.674 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica blanca", "aparpe": "Fl(5)W 20s", "altura": "11", "alc": "20", "eleva": "66", "notas": "", "fases": " 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 9,9", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "FARO PUNTA LAXE", "exped": "06.24.00", "inter": "D-1732", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(5)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0 1 oc 2 4)4 veces]L 0 1 oc 9 9", "alcanc": "20.00", "elevac": "66.00", "coord": "009\u00ba 0.674 W 43\u00ba 13.931 N", "s_luz": "Luz id :D-1732 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03770", "numint": "D-1733", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORME Y LAXE", "c1": "Ensenada de Corme", "c2": "Puerto de CORME", "c3": "Dique de abrigo", "c4": "Extremo", "lat": 43.26061667, "lon": -8.9631, "lat_text": "43 15.637 N", "lon_text": "08 57.786 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.63.00", "bal": "PUERTO DE CORME (CO.63.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO.- ENSENADA DE CORME", "exped": "06.63.00", "inter": "D-1733", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5 ", "alcanc": "3.00", "elevac": "7.00", "coord": "008\u00ba 57.787 W 43\u00ba 15.639 N", "s_luz": "Luz id :D-1733 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03770.1", "numint": "D-1732.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORME Y LAXE", "c1": "Ensenada de Corme", "c2": "Puerto de CORME", "c3": "Dique de abrigo", "c4": "Muelle interior. Espig\u00f3n. Extremo", "lat": 43.26091667, "lon": -8.96303333, "lat_text": "43 15.655 N", "lon_text": "08 57.782 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico rojo blanco", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "4", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.63.00", "bal": "PUERTO DE CORME (CO.63.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE INTERIOR.- ESPIGON.- EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO.- ENSENADA DE CORME", "exped": "06.63.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "4.00", "coord": "008\u00ba 57.782 W 43\u00ba 15.655 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03773", "numint": "D-1732.3", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORME Y LAXE", "c1": "Ensenada de Corme", "c2": "Bajo Biscuteiro. Baliza en el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.26231667, "lon": -8.96378333, "lat_text": "43 15.739 N", "lon_text": "08 57.827 W", "desorp": "Columna troncopiramidal verde sobre base de cemento", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "3", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.63.00", "bal": "PUERTO DE CORME (CO.63.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BAJO BISCUTEIRO.- BALIZA EN EL AGUA.- ENSENADA DE CORME", "exped": "06.63.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "3.00", "coord": "008\u00ba 57.828 W 43\u00ba 15.740 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03775", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORME Y LAXE", "c1": "Ensenada de Corme", "c2": "Cultivos marinos de Corme", "c3": "Boya S", "c4": "", "lat": 43.26, "lon": -8.9615, "lat_text": "43 15.600 N", "lon_text": "08 57.690 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.63.01", "bal": "POLIGONO DE BATEAS DE CORME (CO.63.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA SUR.- ENSENADA DE CORME", "exped": "06.63.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 57.690 W 43\u00ba 15.600 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03776", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORME Y LAXE", "c1": "Ensenada de Corme", "c2": "Cultivos marinos de Corme", "c3": "Boya W", "c4": "", "lat": 43.26216667, "lon": -8.96266667, "lat_text": "43 15.730 N", "lon_text": "08 57.760 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.63.01", "bal": "POLIGONO DE BATEAS DE CORME (CO.63.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA OESTE.- ENSENADA DE CORME", "exped": "06.63.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 57.800 W 43\u00ba 15.700 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03777", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORME Y LAXE", "c1": "Ensenada de Corme", "c2": "Cultivos marinos de Corme", "c3": "Boya N", "c4": "", "lat": 43.2636, "lon": -8.95833333, "lat_text": "43 15.816 N", "lon_text": "08 57.500 W", "desorp": "amarilla marca de tope aspa", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.63.01", "bal": "POLIGONO DE BATEAS DE CORME (CO.63.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA NORTE.- ENSENADA DE CORME", "exped": "06.63.00", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 57.500 W 43\u00ba 15.800 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03778", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORME Y LAXE", "c1": "Ensenada de Corme", "c2": "Cultivos marinos de Corme", "c3": "Boya E", "c4": "", "lat": 43.26158333, "lon": -8.95608333, "lat_text": "43 15.695 N", "lon_text": "08 57.365 W", "desorp": "amarilla marca de tope aspa", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.63.01", "bal": "POLIGONO DE BATEAS DE CORME (CO.63.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA ESTE.- ENSENADA DE CORME", "exped": "06.63.00", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 57.400 W 43\u00ba 15.700 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03780", "numint": "D-1734", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORME Y LAXE", "c1": "Puerto de LAXE", "c2": "Dique N. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.2229, "lon": -8.99938333, "lat_text": "43 13.374 N", "lon_text": "08 59.963 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde", "aparpe": "FlG 3s", "altura": "6", "alc": "4", "eleva": "17", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.64.00", "bal": "PUERTO DE LAXE (CO.64.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE NORTE.- EXTREMO", "exped": "06.64.00", "inter": "D-1784", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0 5 oc 2 5", "alcanc": "4.00", "elevac": "17.00", "coord": "008\u00ba 59.964 W 43\u00ba 13.376 N", "s_luz": "Luz id :D-1784 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03785", "numint": "D-1734.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORME Y LAXE", "c1": "Puerto de LAXE", "c2": "Muelle Sur", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.22151667, "lon": -9.00271667, "lat_text": "43 13.291 N", "lon_text": "09 00.163 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica roja", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.64.00", "bal": "PUERTO DE LAXE (CO.64.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE SUR", "exped": "06.64.00", "inter": "D-1734.4", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "7.00", "coord": "009\u00ba 0.163 W 43\u00ba 13.292 N", "s_luz": "Luz id :D-1734.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03786", "numint": "D-1735", "nomgeo": "Puerto de CAMELLE", "c1": "Enfilaci\u00f3n 248,5\u00ba", "c2": "Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.18711667, "lon": -9.09018333, "lat_text": "43 11.227 N", "lon_text": "09 05.411 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico blanco bandas rojas", "aparpe": "DirOcWRG 4s", "altura": "6", "alc": "W5 R3 G3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 3 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.65.00", "bal": "PUERTO DE CAMELLE (CO.65.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "LUZ ANTERIOR.- ENFILACION AL 248 5&ordm;", "exped": "06.65.00", "inter": "D-1735", "foto": "23", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "color": "BLANCO", "ritmo": "DirOc", "per": "4.00", "carac": "L 3 oc 1", "alcanc": "0.00", "elevac": "11.00", "coord": "009\u00ba 5.404 W 43\u00ba 11.230 N", "s_luz": "Luz id :D-1735 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03787", "numint": "", "nomgeo": "Puerto de CAMELLE", "c1": "Enfilaci\u00f3n 248,5\u00ba", "c2": "Posterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.18691667, "lon": -9.09076667, "lat_text": "43 11.215 N", "lon_text": "09 05.446 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico blanco franjas rojas", "aparpe": "...", "altura": "9", "alc": "...", "eleva": "18", "notas": "Marca diurna", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.65.00", "bal": "PUERTO DE CAMELLE (CO.65.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "LUZ POSTERIOR.- ENFILACION AL 248 5&ordm;", "exped": "06.65.00", "inter": "SN", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "", "ritmo": "-", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "0.00", "elevac": "18.00", "coord": "009\u00ba 5.446 W 43\u00ba 11.215 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03787.5", "numint": "", "nomgeo": "Puerto de CAMELLE", "c1": "Boya N\u00ba1", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.18943333, "lon": -9.0838, "lat_text": "43 11.366 N", "lon_text": "09 05.028 W", "desorp": "De espeque verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "Se\u00f1aliza bajo en la bocana de entrada", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.65.00", "bal": "PUERTO DE CAMELLE (CO.65.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 1", "exped": "06.65.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "009\u00ba 5.100 W 43\u00ba 11.300 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03788", "numint": "D-1735.1", "nomgeo": "Puerto de CAMELLE", "c1": "Dique de abrigo. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.18933333, "lon": -9.08551667, "lat_text": "43 11.360 N", "lon_text": "09 05.131 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "8", "alc": "3", "eleva": "14", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.65.00", "bal": "PUERTO DE CAMELLE (CO.65.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "exped": "06.65.00", "inter": "D-1735.1", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "14.00", "coord": "009\u00ba 5.131 W 43\u00ba 11.360 N", "s_luz": "Luz id :D-1735.1 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03789", "numint": "D-1735.2", "nomgeo": "Puerto de CAMELLE", "c1": "Muelle pesquero. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.1854, "lon": -9.08951667, "lat_text": "43 11.124 N", "lon_text": "09 05.371 W", "desorp": "Torre troncopiramidal verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.65.00", "bal": "PUERTO DE CAMELLE (CO.65.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE PESQUERO.- EXTREMO", "exped": "06.65.00", "inter": "D-1735.2", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "9.00", "coord": "009\u00ba 5.359 W 43\u00ba 11.126 N", "s_luz": "Luz id :D-1735.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03789.5", "numint": "D-1735.5", "nomgeo": "Puerto de SANTA MARI\u00d1A", "c1": "Dique muelle. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.19306667, "lon": -9.13613333, "lat_text": "43 11.584 N", "lon_text": "09 08.168 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "QR 1s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.96.00", "bal": "PUERTO DE SANTA MARI&Ntilde;A DE CAMARI&Ntilde;AS (CO.96.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE-MUELLE.- EXTREMO", "exped": "", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "009\u00ba 8.195 W 43\u00ba 11.564 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03790", "numint": "D-1735.5", "nomgeo": "", "c1": "Boya ODAS", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.50046667, "lon": -9.2099, "lat_text": "43 30.028 N", "lon_text": "09 12.594 W", "desorp": "Lenticular amarilla con superestructura", "aparpe": "Q(5)Y 20s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.99.98", "bal": "RED DE AGUAS PROFUNDAS EN A CORU&Ntilde;A (CO.99.98)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ODAS (VILLANO-SISARGAS)", "exped": "", "inter": "D-1735.5", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpCt(5)", "per": "20.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "009\u00ba 12.660 W 43\u00ba 29.685 N", "s_luz": "Luz id :D-1735.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03800", "numint": "D-1736", "nomgeo": "", "c1": "Cabo Villano", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.1601, "lon": -9.21148333, "lat_text": "43 09.606 N", "lon_text": "09 12.689 W", "desorp": "Torre octogonal de siller\u00eda c\u00fapula gris", "aparpe": "Fl(2)W 15s", "altura": "25", "alc": "28", "eleva": "104", "notas": "Luces FR a 0,5M al SE sobre torres", "fases": " 0,5 ; 3,5 ; 0,5 ; 10,5", "niebla": "AIS sint\u00e9tico. Racon (M)", "estado": "", "id_bal": "CO.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "FARO CABO VILLANO", "exped": "06.10.00", "inter": "D-1736", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "15.00", "carac": "L 0 5 oc 3 5 L 0 5 oc 10 5", "alcanc": "28.00", "elevac": "104.00", "coord": "009\u00ba 12.662 W 43\u00ba 9.626 N", "s_luz": "Luz id :D-1736 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242116 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "RAC id : 'M' - En servicio", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03810", "numint": "D-1737", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Punta de la Barca", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.11305, "lon": -9.21975, "lat_text": "43 06.783 N", "lon_text": "09 13.185 W", "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica ocre", "aparpe": "OcW 4s", "altura": "11", "alc": "10", "eleva": "13", "notas": "", "fases": " 3 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PUNTA DE LA BARCA", "exped": "06.29.00", "inter": "D-1737", "foto": "2", "tipo": "BALIZA COSTERA", "color": "BLANCO", "ritmo": "Oc", "per": "4.00", "carac": "L 3 oc 1", "alcanc": "10.00", "elevac": "13.00", "coord": "009\u00ba 13.182 W 43\u00ba 6.783 N", "s_luz": "Luz id :D-1737 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03820", "numint": "D-1736.3", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Enfilaci\u00f3n 081\u00ba", "c2": "Anterior. Punta Villueira", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.1232, "lon": -9.19281667, "lat_text": "43 07.392 N", "lon_text": "09 11.569 W", "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "FlW 5s", "altura": "7", "alc": "10", "eleva": "15", "notas": "", "fases": " 1 ; 4", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PUNTA VILLUEIRA.- ENFILACION ANTERIOR 081&ordm;", "exped": "06.25.00", "inter": "D-1736.3", "foto": "23", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "color": "BLANCO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 1 oc 4", "alcanc": "10.00", "elevac": "15.00", "coord": "009\u00ba 11.566 W 43\u00ba 7.392 N", "s_luz": "Luz id :D-1736.3 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03821", "numint": "D-1736.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Enfilaci\u00f3n 081\u00ba", "c2": "Posterior. A 612 m de Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.12406667, "lon": -9.18536667, "lat_text": "43 07.444 N", "lon_text": "09 11.122 W", "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "IsoW 4s", "altura": "7", "alc": "13", "eleva": "27", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PUNTA DEL CASTILLO.- ENFILACION POSTERIOR 081&ordm;. A 612M DE LA ANTERIOR", "exped": "06.26.00", "inter": "D-1736.4", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "BLANCO", "ritmo": "Iso", "per": "4.00", "carac": "", "alcanc": "13.00", "elevac": "27.00", "coord": "009\u00ba 11.118 W 43\u00ba 7.444 N", "s_luz": "Luz id :D-1736.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03830", "numint": "D-1738", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Punta de Lago", "c2": "Enfilaci\u00f3n 108,5\u00ba Diurna", "c3": "Anterior. Luz Direccional 108,5\u00ba", "c4": "", "lat": 43.11021667, "lon": -9.16611667, "lat_text": "43 06.613 N", "lon_text": "09 09.967 W", "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "DirOc(2)WRG 6s", "altura": "7", "alc": "W6 R4 G4", "eleva": "15", "notas": "Enfilaci\u00f3n diurna al 108,5\u00ba con 03831", "fases": " 3 ; 1 ; 1 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PUNTA DEL LAGO.- LUZ DIRECCIONAL 108,5&ordm;", "exped": "06.27.00", "inter": "D-1738", "foto": "22", "tipo": "LUZ DIRECCIONAL DE SECTORES", "color": "Rojo-Blanco-Verde", "ritmo": "DirOc(2)", "per": "6.00", "carac": "L 3 oc 1 L 1 oc 1", "alcanc": "6.00", "elevac": "15.00", "coord": "009\u00ba 9.962 W 43\u00ba 6.611 N", "s_luz": "Luz id :D-1738 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03831", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Punta de Lago", "c2": "Enfilaci\u00f3n 108,5\u00ba Diurna", "c3": "Posterior", "c4": "", "lat": 43.10981667, "lon": -9.16465, "lat_text": "43 06.589 N", "lon_text": "09 09.879 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica de hormig\u00f3n", "aparpe": "...", "altura": "8", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "Enfilaci\u00f3n diurna al 108,5\u00ba con 03830", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ENFILACION POSTERIOR 108,5&ordm;.- PUNTA DEL LAGO", "exped": "06.27.00", "inter": "", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "009\u00ba 9.875 W 43\u00ba 6.590 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03832", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Boya viveros flotantes", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.09888333, "lon": -9.19426667, "lat_text": "43 05.933 N", "lon_text": "09 11.656 W", "desorp": "De espeque negra bandas rojas marca de tope dos esferas negras", "aparpe": "Fl(2)W 7s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.66.02", "bal": "POLIGONO EN LA RIA DE CAMARI&Ntilde;AS (CO.66.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA VIVEROS FLOTANTES", "exped": "06.66.00", "inter": "SN", "foto": "11", "tipo": "PELIGRO AISLADO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "009\u00ba 11.600 W 43\u00ba 5.900 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03835", "numint": "D-1738.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Puerto de CAMARI\u00d1AS", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.1245, "lon": -9.17841667, "lat_text": "43 07.470 N", "lon_text": "09 10.705 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.66.01", "bal": "PUERTO DE CAMARI&Ntilde;AS (CO.66.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "exped": "06.66.00", "inter": "D-1738.4", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "009\u00ba 10.702 W 43\u00ba 7.470 N", "s_luz": "Luz id :D-1738.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03840", "numint": "D-1739", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Puerto de CAMARI\u00d1AS", "c2": "Muelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.12753333, "lon": -9.1822, "lat_text": "43 07.652 N", "lon_text": "09 10.932 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica verde roja verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 21s", "altura": "2", "alc": "2", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5 ; 0,5 ; 13,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.66.01", "bal": "PUERTO DE CAMARI&Ntilde;AS (CO.66.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE.- EXTREMO", "exped": "06.66.00", "inter": "D-1739", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "ROJO", "ritmo": "F", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "4.00", "elevac": "6.00", "coord": "009\u00ba 10.927 W 43\u00ba 7.650 N", "s_luz": "Luz id :D-1739 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03860", "numint": "D-1739.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Puerto de MUXIA", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.106, "lon": -9.21218333, "lat_text": "43 06.360 N", "lon_text": "09 12.731 W", "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica de mamposter\u00eda marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "7", "alc": "5", "eleva": "15", "notas": "Sector oscuro sobre arrecife \"El Carreiro\"", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.67.00", "bal": "PUERTO DE MUXIA (CO.67.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "exped": "06.67.00", "inter": "D-1739.2", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "15.00", "coord": "009\u00ba 12.726 W 43\u00ba 6.361 N", "s_luz": "Luz id :D-1739.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03862", "numint": "D-1739.25", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Puerto de MUXIA", "c2": "Contradique", "c3": "\u00c1ngulo", "c4": "", "lat": 43.10465, "lon": -9.21263333, "lat_text": "43 06.279 N", "lon_text": "09 12.758 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.67.00", "bal": "PUERTO DE MUXIA (CO.67.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO.- CONTRADIQUE", "exped": "06.67.00", "inter": "D-1739.25", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "6.00", "coord": "009\u00ba 12.751 W 43\u00ba 6.278 N", "s_luz": "Luz id :D-1739.25 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03863", "numint": "D-1739.26", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Puerto de MUXIA", "c2": "Contradique", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 43.10526667, "lon": -9.21355, "lat_text": "43 06.316 N", "lon_text": "09 12.813 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.67.00", "bal": "PUERTO DE MUXIA (CO.67.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO.- CONTRADIQUE", "exped": "06.67.00", "inter": "D-1739.26", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "6.00", "coord": "009\u00ba 12.810 W 43\u00ba 6.318 N", "s_luz": "Luz id :D-1739.26 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03865", "numint": "D-1739.27", "nomgeo": "R\u00cdA DE CAMARI\u00d1AS", "c1": "Puerto de MUXIA", "c2": "Muelle interior. Martillo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.10611667, "lon": -9.2145, "lat_text": "43 06.367 N", "lon_text": "09 12.870 W", "desorp": "Poste rojo verde rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "5", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.67.00", "bal": "PUERTO DE MUXIA (CO.67.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE INTERIOR.- MARTILLO.- EXTREMO", "exped": "06.67.00", "inter": "D-1739.27", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 3 L 0 5 oc 9", "alcanc": "1.00", "elevac": "5.00", "coord": "009\u00ba 12.867 W 43\u00ba 6.367 N", "s_luz": "Luz id :D-1739.27 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03880", "numint": "D-1740", "nomgeo": "", "c1": "Cabo Tori\u00f1ana", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.05336667, "lon": -9.29815, "lat_text": "43 03.202 N", "lon_text": "09 17.889 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca", "aparpe": "Fl(2+1)W 15s", "altura": "14", "alc": "24", "eleva": "65", "notas": "Racon (T) a 1,7M al SE", "fases": " 0,2 ; 2,2 ; 0,2 ; 6,1 ; 0,2 ; 6,1", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "CO.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/186/186_1.jpg", "nombre": "FARO CABO TORI&Ntilde;ANA", "exped": "06.11.00", "inter": "D-1740", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 0 2 oc 2 2 L 0 2 oc 6 1 L 0 2 oc 6 1", "alcanc": "24.00", "elevac": "65.00", "coord": "009\u00ba 17.902 W 43\u00ba 3.192 N", "s_luz": "Luz id :D-1740 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242141 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "RAC id : 'T' - En servicio", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03900", "numint": "D-1742", "nomgeo": "", "c1": "Cabo Finisterre", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.88231667, "lon": -9.272, "lat_text": "42 52.939 N", "lon_text": "09 16.320 W", "desorp": "Torre octogonal de siller\u00eda y casa blanca", "aparpe": "FlW 5s", "altura": "17", "alc": "23", "eleva": "143", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 4,7", "niebla": "AIS. DGPS. Racon (O). Sirena(2) 60s ( 2 ; 6 ; 2 ; 50).", "estado": "DGPS y Sirena fuera de servicio (T)", "id_bal": "CO.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/641/641_1.jpg", "nombre": "FARO CABO FINISTERRE", "exped": "06.12.00", "inter": "D-1742", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L0,3 oc4,7", "alcanc": "23.00", "elevac": "143.00", "coord": "009\u00ba 16.316 W 42\u00ba 52.942 N", "s_luz": "Luz id :D-1742 - En servicio", "s_sirena": "Sirena id : - Fuera de servicio", "s_ais": "AIS id :992242117 - En servicio", "s_dgps": "DGP id :508 - Fuera de servicio", "s_rac": "RAC id : 'O' - En servicio", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03910", "numint": "D-1744", "nomgeo": "FISTERRA", "c1": "Dique de abrigo", "c2": "Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.90935, "lon": -9.2559, "lat_text": "42 54.561 N", "lon_text": "09 15.354 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "20", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.68.00", "bal": "PUERTO DE FISTERRA (CO.68.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.68.00", "inter": "D-1744", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "20.00", "coord": "009\u00ba 15.354 W 42\u00ba 54.562 N", "s_luz": "Luz id :D-1744 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03913", "numint": "D-1744.4", "nomgeo": "FISTERRA", "c1": "Dique de abrigo", "c2": "\u00c1ngulo interior", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.90851667, "lon": -9.2582, "lat_text": "42 54.511 N", "lon_text": "09 15.492 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "6", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.68.00", "bal": "PUERTO DE FISTERRA (CO.68.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO INTERIOR.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.68.00", "inter": "D-1744.4", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "9.00", "coord": "009\u00ba 15.492 W 42\u00ba 54.511 N", "s_luz": "Luz id :D-1744.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03915", "numint": "", "nomgeo": "FISTERRA", "c1": "Pantal\u00e1n de embarcaciones menores", "c2": "Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.90763333, "lon": -9.26073333, "lat_text": "42 54.458 N", "lon_text": "09 15.644 W", "desorp": "Poste verde blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.68.00", "bal": "PUERTO DE FISTERRA (CO.68.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO.- PANTALAN DE EMBARCACIONES MENORES", "exped": "06.68.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "009\u00ba 15.644 W 42\u00ba 54.458 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03918", "numint": "D-1753", "nomgeo": "SARDI\u00d1EIRO", "c1": "Dique muelle de abrigo. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.9381, "lon": -9.23283333, "lat_text": "42 56.286 N", "lon_text": "09 13.970 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "QR 1s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.97.00", "bal": "PUERTO DE O SARDI&Ntilde;EIRO (CO.97.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE MUELLE DE ABRIGO.- EXTREMO", "exped": "06.97.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "009\u00ba 13.968 W 42\u00ba 56.288 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03920", "numint": "D-1756", "nomgeo": "", "c1": "Islote Lobeira Grande", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.88058333, "lon": -9.18555, "lat_text": "42 52.835 N", "lon_text": "09 11.133 W", "desorp": "Torre octogonal blanca y casa", "aparpe": "Fl(3)W 15s", "altura": "10", "alc": "12", "eleva": "18", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 10,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ISLOTE LOBEIRA GRANDE", "exped": "06.35.00", "inter": "D-1756", "foto": "2", "tipo": "BALIZA COSTERA", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "15.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 10 5", "alcanc": "12.00", "elevac": "18.00", "coord": "009\u00ba 11.128 W 42\u00ba 52.837 N", "s_luz": "Luz id :D-1756 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03930", "numint": "D-1760", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORCUBI\u00d3N", "c1": "Cabo Cee", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.9164, "lon": -9.18371667, "lat_text": "42 54.984 N", "lon_text": "09 11.023 W", "desorp": "Torre octogonal de siller\u00eda adosada a casa blanca tejado rojo", "aparpe": "Fl(5)W 13s", "altura": "8", "alc": "10", "eleva": "27", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "CABO CEE", "exped": "06.31.00", "inter": "D-1760", "foto": "2", "tipo": "BALIZA COSTERA", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(5)", "per": "13.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)4 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "10.00", "elevac": "27.00", "coord": "009\u00ba 11.015 W 42\u00ba 54.984 N", "s_luz": "Luz id :D-1760 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03940", "numint": "D-1758", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORCUBI\u00d3N", "c1": "Piedra Carrumeiro Chico", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.90613333, "lon": -9.1792, "lat_text": "42 54.368 N", "lon_text": "09 10.752 W", "desorp": "Torre baliza negra bandas rojas marca de tope dos esferas negras", "aparpe": "Fl(2)W 7s", "altura": "", "alc": "10", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PIEDRA CARRUMEIRO CHICO", "exped": "06.32.00", "inter": "D-1758", "foto": "2", "tipo": "BALIZA COSTERA", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "10.00", "elevac": "8.00", "coord": "009\u00ba 10.748 W 42\u00ba 54.369 N", "s_luz": "Luz id :D-1758 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03943", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORCUBI\u00d3N", "c1": "Enfilaci\u00f3n 094.4\u00ba", "c2": "Carrumeiro Grande. Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.89388333, "lon": -9.16176667, "lat_text": "42 53.633 N", "lon_text": "09 09.706 W", "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "CARRUMEIRO GRANDE.- ENFILACION ANTERIOR 095&ordm;", "exped": "06.07.01", "inter": "", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "009\u00ba 9.703 W 42\u00ba 53.633 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03944", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORCUBI\u00d3N", "c1": "Enfilaci\u00f3n 094.4\u00ba", "c2": "Punta del Pindo al SW. Posterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.89265, "lon": -9.14, "lat_text": "42 53.559 N", "lon_text": "09 08.400 W", "desorp": "Torreta cuadrangular marca de tope tri\u00e1ngulo", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE A CORU&Ntilde;A (CO.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PUNTA DEL PINDO AL SW.- ENFILACION POSTERIOR 095&ordm;", "exped": "06.07.01", "inter": "", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "009\u00ba 8.397 W 42\u00ba 53.559 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03950", "numint": "D-1762", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORCUBI\u00d3N", "c1": "Puerto de CORCUBI\u00d3N", "c2": "Muelle", "c3": "Extremo N", "c4": "", "lat": 42.94501667, "lon": -9.18983333, "lat_text": "42 56.701 N", "lon_text": "09 11.390 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 03951", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.69.00", "bal": "PUERTO DE CORCUBION (CO.69.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO NORTE.- MUELLE", "exped": "06.69.00", "inter": "D-1762", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "009\u00ba 11.390 W 42\u00ba 56.698 N", "s_luz": "Luz id :D-1762 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03951", "numint": "D-1761", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORCUBI\u00d3N", "c1": "Puerto de CORCUBI\u00d3N", "c2": "Muelle", "c3": "Extremo S", "c4": "", "lat": 42.94396667, "lon": -9.1896, "lat_text": "42 56.638 N", "lon_text": "09 11.376 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "7", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con la 03950", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.69.00", "bal": "PUERTO DE CORCUBION (CO.69.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO SUR.- MUELLE", "exped": "06.69.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "009\u00ba 11.374 W 42\u00ba 56.639 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03952", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORCUBI\u00d3N", "c1": "Puerto de C\u00c9E", "c2": "Boya Bajo Las Aritas", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.94053333, "lon": -9.1767, "lat_text": "42 56.432 N", "lon_text": "09 10.602 W", "desorp": "De espeque verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.70.00", "bal": "PUERTO DE BRENS (CEE) (CO.70.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA BAJO \"LAS ARITAS\"", "exped": "06.70.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "009\u00ba 10.602 W 42\u00ba 56.432 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03955", "numint": "D-1763", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORCUBI\u00d3N", "c1": "Puerto de C\u00c9E", "c2": "Muelle interior. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.94286667, "lon": -9.17858333, "lat_text": "42 56.572 N", "lon_text": "09 10.715 W", "desorp": "Poste rojo blanco marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.70.00", "bal": "PUERTO DE BRENS (CEE) (CO.70.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE INTERIOR.- EXTREMO", "exped": "06.70.00", "inter": "D-1763", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "009\u00ba 10.716 W 42\u00ba 56.570 N", "s_luz": "Luz id :D-1763 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03956", "numint": "D-1763.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORCUBI\u00d3N", "c1": "Puerto de C\u00c9E", "c2": "Muelle comercial", "c3": "Extremo E", "c4": "", "lat": 42.9405, "lon": -9.18001667, "lat_text": "42 56.430 N", "lon_text": "09 10.801 W", "desorp": "Poste rojo blanco marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.70.00", "bal": "PUERTO DE BRENS (CEE) (CO.70.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO ESTE.- MUELLE COMERCIAL", "exped": "06.70.00", "inter": "D-1763.4", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "009\u00ba 10.814 W 42\u00ba 56.430 N", "s_luz": "Luz id :D-1763.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03957", "numint": "D-1763.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE CORCUBI\u00d3N", "c1": "Puerto de C\u00c9E", "c2": "Muelle comercial", "c3": "Extremo W", "c4": "", "lat": 42.9408, "lon": -9.1813, "lat_text": "42 56.448 N", "lon_text": "09 10.878 W", "desorp": "Poste verde blanco marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "4", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.70.00", "bal": "PUERTO DE BRENS (CEE) (CO.70.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO OESTE.- MUELLE COMERCIAL", "exped": "06.70.00", "inter": "D-1763.5", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "10.00", "coord": "009\u00ba 10.875 W 42\u00ba 56.447 N", "s_luz": "Luz id :D-1763.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03960", "numint": "D-1768", "nomgeo": "Puerto de O PINDO", "c1": "Muelle. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.89938333, "lon": -9.13428333, "lat_text": "42 53.963 N", "lon_text": "09 08.057 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde y caseta blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "6", "alc": "4", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.71.00", "bal": "PUERTO DE O PINDO (EZARO) (CO.71.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE.- EXTREMO", "exped": "06.71.00", "inter": "D-1768", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 5 5", "alcanc": "4.00", "elevac": "9.00", "coord": "009\u00ba 8.055 W 42\u00ba 53.962 N", "s_luz": "Luz id :D-1768 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03975", "numint": "D-1775", "nomgeo": "Puerto de PORTOCUBELO", "c1": "Dique de abrigo", "c2": "Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.80741667, "lon": -9.13506667, "lat_text": "42 48.445 N", "lon_text": "09 08.104 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde", "aparpe": "FlG 2s", "altura": "6", "alc": "4", "eleva": "17", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.72.00", "bal": "PUERTO DE PORTOCUBELO (CO.72.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.72.00", "inter": "D-1775", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "2.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5", "alcanc": "4.00", "elevac": "17.00", "coord": "009\u00ba 8.101 W 42\u00ba 48.446 N", "s_luz": "Luz id :D-1775 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03975.1", "numint": "D-1779", "nomgeo": "Puerto de PORTOCUBELO", "c1": "Dique de abrigo", "c2": "Muelle interior. Espig\u00f3n. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.80566667, "lon": -9.13643333, "lat_text": "42 48.340 N", "lon_text": "09 08.186 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico verde blanco", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CO.72.00", "bal": "PUERTO DE PORTOCUBELO (CO.72.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE INTERIOR.- ESPIGON.- EXTREMO", "exped": "06.72.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "8.00", "coord": "009\u00ba 8.186 W 42\u00ba 48.340 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP2.kmz", "numnac": "03978", "numint": "", "nomgeo": "", "c1": "Boya ODAS LIRA 1", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.82325, "lon": -9.17418333, "lat_text": "42 49.395 N", "lon_text": "09 10.451 W", "desorp": "Esf\u00e9rica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CO.99.01", "bal": "PROGRAMA DE COOPERACI&Oacute;N TRANSFRONTERIZA ESPA&Ntilde;A-PORTUGAL (PROYECTO RAIA-A CORU&Ntilde;A) (CO.99.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA ODAS LIRA 1", "exped": "", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(5)", "per": "20.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "009\u00ba 10.142 W 42\u00ba 48.975 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "03980", "numint": "D-1782", "nomgeo": "", "c1": "Punta Insua", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.77251667, "lon": -9.12495, "lat_text": "42 46.351 N", "lon_text": "09 07.497 W", "desorp": "Torre hexagonal de siller\u00eda c\u00fapula aluminio y casa", "aparpe": "Fl(3)WR 9s", "altura": "14", "alc": "W15R14", "eleva": "27", "notas": "Se solicita especial atenci\u00f3n con el bajo Cabezo de Figueroa en el sector 090\u00ba W 125\u00ba", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2387/03980.jpg", "nombre": "FARO PUNTA INSUA", "exped": "07.00.03", "inter": "D-1782", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "Blanco - Rojo", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "15.00", "elevac": "27.00", "coord": "009\u00ba 7.494 W 42\u00ba 46.351 N", "s_luz": "Luz id :D-1782 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "03990", "numint": "D-1784", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Monte Louro. Punta Queixal", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.73925, "lon": -9.07865, "lat_text": "42 44.355 N", "lon_text": "09 04.719 W", "desorp": "Torre hexagonal de siller\u00eda y casa blanca", "aparpe": "Fl(2+1)W 12s", "altura": "7", "alc": "10", "eleva": "27", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2388/03990.jpg", "nombre": "MONTE LOURO. PUNTA QUEIXAL", "exped": "07.00.03", "inter": "D-1784", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "12.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "10.00", "elevac": "27.00", "coord": "009\u00ba 4.719 W 42\u00ba 44.355 N", "s_luz": "Luz id :D-1784 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "03995", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Boya ODAS CETMAR", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.75626667, "lon": -9.02428333, "lat_text": "42 45.376 N", "lon_text": "09 01.457 W", "desorp": "Cil\u00edndrica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "altura": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 11,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VL.99.98", "bal": "INSTITUTO TECNOLOGICO PARA EL CONTROL DEL MEDIO MARINO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.99.98)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA ODAS CETMAR", "exped": "07.99.98", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(5)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)4 veces]L 0.5 oc 11.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "009\u00ba 1.457 W 42\u00ba 45.376 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04000", "numint": "D-1786", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Cabo Rebordi\u00f1o", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.77013333, "lon": -9.04831667, "lat_text": "42 46.208 N", "lon_text": "09 02.899 W", "desorp": "Torre hexagonal blanca y casa blanca", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "8", "alc": "10", "eleva": "18", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2389/04000.jpg", "nombre": "CABO REBORDI&Ntilde;O", "exped": "07.00.03", "inter": "D-1786", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "-", "alcanc": "10.00", "elevac": "18.00", "coord": "009\u00ba 2.898 W 42\u00ba 46.203 N", "s_luz": "Luz id :D-1786 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04005", "numint": "D-1787", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de MUROS", "c2": "Espig\u00f3n. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.77656667, "lon": -9.05115, "lat_text": "42 46.594 N", "lon_text": "09 03.069 W", "desorp": "Torreta troncoc\u00f3nica roja", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "4", "alc": "5", "eleva": "5", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.73.00", "bal": "PUERTO DE MUROS (VL.73.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ESPIGON.- EXTREMO", "exped": "06.73.00", "inter": "D-1787", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "5.00", "coord": "009\u00ba 3.071 W 42\u00ba 46.594 N", "s_luz": "Luz id :D-1787 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04010", "numint": "D-1788", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de MUROS", "c2": "Muelle comercial", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 42.77778333, "lon": -9.05471667, "lat_text": "42 46.667 N", "lon_text": "09 03.283 W", "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.73.00", "bal": "PUERTO DE MUROS (VL.73.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO.- MUELLE COMERCIAL", "exped": "06.73.00", "inter": "D-1788", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "10.00", "coord": "009\u00ba 3.285 W 42\u00ba 46.665 N", "s_luz": "Luz id :D-1788 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04012", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de MUROS", "c2": "Muelle comercial", "c3": "Dique flotante. Extremo", "c4": "", "lat": 42.77751667, "lon": -9.057, "lat_text": "42 46.651 N", "lon_text": "09 03.420 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.73.00", "bal": "PUERTO DE MUROS (VL.73.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE FLOTANTE.- EXTREMO.- MUELLE COMERCIAL", "exped": "06.73.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "009\u00ba 3.419 W 42\u00ba 46.649 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04013", "numint": "D-1789.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de MUROS", "c2": "Muelle comercial", "c3": "Pantal\u00e1n perpendicular. Extremo", "c4": "", "lat": 42.77713333, "lon": -9.0569, "lat_text": "42 46.628 N", "lon_text": "09 03.414 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.73.00", "bal": "PUERTO DE MUROS (VL.73.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN PERPENDICULAR.- EXTREMO.- MUELLE COMERCIAL", "exped": "06.73.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "009\u00ba 3.418 W 42\u00ba 46.628 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04015", "numint": "D-1789", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de MUROS", "c2": "Dique muelle interior. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.77621667, "lon": -9.05693333, "lat_text": "42 46.573 N", "lon_text": "09 03.416 W", "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "6", "alc": "1", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.73.00", "bal": "PUERTO DE MUROS (VL.73.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE MUELLE INTERIOR.- EXTREMO", "exped": "06.73.00", "inter": "D-1789", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "1.00", "elevac": "10.00", "coord": "009\u00ba 3.417 W 42\u00ba 46.574 N", "s_luz": "Luz id :D-1789 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04017", "numint": "D-1789.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de MUROS", "c2": "Dique muelle interior. \u00c1ngulo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.7769, "lon": -9.0576, "lat_text": "42 46.614 N", "lon_text": "09 03.456 W", "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.73.00", "bal": "PUERTO DE MUROS (VL.73.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE MUELLE INTERIOR.- ANGULO", "exped": "06.73.00", "inter": "D-1789.1", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "009\u00ba 3.456 W 42\u00ba 46.613 N", "s_luz": "Luz id :D-1789.1 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04020", "numint": "D-1790", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de MUROS", "c2": "Muelle del Este. Pantal\u00e1n. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.7762, "lon": -9.05643333, "lat_text": "42 46.572 N", "lon_text": "09 03.386 W", "desorp": "Poste rojo verde rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "6", "alc": "1", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.73.00", "bal": "PUERTO DE MUROS (VL.73.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE DEL ESTE.- PANTALAN.- EXTREMO", "exped": "06.73.00", "inter": "D-1790", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 3 L 0 5 oc 9", "alcanc": "1.00", "elevac": "10.00", "coord": "009\u00ba 3.387 W 42\u00ba 46.568 N", "s_luz": "Luz id :D-1790 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04025", "numint": "D-1790.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de ESTEIRO", "c2": "Diquemuelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.78783333, "lon": -8.97788333, "lat_text": "42 47.270 N", "lon_text": "08 58.673 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.74.00", "bal": "PUERTO DE ESTEIRO (VL.74.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE-MUELLE.- EXTREMO", "exped": "06.74.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 58.673 W 42\u00ba 47.270 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04027", "numint": "D-1790.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Isla Creba. Extremo S", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.77341667, "lon": -8.96346667, "lat_text": "42 46.405 N", "lon_text": "08 57.808 W", "desorp": "Poste met\u00e1lico", "aparpe": "Fl(2)W 7s", "altura": "3", "alc": "8", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1433/04027.jpg", "nombre": "ISLA CREBA.- EXTREMO SUR", "exped": "07.00.03", "inter": "D-1790.2", "foto": "2", "tipo": "BALIZA COSTERA", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "8.00", "elevac": "7.00", "coord": "008\u00ba 57.797 W 42\u00ba 46.400 N", "s_luz": "Luz id :D-1790.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04030", "numint": "D-1790.3", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de O FREIXO", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.79376667, "lon": -8.94375, "lat_text": "42 47.626 N", "lon_text": "08 56.625 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca sobre caseta blanca", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.75.00", "bal": "PUERTO DE O FREIXO (VL.75.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "exped": "06.75.00", "inter": "D-1790.3", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1 5 L 0.5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 56.626 W 42\u00ba 47.627 N", "s_luz": "Luz id :D-1790.3 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04030.2", "numint": "D-1790.45", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de O FREIXO", "c2": "Muelle entre rampas. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.79426667, "lon": -8.94498333, "lat_text": "42 47.656 N", "lon_text": "08 56.699 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica roja verde roja", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.75.00", "bal": "PUERTO DE O FREIXO (VL.75.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE ENTRE RAMPAS.- EXTREMO", "exped": "06.75.00", "inter": "SN", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 3 L 0 5 oc 9", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 56.701 W 42\u00ba 47.659 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04031", "numint": "D-1790.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de O FREIXO", "c2": "Dique flotante", "c3": "Extremo S", "c4": "", "lat": 42.7943, "lon": -8.94316667, "lat_text": "42 47.658 N", "lon_text": "08 56.590 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.75.00", "bal": "PUERTO DE O FREIXO (VL.75.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO SUR.- DIQUE FLOTANTE", "exped": "06.75.00", "inter": "D-1790.4", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 56.590 W 42\u00ba 47.659 N", "s_luz": "Luz id :D-1790.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04031.1", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de O FREIXO", "c2": "Pantal\u00e1n perpendicular. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.79461667, "lon": -8.944, "lat_text": "42 47.677 N", "lon_text": "08 56.640 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.75.00", "bal": "PUERTO DE O FREIXO (VL.75.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN PERPENDICULAR.- EXTREMO", "exped": "06.75.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 56.641 W 42\u00ba 47.677 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04031.2", "numint": "D-1790.48", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de O FREIXO", "c2": "Dique flotante. \u00c1ngulo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.79665, "lon": -8.94421667, "lat_text": "42 47.799 N", "lon_text": "08 56.653 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica Cardinal E marca de tope dos conos opuestos por sus bases negros", "aparpe": "Q(3)W 10s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.75.00", "bal": "PUERTO DE O FREIXO (VL.75.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE FLOTANTE.- ANGULO", "exped": "06.75.00", "inter": "SN", "foto": "15", "tipo": "CARDINAL ESTE", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpCt(3)", "per": "10.00", "carac": "[(L 0 3 oc 0 7)2 veces]L 0 3 oc 7 7", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 56.654 W 42\u00ba 47.801 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04032", "numint": "D-1790.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de O FREIXO", "c2": "Dique flotante", "c3": "Extremo N", "c4": "", "lat": 42.79685, "lon": -8.94465, "lat_text": "42 47.811 N", "lon_text": "08 56.679 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "QR 1s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.75.00", "bal": "PUERTO DE O FREIXO (VL.75.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO NORTE.- DIQUE FLOTANTE", "exped": "06.75.00", "inter": "D-1790.5", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 25 oc 0 75", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 56.679 W 42\u00ba 47.812 N", "s_luz": "Luz id :D-1790.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04032.2", "numint": "D-1790.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de O FREIXO", "c2": "Pantal\u00e1n interior", "c3": "\u00c1ngulo E", "c4": "", "lat": 42.79586667, "lon": -8.94426667, "lat_text": "42 47.752 N", "lon_text": "08 56.656 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.75.00", "bal": "PUERTO DE O FREIXO (VL.75.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO ESTE.- PANTALAN INTERIOR", "exped": "06.75.00", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 56.657 W 42\u00ba 47.754 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04050", "numint": "D-1791", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de NOIA", "c2": "Escollera Norte. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.79465, "lon": -8.90786667, "lat_text": "42 47.679 N", "lon_text": "08 54.472 W", "desorp": "Torre baliza cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "5", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.76.00", "bal": "PUERTO DE NOIA (VL.76.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ESCOLLERA NORTE.- EXTREMO", "exped": "06.76.00", "inter": "D-1791", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "5.00", "coord": "008\u00ba 54.474 W 42\u00ba 47.679 N", "s_luz": "Luz id :D-1791 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04060", "numint": "D-1791.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de NOIA", "c2": "Escollera sumergida Sur. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.79358333, "lon": -8.90816667, "lat_text": "42 47.615 N", "lon_text": "08 54.490 W", "desorp": "Torre baliza cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "5", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.76.00", "bal": "PUERTO DE NOIA (VL.76.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ESCOLLERA SUR.- EXTREMO", "exped": "06.76.00", "inter": "D-1791.2", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "5.00", "coord": "008\u00ba 54.491 W 42\u00ba 47.616 N", "s_luz": "Luz id :D-1791.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04065", "numint": "D-1791.3", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Muelle del Testal. Pantal\u00e1n. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.79243333, "lon": -8.90965, "lat_text": "42 47.546 N", "lon_text": "08 54.579 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.76.01", "bal": "PUERTO DE EL TESTAL (VL.76.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE DEL TESTAL.- PANTALAN.- EXTREMO", "exped": "06.76.01", "inter": "D-1791.3", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 54.580 W 42\u00ba 47.547 N", "s_luz": "Luz id :D-1791.3 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04070", "numint": "D-1791.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de PORTOS\u00cdN", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 42.7656, "lon": -8.94846667, "lat_text": "42 45.936 N", "lon_text": "08 56.908 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.77.00", "bal": "PUERTO DE PORTOS&Iacute;N (VL.77.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.77.00", "inter": "D-1791.8", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 56.908 W 42\u00ba 45.937 N", "s_luz": "Luz id :D-1791.8 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04075", "numint": "D-1791.84", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de PORTOS\u00cdN", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Muelle. Extremo NE", "c4": "", "lat": 42.76338333, "lon": -8.94856667, "lat_text": "42 45.803 N", "lon_text": "08 56.914 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "5", "alc": "1", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.77.00", "bal": "PUERTO DE PORTOS&Iacute;N (VL.77.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE.- EXTREMO NE.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.77.00", "inter": "D-1791.84", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 56.915 W 42\u00ba 45.804 N", "s_luz": "Luz id :D-1791.84 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04077", "numint": "D-1791.9", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de PORTOS\u00cdN", "c2": "Contradique. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.76421667, "lon": -8.94636667, "lat_text": "42 45.853 N", "lon_text": "08 56.782 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.77.00", "bal": "PUERTO DE PORTOS&Iacute;N (VL.77.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "CONTRADIQUE.- EXTREMO", "exped": "06.77.00", "inter": "D-1791.9", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 56.784 W 42\u00ba 45.854 N", "s_luz": "Luz id :D-1791.9 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04078", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de PORTOS\u00cdN", "c2": "Bajo A Mi\u00f1ateira", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.76265, "lon": -8.94685, "lat_text": "42 45.759 N", "lon_text": "08 56.811 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica roja sobre base cil\u00edndrica", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.77.00", "bal": "PUERTO DE PORTOS&Iacute;N (VL.77.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BAJO \"A MI&Ntilde;ATEIRA\"", "exped": "06.77.00", "inter": "D-1791.95", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "", "ritmo": "-", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "0.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 56.813 W 42\u00ba 45.759 N", "s_luz": "Luz id :D-1791.95 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04078.1", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de PORTOS\u00cdN", "c2": "Bajo A Mi\u00f1ateira", "c3": "Boya N", "c4": "", "lat": 42.76298333, "lon": -8.9471, "lat_text": "42 45.779 N", "lon_text": "08 56.826 W", "desorp": "C\u00f3nica verde roja verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 15s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VL.77.00", "bal": "PUERTO DE PORTOS&Iacute;N (VL.77.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA NORTE.- BAJO \"A MI&Ntilde;ATEIRA\"", "exped": "06.77.00", "inter": "SN", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 3 L 0.5 oc 9", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 56.836 W 42\u00ba 45.788 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04078.2", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de PORTOS\u00cdN", "c2": "Bajo A Mi\u00f1ateira", "c3": "Boya W", "c4": "", "lat": 42.76261667, "lon": -8.94736667, "lat_text": "42 45.757 N", "lon_text": "08 56.842 W", "desorp": "De espeque roja", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VL.77.00", "bal": "PUERTO DE PORTOS&Iacute;N (VL.77.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA OESTE.- BAJO \"A MI&Ntilde;ATEIRA\"", "exped": "06.77.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 56.843 W 42\u00ba 45.738 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04078.3", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de PORTOS\u00cdN", "c2": "Bajo A Mi\u00f1ateira", "c3": "Boya S", "c4": "", "lat": 42.76225, "lon": -8.94666667, "lat_text": "42 45.735 N", "lon_text": "08 56.800 W", "desorp": "De espeque roja", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VL.77.00", "bal": "PUERTO DE PORTOS&Iacute;N (VL.77.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA SUR.- BAJO \"A MI&Ntilde;ATEIRA\"", "exped": "06.77.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 56.792 W 42\u00ba 45.731 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04078.4", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de PORTOS\u00cdN", "c2": "Bajo A Mi\u00f1ateira", "c3": "Boya E", "c4": "", "lat": 42.76256667, "lon": -8.94615, "lat_text": "42 45.754 N", "lon_text": "08 56.769 W", "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VL.77.00", "bal": "PUERTO DE PORTOS&Iacute;N (VL.77.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA ESTE.- BAJO \"A MI&Ntilde;ATEIRA\"", "exped": "06.77.00", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 56.770 W 42\u00ba 45.754 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04079", "numint": "D-1791.96", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de PORTOS\u00cdN", "c2": "Muelle Este. Extremo NW", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.76121667, "lon": -8.94755, "lat_text": "42 45.673 N", "lon_text": "08 56.853 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica roja verde roja", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.77.00", "bal": "PUERTO DE PORTOS&Iacute;N (VL.77.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE ESTE.- EXTREMO NW", "exped": "06.77.00", "inter": "SN", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 3 L 0.5 oc 9", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 56.854 W 42\u00ba 45.679 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04080", "numint": "D-1792", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Punta Caveiro", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.73938333, "lon": -8.9906, "lat_text": "42 44.363 N", "lon_text": "08 59.436 W", "desorp": "Torre cuadrangular de piedra", "aparpe": "OcWR 3s", "altura": "4", "alc": "W9 R6", "eleva": "37", "notas": "", "fases": " 2,25 ; 0,75", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1181/04080.jpg", "nombre": "PUNTA CABEIRO", "exped": "07.00.03", "inter": "D-1792", "foto": "3", "tipo": "LUZ DE SECTORES", "color": "Blanco - Rojo", "ritmo": "Oc", "per": "3.00", "carac": "L 2 25 oc 0 75", "alcanc": "9.00", "elevac": "37.00", "coord": "008\u00ba 59.432 W 42\u00ba 44.364 N", "s_luz": "Luz id :D-1792 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04084", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de O SON", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 42.72871667, "lon": -9.00091667, "lat_text": "42 43.723 N", "lon_text": "09 00.055 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.78.00", "bal": "PUERTO DE O SON (VL.78.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.78.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "7.00", "coord": "009\u00ba 0.055 W 42\u00ba 43.723 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04085", "numint": "D-1792.33", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de O SON", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "\u00c1ngulo", "c4": "", "lat": 42.72901667, "lon": -9.00106667, "lat_text": "42 43.741 N", "lon_text": "09 00.064 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico verde blanco", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.78.00", "bal": "PUERTO DE O SON (VL.78.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.78.00", "inter": "D-1792.3", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "8.00", "coord": "009\u00ba 0.064 W 42\u00ba 43.741 N", "s_luz": "Luz id :D-1792.3 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04086", "numint": "D-1792.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE MUROS Y NOIA", "c1": "Puerto de O SON", "c2": "Contradique. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.72775, "lon": -9.00081667, "lat_text": "42 43.665 N", "lon_text": "09 00.049 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico rojo blanco", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.78.00", "bal": "PUERTO DE O SON (VL.78.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "CONTRADIQUE.- EXTREMO", "exped": "06.78.00", "inter": "D-1792.4", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "6.00", "coord": "009\u00ba 0.049 W 42\u00ba 43.665 N", "s_luz": "Luz id :D-1792.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04095", "numint": "D-1793", "nomgeo": "", "c1": "Punta da Focha", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.70003333, "lon": -9.02856667, "lat_text": "42 42.002 N", "lon_text": "09 01.714 W", "desorp": "Torreta blanca y caseta circular", "aparpe": "FlW 5s", "altura": "5", "alc": "4", "eleva": "29", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1435/04095.jpg", "nombre": "PUNTA FOCHA", "exped": "07.00.03", "inter": "D-1793", "foto": "2", "tipo": "BALIZA COSTERA", "color": "BLANCO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "4.00", "elevac": "29.00", "coord": "009\u00ba 1.712 W 42\u00ba 42.006 N", "s_luz": "Luz id :D-1793 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04100", "numint": "D-1794", "nomgeo": "", "c1": "Cabo Corrubedo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.57631667, "lon": -9.09016667, "lat_text": "42 34.579 N", "lon_text": "09 05.410 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica de mamposter\u00eda c\u00fapula blanca", "aparpe": "Fl(2+3)WR 20s", "altura": "", "alc": "W15R15", "eleva": "32", "notas": "", "fases": " 0,4 ; 2 ; 0,4 ; 2 ; 0,4 ; 6 ; 0,4 ; 2 ; 0,4 ; 6", "niebla": "AIS sint\u00e9tico. Racon (K)", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3739/04100.jpg", "nombre": "FARO CABO CORRUBEDO", "exped": "07.00.03", "inter": "D-1794", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "Blanco - Rojo", "ritmo": "GpD(2+3)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0 4 oc 2)2 veces]L 0 4 oc 6 L 0 4 oc 2 L 0 4 oc 6", "alcanc": "15.00", "elevac": "32.00", "coord": "009\u00ba 5.402 W 42\u00ba 34.578 N", "s_luz": "Luz id :D-1794 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992241092 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "RAC id : 'K' - En servicio", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04110", "numint": "D-1795", "nomgeo": "Puerto de CORRUBEDO", "c1": "Dique de abrigo. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.57236667, "lon": -9.07008333, "lat_text": "42 34.342 N", "lon_text": "09 04.205 W", "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica roja blanca", "aparpe": "FlWR 5s", "altura": "5", "alc": "5", "eleva": "12", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.79.00", "bal": "PUERTO DE CORRUBEDO (VL.79.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "exped": "06.79.00", "inter": "D-1795", "foto": "3", "tipo": "LUZ DE SECTORES", "color": "BLANCO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "12.00", "coord": "009\u00ba 4.205 W 42\u00ba 34.342 N", "s_luz": "Luz id :D-1795 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04115", "numint": "D-1795.5", "nomgeo": "", "c1": "Isla de Sagres", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.50871667, "lon": -9.04905, "lat_text": "42 30.523 N", "lon_text": "09 02.943 W", "desorp": "Poste gris", "aparpe": "FlW 5s", "altura": "3", "alc": "8", "eleva": "25", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3741/04115.jpg", "nombre": "ISLA DE SAGRES", "exped": "07.00.03", "inter": "D-1795.5", "foto": "2", "tipo": "BALIZA COSTERA", "color": "BLANCO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "8.00", "elevac": "25.00", "coord": "009\u00ba 2.941 W 42\u00ba 30.532 N", "s_luz": "Luz id :D-1795.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992241098 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04120", "numint": "D-1796", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Isla S\u00e1lvora", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.46586667, "lon": -9.01315, "lat_text": "42 27.952 N", "lon_text": "09 00.789 W", "desorp": "Torre octogonal blanca roja blanca y casa blanca", "aparpe": "Fl(3+1)W 20s. Fl(3)W 12,7s. FlR 7,3s", "altura": "16", "alc": "W21R18", "eleva": "40", "notas": "Sector navegable: Fl(3+1)W 20s Sector peligroso: Fl(3)W 12,7s + FlR 7,3s", "fases": " 0,4 ; 2,3 ; 0,4 ; 2,3 ; 0,4 ; 6,9 ; 0,4 ; 6,9.  ; 0,4 ; 2,3 ; 0,4 ; 2,3 ; 0,4 ; 6,9.  ; 0,4 ; 6,9", "niebla": "AIS", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1183/04120.jpg", "nombre": "FARO ISLA SALVORA", "exped": "07.00.03", "inter": "D-1796", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "Blanco-Blanco", "ritmo": "Gps(3+1) libre; GpD(3) peligroso", "per": "20.00", "carac": "[L 0,4 oc 2,3 L 0,4 oc 2,3 L 0,4 oc 6,9 L 0,4 oc 6,9] . [L 0,4 oc 2,3 L 0,4 oc 2,3 L 0,4 oc 6,9 L 0,4 oc 6,9]]", "alcanc": "21.00", "elevac": "40.00", "coord": "009\u00ba 0.789 W 42\u00ba 27.952 N", "s_luz": "Luz id :D-1796 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242126 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04122", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Boya ODAS S\u00e1lvora", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.4582, "lon": -9.00281667, "lat_text": "42 27.492 N", "lon_text": "09 00.169 W", "desorp": "Esf\u00e9rica amarilla marca de tope aspa amarilla con carcasa transparente", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "Retirada (T)", "id_bal": "VL.99.96", "bal": "PROGRAMA DE COOPERACI&Oacute;N TRANSFRONTERIZA ESPA&Ntilde;A-PORTUGAL (PROYECTO RAIA-VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA) (VL.99.96)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ODAS \"SALVORA\"", "exped": "07.62.00", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(5)", "per": "20.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "009\u00ba 0.169 W 42\u00ba 27.492 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04130", "numint": "D-1799", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de AGUI\u00d1O", "c2": "Dique muelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.51873333, "lon": -9.01598333, "lat_text": "42 31.124 N", "lon_text": "09 00.959 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "Fl(3)WR 9s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.80.00", "bal": "PUERTO DE AGUI&Ntilde;O (VL.80.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE MUELLE.- EXTREMO", "exped": "06.80.00", "inter": "D-1799", "foto": "3", "tipo": "LUZ DE SECTORES", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "009\u00ba 0.960 W 42\u00ba 31.121 N", "s_luz": "Luz id :D-1799 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04135", "numint": "D-1799.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de AGUI\u00d1O", "c2": "Contradique interior. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.52118333, "lon": -9.01551667, "lat_text": "42 31.271 N", "lon_text": "09 00.931 W", "desorp": "Poste verde blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.80.00", "bal": "PUERTO DE AGUI&Ntilde;O (VL.80.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "CONTRADIQUE INTERIOR.- EXTREMO", "exped": "06.80.00", "inter": "D-1799.5", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "009\u00ba 0.932 W 42\u00ba 31.271 N", "s_luz": "Luz id :D-1799.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04137", "numint": "D-1798.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Petones de Centoleiras", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.50883333, "lon": -9.0081, "lat_text": "42 30.530 N", "lon_text": "09 00.486 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "QR 1s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BAJO PETONES DE CENTOLEIRAS", "exped": "07.00.03", "inter": "D-1798.5", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "009\u00ba 0.484 W 42\u00ba 30.532 N", "s_luz": "Luz id :D-1798.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04140", "numint": "D-1798", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Piedras del Sargo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.50545, "lon": -9.0078, "lat_text": "42 30.327 N", "lon_text": "09 00.468 W", "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica verde blanca", "aparpe": "QG 1s", "altura": "12", "alc": "6", "eleva": "13", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1185/04140.jpg", "nombre": "PIEDRAS DEL SARGO", "exped": "07.00.03", "inter": "D-1798", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 2 oc 0 8", "alcanc": "6.00", "elevac": "13.00", "coord": "009\u00ba 0.486 W 42\u00ba 30.331 N", "s_luz": "Luz id :D-1798 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04150", "numint": "D-1800", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Pombeiri\u00f1o", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.48185, "lon": -8.94671667, "lat_text": "42 28.911 N", "lon_text": "08 56.803 W", "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica blanca verde blanca", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "14", "alc": "7", "eleva": "15", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1186/04150.jpg", "nombre": "BAJO POMBEIRI&Ntilde;O", "exped": "07.00.03", "inter": "D-1800", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "7.00", "elevac": "15.00", "coord": "008\u00ba 56.820 W 42\u00ba 28.914 N", "s_luz": "Luz id :D-1800 - Servicio Reducido / Otros", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04160", "numint": "D-1818", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Isla R\u00faa", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.54913333, "lon": -8.9393, "lat_text": "42 32.948 N", "lon_text": "08 56.358 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica de mamposter\u00eda y casa", "aparpe": "Fl(2)WR 7s", "altura": "14", "alc": "12", "eleva": "26", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS sint\u00e9tico. Racon (G)", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1187/04160.jpg", "nombre": "ISLA RUA", "exped": "07.00.03", "inter": "D-1818", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "Blanco - Rojo", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "12.00", "elevac": "26.00", "coord": "008\u00ba 56.374 W 42\u00ba 32.954 N", "s_luz": "Luz id :D-1818 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242142 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "RAC id : 'G' - En servicio", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04165", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos Marinos O Grove C", "c2": "Boya v\u00e9rtice B", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.49165, "lon": -8.9375, "lat_text": "42 29.499 N", "lon_text": "08 56.250 W", "desorp": "De castillete verde", "aparpe": "Fl(3)G 10s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "id_bal": "07.63.01", "bal": "VIVEROS FLOTANTES \"O GROVE C\" (07.63.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA VERTICE B", "exped": "07.63.00", "inter": "SN", "foto": "19", "tipo": "OTRAS", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "10.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 5 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 56.051 W 42\u00ba 29.618 N", "s_luz": "Luz id :SN - Abandonada o destruida", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04170", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos Marinos O Grove C", "c2": "Boya v\u00e9rtice C", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.50841667, "lon": -8.90493333, "lat_text": "42 30.505 N", "lon_text": "08 54.296 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 12s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 5,7", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "id_bal": "07.63.01", "bal": "VIVEROS FLOTANTES \"O GROVE C\" (07.63.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA VERTICE C", "exped": "07.63.00", "inter": "SN", "foto": "19", "tipo": "OTRAS", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "12.00", "carac": "[(L 0 3 oc 1 7)3 veces]L 0 3 oc 5 7", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 54.022 W 42\u00ba 30.580 N", "s_luz": "Luz id :SN - Abandonada o destruida", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04175", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos Marinos O Grove C", "c2": "Boya v\u00e9rtice D", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.50708333, "lon": -8.8674, "lat_text": "42 30.425 N", "lon_text": "08 52.044 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 12s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 5,7", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "id_bal": "07.63.01", "bal": "VIVEROS FLOTANTES \"O GROVE C\" (07.63.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA VERTICE D", "exped": "07.63.00", "inter": "SN", "foto": "19", "tipo": "OTRAS", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "12.00", "carac": "[(L 0 3 oc 1 7)3 veces]L 0 3 oc 5 7", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 52.160 W 42\u00ba 30.503 N", "s_luz": "Luz id :SN - Abandonada o destruida", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04177", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Los Esqueiros", "c2": "Boya al S", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.5067, "lon": -8.93243333, "lat_text": "42 30.402 N", "lon_text": "08 55.946 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2140/04177.jpg", "nombre": "BOYA AL SUR.- BAJO LOS ESQUEIROS", "exped": "07.00.03", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 55.955 W 42\u00ba 30.382 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04180", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Los Esqueiros", "c2": "Boya", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.51195, "lon": -8.9387, "lat_text": "42 30.717 N", "lon_text": "08 56.322 W", "desorp": "De castillete verde roja verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 14,5s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3744/04180.jpg", "nombre": "BOYA.- BAJO LOS ESQUEIROS", "exped": "07.00.03", "inter": "SN", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "14.00", "carac": "L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 3 L 0 5 oc 9", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 56.323 W 42\u00ba 30.720 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04183", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Os Mexos. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.51573333, "lon": -8.93081667, "lat_text": "42 30.944 N", "lon_text": "08 55.849 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/123/04183.jpg", "nombre": "BOYA BAJO OS MEXOS", "exped": "07.00.03", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 55.845 W 42\u00ba 30.948 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04190", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Sinal do Castro. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.5189, "lon": -8.97966667, "lat_text": "42 31.134 N", "lon_text": "08 58.780 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS sint\u00e9tico. Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/124/04190.jpg", "nombre": "BOYA BAJO SINAL DO CASTRO", "exped": "07.00.03", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "4.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 58.795 W 42\u00ba 31.115 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992241099 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04200", "numint": "D-1819", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CASTI\u00d1EIRA", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.52968333, "lon": -8.99598333, "lat_text": "42 31.781 N", "lon_text": "08 59.759 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica roja", "aparpe": "Fl(2)WR 7s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.86.00", "bal": "PUERTO DE CASTI&Ntilde;EIRAS (VL.86.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "exped": "06.86.00", "inter": "D-1819", "foto": "3", "tipo": "LUZ DE SECTORES", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "008\u00ba 59.757 W 42\u00ba 31.779 N", "s_luz": "Luz id :D-1819 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04210", "numint": "D-1816", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo La Loba", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.53105, "lon": -8.91605, "lat_text": "42 31.863 N", "lon_text": "08 54.963 W", "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica verde blanca", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "", "alc": "7", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/126/04210.jpg", "nombre": "BAJO LA LOBA", "exped": "07.00.03", "inter": "D-1816", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "7.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 54.964 W 42\u00ba 31.863 N", "s_luz": "Luz id :D-1816 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04220", "numint": "D-1824", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Piedra Seca", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.54891667, "lon": -8.91885, "lat_text": "42 32.935 N", "lon_text": "08 55.131 W", "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica blanca verde blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "7", "eleva": "12", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "Alcance reducido (T)", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/127/04220.jpg", "nombre": "BAJO PIEDRA SECA", "exped": "07.00.03", "inter": "D-1824", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "7.00", "elevac": "12.00", "coord": "008\u00ba 55.124 W 42\u00ba 32.937 N", "s_luz": "Luz id :D-1824 - Servicio Reducido / Otros", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04227.4", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Pol\u00edgono Bateas Ribeira C", "c2": "Boya cient\u00edfica", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.549, "lon": -8.96166667, "lat_text": "42 32.940 N", "lon_text": "08 57.700 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 15s", "altura": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Boya cient\u00edfica control calidad del agua", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 8,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "07.63.02", "bal": "POLIGONO DE BATEAS \"RIBEIRA C\" (07.63.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA CIENTIFICA", "exped": "07.63.02", "inter": "SN", "foto": "19", "tipo": "OTRAS", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "15.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 8 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 57.700 W 42\u00ba 32.900 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04228", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Boya ODAS", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.54753333, "lon": -8.95195, "lat_text": "42 32.852 N", "lon_text": "08 57.117 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 11,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VL.99.98", "bal": "INSTITUTO TECNOLOGICO PARA EL CONTROL DEL MEDIO MARINO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.99.98)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3776/3776_1.jpg", "nombre": "BOYA ODAS", "exped": "07.99.98", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(5)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)4 veces]L 0.5 oc 11.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 56.894 W 42\u00ba 32.970 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04229", "numint": "D-1823", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Camouco. Baliza en el agua", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.55533333, "lon": -8.96778333, "lat_text": "42 33.320 N", "lon_text": "08 58.067 W", "desorp": "Columna verde sobre base cil\u00edndrica de piedra", "aparpe": "QG 1s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1287/04229.JPG", "nombre": "BAJO CAMOUCO", "exped": "07.00.03", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 25 oc 0 75", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 58.066 W 42\u00ba 33.320 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04230", "numint": "D-1822", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Llagareos de Tierra", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.5574, "lon": -8.98376667, "lat_text": "42 33.444 N", "lon_text": "08 59.026 W", "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica roja blanca", "aparpe": "QR 1s", "altura": "7", "alc": "4", "eleva": "8", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/128/04230.jpg", "nombre": "BAJO LLAGAREOS DE TIERRA", "exped": "07.00.03", "inter": "D-1822", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 4 oc 0 6", "alcanc": "4.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 59.024 W 42\u00ba 33.443 N", "s_luz": "Luz id :D-1822 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04239", "numint": "D-1819.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de SANTA UXIA DE RIBEIRA", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "\u00c1ngulo E", "c4": "", "lat": 42.56016667, "lon": -8.987, "lat_text": "42 33.610 N", "lon_text": "08 59.220 W", "desorp": "Torreta cuadrangular roja", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.81.00", "bal": "PUERTO DE SANTA UXIA DE RIVEIRA (VL.81.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO ESTE.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.81.00", "inter": "D-1819.5", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "6.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 59.219 W 42\u00ba 33.609 N", "s_luz": "Luz id :D-1819.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04240", "numint": "D-1820", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de SANTA UXIA DE RIBEIRA", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo NW", "c4": "", "lat": 42.56048333, "lon": -8.98751667, "lat_text": "42 33.629 N", "lon_text": "08 59.251 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.81.00", "bal": "PUERTO DE SANTA UXIA DE RIVEIRA (VL.81.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO NORTE.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.81.00", "inter": "D-1820", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 59.250 W 42\u00ba 33.628 N", "s_luz": "Luz id :D-1820 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04240.1", "numint": "D-1820.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de SANTA UXIA DE RIBEIRA", "c2": "Contradique", "c3": "\u00c1ngulo NE", "c4": "", "lat": 42.56261667, "lon": -8.9877, "lat_text": "42 33.757 N", "lon_text": "08 59.262 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde roja verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 15s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.81.00", "bal": "PUERTO DE SANTA UXIA DE RIVEIRA (VL.81.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO NE.- CONTRADIQUE", "exped": "06.81.00", "inter": "D-1820.5", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 3 L 0 5 oc 9", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 59.262 W 42\u00ba 33.754 N", "s_luz": "Luz id :D-1820.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04242", "numint": "D-1820.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de SANTA UXIA DE RIBEIRA", "c2": "Contradique", "c3": "\u00c1ngulo SW", "c4": "", "lat": 42.56055, "lon": -8.98948333, "lat_text": "42 33.633 N", "lon_text": "08 59.369 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "5", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.81.00", "bal": "PUERTO DE SANTA UXIA DE RIVEIRA (VL.81.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO SW.- CONTRADIQUE", "exped": "06.81.00", "inter": "D-1820.4", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 59.369 W 42\u00ba 33.634 N", "s_luz": "Luz id :D-1820.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04242.3", "numint": "D-1820.55", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de SANTA UXIA DE RIBEIRA", "c2": "Puerto Deportivo", "c3": "Pantalan exterior. Extremo", "c4": "", "lat": 42.56321667, "lon": -8.98888333, "lat_text": "42 33.793 N", "lon_text": "08 59.333 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.81.00", "bal": "PUERTO DE SANTA UXIA DE RIVEIRA (VL.81.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN EXTERIOR.- EXTREMO.- PUERTO DEPORTIVO", "exped": "06.81.00", "inter": "D-1820.55", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 59.337 W 42\u00ba 33.799 N", "s_luz": "Luz id :D-1820.55 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04243", "numint": "D-1820.6", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de SANTA UXIA DE RIBEIRA", "c2": "Muelle interior. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.55896667, "lon": -8.9893, "lat_text": "42 33.538 N", "lon_text": "08 59.358 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja verde roja", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "5", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.81.00", "bal": "PUERTO DE SANTA UXIA DE RIVEIRA (VL.81.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE INTERIOR.- EXTREMO", "exped": "06.81.00", "inter": "D-1820.6", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 59.400 W 42\u00ba 33.500 N", "s_luz": "Luz id :D-1820.6 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04245", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de INSUELA", "c2": "Diquemuelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.57208333, "lon": -8.9625, "lat_text": "42 34.325 N", "lon_text": "08 57.750 W", "desorp": "...", "aparpe": "QR 1s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.95.00", "bal": "PUERTO DE INSUELA (VL.95.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE-MUELLE.- EXTREMO", "exped": "06.95.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 57.747 W 42\u00ba 34.326 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04248", "numint": "D-1825", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de PALMEIRA", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.57945, "lon": -8.95616667, "lat_text": "42 34.767 N", "lon_text": "08 57.370 W", "desorp": "Torreta troncopiramidal roja sobre base troncopiramidal de mamposter\u00eda", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "Apagada (T)", "id_bal": "VL.91.00", "bal": "PUERTO DE PALMEIRA (VL.91.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "exped": "06.91.00", "inter": "D-1825", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 57.368 W 42\u00ba 34.764 N", "s_luz": "Luz id :D-1825 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04248.5", "numint": "D-1825.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de PALMEIRA", "c2": "Bajo Camall\u00f3n", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.57978333, "lon": -8.95543333, "lat_text": "42 34.787 N", "lon_text": "08 57.326 W", "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.91.00", "bal": "PUERTO DE PALMEIRA (VL.91.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BAJO CAMALL&Oacute;N", "exped": "06.91.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 57.317 W 42\u00ba 34.781 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04249", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Sinal do Ma\u00f1o. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.5708, "lon": -8.92406667, "lat_text": "42 34.248 N", "lon_text": "08 55.444 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1246/04249.jpg", "nombre": "BOYA BAJO SINAL DO MA&Ntilde;O", "exped": "07.00.03", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 55.467 W 42\u00ba 34.220 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04250", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Ter. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.57393333, "lon": -8.8984, "lat_text": "42 34.436 N", "lon_text": "08 53.904 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1224/04250.jpg", "nombre": "BOYA DEL BAJO TER", "exped": "07.00.03", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 53.903 W 42\u00ba 34.415 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992241100 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04260", "numint": "D-1826", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Isla de Arousa", "c2": "Punta Caballo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.57246667, "lon": -8.88398333, "lat_text": "42 34.348 N", "lon_text": "08 53.039 W", "desorp": "Torre octogonal de mamposter\u00eda y casa blanca tejado rojo", "aparpe": "Fl(4)W 11s", "altura": "5", "alc": "10", "eleva": "13", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1225/04260.jpg", "nombre": "PUNTA CABALLO", "exped": "07.00.03", "inter": "D- 1826", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "10.00", "elevac": "13.00", "coord": "008\u00ba 53.041 W 42\u00ba 34.347 N", "s_luz": "Luz id :D- 1826 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242118 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04270", "numint": "D-1827", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Isla de Arousa", "c2": "Puerto de SAN XULI\u00c1N DE AROUSA", "c3": "Muelle de O Xufre. Extremo E.", "c4": "", "lat": 42.56583333, "lon": -8.86795, "lat_text": "42 33.950 N", "lon_text": "08 52.077 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde roja verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 15s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.66.00", "bal": "PUERTO DE SAN XULIAN DE AROUSA (VL.66.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO ESTE.- MUELLE DE O XUFRE", "exped": "07.66.00", "inter": "D-1827", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 3 L 0.5 oc 9", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 52.078 W 42\u00ba 33.950 N", "s_luz": "Luz id :D-1827 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04271", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Isla de Arousa", "c2": "Puerto de SAN XULI\u00c1N DE AROUSA", "c3": "Dique flotante. Extremo", "c4": "", "lat": 42.56738333, "lon": -8.86738333, "lat_text": "42 34.043 N", "lon_text": "08 52.043 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico rojo blanco", "aparpe": "QR 1s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.66.00", "bal": "PUERTO DE SAN XULIAN DE AROUSA (VL.66.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4261/4261_1.jpg", "nombre": "DIQUE FLOTANTE.- EXTREMO", "exped": "07.66.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0.5 oc 0.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 52.043 W 42\u00ba 34.043 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04272", "numint": "D-1827.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Isla de Arousa", "c2": "Puerto de SAN XULI\u00c1N DE AROUSA", "c3": "Dique de abrigo. Extremo", "c4": "", "lat": 42.56926667, "lon": -8.86523333, "lat_text": "42 34.156 N", "lon_text": "08 51.914 W", "desorp": "Poste Cardinal N marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia arriba negros", "aparpe": "VQW 0,5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.66.00", "bal": "PUERTO DE SAN XULIAN DE AROUSA (VL.66.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "exped": "07.66.00", "inter": "D-1827.1", "foto": "14", "tipo": "CARDINAL NORTE", "color": "BLANCO", "ritmo": "Ct", "per": "5.00", "carac": "L 0.25 oc 0.25", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 51.916 W 42\u00ba 34.157 N", "s_luz": "Luz id :D-1827.1 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04275", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Pol\u00edgono Bateas Carami\u00f1al G", "c2": "Boya NE", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.59158333, "lon": -8.91056667, "lat_text": "42 35.495 N", "lon_text": "08 54.634 W", "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "id_bal": "07.63.03", "bal": "POLIGONO DE BATEAS \"CARAMI&Ntilde;AL G\" (07.63.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA VERTICE A", "exped": "07.63.00", "inter": "SN", "foto": "19", "tipo": "OTRAS", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 54.600 W 42\u00ba 35.500 N", "s_luz": "Luz id :SN - Abandonada o destruida", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04280", "numint": "D-1828", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Sinal de Ostreira", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.59463333, "lon": -8.91341667, "lat_text": "42 35.678 N", "lon_text": "08 54.805 W", "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica roja blanca", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "10", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1188/04280.jpg", "nombre": "BAJO SINAL DE OSTREIRA", "exped": "07.00.03", "inter": "D-1828", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 54.807 W 42\u00ba 35.677 N", "s_luz": "Luz id :D-1828 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04285", "numint": "D-1830.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de A POBRA DO CARAMI\u00d1AL", "c2": "Dique muelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.6048, "lon": -8.93081667, "lat_text": "42 36.288 N", "lon_text": "08 55.849 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca verde blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "Apagada (T)", "id_bal": "VL.82.00", "bal": "PUERTO DE A POBRA DO CARAMI&Ntilde;AL (VL.82.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE MUELLE.- EXTREMO", "exped": "06.82.00", "inter": "D-1830.4", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 55.850 W 42\u00ba 36.289 N", "s_luz": "Luz id :D-1830.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04290", "numint": "D-1830", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de A POBRA DO CARAMI\u00d1AL", "c2": "Puerto Deportivo", "c3": "Pantal\u00e1n flotante Sur. Extremo", "c4": "", "lat": 42.6045, "lon": -8.93318333, "lat_text": "42 36.270 N", "lon_text": "08 55.991 W", "desorp": "Poste rojo verde rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.82.00", "bal": "PUERTO DE A POBRA DO CARAMI&Ntilde;AL (VL.82.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN FLOTANTE SUR.- EXTREMO.- PUERTO DEPORTIVO", "exped": "06.82.00", "inter": "D-1830", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 55.991 W 42\u00ba 36.270 N", "s_luz": "Luz id :D-1830 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04291", "numint": "D-1830.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de A POBRA DO CARAMI\u00d1AL", "c2": "Puerto Deportivo", "c3": "Pantal\u00e1n flotante Oeste. Extremo", "c4": "", "lat": 42.6042, "lon": -8.93535, "lat_text": "42 36.252 N", "lon_text": "08 56.121 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.82.00", "bal": "PUERTO DE A POBRA DO CARAMI&Ntilde;AL (VL.82.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN FLOTANTE OESTE.- EXTREMO.- PUERTO DEPORTIVO", "exped": "06.82.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 56.100 W 42\u00ba 36.300 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04294.1", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Pol\u00edgono Bateas Carami\u00f1al C", "c2": "V\u00e9rtice SE", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61536667, "lon": -8.89426667, "lat_text": "42 36.922 N", "lon_text": "08 53.656 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con la se\u00f1al 04301", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VL.83.00", "bal": "PUERTO DE CABO CRUZ (VL.83.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA EN EL CANAL DE ENTRADA", "exped": "06.83.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 53.656 W 42\u00ba 36.922 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04295", "numint": "D-1831.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de ESCARABOTE", "c2": "Arrecife de Aro\u00f1a", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.63378333, "lon": -8.89768333, "lat_text": "42 38.027 N", "lon_text": "08 53.861 W", "desorp": "Poste negro bandas rojas marca de tope dos esferas negras", "aparpe": "Fl(2)W 7s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1989/04295.jpg", "nombre": "ARRECIFE DE ARO&Ntilde;A", "exped": "07.00.03", "inter": "D-1831.2", "foto": "11", "tipo": "PELIGRO AISLADO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 53.871 W 42\u00ba 38.040 N", "s_luz": "Luz id :D-1831.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04300", "numint": "D-1831", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de ESCARABOTE", "c2": "Dique muelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.63588333, "lon": -8.90041667, "lat_text": "42 38.153 N", "lon_text": "08 54.025 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.50.00", "bal": "PUERTO DE ESCARABOTE (VL.50.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE MUELLE.- EXTREMO", "exped": "06.50.00", "inter": "D-1831", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 54.025 W 42\u00ba 38.153 N", "s_luz": "Luz id :D-1831 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04300.51", "numint": "D-1831.21", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de ESCARABOTE", "c2": "Pantal\u00e1n de cierre. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.63646667, "lon": -8.90045, "lat_text": "42 38.188 N", "lon_text": "08 54.027 W", "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.50.00", "bal": "PUERTO DE ESCARABOTE (VL.50.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN DE CIERRE.- EXTREMO", "exped": "06.50.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 54.025 W 42\u00ba 38.179 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04300.55", "numint": "D-1831.22", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de ESCARABOTE", "c2": "Pantal\u00e1n embarcaciones menores. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.63616667, "lon": -8.90141667, "lat_text": "42 38.170 N", "lon_text": "08 54.085 W", "desorp": "Poste verde rojo verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 15s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.50.00", "bal": "PUERTO DE ESCARABOTE (VL.50.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN EMBARCACIONES MENORES.- EXTREMO", "exped": "06.50.00", "inter": "SN", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 0,5 oc 1 L 0,5 oc 3 L 0,5 oc 9", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 54.084 W 42\u00ba 38.160 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04300.56", "numint": "D-1831.23", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de ESCARABOTE", "c2": "Puerto Deportivo", "c3": "Primer pantal\u00e1n. Extremo", "c4": "", "lat": 42.63653333, "lon": -8.90135, "lat_text": "42 38.192 N", "lon_text": "08 54.081 W", "desorp": "M\u00e1stil verde blanco", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.50.00", "bal": "PUERTO DE ESCARABOTE (VL.50.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PRIMER PANTALAN.- EXTREMO.- PUERTO DEPORTIVO", "exped": "06.50.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": " L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 54.081 W 42\u00ba 38.181 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04301", "numint": "D-1831.45", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CABO CRUZ", "c2": "\u00c1ngulo dique de abrigo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61443333, "lon": -8.89273333, "lat_text": "42 36.866 N", "lon_text": "08 53.564 W", "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con se\u00f1al 04294.1", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.83.00", "bal": "PUERTO DE CABO CRUZ (VL.83.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.83.00", "inter": "D-1831.45", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 53.564 W 42\u00ba 36.866 N", "s_luz": "Luz id :D-1831.45 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04302", "numint": "D-1831.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CABO CRUZ", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61666667, "lon": -8.89206667, "lat_text": "42 37.000 N", "lon_text": "08 53.524 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.83.00", "bal": "PUERTO DE CABO CRUZ (VL.83.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "exped": "06.83.00", "inter": "D-1831.5", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 53.524 W 42\u00ba 37.000 N", "s_luz": "Luz id :D-1831.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04303", "numint": "D-1831.55", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CABO CRUZ", "c2": "Contradique", "c3": "\u00c1ngulo", "c4": "", "lat": 42.61745, "lon": -8.891, "lat_text": "42 37.047 N", "lon_text": "08 53.460 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.83.00", "bal": "PUERTO DE CABO CRUZ (VL.83.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO.- CONTRADIQUE", "exped": "06.83.00", "inter": "D-1831.55", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 53.460 W 42\u00ba 37.047 N", "s_luz": "Luz id :D-1831.55 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04303.1", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CABO CRUZ", "c2": "Contradique", "c3": "Barrera. Extremo", "c4": "", "lat": 42.6165, "lon": -8.89038333, "lat_text": "42 36.990 N", "lon_text": "08 53.423 W", "desorp": "Pilote rojo blanco", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.83.00", "bal": "PUERTO DE CABO CRUZ (VL.83.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BARRERA.- EXTREMO.- CONTRADIQUE", "exped": "06.83.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 53.423 W 42\u00ba 36.990 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04305", "numint": "D-1831.6", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CABO CRUZ", "c2": "Antiguo dique. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.6149, "lon": -8.89048333, "lat_text": "42 36.894 N", "lon_text": "08 53.429 W", "desorp": "Poste verde roja verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 15s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3,0 ; 0,5 ; 9,0", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.83.00", "bal": "PUERTO DE CABO CRUZ (VL.83.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANTIGUO DIQUE.- EXTREMO", "exped": "06.83.00", "inter": "D-1831.6", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 3 L 0 5 oc 9", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 53.429 W 42\u00ba 36.894 N", "s_luz": "Luz id :D-1831.6 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04306", "numint": "D-1831.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CABO CRUZ", "c2": "\u00c1ngulo muelle interior", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61555, "lon": -8.88741667, "lat_text": "42 36.933 N", "lon_text": "08 53.245 W", "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.83.00", "bal": "PUERTO DE CABO CRUZ (VL.83.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "&Aacute;NGULO MUELLE INTERIOR", "exped": "06.83.00", "inter": "D-1831.8", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 53.245 W 42\u00ba 36.933 N", "s_luz": "Luz id :D-1831.8 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04306.10", "numint": "D-1831.58", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CABO CRUZ", "c2": "Bajo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61701667, "lon": -8.88906667, "lat_text": "42 37.021 N", "lon_text": "08 53.344 W", "desorp": "Poste negro bandas rojas marca de tope dos esferas negras", "aparpe": "Fl(2)W 7s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.83.00", "bal": "PUERTO DE CABO CRUZ (VL.83.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BAJO", "exped": "06.83.00", "inter": "SN", "foto": "11", "tipo": "PELIGRO AISLADO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 53.344 W 42\u00ba 37.021 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04306.15", "numint": "D-1831.57", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CABO CRUZ", "c2": "Marina Cabo Cruz", "c3": "Pantal\u00e1n. Extremo", "c4": "", "lat": 42.61775, "lon": -8.88995, "lat_text": "42 37.065 N", "lon_text": "08 53.397 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.83.00", "bal": "PUERTO DE CABO CRUZ (VL.83.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN.- EXTREMO.- MARINA CABO CRUZ", "exped": "06.83.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 53.397 W 42\u00ba 37.065 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04307", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo La Barsa", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.6011, "lon": -8.8538, "lat_text": "42 36.066 N", "lon_text": "08 51.228 W", "desorp": "Poste negro rojo negro marca de tope dos esferas negras", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BAJO LA BARSA", "exped": "07.00.03", "inter": "SN", "foto": "11", "tipo": "PELIGRO AISLADO", "color": "POSTE NEGRO ROJO NEGRO DOS ESFERAS NEGRAS", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 51.227 W 42\u00ba 36.067 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04310", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Moscardi\u00f1o. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.59333333, "lon": -8.87396667, "lat_text": "42 35.600 N", "lon_text": "08 52.438 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1194/04310.jpg", "nombre": "BOYA DEL BAJO MOSCARDI&Ntilde;O", "exped": "07.00.03", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 52.468 W 42\u00ba 35.611 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04312", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Pol\u00edgono Bateas Cambados A", "c2": "Boya NW", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.58056667, "lon": -8.86648333, "lat_text": "42 34.834 N", "lon_text": "08 51.989 W", "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "id_bal": "07.63.04", "bal": "POLIGONO DE BATEAS \"CAMBADOS A\" (07.63.04)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA VERTICE NW", "exped": "07.63.00", "inter": "SN", "foto": "19", "tipo": "OTRAS", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 52.000 W 42\u00ba 34.800 N", "s_luz": "Luz id :SN - Abandonada o destruida", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04315", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Pol\u00edgono Bateas Villagarc\u00eda B", "c2": "Boya NW", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.58493333, "lon": -8.84658333, "lat_text": "42 35.096 N", "lon_text": "08 50.795 W", "desorp": "verde roja verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 13,5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 1 ; 1 ; 1 ; 4 ; 1 ; 5,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.63.05", "bal": "POLIGONO DE BATEAS \"VILAGARCIA B\" (07.63.05)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA NW", "exped": "07.63.00", "inter": "SN", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "13.50", "carac": "L 1 oc 1 L 1 oc 4 L 1 oc 5.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 50.795 W 42\u00ba 35.096 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04319", "numint": "D-1843.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de RIANXO", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "\u00c1ngulo", "c4": "", "lat": 42.64611667, "lon": -8.82593333, "lat_text": "42 38.767 N", "lon_text": "08 49.556 W", "desorp": "Torreta troncopiramidal Cardinal W marca de tope dos conos opuestos por sus v\u00e9rtices negro", "aparpe": "Q(9)W 15s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.85.00", "bal": "PUERTO DE RIANXO (VL.85.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.85.00", "inter": "SN", "foto": "16", "tipo": "CARDINAL OESTE", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpCt(9)", "per": "15.00", "carac": "[(L 0 3 oc 0 7)8 veces]L 0 3 oc 6 7", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 49.600 W 42\u00ba 38.800 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04320", "numint": "D-1843.13", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de RIANXO", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 42.6501, "lon": -8.82523333, "lat_text": "42 39.006 N", "lon_text": "08 49.514 W", "desorp": "Torreta troncoc\u00f3nica verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.85.00", "bal": "PUERTO DE RIANXO (VL.85.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "06.85.00", "inter": "D-1843.13", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 49.514 W 42\u00ba 39.006 N", "s_luz": "Luz id :D-1843.13 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04322", "numint": "D-1843.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de RIANXO", "c2": "Contradique", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 42.65008333, "lon": -8.82418333, "lat_text": "42 39.005 N", "lon_text": "08 49.451 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico rojo blanco", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.85.00", "bal": "PUERTO DE RIANXO (VL.85.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "CONTRADIQUE.- EXTREMO", "exped": "06.85.00", "inter": "D-1843.2", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 49.451 W 42\u00ba 39.005 N", "s_luz": "Luz id :D-1843.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04324", "numint": "D-1843.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de RIANXO", "c2": "Contradique", "c3": "Espig\u00f3n exterior. Extremo", "c4": "", "lat": 42.65101667, "lon": -8.82385, "lat_text": "42 39.061 N", "lon_text": "08 49.431 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "6", "alc": "1", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.85.00", "bal": "PUERTO DE RIANXO (VL.85.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE EXTERIOR. EXTREMO", "exped": "06.85.00", "inter": "D-1843.4", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "11.00", "coord": "008\u00ba 49.500 W 42\u00ba 39.100 N", "s_luz": "Luz id :D-1843.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04330", "numint": "D-1843.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de RIANXO", "c2": "Bajo de Las Lobeiras. Baliza en el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.6533, "lon": -8.82223333, "lat_text": "42 39.198 N", "lon_text": "08 49.334 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico negro bandas rojas", "aparpe": "Fl(2)W 7s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "Apagada (T)", "id_bal": "VL.85.00", "bal": "PUERTO DE RIANXO (VL.85.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BAJO DE LAS LOBEIRAS", "exped": "06.85.00", "inter": "SN", "foto": "11", "tipo": "PELIGRO AISLADO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 49.300 W 42\u00ba 39.200 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04332", "numint": "D-1843.7", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de RIANXO", "c2": "Muelle en T. Extremo S", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.65195, "lon": -8.8211, "lat_text": "42 39.117 N", "lon_text": "08 49.266 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico rojo blanco", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.85.00", "bal": "PUERTO DE RIANXO (VL.85.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE EN T.- EXTREMO SUR", "exped": "06.85.00", "inter": "D-1843.7", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 49.300 W 42\u00ba 39.100 N", "s_luz": "Luz id :D-1843.7 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04335", "numint": "D-1843.9", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de RIANXO", "c2": "D\u00e1rsena de Setefogas", "c3": "Dique. Extremo", "c4": "", "lat": 42.65441667, "lon": -8.81825, "lat_text": "42 39.265 N", "lon_text": "08 49.095 W", "desorp": "M\u00e1stil verde blanco", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "5", "alc": "1", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.85.00", "bal": "PUERTO DE RIANXO (VL.85.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DARSENA DE SETEFOGAS.- DIQUE.- EXTREMO", "exped": "06.85.00", "inter": "D-1844.2", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "6.00", "coord": "008\u00ba 49.000 W 42\u00ba 39.300 N", "s_luz": "Luz id :D-1844.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04340", "numint": "D-1845", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de BODI\u00d3N", "c2": "Muelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.64735, "lon": -8.85745, "lat_text": "42 38.841 N", "lon_text": "08 51.447 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.84.00", "bal": "PUERTO DE BODI&Oacute;N (VL.84.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE.- EXTREMO", "exped": "06.84.00", "inter": "D-1845", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 51.400 W 42\u00ba 38.800 N", "s_luz": "Luz id :D-1845 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04345", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Pol\u00edgono bateas Vilagarc\u00eda A", "c2": "Boya SW", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.59938333, "lon": -8.83031667, "lat_text": "42 35.963 N", "lon_text": "08 49.819 W", "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "id_bal": "07.63.06", "bal": "POLIGONO DE BATEAS \"VILAGARCIA A\" (07.63.06)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA VERTICE SW", "exped": "07.63.00", "inter": "SN", "foto": "19", "tipo": "OTRAS", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 49.800 W 42\u00ba 36.000 N", "s_luz": "Luz id :SN - Abandonada o destruida", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04350", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Aurora", "c2": "Boya", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.60225, "lon": -8.80633333, "lat_text": "42 36.135 N", "lon_text": "08 48.380 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1029/04350.jpg", "nombre": "BOYA BAJO AURORA", "exped": "07.00.03", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 48.371 W 42\u00ba 36.131 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04351", "numint": "D-1838.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Aurora", "c2": "Poste. En el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.6029, "lon": -8.8061, "lat_text": "42 36.174 N", "lon_text": "08 48.366 W", "desorp": "Poste Peligro Aislado marca de tope dos esferas negros", "aparpe": "Fl(2)W 5s", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.99.97", "bal": "PROYECTO ONDADA (VL.99.97)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "POSTE.- EN EL AGUA.- BAJO AURORA", "exped": "07.62.00", "inter": "SN", "foto": "11", "tipo": "PELIGRO AISLADO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 48.381 W 42\u00ba 36.174 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04355.10", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba51", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.62315, "lon": -8.77196667, "lat_text": "42 37.389 N", "lon_text": "08 46.318 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.01", "bal": "CULTIVOS MARINOS DE CARRIL (POLIGONO N).- R&Iacute;A DE AROUSA (07.59.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 51", "exped": "07.59.01", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.318 W 42\u00ba 37.389 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04355.11", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba50", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.62398333, "lon": -8.77656667, "lat_text": "42 37.439 N", "lon_text": "08 46.594 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.01", "bal": "CULTIVOS MARINOS DE CARRIL (POLIGONO N).- R&Iacute;A DE AROUSA (07.59.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 50", "exped": "07.59.01", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.574 W 42\u00ba 37.372 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04355.12", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba49", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.6235, "lon": -8.77208333, "lat_text": "42 37.410 N", "lon_text": "08 46.325 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.01", "bal": "CULTIVOS MARINOS DE CARRIL (POLIGONO N).- R&Iacute;A DE AROUSA (07.59.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 49", "exped": "07.59.01", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.505 W 42\u00ba 37.335 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04355.13", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba48", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.6248, "lon": -8.77748333, "lat_text": "42 37.488 N", "lon_text": "08 46.649 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.01", "bal": "CULTIVOS MARINOS DE CARRIL (POLIGONO N).- R&Iacute;A DE AROUSA (07.59.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 48", "exped": "07.59.01", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.618 W 42\u00ba 37.442 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04355.14", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba47", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.62468333, "lon": -8.77856667, "lat_text": "42 37.481 N", "lon_text": "08 46.714 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.01", "bal": "CULTIVOS MARINOS DE CARRIL (POLIGONO N).- R&Iacute;A DE AROUSA (07.59.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 47", "exped": "07.59.01", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.714 W 42\u00ba 37.481 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04355.15", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba46", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.62513333, "lon": -8.77868333, "lat_text": "42 37.508 N", "lon_text": "08 46.721 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.01", "bal": "CULTIVOS MARINOS DE CARRIL (POLIGONO N).- R&Iacute;A DE AROUSA (07.59.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 46", "exped": "07.59.01", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.721 W 42\u00ba 37.508 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04355.16", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba45", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.62506667, "lon": -8.77921667, "lat_text": "42 37.504 N", "lon_text": "08 46.753 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.01", "bal": "CULTIVOS MARINOS DE CARRIL (POLIGONO N).- R&Iacute;A DE AROUSA (07.59.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 45", "exped": "07.59.01", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.753 W 42\u00ba 37.504 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04355.17", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba44", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.6256, "lon": -8.77963333, "lat_text": "42 37.536 N", "lon_text": "08 46.778 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.01", "bal": "CULTIVOS MARINOS DE CARRIL (POLIGONO N).- R&Iacute;A DE AROUSA (07.59.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 44", "exped": "07.59.01", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.778 W 42\u00ba 37.536 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04355.18", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba43", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.62516667, "lon": -8.7814, "lat_text": "42 37.510 N", "lon_text": "08 46.884 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.01", "bal": "CULTIVOS MARINOS DE CARRIL (POLIGONO N).- R&Iacute;A DE AROUSA (07.59.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 43", "exped": "07.59.01", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.884 W 42\u00ba 37.510 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04355.19", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba42", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.62456667, "lon": -8.7811, "lat_text": "42 37.474 N", "lon_text": "08 46.866 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.01", "bal": "CULTIVOS MARINOS DE CARRIL (POLIGONO N).- R&Iacute;A DE AROUSA (07.59.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 42", "exped": "07.59.01", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.866 W 42\u00ba 37.474 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04357.10", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba 41", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61366667, "lon": -8.7887, "lat_text": "42 36.820 N", "lon_text": "08 47.322 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.02", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 41", "exped": "07.59.02", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 47.322 W 42\u00ba 36.819 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04357.11", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba40", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61281667, "lon": -8.78921667, "lat_text": "42 36.769 N", "lon_text": "08 47.353 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.02", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 40", "exped": "07.59.02", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 47.355 W 42\u00ba 36.769 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04357.12", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba39", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61233333, "lon": -8.78806667, "lat_text": "42 36.740 N", "lon_text": "08 47.284 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.02", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 39", "exped": "07.59.02", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 47.286 W 42\u00ba 36.739 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04357.13", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba38", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61205, "lon": -8.7874, "lat_text": "42 36.723 N", "lon_text": "08 47.244 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.02", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 38", "exped": "07.59.02", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 47.246 W 42\u00ba 36.723 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04357.14", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba37", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61201667, "lon": -8.78655, "lat_text": "42 36.721 N", "lon_text": "08 47.193 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.02", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 37", "exped": "07.59.02", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 47.214 W 42\u00ba 36.723 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04357.15", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba36", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61198333, "lon": -8.78545, "lat_text": "42 36.719 N", "lon_text": "08 47.127 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.02", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 36", "exped": "07.59.02", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 47.129 W 42\u00ba 36.718 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04357.16", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba35", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61293333, "lon": -8.78463333, "lat_text": "42 36.776 N", "lon_text": "08 47.078 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.02", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 35", "exped": "07.59.02", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 47.079 W 42\u00ba 36.776 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04357.17", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba34", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61371667, "lon": -8.78481667, "lat_text": "42 36.823 N", "lon_text": "08 47.089 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.02", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 34", "exped": "07.59.02", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 47.091 W 42\u00ba 36.821 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04357.18", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba33", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61388333, "lon": -8.78443333, "lat_text": "42 36.833 N", "lon_text": "08 47.066 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.02", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 33", "exped": "07.59.02", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 47.067 W 42\u00ba 36.831 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04357.19", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba32", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61426667, "lon": -8.78353333, "lat_text": "42 36.856 N", "lon_text": "08 47.012 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.02", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 32", "exped": "07.59.02", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.991 W 42\u00ba 36.864 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04357.20", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba31", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61505, "lon": -8.78136667, "lat_text": "42 36.903 N", "lon_text": "08 46.882 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.02", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 31", "exped": "07.59.02", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.885 W 42\u00ba 36.903 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04357.21", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono N", "c2": "N\u00ba30", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61503333, "lon": -8.7791, "lat_text": "42 36.902 N", "lon_text": "08 46.746 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.02", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO W).- RIA DE AROUSA (07.59.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 30", "exped": "07.59.02", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.747 W 42\u00ba 36.900 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04360", "numint": "D-1842.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CARRIL", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "\u00c1ngulo", "c4": "", "lat": 42.61415, "lon": -8.77888333, "lat_text": "42 36.849 N", "lon_text": "08 46.733 W", "desorp": "Torreta troncopiramidal verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.59.00", "bal": "PUERTO DE EL CARRIL (VL.59.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "07.59.00", "inter": "D-1842", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 46.737 W 42\u00ba 36.846 N", "s_luz": "Luz id :D-1842 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04361", "numint": "D-1842.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CARRIL", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 42.61475, "lon": -8.77858333, "lat_text": "42 36.885 N", "lon_text": "08 46.715 W", "desorp": "Torreta cuadrangular blanca aristas de siller\u00eda", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.59.00", "bal": "PUERTO DE EL CARRIL (VL.59.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "07.59.00", "inter": "D-1842.5", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 46.716 W 42\u00ba 36.882 N", "s_luz": "Luz id :D-1842.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04361.5", "numint": "D-1842.6", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de CARRIL", "c2": "Dique flotante. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61493333, "lon": -8.77841667, "lat_text": "42 36.896 N", "lon_text": "08 46.705 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.59.00", "bal": "PUERTO DE EL CARRIL (VL.59.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE FLOTANTE.- EXTREMO.- MUELLE COMERCIAL", "exped": "07.59.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 46.706 W 42\u00ba 36.891 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362", "numint": "D-1842.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bah\u00eda de Tierra", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61418333, "lon": -8.78, "lat_text": "42 36.851 N", "lon_text": "08 46.800 W", "desorp": "Torre baliza roja blanca", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BAHIA DE TIERRA", "exped": "07.00.03", "inter": "D-1843", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 46.800 W 42\u00ba 36.850 N", "s_luz": "Luz id :D-1843 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.10", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba29", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61361667, "lon": -8.77838333, "lat_text": "42 36.817 N", "lon_text": "08 46.703 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 29", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.703 W 42\u00ba 36.817 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.11", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba28", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61358333, "lon": -8.7789, "lat_text": "42 36.815 N", "lon_text": "08 46.734 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 28", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.734 W 42\u00ba 36.815 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.12", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba27", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61296667, "lon": -8.77883333, "lat_text": "42 36.778 N", "lon_text": "08 46.730 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 27", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.730 W 42\u00ba 36.778 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.13", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba26", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61225, "lon": -8.77876667, "lat_text": "42 36.735 N", "lon_text": "08 46.726 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 26", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.726 W 42\u00ba 36.735 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.14", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba25", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61173333, "lon": -8.7787, "lat_text": "42 36.704 N", "lon_text": "08 46.722 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 25", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.722 W 42\u00ba 36.704 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.15", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba24", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61076667, "lon": -8.77816667, "lat_text": "42 36.646 N", "lon_text": "08 46.690 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 24", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.690 W 42\u00ba 36.646 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.16", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba23", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.61013333, "lon": -8.77785, "lat_text": "42 36.608 N", "lon_text": "08 46.671 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 23", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.671 W 42\u00ba 36.608 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.17", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba22", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.60971667, "lon": -8.77738333, "lat_text": "42 36.583 N", "lon_text": "08 46.643 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 22", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.643 W 42\u00ba 36.583 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.18", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba21", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.60936667, "lon": -8.77591667, "lat_text": "42 36.562 N", "lon_text": "08 46.555 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 21", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.555 W 42\u00ba 36.562 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.19", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba20", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.6089, "lon": -8.77681667, "lat_text": "42 36.534 N", "lon_text": "08 46.609 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 20", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.609 W 42\u00ba 36.534 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.20", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba19", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.60821667, "lon": -8.77788333, "lat_text": "42 36.493 N", "lon_text": "08 46.673 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 19", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.673 W 42\u00ba 36.493 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.21", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba18", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.60706667, "lon": -8.77711667, "lat_text": "42 36.424 N", "lon_text": "08 46.627 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 18", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.628 W 42\u00ba 36.424 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.22", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba17", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.60678333, "lon": -8.77671667, "lat_text": "42 36.407 N", "lon_text": "08 46.603 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 17", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.603 W 42\u00ba 36.405 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.23", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba16", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.60653333, "lon": -8.77635, "lat_text": "42 36.392 N", "lon_text": "08 46.581 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 16", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.582 W 42\u00ba 36.391 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.24", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba15", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.60626667, "lon": -8.776, "lat_text": "42 36.376 N", "lon_text": "08 46.560 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 15", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.557 W 42\u00ba 36.374 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.25", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba14", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.606, "lon": -8.77556667, "lat_text": "42 36.360 N", "lon_text": "08 46.534 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 14", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.535 W 42\u00ba 36.359 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.26", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba13", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.60576667, "lon": -8.77518333, "lat_text": "42 36.346 N", "lon_text": "08 46.511 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 13", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.512 W 42\u00ba 36.344 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.27", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba12", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.60548333, "lon": -8.77478333, "lat_text": "42 36.329 N", "lon_text": "08 46.487 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 12", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.488 W 42\u00ba 36.328 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.28", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba11", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.60523333, "lon": -8.77438333, "lat_text": "42 36.314 N", "lon_text": "08 46.463 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 11", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.464 W 42\u00ba 36.312 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.29", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba10", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.60491667, "lon": -8.77393333, "lat_text": "42 36.295 N", "lon_text": "08 46.436 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 10", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.434 W 42\u00ba 36.292 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.30", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba9", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.60526667, "lon": -8.77346667, "lat_text": "42 36.316 N", "lon_text": "08 46.408 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 9", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.409 W 42\u00ba 36.314 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.31", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba8", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.60586667, "lon": -8.77268333, "lat_text": "42 36.352 N", "lon_text": "08 46.361 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 8", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.362 W 42\u00ba 36.348 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.32", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba7", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.60626667, "lon": -8.77213333, "lat_text": "42 36.376 N", "lon_text": "08 46.328 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 7", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.329 W 42\u00ba 36.373 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.33", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba6", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.60648333, "lon": -8.77183333, "lat_text": "42 36.389 N", "lon_text": "08 46.310 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 6", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.311 W 42\u00ba 36.386 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.34", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba5", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.6059, "lon": -8.77118333, "lat_text": "42 36.354 N", "lon_text": "08 46.271 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "ABANDONADA", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 5", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.271 W 42\u00ba 36.351 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:Abandonada o destruida"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.35", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba4", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.60638333, "lon": -8.77055, "lat_text": "42 36.383 N", "lon_text": "08 46.233 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 4", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.233 W 42\u00ba 36.378 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.36", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba3", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.60695, "lon": -8.7698, "lat_text": "42 36.417 N", "lon_text": "08 46.188 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 3", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.188 W 42\u00ba 36.412 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.37", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba2", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.60728333, "lon": -8.77015, "lat_text": "42 36.437 N", "lon_text": "08 46.209 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 2", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.209 W 42\u00ba 36.431 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04362.38", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos marinos de Carril pol\u00edgono S", "c2": "N\u00ba1", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.60753333, "lon": -8.77043333, "lat_text": "42 36.452 N", "lon_text": "08 46.226 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "07.59.03", "bal": "P. CULTIVO DE CARRIL (POLIGONO E).- RIA DE AROUSA (07.59.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "N&ordm; 1", "exped": "07.59.03", "inter": "", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 46.227 W 42\u00ba 36.447 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04363", "numint": "D-1841", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "Bajo El Porr\u00f3n", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.60786667, "lon": -8.77833333, "lat_text": "42 36.472 N", "lon_text": "08 46.700 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda met\u00e1lica", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "Se\u00f1aliza vertice parque de cultivo de moluscos", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.59.00", "bal": "PUERTO DE EL CARRIL (VL.59.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BAJO EL PORRON", "exped": "07.59.00", "inter": "D-1841", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 46.700 W 42\u00ba 36.471 N", "s_luz": "Luz id :D-1841 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04364", "numint": "D-1839.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "Luz Direccional", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.60678333, "lon": -8.76776667, "lat_text": "42 36.407 N", "lon_text": "08 46.066 W", "desorp": "Ca\u00f1on de luz sobre torreta cil\u00edndrica blanca", "aparpe": "DirFlWRG 6s", "altura": "9", "alc": "W15R12G12", "eleva": "", "notas": "Alcances diurnos: W5M G3M R3M", "fases": " 1,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.62.00", "bal": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2652/04364.jpg", "nombre": "LUZ DIRECCIONAL", "exped": "07.62.00", "inter": "D-1839.8", "foto": "4", "tipo": "LUZ DIRECCIONAL", "color": "BLANCO", "ritmo": "DirD", "per": "6.00", "carac": "L 1 5 oc 4 5", "alcanc": "0.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 46.069 W 42\u00ba 36.403 N", "s_luz": "Luz id :D-1839.8 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04364.5", "numint": "D-1840.7", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "Muelle del Ramal", "c3": "Extremo N", "c4": "", "lat": 42.60295, "lon": -8.77205, "lat_text": "42 36.177 N", "lon_text": "08 46.323 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(2)R 5s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 0,7 ; 0,5 ; 3,3", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.62.00", "bal": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO NORTE.- MUELLE DEL RAMAL", "exped": "07.62.00", "inter": "D-1840.7", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 0 7 L 0 5 oc 3 3", "alcanc": "3.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 46.321 W 42\u00ba 36.176 N", "s_luz": "Luz id :D-1840.7 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04365", "numint": "D-1840.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "Muelle del Ramal", "c3": "Extremo S", "c4": "", "lat": 42.60235, "lon": -8.77246667, "lat_text": "42 36.141 N", "lon_text": "08 46.348 W", "desorp": "Torreta troncoc\u00f3nica de mamposter\u00eda panel marca de tope cilindroblanco marca de tope cilindrorojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.62.00", "bal": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1033/04365.jpg", "nombre": "MUELLE DEL RAMAL.- EXTREMO SUR", "exped": "07.62.00", "inter": "D-1840.5", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 46.345 W 42\u00ba 36.139 N", "s_luz": "Luz id :D-1840.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04370", "numint": "D-1840", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "D\u00e1rsena deportiva N\u00ba1", "c3": "A estribor", "c4": "", "lat": 42.60078333, "lon": -8.77003333, "lat_text": "42 36.047 N", "lon_text": "08 46.202 W", "desorp": "Torreta prism\u00e1tica verde panel marca de tope cilindroblanco marca de tope tri\u00e1ngulo verde", "aparpe": "Fl(2)G 5s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 0,7 ; 0,5 ; 3,3", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.62.00", "bal": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1034/04370.jpg", "nombre": "LUZ A ESTRIBOR.- DARSENA DEPORTIVA N&ordm; 1", "exped": "07.62.00", "inter": "D-1840", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 0 7 L 0 5 oc 3 3", "alcanc": "3.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 46.200 W 42\u00ba 36.045 N", "s_luz": "Luz id :D-1840 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04372", "numint": "D-1840.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "D\u00e1rsena deportiva N\u00ba1", "c3": "A babor", "c4": "", "lat": 42.60101667, "lon": -8.76986667, "lat_text": "42 36.061 N", "lon_text": "08 46.192 W", "desorp": "Torreta prism\u00e1tica roja panel marca de tope cilindroblanco marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.62.00", "bal": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/249/04372.jpg", "nombre": "LUZ A BABOR.- DARSENA DEPORTIVA N&ordm; 1", "exped": "07.62.00", "inter": "D-1840.2", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 46.190 W 42\u00ba 36.059 N", "s_luz": "Luz id :D-1840.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04373", "numint": "D-1839.54", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "D\u00e1rsena N\u00ba2", "c3": "A babor", "c4": "", "lat": 42.59751667, "lon": -8.77195, "lat_text": "42 35.851 N", "lon_text": "08 46.317 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica de mamposter\u00eda panel marca de tope cilindroblanco marca de tope cilindrorojo", "aparpe": "FlR 3s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.62.00", "bal": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/250/04373.jpg", "nombre": "LUZ A BABOR.- DARSENA N&ordm; 2", "exped": "07.62.00", "inter": "D-1839.54", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0 5 oc 2 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 46.314 W 42\u00ba 35.849 N", "s_luz": "Luz id :D-1839.54 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04374", "numint": "D-1839.55", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "D\u00e1rsena N\u00ba2", "c3": "Pantal\u00e1n. A esrtribor", "c4": "", "lat": 42.59721667, "lon": -8.77138333, "lat_text": "42 35.833 N", "lon_text": "08 46.283 W", "desorp": "Poste verde rojo verde parte inferior blanca", "aparpe": "Fl(2+1)G 14,5s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.62.00", "bal": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/251/04374.jpg", "nombre": "PANTALAN A ESTRIBOR.- DARSENA N&ordm; 2", "exped": "07.62.00", "inter": "D-1839.55", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "14.00", "carac": "L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 3 L 0 5 oc 9", "alcanc": "3.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 46.298 W 42\u00ba 35.829 N", "s_luz": "Luz id :D-1839.55 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04374.9", "numint": "D-1839.53", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "Muelle comercial", "c3": "\u00c1ngulo E", "c4": "", "lat": 42.59711667, "lon": -8.77428333, "lat_text": "42 35.827 N", "lon_text": "08 46.457 W", "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "FlG 3s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.62.00", "bal": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO ESTE.- MUELLE COMERCIAL", "exped": "07.62.00", "inter": "D-1839.53", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0 5 oc 2 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 46.455 W 42\u00ba 35.827 N", "s_luz": "Luz id :D-1839.53 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04375", "numint": "D-1839.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "Muelle comercial", "c3": "\u00c1ngulo W", "c4": "", "lat": 42.59736667, "lon": -8.77588333, "lat_text": "42 35.842 N", "lon_text": "08 46.553 W", "desorp": "Poste rojo verde rojo panel marca de tope cilindroblanco marca de tope cilindrorojo verde rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 14,5s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.62.00", "bal": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/252/04375.jpg", "nombre": "MUELLE COMERCIAL.- ANGULO OESTE", "exped": "07.62.00", "inter": "D-1839.5", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "14.00", "carac": "L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 3 L 0 5 oc 9", "alcanc": "5.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 46.552 W 42\u00ba 35.843 N", "s_luz": "Luz id :D-1839.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04376", "numint": "D-1839.95", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "Dique de Ferrazo", "c3": "\u00c1ngulo SE", "c4": "", "lat": 42.59863333, "lon": -8.77903333, "lat_text": "42 35.918 N", "lon_text": "08 46.742 W", "desorp": "Poste verde panel marca de tope cilindroblanco marca de tope tri\u00e1nguloverde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.62.00", "bal": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO SE.- DIQUE DE FERRAZO", "exped": "07.62.00", "inter": "D-1839.95", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 46.745 W 42\u00ba 35.919 N", "s_luz": "Luz id :D-1839.95 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04378", "numint": "D-1839.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "Dique de Ferrazo", "c3": "\u00c1ngulo NW", "c4": "", "lat": 42.6004, "lon": -8.78546667, "lat_text": "42 36.024 N", "lon_text": "08 47.128 W", "desorp": "Linterna sobre escultura \"Rosa do Mar\"", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "19", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "Alcance reducido 3M (T)", "id_bal": "VL.62.00", "bal": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2653/04378.jpg", "nombre": "DIQUE DEL FERRAZO.- ANGULO NW", "exped": "07.62.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "19.00", "coord": "008\u00ba 47.127 W 42\u00ba 36.028 N", "s_luz": "Luz id :SN - Servicio Reducido / Otros", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04379", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "Dique de Ferrazo", "c3": "\u00c1ngulo NE", "c4": "", "lat": 42.60011667, "lon": -8.7806, "lat_text": "42 36.007 N", "lon_text": "08 46.836 W", "desorp": "Poste verde blanco panel marca de tope cilindroblanco marca de tope tri\u00e1ngulo verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.62.00", "bal": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1130/04379.jpg", "nombre": "DIQUE DEL FERRAZO.- ANGULO NE", "exped": "07.62.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 46.836 W 42\u00ba 36.007 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04380", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAGARC\u00cdA de AROUSA", "c2": "Boya l\u00edmite de canal", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.59753333, "lon": -8.8004, "lat_text": "42 35.852 N", "lon_text": "08 48.024 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "7", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VL.62.00", "bal": "PUERTO DE VILAGARC&Iacute;A DE AROUSA (VL.62.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/253/04380.jpg", "nombre": "BOYA LIMITE DE CANAL", "exped": "07.62.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "7.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 48.018 W 42\u00ba 35.856 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04389", "numint": "D-1837", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAXOAN", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.591, "lon": -8.79091667, "lat_text": "42 35.460 N", "lon_text": "08 47.455 W", "desorp": "Columna troncoc\u00f3nica roja blanca", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.64.00", "bal": "PUERTO DE VILAXOAN (VL.64.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3237/3237_1.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "exped": "07.64.00", "inter": "D-1837", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 47.454 W 42\u00ba 35.459 N", "s_luz": "Luz id :D-1837 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04390", "numint": "D-1838", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILAXOAN", "c2": "Contradique. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.59021667, "lon": -8.79108333, "lat_text": "42 35.413 N", "lon_text": "08 47.465 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica blanca bandas verdes", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.64.00", "bal": "PUERTO DE VILAXOAN (VL.64.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "CONTRADIQUE.- EXTREMO", "exped": "07.64.00", "inter": "D-1838", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "6.00", "coord": "008\u00ba 47.465 W 42\u00ba 35.412 N", "s_luz": "Luz id :D-1838 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04393", "numint": "D-1838.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de AS SINAS", "c2": "Espig\u00f3n", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.57661667, "lon": -8.80966667, "lat_text": "42 34.597 N", "lon_text": "08 48.580 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "QR 1s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.96.00", "bal": "PUERTO DE AS SINAS (VL.96.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ESPIGON", "exped": "07.96.00", "inter": "D-1838.5", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 48.581 W 42\u00ba 34.595 N", "s_luz": "Luz id :D-1838.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04395", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo El Seijo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.58133333, "lon": -8.84161667, "lat_text": "42 34.880 N", "lon_text": "08 50.497 W", "desorp": "Torre baliza blanca", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BAJO EL SEIJO", "exped": "07.00.03", "inter": "SN", "foto": "19", "tipo": "OTRAS", "color": "TORRE BALIZA BLANCA", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 50.498 W 42\u00ba 34.882 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04396", "numint": "D-1832", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILANOVA de AROUSA", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.56296667, "lon": -8.83501667, "lat_text": "42 33.778 N", "lon_text": "08 50.101 W", "desorp": "roja", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.65.00", "bal": "PUERTO DE VILANOVA DE AROUSA (VL.65.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "exped": "07.65.00", "inter": "D-1832", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 50.101 W 42\u00ba 33.780 N", "s_luz": "Luz id :D-1832 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04397", "numint": "D-1835", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILANOVA de AROUSA", "c2": "Contradique. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.56241667, "lon": -8.83603333, "lat_text": "42 33.745 N", "lon_text": "08 50.162 W", "desorp": "verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.65.00", "bal": "PUERTO DE VILANOVA DE AROUSA (VL.65.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "CONTRADIQUE.- EXTREMO", "exped": "07.65.00", "inter": "D-1835", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 50.162 W 42\u00ba 33.744 N", "s_luz": "Luz id :D-1835 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04398", "numint": "D-1832.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILANOVA de AROUSA", "c2": "Dique de abrigo interior", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.56305, "lon": -8.83275, "lat_text": "42 33.783 N", "lon_text": "08 49.965 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.65.00", "bal": "PUERTO DE VILANOVA DE AROUSA (VL.65.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- INTERIOR", "exped": "07.65.00", "inter": "D-1832.5", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 49.965 W 42\u00ba 33.784 N", "s_luz": "Luz id :D-1832.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04400", "numint": "D-1834", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILANOVA de AROUSA", "c2": "Muelle de Rampas. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.5628, "lon": -8.8321, "lat_text": "42 33.768 N", "lon_text": "08 49.926 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde roja verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 15s", "altura": "6", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.65.00", "bal": "PUERTO DE VILANOVA DE AROUSA (VL.65.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE DE RAMPAS.- EXTREMO", "exped": "07.65.00", "inter": "D-1834", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 3 L 0 5 oc 9", "alcanc": "1.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 49.933 W 42\u00ba 33.778 N", "s_luz": "Luz id :D-1834 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04410", "numint": "D-1831.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILANOVA de AROUSA", "c2": "Puerto Deportivo", "c3": "Contradique. Extremo", "c4": "", "lat": 42.56676667, "lon": -8.8341, "lat_text": "42 34.006 N", "lon_text": "08 50.046 W", "desorp": "Estructura roja", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 04411", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.65.00", "bal": "PUERTO DE VILANOVA DE AROUSA (VL.65.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "CONTRADIQUE.- EXTREMO.- PUERTO DEPORTIVO", "exped": "07.65.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 50.046 W 42\u00ba 34.008 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04411", "numint": "D-1831.01", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILANOVA de AROUSA", "c2": "Puerto Deportivo", "c3": "Bajos de Punta Basolla. Baliza en el agua", "c4": "", "lat": 42.56698333, "lon": -8.83466667, "lat_text": "42 34.019 N", "lon_text": "08 50.080 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico rojo blanco", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 04410. Se\u00f1aliza bajos a 60m del extremo del contradique", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.65.00", "bal": "PUERTO DE VILANOVA DE AROUSA (VL.65.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BAJOS DE PUNTA BASOLLA.- BALIZA EN EL AGUA", "exped": "07.65.00", "inter": "D-1831.01", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 50.081 W 42\u00ba 34.019 N", "s_luz": "Luz id :D-1831.01 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04415", "numint": "D-1831.3", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de VILANOVA de AROUSA", "c2": "Puerto Deportivo", "c3": "Dique de abrigo. Extremo", "c4": "", "lat": 42.56611667, "lon": -8.8339, "lat_text": "42 33.967 N", "lon_text": "08 50.034 W", "desorp": "Estructura verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.65.00", "bal": "PUERTO DE VILANOVA DE AROUSA (VL.65.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO.- PUERTO DEPORTIVO", "exped": "07.65.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 50.035 W 42\u00ba 33.969 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04430", "numint": "D-1806", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Praguero de fuera", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.51603333, "lon": -8.8797, "lat_text": "42 30.962 N", "lon_text": "08 52.782 W", "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica verde blanca", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/256/04430.jpg", "nombre": "BAJO PRAGUERO DE FUERA", "exped": "07.00.03", "inter": "D-1806", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 52.778 W 42\u00ba 30.959 N", "s_luz": "Luz id :D-1806 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04435", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Los Millanes de Tierra. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.51628333, "lon": -8.87595, "lat_text": "42 30.977 N", "lon_text": "08 52.557 W", "desorp": "De espeque roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 5s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 0,3 ; 0,5 ; 3,7", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA BAJO LOS MILLANES DE TIERRA", "exped": "07.00.03", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 0 3 L 0 5 oc 3 7", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 52.567 W 42\u00ba 30.978 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04440", "numint": "D-1810", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Golfeira", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.50498333, "lon": -8.8662, "lat_text": "42 30.299 N", "lon_text": "08 51.972 W", "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica verde blanca", "aparpe": "QG 1s", "altura": "10", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/257/04440.jpg", "nombre": "BAJO GOLFEIRA", "exped": "07.00.03", "inter": "D-1810", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 25 oc 0 75", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "008\u00ba 51.970 W 42\u00ba 30.301 N", "s_luz": "Luz id :D-1810 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04450", "numint": "D-1808", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Lobeira de Cambados", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.51171667, "lon": -8.86495, "lat_text": "42 30.703 N", "lon_text": "08 51.897 W", "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica roja blanca", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "10", "alc": "5", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/258/04450.jpg", "nombre": "BAJO LOBEIRA DE CAMBADOS", "exped": "07.00.03", "inter": "D-1808", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "11.00", "coord": "008\u00ba 51.896 W 42\u00ba 30.704 N", "s_luz": "Luz id :D-1808 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04455", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Orido. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.51526667, "lon": -8.84123333, "lat_text": "42 30.916 N", "lon_text": "08 50.474 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1757/04455.jpg", "nombre": "BOYA BAJO ORIDO", "exped": "07.00.03", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 50.474 W 42\u00ba 30.916 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04460", "numint": "D-1815", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Ensenada de Cambados", "c2": "Puerto de TRAGOVE", "c3": "Contradique. Extremo", "c4": "", "lat": 42.51643333, "lon": -8.8271, "lat_text": "42 30.986 N", "lon_text": "08 49.626 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja sobre base cuadrangular blanca", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "2", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.67.01", "bal": "PUERTO DE TRAGOVE (VL.67.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "CONTRADIQUE.- EXTREMO", "exped": "07.67.00", "inter": "D-1815", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "008\u00ba 49.627 W 42\u00ba 30.990 N", "s_luz": "Luz id :D-1815 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04462", "numint": "D-1814.9", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Ensenada de Cambados", "c2": "Puerto de TRAGOVE", "c3": "Pantal\u00e1n paralelo contradique", "c4": "Extremo", "lat": 42.51666667, "lon": -8.8268, "lat_text": "42 31.000 N", "lon_text": "08 49.608 W", "desorp": "Poste rojo verde rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3,0 ; 0,5 ; 9,0", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.67.01", "bal": "PUERTO DE TRAGOVE (VL.67.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO.- PANTALAN PARALELO CONTRADIQUE", "exped": "07.67.00", "inter": "SN", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 3 L 0.5 oc 9", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 49.607 W 42\u00ba 31.002 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04463", "numint": "D-1814.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Ensenada de Cambados", "c2": "Puerto de TRAGOVE", "c3": "Pantal\u00e1n mejilloneros. Extremo", "c4": "", "lat": 42.51748333, "lon": -8.82666667, "lat_text": "42 31.049 N", "lon_text": "08 49.600 W", "desorp": "Poste rojo verde rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3,0 ; 0,5 ; 9,0", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.67.01", "bal": "PUERTO DE TRAGOVE (VL.67.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN MEJILLONEROS.- EXTREMO", "exped": "07.67.00", "inter": "SN", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 3 L 0.5 oc 9", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 49.600 W 42\u00ba 31.049 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04466", "numint": "D-1814.7", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Ensenada de Cambados", "c2": "Puerto de TRAGOVE", "c3": "Muelle interior. En el agua", "c4": "", "lat": 42.51921667, "lon": -8.82575, "lat_text": "42 31.153 N", "lon_text": "08 49.545 W", "desorp": "Poste rojo verde rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3,0 ; 0,5 ; 9,0", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.67.01", "bal": "PUERTO DE TRAGOVE (VL.67.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE INTERIOR.- EN EL AGUA", "exped": "07.67.00", "inter": "SN", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 3 L 0.5 oc 9", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 49.540 W 42\u00ba 31.150 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04470", "numint": "D-1815.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Ensenada de Cambados", "c2": "Puerto de TRAGOVE", "c3": "Dique", "c4": "Extremo", "lat": 42.51533333, "lon": -8.82621667, "lat_text": "42 30.920 N", "lon_text": "08 49.573 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.67.01", "bal": "PUERTO DE TRAGOVE (VL.67.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO.- DIQUE", "exped": "07.67.00", "inter": "D-1815.2", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 49.573 W 42\u00ba 30.924 N", "s_luz": "Luz id :D-1815.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04471", "numint": "D-1814.85", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Ensenada de Cambados", "c2": "Puerto de TRAGOVE", "c3": "Dique", "c4": "Pantal\u00e1n flotante. Extremo", "lat": 42.51686667, "lon": -8.82591667, "lat_text": "42 31.012 N", "lon_text": "08 49.555 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.67.01", "bal": "PUERTO DE TRAGOVE (VL.67.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN FLOTANTE.- EXTREMO.- DIQUE", "exped": "07.67.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 49.556 W 42\u00ba 31.012 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04480", "numint": "D-1814", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Ensenada de Cambados", "c2": "Puerto de CAMBADOS", "c3": "Dique muelle en T. Extremo S", "c4": "", "lat": 42.51381667, "lon": -8.8201, "lat_text": "42 30.829 N", "lon_text": "08 49.206 W", "desorp": "Torre prism\u00e1tica blanca aristas rojas", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.67.00", "bal": "PUERTO DE CAMBADOS (VL.67.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE MUELLE EN T.- EXTREMO SUR", "exped": "07.67.00", "inter": "D-1814", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 49.205 W 42\u00ba 30.830 N", "s_luz": "Luz id :D-1814 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04481", "numint": "D-1814.3", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Ensenada de Cambados", "c2": "Puerto de CAMBADOS", "c3": "Dique de abrigo. Extremo", "c4": "", "lat": 42.51266667, "lon": -8.81981667, "lat_text": "42 30.760 N", "lon_text": "08 49.189 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.67.00", "bal": "PUERTO DE CAMBADOS (VL.67.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "exped": "07.67.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 49.188 W 42\u00ba 30.761 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04485", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos Marinos O Grove A", "c2": "Boya v\u00e9rtice A", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.50755, "lon": -8.85858333, "lat_text": "42 30.453 N", "lon_text": "08 51.515 W", "desorp": "Esf\u00e9rica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 11s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "id_bal": "07.63.07", "bal": "VIVEROS FLOTANTES \"O GROVE A\" (07.63.07)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA VERTICE A", "exped": "07.63.00", "inter": "SN", "foto": "19", "tipo": "OTRAS", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 51.400 W 42\u00ba 30.501 N", "s_luz": "Luz id :SN - Abandonada o destruida", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04490", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Cultivos Marinos O Grove D", "c2": "Boya v\u00e9rtice B", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.50398333, "lon": -8.85975, "lat_text": "42 30.239 N", "lon_text": "08 51.585 W", "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 11s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "id_bal": "07.63.08", "bal": "VIVEROS FLOTANTES \"O GROVE D\" (07.63.08)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA VERTICE B", "exped": "07.63.00", "inter": "SN", "foto": "19", "tipo": "OTRAS", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 51.500 W 42\u00ba 30.300 N", "s_luz": "Luz id :SN - Abandonada o destruida", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04500", "numint": "D-1812", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de O GROVE", "c2": "Dique N. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.49805, "lon": -8.85855, "lat_text": "42 29.883 N", "lon_text": "08 51.513 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde sobre caseta blanca", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "8", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.68.00", "bal": "PUERTO DE EL GROVE (VL.68.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE NORTE.- EXTREMO", "exped": "07.68.00", "inter": "D-1812", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "008\u00ba 51.514 W 42\u00ba 29.884 N", "s_luz": "Luz id :D-1812 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04501", "numint": "D-1813", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de O GROVE", "c2": "Dique S. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.49571667, "lon": -8.85776667, "lat_text": "42 29.743 N", "lon_text": "08 51.466 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "Destruida (T)", "id_bal": "VL.68.00", "bal": "PUERTO DE EL GROVE (VL.68.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE SUR.- EXTREMO", "exped": "07.68.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 51.465 W 42\u00ba 29.744 N", "s_luz": "Luz id :SN - Fuera de servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04502", "numint": "D-1813.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Puerto de O GROVE", "c2": "Pantal\u00e1n flotante. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.49721667, "lon": -8.85845, "lat_text": "42 29.833 N", "lon_text": "08 51.507 W", "desorp": "Poste rojo verde rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.68.00", "bal": "PUERTO DE EL GROVE (VL.68.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN.- EXTREMO", "exped": "07.68.00", "inter": "SN", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 51.507 W 42\u00ba 29.831 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP28.kmz", "numnac": "04510", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE AROUSA", "c1": "Bajo Con de Estro", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.49818333, "lon": -8.90928333, "lat_text": "42 29.891 N", "lon_text": "08 54.557 W", "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VL.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VILAGARCIA DE AROUSA (VL.00.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BAJO CON DE ESTRO", "exped": "07.00.03", "inter": "SN", "foto": "19", "tipo": "OTRAS", "color": "TORRE BALIZA BLANCA", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 54.552 W 42\u00ba 29.891 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04520", "numint": "D-1847.3", "nomgeo": "ISLA ONS", "c1": "Faro de Ons", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.38243333, "lon": -8.93641667, "lat_text": "42 22.946 N", "lon_text": "08 56.185 W", "desorp": "Torre octogonal blanca aristas de siller\u00eda", "aparpe": "Fl(4)W 24s", "altura": "12", "alc": "25", "eleva": "127", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 3,7 ; 0,3 ; 3,7 ; 0,3 ; 3,7 ; 0,3 ; 11,7", "niebla": "AIS", "estado": "", "id_bal": "MP.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE MARIN Y RIA DE PONTEVEDRA (MP.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/265/04520.jpg", "nombre": "FARO ISLA ONS", "exped": "07.00.02", "inter": "D-1846", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "24.00", "carac": "[(L 0 3 oc 3 7)3 veces]L 0 3 oc 11 7", "alcanc": "25.00", "elevac": "127.00", "coord": "008\u00ba 56.185 W 42\u00ba 22.946 N", "s_luz": "Luz id :D-1846 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242127 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04530", "numint": "D-1847.35", "nomgeo": "ISLA ONS", "c1": "Muelle. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.37718333, "lon": -8.92908333, "lat_text": "42 22.631 N", "lon_text": "08 55.745 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja", "aparpe": "FlR 4s", "altura": "5", "alc": "2", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 3,5", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "MP.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE MARIN Y RIA DE PONTEVEDRA (MP.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/266/04530.JPG", "nombre": "MUELLE.- EXTREMO", "exped": "07.00.02", "inter": "D-1847", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "4.00", "carac": "L 0 5 oc 3 5", "alcanc": "2.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 55.743 W 42\u00ba 22.632 N", "s_luz": "Luz id :D-1847 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992241088 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04532", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Bajo Lobeiras de Fora. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.4483, "lon": -8.91596667, "lat_text": "42 26.898 N", "lon_text": "08 54.958 W", "desorp": "De espeque Cardinal S marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia abajo negros", "aparpe": "Q(6)W+LFl 15s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "MP.89.00", "bal": "PUERTO DE PEDRAS NEGRAS (MP.89.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA BAJO LOBEIRAS DE FORA", "exped": "07.89.00", "inter": "SN", "foto": "17", "tipo": "CARDINAL SUR", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpRp(6)+DL", "per": "15.00", "carac": "DESCONOCIDA", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 55.000 W 42\u00ba 26.900 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04533", "numint": "D-1847.25", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto Deportivo PEDRAS NEGRAS", "c2": "Boya Bajo Pedra Seca", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.44945, "lon": -8.90906667, "lat_text": "42 26.967 N", "lon_text": "08 54.544 W", "desorp": "De espeque roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "MP.89.00", "bal": "PUERTO DE PEDRAS NEGRAS (MP.89.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2576/04533.JPG", "nombre": "BOYA BAJO PEDRA SECA", "exped": "07.89.00", "inter": "D-1847.25", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 54.549 W 42\u00ba 26.961 N", "s_luz": "Luz id :D-1847.25 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04535", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto Deportivo PEDRAS NEGRAS", "c2": "Boya Bajo Sinal de Balea", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.45136667, "lon": -8.9049, "lat_text": "42 27.082 N", "lon_text": "08 54.294 W", "desorp": "De espeque verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "MP.89.00", "bal": "PUERTO DE PEDRAS NEGRAS (MP.89.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/267/04535.JPG", "nombre": "BOYA BAJO SINAL DE BALEA", "exped": "07.89.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 54.309 W 42\u00ba 27.077 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04537", "numint": "D-1847.7", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto Deportivo PEDRAS NEGRAS", "c2": "Bajo Seixeli\u00f1o. Baliza en el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.45795, "lon": -8.91653333, "lat_text": "42 27.477 N", "lon_text": "08 54.992 W", "desorp": "Poste verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "5", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "MP.89.00", "bal": "PUERTO DE PEDRAS NEGRAS (MP.89.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1201/04537.JPG", "nombre": "BAJO SEIXELI&Ntilde;O.- BALIZA EN EL AGUA", "exped": "07.89.00", "inter": "D-1847.7", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "5.00", "coord": "008\u00ba 54.995 W 42\u00ba 27.493 N", "s_luz": "Luz id :D-1847.7 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04538", "numint": "D-1847.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto Deportivo PEDRAS NEGRAS", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.45786667, "lon": -8.91801667, "lat_text": "42 27.472 N", "lon_text": "08 55.081 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja", "aparpe": "Fl(4)WR 11s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.89.00", "bal": "PUERTO DE PEDRAS NEGRAS (MP.89.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1202/04538.JPG", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "exped": "07.89.00", "inter": "D-1847.5", "foto": "3", "tipo": "LUZ DE SECTORES", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 55.082 W 42\u00ba 27.473 N", "s_luz": "Luz id :D-1847.5 - Fuera de servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04540", "numint": "D-1848", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Bajo Los Camoucos", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.39495, "lon": -8.91216667, "lat_text": "42 23.697 N", "lon_text": "08 54.730 W", "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica roja blanca", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "13", "alc": "8", "eleva": "12", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "MP.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE MARIN Y RIA DE PONTEVEDRA (MP.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1203/04540.JPG", "nombre": "BAJO LOS CAMOUCOS", "exped": "07.00.02", "inter": "D-1848", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "8.00", "elevac": "12.00", "coord": "008\u00ba 54.731 W 42\u00ba 23.697 N", "s_luz": "Luz id :D-1848 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992241101 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04550", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Bajo Fagilda. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.41396667, "lon": -8.89563333, "lat_text": "42 24.838 N", "lon_text": "08 53.738 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "QR 1s", "altura": "", "alc": "6", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "AIS sint\u00e9tico. Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "MP.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE MARIN Y RIA DE PONTEVEDRA (MP.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1204/1204_2.JPG", "nombre": "BOYA BAJO FAJILDA", "exped": "07.00.02", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 3 oc 0 7", "alcanc": "6.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 53.738 W 42\u00ba 24.838 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992241102 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04560", "numint": "D-1850", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Bajo Picamillo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.40433333, "lon": -8.89098333, "lat_text": "42 24.260 N", "lon_text": "08 53.459 W", "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica verde blanca", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "13", "alc": "8", "eleva": "12", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "MP.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE MARIN Y RIA DE PONTEVEDRA (MP.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1205/04560.JPG", "nombre": "BAJO PICAMILLO", "exped": "07.00.02", "inter": "D-1850", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "8.00", "elevac": "12.00", "coord": "008\u00ba 53.459 W 42\u00ba 24.260 N", "s_luz": "Luz id :D-1850 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992241103 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04570", "numint": "D-1855", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de PORTONOVO", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 42.39413333, "lon": -8.81871667, "lat_text": "42 23.648 N", "lon_text": "08 49.123 W", "desorp": "Torreta roja blanca", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "Sincronizada con 04571", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.69.00", "bal": "PUERTO DE PORTONOVO (MP.69.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1206/04570.JPG", "nombre": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "07.69.00", "inter": "D-1855", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 49.128 W 42\u00ba 23.648 N", "s_luz": "Luz id :D-1855 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04571", "numint": "D-1855.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de PORTONOVO", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Muelle. \u00c1ngulo E", "c4": "", "lat": 42.39463333, "lon": -8.81931667, "lat_text": "42 23.678 N", "lon_text": "08 49.159 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 04570", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.69.00", "bal": "PUERTO DE PORTONOVO (MP.69.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE.- ANGULO ESTE.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "07.69.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 49.149 W 42\u00ba 23.676 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04575", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de PORTONOVO", "c2": "Boya Punta Vica\u00f1o", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.39531667, "lon": -8.81801667, "lat_text": "42 23.719 N", "lon_text": "08 49.081 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "MP.69.00", "bal": "PUERTO DE PORTONOVO (MP.69.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA PUNTA VICA&Ntilde;O", "exped": "07.69.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 49.047 W 42\u00ba 23.714 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04580", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Bajo Cabezo de Morraz\u00e1n. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.3729, "lon": -8.78353333, "lat_text": "42 22.374 N", "lon_text": "08 47.012 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "IsoR 5s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 2,5 ; 2,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "MP.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE MARIN Y RIA DE PONTEVEDRA (MP.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1207/1207_2.JPG", "nombre": "BOYA BAJO CABEZO DE MORRAZAN", "exped": "07.00.02", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Iso", "per": "5.00", "carac": "L 2 5 oc 2 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 46.996 W 42\u00ba 22.382 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04590", "numint": "D-1872", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Bajo Cabezo de la Mourisca", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.34786667, "lon": -8.82005, "lat_text": "42 20.872 N", "lon_text": "08 49.203 W", "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica verde blanca", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "13", "alc": "5", "eleva": "12", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE MARIN Y RIA DE PONTEVEDRA (MP.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1208/04590.JPG", "nombre": "BAJO CABEZO DE LA MOURISCA", "exped": "07.00.02", "inter": "D-1872", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "12.00", "coord": "008\u00ba 49.203 W 42\u00ba 20.869 N", "s_luz": "Luz id :D-1872 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04600", "numint": "D-1856", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de SANXENXO", "c2": "Muelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.39663333, "lon": -8.80111667, "lat_text": "42 23.798 N", "lon_text": "08 48.067 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica roja", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.70.00", "bal": "PUERTO DE SANXENXO (MP.70.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1209/04600.JPG", "nombre": "DIQUE.- MUELLE.- EXTREMO", "exped": "07.70.00", "inter": "D-1856", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "7.00", "coord": "008\u00ba 48.067 W 42\u00ba 23.800 N", "s_luz": "Luz id :D-1856 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04605", "numint": "D-1856.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de SANXENXO", "c2": "Baliza en el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.39735, "lon": -8.80076667, "lat_text": "42 23.841 N", "lon_text": "08 48.046 W", "desorp": "Pilote cil\u00edndrico verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "MP.70.00", "bal": "PUERTO DE SANXENXO (MP.70.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1210/04605.JPG", "nombre": "BALIZA EN EL AGUA", "exped": "07.70.00", "inter": "D-1856.5", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "6.00", "coord": "008\u00ba 48.046 W 42\u00ba 23.842 N", "s_luz": "Luz id :D-1856.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04606", "numint": "D-1856.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de SANXENXO", "c2": "Pantal\u00e1n Pasaje. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.39696667, "lon": -8.80138333, "lat_text": "42 23.818 N", "lon_text": "08 48.083 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica roja verde roja", "aparpe": "Fl(2+1)R 12s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,4 ; 0,8 ; 0,4 ; 2,4 ; 0,4 ; 7,6", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.70.00", "bal": "PUERTO DE SANXENXO (MP.70.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN PASAJE.- EXTREMO", "exped": "07.70.00", "inter": "SN", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "12.00", "carac": "L 0.4 oc 0.8 L 0.4 oc 2.4 L 0.4 oc 7.6", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 48.083 W 42\u00ba 23.818 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04607", "numint": "D-1871.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de BELUSO Bueu", "c2": "Dique de abrigo. Extremo S", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.33353333, "lon": -8.79838333, "lat_text": "42 20.012 N", "lon_text": "08 47.903 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.75.01", "bal": "PUERTO DE BELUSO (MP.75.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2828/04607.JPG", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO SUR", "exped": "07.93.00", "inter": "D-1871.1", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 47.902 W 42\u00ba 20.012 N", "s_luz": "Luz id :D-1871.1 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04608", "numint": "D-1871.3", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de BELUSO Bueu", "c2": "Dique muelle", "c3": "Pantal\u00e1n. Extremo", "c4": "", "lat": 42.33301667, "lon": -8.79881667, "lat_text": "42 19.981 N", "lon_text": "08 47.929 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5  ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.75.01", "bal": "PUERTO DE BELUSO (MP.75.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2131/04608.JPG", "nombre": "PANTALAN EXTREMO.- DIQUE MUELLE", "exped": "07.93.00", "inter": "D-1871.3", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "7.00", "coord": "008\u00ba 47.929 W 42\u00ba 19.981 N", "s_luz": "Luz id :D-1871.3 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04610", "numint": "D-1870", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de BUEU", "c2": "Dique muelle E. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.32878333, "lon": -8.78403333, "lat_text": "42 19.727 N", "lon_text": "08 47.042 W", "desorp": "Torreta prism\u00e1tica roja", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.75.00", "bal": "PUERTO DE BUEU (MP.75.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1211/04610.JPG", "nombre": "DIQUE MUELLE ESTE.- EXTREMO", "exped": "07.75.00", "inter": "D-1870", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "7.00", "coord": "008\u00ba 47.037 W 42\u00ba 19.728 N", "s_luz": "Luz id :D-1870 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04620", "numint": "D-1870.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de BUEU", "c2": "Dique N. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.32985, "lon": -8.78348333, "lat_text": "42 19.791 N", "lon_text": "08 47.009 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "5", "alc": "5", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.75.00", "bal": "PUERTO DE BUEU (MP.75.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1212/04620.JPG", "nombre": "DIQUE NORTE.- EXTREMO", "exped": "07.75.00", "inter": "D-1870.2", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 47.007 W 42\u00ba 19.791 N", "s_luz": "Luz id :D-1870.2 - Fuera de servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04625", "numint": "D-1858", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de RAXO", "c2": "Dique muelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.40195, "lon": -8.75448333, "lat_text": "42 24.117 N", "lon_text": "08 45.269 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "8", "alc": "5", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.71.00", "bal": "PUERTO DE RAXO (MP.71.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1213/04625.JPG", "nombre": "DIQUE MUELLE.- EXTREMO", "exped": "07.71.00", "inter": "D-1858", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 45.267 W 42\u00ba 24.118 N", "s_luz": "Luz id :D-1858 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04626", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Bajo Los Pelados. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.38383333, "lon": -8.74066667, "lat_text": "42 23.030 N", "lon_text": "08 44.440 W", "desorp": "De castillete verde roja verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 14,5s", "altura": "4", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "MP.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE MARIN Y RIA DE PONTEVEDRA (MP.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2929/04626.JPG", "nombre": "BOYA BAJO LOS PELAOS", "exped": "07.00.02", "inter": "SN", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "14.50", "carac": "L 0,5 oc 1 L 0,5 oc 3 L 0,5 oc 9", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 44.440 W 42\u00ba 23.030 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04627", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de AGUETE", "c2": "Boya prolongaci\u00f3n N dique abrigo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.37846667, "lon": -8.7368, "lat_text": "42 22.708 N", "lon_text": "08 44.208 W", "desorp": "De espeque Cardinal N marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia arriba negros", "aparpe": "VQW 0,5s", "altura": "9", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "MP.88.00", "bal": "PUERTO DE AGUETE (MP.88.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA PROLONGACION NORTE DIQUE DE ABRIGO", "exped": "07.88.00", "inter": "SN", "foto": "14", "tipo": "CARDINAL NORTE", "color": "BLANCO", "ritmo": "Rp", "per": "0.50", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 44.200 W 42\u00ba 22.729 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04628", "numint": "D-1859", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de AGUETE", "c2": "Dique flotante. Extremo E", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.37668333, "lon": -8.73448333, "lat_text": "42 22.601 N", "lon_text": "08 44.069 W", "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "2", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.88.00", "bal": "PUERTO DE AGUETE (MP.88.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2757/04628.JPG", "nombre": "DIQUE FLOTANTE.- EXTREMO ESTE", "exped": "07.88.00", "inter": "D-1859", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "2.00", "coord": "008\u00ba 44.070 W 42\u00ba 22.601 N", "s_luz": "Luz id :D-1859 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04630", "numint": "D-1860", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Isla Tambo", "c2": "Punta Tenlo Chico", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.40806667, "lon": -8.70786667, "lat_text": "42 24.484 N", "lon_text": "08 42.472 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica de siller\u00eda sobre base troncoc\u00f3nica", "aparpe": "Fl(3)W 8s", "altura": "17", "alc": "11", "eleva": "35", "notas": "", "fases": " 1 ; 1 ; 1 ; 1 ; 1 ; 3", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE MARIN Y RIA DE PONTEVEDRA (MP.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1214/04630.JPG", "nombre": "PUNTA TENLO CHICO.- ISLA TAMBO", "exped": "07.00.02", "inter": "D-1860", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "8.00", "carac": "L 1 oc 1 L 1 oc 1 L 1 oc 3", "alcanc": "11.00", "elevac": "35.00", "coord": "008\u00ba 42.461 W 42\u00ba 24.481 N", "s_luz": "Luz id :D-1860 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04635", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Boya emisario submarino", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.40665, "lon": -8.71628333, "lat_text": "42 24.399 N", "lon_text": "08 42.977 W", "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 11s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "MP.73.03", "bal": "EMISARIO SUBMARINO DE LA RIA DE PONTEVEDRA (MP.73.03)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1243/1243_1.jpg", "nombre": "BOYA", "exped": "07.73.03", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 42.977 W 42\u00ba 24.399 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04640", "numint": "D-1866", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de MAR\u00cdN", "c2": "Dique W. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.399, "lon": -8.705, "lat_text": "42 23.940 N", "lon_text": "08 42.300 W", "desorp": "Columna verde sobre base prism\u00e1tica blanca", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.74.00", "bal": "PUERTO DE MAR&Iacute;N (MP.74.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/700/04640.JPG", "nombre": "DIQUE OESTE.- EXTREMO.- ESCUELA NAVAL", "exped": "07.74.00", "inter": "D-1866", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 42.300 W 42\u00ba 23.940 N", "s_luz": "Luz id :D-1866 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04650", "numint": "D-1867", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de MAR\u00cdN", "c2": "Muelle comercial. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.39915, "lon": -8.70155, "lat_text": "42 23.949 N", "lon_text": "08 42.093 W", "desorp": "Torreta verde roja verde sobre base cuadrangular verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 14,5s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.74.00", "bal": "PUERTO DE MAR&Iacute;N (MP.74.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/701/04650.JPG", "nombre": "MUELLE COMERCIAL.- EXTREMO", "exped": "07.74.00", "inter": "D-1867", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "14.50", "carac": "L 0,5 oc 1 L 0,5 oc 3 L 0,5 oc 9", "alcanc": "3.00", "elevac": "7.00", "coord": "008\u00ba 42.093 W 42\u00ba 23.948 N", "s_luz": "Luz id :D-1867 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04651", "numint": "D-1866.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de MAR\u00cdN", "c2": "D\u00e1rsena de embarcaciones menores", "c3": "Dique de abrigo. Extremo", "c4": "", "lat": 42.3968, "lon": -8.70355, "lat_text": "42 23.808 N", "lon_text": "08 42.213 W", "desorp": "Torreta troncoc\u00f3nica de mamposter\u00eda", "aparpe": "Fl(3)R 10s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.74.00", "bal": "PUERTO DE MAR&Iacute;N (MP.74.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2488/04651.JPG", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO.- DARSENA DE EMBARCACIONES MENORES", "exped": "07.74.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "10.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 5 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "7.00", "coord": "008\u00ba 42.212 W 42\u00ba 23.810 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04652", "numint": "D-1868.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de MAR\u00cdN", "c2": "Muelle Manuel Leiros. Extremo W", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.40266667, "lon": -8.69831667, "lat_text": "42 24.160 N", "lon_text": "08 41.899 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "3", "alc": "5", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.74.00", "bal": "PUERTO DE MAR&Iacute;N (MP.74.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE MANUEL LEIROS.- EXTREMO OESTE", "exped": "07.74.00", "inter": "D-1868.2", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "5.00", "elevac": "6.00", "coord": "008\u00ba 41.899 W 42\u00ba 24.160 N", "s_luz": "Luz id :D-1868.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04655", "numint": "D-1868.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de MAR\u00cdN", "c2": "Muelle comercial Sur", "c3": "\u00c1ngulo S", "c4": "", "lat": 42.39998333, "lon": -8.6993, "lat_text": "42 23.999 N", "lon_text": "08 41.958 W", "desorp": "Columna de mamposter\u00eda linterna roja", "aparpe": "FlR 2s", "altura": "3", "alc": "5", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.74.00", "bal": "PUERTO DE MAR&Iacute;N (MP.74.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/703/04655.JPG", "nombre": "ANGULO SUR.- MUELLE COMERCIAL SUR", "exped": "07.74.00", "inter": "D-1868.1", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "2.00", "carac": "L 0,5 oc 1,5", "alcanc": "5.00", "elevac": "6.00", "coord": "008\u00ba 41.958 W 42\u00ba 23.998 N", "s_luz": "Luz id :D-1868.1 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04659", "numint": "D-1867.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de MAR\u00cdN", "c2": "Muelle de Reparaciones. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.39761667, "lon": -8.69788333, "lat_text": "42 23.857 N", "lon_text": "08 41.873 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico verde rojo verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 14,5s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.74.00", "bal": "PUERTO DE MAR&Iacute;N (MP.74.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE DE REPARACIONES.- EXTREMO", "exped": "07.74.00", "inter": "D-1867.1", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "14.50", "carac": "L 0.5 oc 1 L 0.5 oc 3 L 0.5 oc 9", "alcanc": "1.00", "elevac": "6.00", "coord": "008\u00ba 41.873 W 42\u00ba 23.857 N", "s_luz": "Luz id :D-1867.1 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04660", "numint": "D-1867.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de MAR\u00cdN", "c2": "Muelle comercial Sur", "c3": "\u00c1ngulo E", "c4": "", "lat": 42.39943333, "lon": -8.6965, "lat_text": "42 23.966 N", "lon_text": "08 41.790 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "Fl(2)R 6s", "altura": "4", "alc": "1", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.74.00", "bal": "PUERTO DE MAR&Iacute;N (MP.74.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/705/04660.JPG", "nombre": "ANGULO ESTE.- MUELLE COMERCIAL SUR", "exped": "07.74.00", "inter": "D-1868.4", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "6.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 3 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "7.00", "coord": "008\u00ba 41.791 W 42\u00ba 23.964 N", "s_luz": "Luz id :D-1868.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04661", "numint": "D-1868.45", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de MAR\u00cdN", "c2": "Bocana barrera antioleaje", "c3": "A estribor", "c4": "", "lat": 42.39781667, "lon": -8.69351667, "lat_text": "42 23.869 N", "lon_text": "08 41.611 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "5", "notas": "Sincronizada con lateral babor de la bocana", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.74.00", "bal": "PUERTO DE MAR&Iacute;N (MP.74.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3333/04661.JPG", "nombre": "BOCANA BARRERA ANTIOLEAJE ESTRIBOR", "exped": "07.74.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "5.00", "coord": "008\u00ba 41.612 W 42\u00ba 23.869 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04661.1", "numint": "D-1868.46", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de MAR\u00cdN", "c2": "Bocana barrera antioleaje", "c3": "A babor", "c4": "", "lat": 42.3979, "lon": -8.69368333, "lat_text": "42 23.874 N", "lon_text": "08 41.621 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico rojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "5", "notas": "Sincronizada con lateral estribor de la bocana", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.74.00", "bal": "PUERTO DE MAR&Iacute;N (MP.74.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3334/04661.1.JPG", "nombre": "BOCANA BARRERA ANTIOLEAJE BABOR", "exped": "07.74.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "5.00", "coord": "008\u00ba 41.620 W 42\u00ba 23.874 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04665", "numint": "D-1668.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de MAR\u00cdN", "c2": "Muelle Adolfo Reboredo", "c3": "Extremo NW", "c4": "", "lat": 42.40411667, "lon": -8.69643333, "lat_text": "42 24.247 N", "lon_text": "08 41.786 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "3", "alc": "3", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.74.00", "bal": "PUERTO DE MAR&Iacute;N (MP.74.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2332/04665.JPG", "nombre": "EXTREMO NW.- MUELLE ADOLFO REBOREDO", "exped": "07.74.00", "inter": "D-1668.5", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "3.00", "elevac": "6.00", "coord": "008\u00ba 41.787 W 42\u00ba 24.247 N", "s_luz": "Luz id :D-1668.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04666", "numint": "D-1868.48", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de MAR\u00cdN", "c2": "Muelle Adolfo Reboredo", "c3": "Extremo SW", "c4": "", "lat": 42.40388333, "lon": -8.69626667, "lat_text": "42 24.233 N", "lon_text": "08 41.776 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.74.00", "bal": "PUERTO DE MAR&Iacute;N (MP.74.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO SW.- MUELLE ADOLFO REBOREDO", "exped": "07.74.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "1.00", "elevac": "6.00", "coord": "008\u00ba 41.775 W 42\u00ba 24.233 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04668", "numint": "D-1869", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de MAR\u00cdN", "c2": "Muelle Este de expansi\u00f3n", "c3": "\u00c1ngulo NW", "c4": "", "lat": 42.40616667, "lon": -8.68948333, "lat_text": "42 24.370 N", "lon_text": "08 41.369 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "6", "notas": "Sincronizada con 04668.1", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.74.00", "bal": "PUERTO DE MAR&Iacute;N (MP.74.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3335/04668.JPG", "nombre": "ANGULO NW.- MUELLE ESTE DE EXPANSION", "exped": "07.74.00", "inter": "D-1869", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "6.00", "coord": "008\u00ba 41.371 W 42\u00ba 24.369 N", "s_luz": "Luz id :D-1869 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04668.1", "numint": "D-1869.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de MAR\u00cdN", "c2": "Muelle Este de expansi\u00f3n", "c3": "\u00c1ngulo SE", "c4": "", "lat": 42.40541667, "lon": -8.68841667, "lat_text": "42 24.325 N", "lon_text": "08 41.305 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "6", "notas": "Sincronizada con 04668", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.74.00", "bal": "PUERTO DE MAR&Iacute;N (MP.74.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO SE.- MUELLE ESTE DE EXPANSION", "exped": "07.74.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "6.00", "coord": "008\u00ba 41.307 W 42\u00ba 24.325 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04670", "numint": "D-1862", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Encauzamiento R\u00edo L\u00e9rez", "c2": "Dique Norte", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 42.41436667, "lon": -8.69093333, "lat_text": "42 24.862 N", "lon_text": "08 41.456 W", "desorp": "Torre baliza cuadrangular blanca aristas rojas sobre base de siller\u00eda", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "7", "notas": "Existen 28 balizas lateral babor ciegas a lo largo de la escollera norte", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "Apagada (T)", "id_bal": "MP.74.01", "bal": "ENCAUZAMIENTO DEL RIO LEREZ (MP.74.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1447/04670.JPG", "nombre": "EXTREMO.- DIQUE NORTE", "exped": "07.73.04", "inter": "D-1862", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "7.00", "coord": "008\u00ba 41.457 W 42\u00ba 24.862 N", "s_luz": "Luz id :D-1862 - Fuera de servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04680", "numint": "D-1865", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Encauzamiento R\u00edo L\u00e9rez", "c2": "Dique Norte", "c3": "Punta Lourido", "c4": "", "lat": 42.42103333, "lon": -8.672, "lat_text": "42 25.262 N", "lon_text": "08 40.320 W", "desorp": "Torre baliza cuadrangular blanca aristas rojas", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "2", "alc": "3", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.74.01", "bal": "ENCAUZAMIENTO DEL RIO LEREZ (MP.74.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/268/04680.JPG", "nombre": "DIQUE NORTE.- PUNTA LOURIDO", "exped": "07.73.04", "inter": "D-1865", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "6.00", "coord": "008\u00ba 40.320 W 42\u00ba 25.262 N", "s_luz": "Luz id :D-1865 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04690", "numint": "D-1865.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Encauzamiento R\u00edo L\u00e9rez", "c2": "Dique Norte", "c3": "Punta Sai\u00f1as", "c4": "", "lat": 42.42335, "lon": -8.6591, "lat_text": "42 25.401 N", "lon_text": "08 39.546 W", "desorp": "Torre baliza cuadrangular blanca aristas rojas", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "2", "alc": "1", "eleva": "6", "notas": "Existen balizas laterales babor y estribor a lo largo de ambas escolleras", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.74.01", "bal": "ENCAUZAMIENTO DEL RIO LEREZ (MP.74.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/269/04690.JPG", "nombre": "DIQUE NORTE.- PUNTA SAI&Ntilde;AS", "exped": "07.73.04", "inter": "D-1865.2", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "6.00", "coord": "008\u00ba 39.545 W 42\u00ba 25.400 N", "s_luz": "Luz id :D-1865.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04700", "numint": "D-1864", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Encauzamiento R\u00edo L\u00e9rez", "c2": "Proximidades del extremo W", "c3": "Baliza en el agua", "c4": "", "lat": 42.41461667, "lon": -8.68728333, "lat_text": "42 24.877 N", "lon_text": "08 41.237 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "5", "notas": "Se\u00f1aliza aterramientos pr\u00f3ximos al extremo de la escollera", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.74.01", "bal": "ENCAUZAMIENTO DEL RIO LEREZ (MP.74.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/270/04700.JPG", "nombre": "BALIZA EN EL AGUA.- PROXIMIDADES DEL EXTREMO OESTE", "exped": "07.73.04", "inter": "D-1864", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "5.00", "coord": "008\u00ba 41.237 W 42\u00ba 24.877 N", "s_luz": "Luz id :D-1864 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04701", "numint": "D-1864.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Encauzamiento R\u00edo L\u00e9rez", "c2": "Dique Sur", "c3": "Frente a Punta Lourido", "c4": "", "lat": 42.42018333, "lon": -8.67083333, "lat_text": "42 25.211 N", "lon_text": "08 40.250 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.74.01", "bal": "ENCAUZAMIENTO DEL RIO LEREZ (MP.74.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "FRENTE A PUNTA LOURIDO.- DIQUE SUR", "exped": "07.73.04", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 40.249 W 42\u00ba 25.209 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04702", "numint": "D-1864.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Encauzamiento R\u00edo L\u00e9rez", "c2": "Dique Sur", "c3": "Extremo E", "c4": "", "lat": 42.42253333, "lon": -8.65866667, "lat_text": "42 25.352 N", "lon_text": "08 39.520 W", "desorp": "Torre baliza blanca aristas verdes", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.74.01", "bal": "ENCAUZAMIENTO DEL RIO LEREZ (MP.74.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1199/04702.JPG", "nombre": "EXTREMO ESTE.- DIQUE SUR", "exped": "07.73.04", "inter": "D-1864.2", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "6.00", "coord": "008\u00ba 39.520 W 42\u00ba 25.352 N", "s_luz": "Luz id :D-1864.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04703", "numint": "D-1865.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de CAMPELO", "c2": "Dique de abrigo. \u00c1ngulo W", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.42711667, "lon": -8.68696667, "lat_text": "42 25.627 N", "lon_text": "08 41.218 W", "desorp": "Torreta verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.92.00", "bal": "PUERTO DE CAMPELO (MP.92.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2046/2046_1.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- ANGULO OESTE", "exped": "07.92.00", "inter": "D-1865.4", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "7.00", "coord": "008\u00ba 41.218 W 42\u00ba 25.626 N", "s_luz": "Luz id :D-1865.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04703.1", "numint": "D-1865.45", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de CAMPELO", "c2": "Rampa. \u00c1ngulo N", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.42751667, "lon": -8.68663333, "lat_text": "42 25.651 N", "lon_text": "08 41.198 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "5", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.92.00", "bal": "PUERTO DE CAMPELO (MP.92.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2047/2047_1.jpg", "nombre": "RAMPA ANGULO NORTE", "exped": "07.92.00", "inter": "D-1865.45", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "5.00", "coord": "008\u00ba 41.198 W 42\u00ba 25.649 N", "s_luz": "Luz id :D-1865.45 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04704", "numint": "D-1865.7", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de COMBARRO", "c2": "Dique muelle S", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 42.42703333, "lon": -8.70365, "lat_text": "42 25.622 N", "lon_text": "08 42.219 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.72.00", "bal": "PUERTO DE COMBARRO (MP.72.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1878/04704.JPG", "nombre": "DIQUE MUELLE SUR.- EXTREMO", "exped": "07.72.00", "inter": "D-1865.7", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "7.00", "coord": "008\u00ba 42.222 W 42\u00ba 25.617 N", "s_luz": "Luz id :D-1865.7 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04704.1", "numint": "D-1865.9", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de COMBARRO", "c2": "Dique muelle S", "c3": "Rampa. \u00c1ngulo E", "c4": "", "lat": 42.42721667, "lon": -8.7045, "lat_text": "42 25.633 N", "lon_text": "08 42.270 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.72.00", "bal": "PUERTO DE COMBARRO (MP.72.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3059/04704.1.JPG", "nombre": "RAMPA.- ANGULO ESTE.- DIQUE MUELLE SUR", "exped": "07.72.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 42.270 W 42\u00ba 25.632 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04704.5", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de COMBARRO", "c2": "Dique muelle N", "c3": "Pantal\u00e1n flotante. Extremo", "c4": "", "lat": 42.42768333, "lon": -8.70431667, "lat_text": "42 25.661 N", "lon_text": "08 42.259 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.72.00", "bal": "PUERTO DE COMBARRO (MP.72.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3060/04704.5.JPG", "nombre": "PANTALAN FLOTANTE.- EXTREMO.- DIQUE MUELLE NORTE", "exped": "07.72.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 42.258 W 42\u00ba 25.661 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04704.9", "numint": "D-1865.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de COMBARRO", "c2": "Dique muelle N", "c3": "Pantalan de cierre. \u00c1ngulo", "c4": "", "lat": 42.42926667, "lon": -8.70345, "lat_text": "42 25.756 N", "lon_text": "08 42.207 W", "desorp": "Torreta Cardinal E marca de tope dos conos opuestos por sus bases negros", "aparpe": "Q(3)W 10s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.72.00", "bal": "PUERTO DE COMBARRO (MP.72.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN DE CIERRE.- ANGULO.- DIQUE MUELLE NORTE", "exped": "07.72.00", "inter": "SN", "foto": "15", "tipo": "CARDINAL ESTE", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpCt(3)", "per": "10.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 42.207 W 42\u00ba 25.756 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04705", "numint": "D-1865.6", "nomgeo": "R\u00cdA DE PONTEVEDRA", "c1": "Puerto de COMBARRO", "c2": "Dique muelle N", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 42.4297, "lon": -8.70373333, "lat_text": "42 25.782 N", "lon_text": "08 42.224 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "6", "alc": "1", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.72.00", "bal": "PUERTO DE COMBARRO (MP.72.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1200/04705.JPG", "nombre": "DIQUE MUELLE NORTE.- EXTREMO", "exped": "07.72.00", "inter": "D-1865.6", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "7.00", "coord": "008\u00ba 42.224 W 42\u00ba 25.782 N", "s_luz": "Luz id :D-1865.6 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04710", "numint": "D-1873", "nomgeo": "", "c1": "Punta Couso", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.30866667, "lon": -8.857, "lat_text": "42 18.520 N", "lon_text": "08 51.420 W", "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica verde blanca", "aparpe": "Fl(3)WG 10,5s", "altura": "5", "alc": "W10G8", "eleva": "20", "notas": "", "fases": " 1 ; 1,5 ; 1 ; 1,5 ; 1 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE MARIN Y RIA DE PONTEVEDRA (MP.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/706/04710.JPG", "nombre": "PUNTA COUSO", "exped": "07.00.02", "inter": "D-1873", "foto": "3", "tipo": "LUZ DE SECTORES", "color": "Blanco - Verde", "ritmo": "GpD(3)", "per": "10.00", "carac": "L 1 0 oc 1 5 L 1 0 oc 1 5 L 1 0 oc 4 5", "alcanc": "10.00", "elevac": "20.00", "coord": "008\u00ba 51.420 W 42\u00ba 18.519 N", "s_luz": "Luz id :D-1873 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04720", "numint": "D-1873.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE ALD\u00c1N", "c1": "Puerto de ALD\u00c1N", "c2": "Dique muelle", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.28248333, "lon": -8.82288333, "lat_text": "42 16.949 N", "lon_text": "08 49.373 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja sobre base roja", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "7", "alc": "5", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "Apagada (T)", "id_bal": "MP.76.00", "bal": "PUERTO DE ALD&Aacute;N (MP.76.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/707/04720.JPG", "nombre": "DIQUE MUELLE", "exped": "07.76.00", "inter": "D-1873.4", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 49.373 W 42\u00ba 16.947 N", "s_luz": "Luz id :D-1873.4 - Servicio Reducido / Otros", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP19.kmz", "numnac": "04720-a", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE ALD\u00c1N", "c1": "Puerto de ALD\u00c1N", "c2": "Ampliaci\u00f3n dique. Obras", "c3": "Pilote", "c4": "", "lat": 42.28221667, "lon": -8.8231, "lat_text": "42 16.933 N", "lon_text": "08 49.386 W", "desorp": "Linterna adosada a pilote blanco rojo blanco", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "MP.76.00", "bal": "PUERTO DE ALD&Aacute;N (MP.76.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PILOTE.- AMPLIACION DIQUE.- OBRAS", "exped": "07.76.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 49.386 W 42\u00ba 16.933 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04730", "numint": "D-1882", "nomgeo": "ISLAS C\u00cdES", "c1": "Isla del Norte. Punta Monte Agudo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.24323333, "lon": -8.9031, "lat_text": "42 14.594 N", "lon_text": "08 54.186 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca rodeada de muro blanco", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "5", "alc": "10", "eleva": "25", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/708/708_1.JPG", "nombre": "PUNTA MONTE AGUDO", "exped": "07.00.01", "inter": "D-1882", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4.5", "alcanc": "10.00", "elevac": "25.00", "coord": "008\u00ba 54.191 W 42\u00ba 14.595 N", "s_luz": "Luz id :D-1882 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04735", "numint": "D-1883", "nomgeo": "ISLAS C\u00cdES", "c1": "Piedra Borr\u00f3n. Baliza en el agua", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.2246, "lon": -8.89973333, "lat_text": "42 13.476 N", "lon_text": "08 53.984 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico negro bandas rojas marca de tope dos esferas negras", "aparpe": "Fl(2)W 10s", "altura": "7", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 8", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2824/2824_1.JPG", "nombre": "PIEDRA BORRON", "exped": "07.00.01", "inter": "D-1883", "foto": "11", "tipo": "PELIGRO AISLADO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "10.00", "carac": "L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 8", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 54.015 W 42\u00ba 13.551 N", "s_luz": "Luz id :D-1883 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04740", "numint": "D-1884", "nomgeo": "ISLAS C\u00cdES", "c1": "Isla del Faro", "c2": "Monte Faro", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.21423333, "lon": -8.91455, "lat_text": "42 12.854 N", "lon_text": "08 54.873 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica de siller\u00eda c\u00fapula blanca y casa anexa", "aparpe": "Fl(2)W 8s", "altura": "10", "alc": "22", "eleva": "187", "notas": "Sector oscuro sobre Bajo Los Castros y Forcados", "fases": " 1 ; 1 ; 1 ; 5", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/709/709_1.jpg", "nombre": "FARO ISLAS CIES", "exped": "07.00.01", "inter": "D-1884", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "8.00", "carac": "L 1 oc 1 L 1 oc 5", "alcanc": "22.00", "elevac": "187.00", "coord": "008\u00ba 54.875 W 42\u00ba 12.850 N", "s_luz": "Luz id :D-1884 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242128 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04745", "numint": "D-1886", "nomgeo": "ISLAS C\u00cdES", "c1": "Isla del Faro", "c2": "Punta Canabal", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.2123, "lon": -8.91253333, "lat_text": "42 12.738 N", "lon_text": "08 54.752 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca", "aparpe": "Fl(3)W 10s", "altura": "10", "alc": "10", "eleva": "65", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/710/710_1.JPG", "nombre": "PUNTA CANABAL", "exped": "07.00.01", "inter": "D-1886", "foto": "2", "tipo": "BALIZA COSTERA", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "10.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 5 5", "alcanc": "10.00", "elevac": "65.00", "coord": "008\u00ba 54.752 W 42\u00ba 12.735 N", "s_luz": "Luz id :D-1886 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04750", "numint": "D-1888", "nomgeo": "ISLAS C\u00cdES", "c1": "Isla de S.Mart\u00edn. Cabo Vicos", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.19175, "lon": -8.89048333, "lat_text": "42 11.505 N", "lon_text": "08 53.429 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "7", "alc": "10", "eleva": "94", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/711/711_1.JPG", "nombre": "CABO VICOS", "exped": "07.00.01", "inter": "D-1888", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "10.00", "elevac": "94.00", "coord": "008\u00ba 53.454 W 42\u00ba 11.500 N", "s_luz": "Luz id :D-1888 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04755", "numint": "D-1889", "nomgeo": "ISLAS C\u00cdES", "c1": "Islote Boeiro o Agoeiro", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.17886667, "lon": -8.90951667, "lat_text": "42 10.732 N", "lon_text": "08 54.571 W", "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica roja blanca", "aparpe": "Fl(2)R 8s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "23", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/975/975_1.JPG", "nombre": "ISLOTE BOEIRO O AGOEIRO", "exped": "07.00.01", "inter": "D-1889", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "8.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 5 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "23.00", "coord": "008\u00ba 54.570 W 42\u00ba 10.731 N", "s_luz": "Luz id :D-1889 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04756", "numint": "", "nomgeo": "", "c1": "Boya ODAS", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.16786667, "lon": -8.91263333, "lat_text": "42 10.072 N", "lon_text": "08 54.758 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "altura": "6", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "Irregular (T)", "id_bal": "VI.99.10", "bal": "INSTITUTO TECNOLOGICO PARA EL CONTROL DEL MEDIO MARINO DE VIGO (VI.99.10)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2412/2412_1.jpg", "nombre": "ODAS", "exped": "07.99.99", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(5)", "per": "20.00", "carac": "", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 54.800 W 42\u00ba 10.100 N", "s_luz": "Luz id :SN - Servicio Reducido / Otros", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04760", "numint": "D-1876", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Enfilaci\u00f3n 129\u00ba", "c2": "Anterior. Cabo del Home", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.25328333, "lon": -8.87316667, "lat_text": "42 15.197 N", "lon_text": "08 52.390 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca", "aparpe": "FlW 3s", "altura": "18", "alc": "9", "eleva": "38", "notas": "", "fases": " 1 ; 2", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/976/976_1.JPG", "nombre": "LUZ ANTERIOR.- CABO DEL HOME.- ENFILACION 129&ordm;", "exped": "07.00.01", "inter": "D-1876", "foto": "23", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "color": "BLANCO", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 1 oc 2", "alcanc": "9.00", "elevac": "38.00", "coord": "008\u00ba 52.396 W 42\u00ba 15.204 N", "s_luz": "Luz id :D-1876 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992241104 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04761", "numint": "D-1876.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Enfilaci\u00f3n 129\u00ba", "c2": "Posterior. A 815 m de Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.24775, "lon": -8.86403333, "lat_text": "42 14.865 N", "lon_text": "08 51.842 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca", "aparpe": "OcW 6s", "altura": "13", "alc": "11", "eleva": "53", "notas": "", "fases": " 4,5 ; 1,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/977/977_1.JPG", "nombre": "LUZ POSTERIOR A 815 M. DE LA ANTERIOR.- ENFILACION 129&ordm;", "exped": "07.00.01", "inter": "D-1876.1", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "BLANCO", "ritmo": "Oc", "per": "6.00", "carac": "L 4 5 oc 1 5", "alcanc": "11.00", "elevac": "53.00", "coord": "008\u00ba 51.845 W 42\u00ba 14.863 N", "s_luz": "Luz id :D-1876.1 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04770", "numint": "D-1874", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Cabo del Home. Punta Robaleira", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.2506, "lon": -8.87265, "lat_text": "42 15.036 N", "lon_text": "08 52.359 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica roja", "aparpe": "Fl(2)WR 7,5s", "altura": "6", "alc": "W11R9", "eleva": "27", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5", "niebla": "Racon (C)", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/978/978_1.JPG", "nombre": "PUNTA ROBALEIRA", "exped": "07.00.01", "inter": "D-1874", "foto": "3", "tipo": "LUZ DE SECTORES", "color": "Blanco - Rojo", "ritmo": "GpD(2)", "per": "8.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 5 0", "alcanc": "9.00", "elevac": "27.00", "coord": "008\u00ba 52.364 W 42\u00ba 15.041 N", "s_luz": "Luz id :D-1874 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "RAC id : 'C' - En servicio", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04780", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Bajo Subrido 2. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.24366667, "lon": -8.86548333, "lat_text": "42 14.620 N", "lon_text": "08 51.929 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 10s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/979/979_1.JPG", "nombre": "BOYA BAJO SUBRIDO \"2\"", "exped": "07.00.01", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "10.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 0)3 veces]L 0 5 oc 5 0", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 51.910 W 42\u00ba 14.570 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04790", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Bajo Salai\u00f1o 4. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.2425, "lon": -8.8295, "lat_text": "42 14.550 N", "lon_text": "08 49.770 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/980/980_1.JPG", "nombre": "BOYA BAJO SALAI&Ntilde;O \"4\"", "exped": "07.00.01", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 49.770 W 42\u00ba 14.550 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04800", "numint": "D-1892", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Bajo Borneira 6", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.24098333, "lon": -8.79228333, "lat_text": "42 14.459 N", "lon_text": "08 47.537 W", "desorp": "Torre baliza roja blanca N\u00ba6", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "11", "alc": "7", "eleva": "13", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/981/981_1.JPG", "nombre": "BAJO BORNEIRA \"6\"", "exped": "07.00.01", "inter": "D-1892", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "7.00", "elevac": "13.00", "coord": "008\u00ba 47.536 W 42\u00ba 14.459 N", "s_luz": "Luz id :D-1892 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04810", "numint": "D-1894", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Bajo Tofi\u00f1o 3", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.22848333, "lon": -8.7787, "lat_text": "42 13.709 N", "lon_text": "08 46.722 W", "desorp": "Torre baliza cil\u00edndrica verde blanca N\u00ba3", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "", "alc": "7", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/982/982_1.JPG", "nombre": "BAJO TOFI&Ntilde;O \"3\"", "exped": "07.00.01", "inter": "D-1894", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "7.00", "elevac": "11.00", "coord": "008\u00ba 46.720 W 42\u00ba 13.710 N", "s_luz": "Luz id :D-1894 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04820", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Bajo Salgueir\u00f3n 8. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.24281667, "lon": -8.7791, "lat_text": "42 14.569 N", "lon_text": "08 46.746 W", "desorp": "De castillete roja verde roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3,5 ; 0,5 ; 8,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/953/953_1.JPG", "nombre": "BOYA BAJO SALGUEIRON \"8\"", "exped": "07.00.01", "inter": "SN", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 3 5 L 0 5 oc 8 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 46.746 W 42\u00ba 14.569 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04835", "numint": "D-1894.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de CANGAS", "c2": "Dique Frigor\u00edficos del Morrazo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.25463333, "lon": -8.78473333, "lat_text": "42 15.278 N", "lon_text": "08 47.084 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.77.01", "bal": "FRIGORIFICOS DEL MORRAZO (VI.77.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE.- EXTREMO", "exped": "07.77.00", "inter": "D-1894.5", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "7.00", "coord": "008\u00ba 47.084 W 42\u00ba 15.275 N", "s_luz": "Luz id :D-1894.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04837", "numint": "D-1895.35", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de CANGAS", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "\u00c1ngulo", "c4": "", "lat": 42.2583, "lon": -8.78221667, "lat_text": "42 15.498 N", "lon_text": "08 46.933 W", "desorp": "Poste Cardinal S marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia abajo negros", "aparpe": "Q(6)W+LFl 15s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.77.00", "bal": "PUERTO DE CANGAS (VI.77.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "07.77.00", "inter": "D-1895.35", "foto": "17", "tipo": "CARDINAL SUR", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpCt(6)+DL", "per": "15.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 46.933 W 42\u00ba 15.496 N", "s_luz": "Luz id :D-1895.35 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04840", "numint": "D-1895", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de CANGAS", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 42.26018333, "lon": -8.78046667, "lat_text": "42 15.611 N", "lon_text": "08 46.828 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.77.00", "bal": "PUERTO DE CANGAS (VI.77.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "exped": "07.77.00", "inter": "D-1895", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 46.827 W 42\u00ba 15.612 N", "s_luz": "Luz id :D-1895 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04850", "numint": "D-1895.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de CANGAS", "c2": "Dique muelle interior. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.26048333, "lon": -8.78255, "lat_text": "42 15.629 N", "lon_text": "08 46.953 W", "desorp": "Linterna roja en el cantil del muelle", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "2", "notas": "2m por debajo del cantil del dique", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5 ; 0,5 ; 7,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.77.00", "bal": "PUERTO DE CANGAS (VI.77.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE MUELLE INTERIOR.- EXTREMO", "exped": "07.77.00", "inter": "D-1895.4", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5 L 0 5 oc 7 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "2.00", "coord": "008\u00ba 46.952 W 42\u00ba 15.624 N", "s_luz": "Luz id :D-1895.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04855", "numint": "D-1895.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de CANGAS", "c2": "Muelle pasaje. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.2613, "lon": -8.78286667, "lat_text": "42 15.678 N", "lon_text": "08 46.972 W", "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "FlG 4s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 3,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.77.00", "bal": "PUERTO DE CANGAS (VI.77.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE PASAJE.- EXTREMO", "exped": "07.77.00", "inter": "D-1895.5", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "4.00", "carac": "L 0 5 oc 3 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 46.971 W 42\u00ba 15.671 N", "s_luz": "Luz id :D-1895.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04857", "numint": "D-1895.55", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de ALCABRE", "c2": "Muelle Museo del Mar. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.22551667, "lon": -8.7683, "lat_text": "42 13.531 N", "lon_text": "08 46.098 W", "desorp": "Poste met\u00e1lico", "aparpe": "QG 1s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "6", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.81.03", "bal": "PUERTO DE ALCABRE (VI.81.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE MUSEO DEL MAR.- EXTREMO", "exped": "07.81.00", "inter": "E-1895.55", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 5 oc 0 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "6.00", "coord": "008\u00ba 46.088 W 42\u00ba 13.536 N", "s_luz": "Luz id :E-1895.55 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04860", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Bajo Rodeira 10. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.24956667, "lon": -8.76256667, "lat_text": "42 14.974 N", "lon_text": "08 45.754 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/818/818_1.JPG", "nombre": "BOYA BAJO RODEIRA \"10\"", "exped": "07.00.01", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 45.789 W 42\u00ba 14.987 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04870", "numint": "D-1895.6", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Baliza Con de Pego", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.25805, "lon": -8.74778333, "lat_text": "42 15.483 N", "lon_text": "08 44.867 W", "desorp": "Torre baliza cil\u00edndrica roja sobre base octogonal blanca", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "4", "alc": "5", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/819/819_1.JPG", "nombre": "BALIZA CON DE PEGO", "exped": "07.00.01", "inter": "D-1895.6", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 44.867 W 42\u00ba 15.483 N", "s_luz": "Luz id :D-1895.6 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04885", "numint": "D-1895.7", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de BOUZAS", "c2": "Muelle de Transbordadores", "c3": "Extremo SW", "c4": "", "lat": 42.23075, "lon": -8.76308333, "lat_text": "42 13.845 N", "lon_text": "08 45.785 W", "desorp": "Torreta troncoc\u00f3nica de mamposter\u00eda marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia arriba negros", "aparpe": "QW 1s", "altura": "5", "alc": "7", "eleva": "8", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.81.04", "bal": "PUERTO DE BOUZAS (VI.81.04)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/820/820_1.JPG", "nombre": "EXTREMO.- SW.- MUELLE TRANSBORDADORES", "exped": "07.81.00", "inter": "D-1895.7", "foto": "14", "tipo": "CARDINAL NORTE", "color": "BLANCO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0.25 oc 0.75", "alcanc": "7.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 45.786 W 42\u00ba 13.847 N", "s_luz": "Luz id :D-1895.7 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04890", "numint": "D-1895.8", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de BOUZAS", "c2": "Muelle de Transbordadores", "c3": "\u00c1ngulo NE", "c4": "", "lat": 42.23476667, "lon": -8.75141667, "lat_text": "42 14.086 N", "lon_text": "08 45.085 W", "desorp": "Torreta prism\u00e1tica verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "4", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.81.04", "bal": "PUERTO DE BOUZAS (VI.81.04)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/821/821_1.JPG", "nombre": "ANGULO NE.- MUELLE TRANSBORDADORES", "exped": "07.81.00", "inter": "D-1895.8", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 45.086 W 42\u00ba 14.088 N", "s_luz": "Luz id :D-1895.8 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04895", "numint": "D-1895.9", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de BOUZAS", "c2": "Muelle de Transbordadores", "c3": "\u00c1ngulo SE", "c4": "", "lat": 42.2342, "lon": -8.75075, "lat_text": "42 14.052 N", "lon_text": "08 45.045 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "4", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.81.04", "bal": "PUERTO DE BOUZAS (VI.81.04)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/822/822_1.JPG", "nombre": "ANGULO SE.- MUELLE DE TRANSBORDADORES", "exped": "07.81.00", "inter": "D-1895.9", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 45.045 W 42\u00ba 14.054 N", "s_luz": "Luz id :D-1895.9 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04900", "numint": "D-1895.94", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de BOUZAS", "c2": "Muelle de Transbordadores", "c3": "Explanada. Extremo NE", "c4": "", "lat": 42.23441667, "lon": -8.7445, "lat_text": "42 14.065 N", "lon_text": "08 44.670 W", "desorp": "Torreta troncohiperb\u00f3lica verde roja verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 15s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 1 ; 2 ; 1 ; 5 ; 1 ; 5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.81.04", "bal": "PUERTO DE BOUZAS (VI.81.04)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2040/2040_1.JPG", "nombre": "EXPLANADA EXTREMO NE.- MUELLE TRANSBORDADORES", "exped": "07.81.00", "inter": "D-1895.94", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 1 oc 2 L 1 oc 5 L 1 oc 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 44.670 W 42\u00ba 14.067 N", "s_luz": "Luz id :D-1895.94 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04903", "numint": "D-1895.97", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de BOUZAS", "c2": "Muelle de Transbordadores", "c3": "Duque de alba N\u00ba4", "c4": "", "lat": 42.2345, "lon": -8.74136667, "lat_text": "42 14.070 N", "lon_text": "08 44.482 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "2", "alc": "5", "eleva": "3", "notas": "Sincronizada con se\u00f1al 04904", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.81.05", "bal": "PUERTO DEPORTIVO MARINA DAVILA (BOUZAS) (VI.81.05)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DUQUE DE ALBA N&ordm; 4.- MUELLE DE TRANSBORDADORES", "exped": "07.81.05", "inter": "D-1895.97", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "3.00", "coord": "008\u00ba 44.485 W 42\u00ba 14.080 N", "s_luz": "Luz id :D-1895.97 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04904", "numint": "D-1895.98", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de BOUZAS", "c2": "Puerto Deportivo MARINA D\u00c1VILA", "c3": "Dique flotante. Extremo", "c4": "", "lat": 42.23318333, "lon": -8.74035, "lat_text": "42 13.991 N", "lon_text": "08 44.421 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "2", "alc": "1", "eleva": "3", "notas": "Sincronizada con se\u00f1al 04903", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.81.05", "bal": "PUERTO DEPORTIVO MARINA DAVILA (BOUZAS) (VI.81.05)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE FLOTANTE.- EXTREMO", "exped": "07.81.05", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "3.00", "coord": "008\u00ba 44.421 W 42\u00ba 13.989 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04905", "numint": "D-1896", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de BOUZAS", "c2": "Dique muelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.23265, "lon": -8.7399, "lat_text": "42 13.959 N", "lon_text": "08 44.394 W", "desorp": "Torreta troncohiperb\u00f3lica verde roja verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 15s", "altura": "5", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 1 ; 1 ; 1 ; 3 ; 1 ; 8", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.81.00", "bal": "PUERTO DE VIGO (VI.81.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/823/823_1.JPG", "nombre": "DIQUE MUELLE.- EXTREMO", "exped": "07.81.00", "inter": "D-1896", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 1 oc 1 L 1 oc 3 L 1 oc 8", "alcanc": "5.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 44.394 W 42\u00ba 13.957 N", "s_luz": "Luz id :D-1896 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04910", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de BOUZAS", "c2": "Puerto Deportivo del LICEO MAR\u00cdTIMO", "c3": "Pantal\u00e1n central. Pilote en el agua", "c4": "", "lat": 42.22861667, "lon": -8.74938333, "lat_text": "42 13.717 N", "lon_text": "08 44.963 W", "desorp": "Pilote cil\u00edndrico rojo", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "5", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.81.11", "bal": "PUERTO DEPORTIVO DEL LICEO MARITIMO (BOUZAS) (VI.81.11)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN CENTRAL. PILOTE EN EL AGUA", "exped": "07.81.11", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "5.00", "coord": "008\u00ba 44.964 W 42\u00ba 13.715 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04913", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de BOUZAS", "c2": "Puerto Deportivo del LICEO MAR\u00cdTIMO", "c3": "Pantal\u00e1n norte. Pilote en el agua", "c4": "", "lat": 42.22883333, "lon": -8.7498, "lat_text": "42 13.730 N", "lon_text": "08 44.988 W", "desorp": "Pilote cil\u00edndrico rojo", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "5", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.81.11", "bal": "PUERTO DEPORTIVO DEL LICEO MARITIMO (BOUZAS) (VI.81.11)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN NORTE.- PILOTE EN EL AGUA", "exped": "07.81.11", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "PILAR ROJO", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 44.988 W 42\u00ba 13.728 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04930", "numint": "D-1897", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de VIGO", "c2": "Muelle del Berb\u00e9s", "c3": "Extremo SW", "c4": "", "lat": 42.23465, "lon": -8.7375, "lat_text": "42 14.079 N", "lon_text": "08 44.250 W", "desorp": "Torreta troncohiperb\u00f3lica roja verde roja", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "6", "alc": "1", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 1 ; 1 ; 1 ; 3 ; 1 ; 8", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.81.00", "bal": "PUERTO DE VIGO (VI.81.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/824/824_1.JPG", "nombre": "EXTREMO SW.- MUELLE DEL BERBES", "exped": "07.81.00", "inter": "D-1897", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 1 oc 1 L 1 oc 3 L 1 oc 8", "alcanc": "1.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 44.250 W 42\u00ba 14.078 N", "s_luz": "Luz id :D-1897 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04940", "numint": "D-1897.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de VIGO", "c2": "Muelle del Berb\u00e9s", "c3": "Extremo N", "c4": "", "lat": 42.24051667, "lon": -8.7336, "lat_text": "42 14.431 N", "lon_text": "08 44.016 W", "desorp": "Torreta troncohiperb\u00f3lica verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "Sincronizada con 04950", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.81.00", "bal": "PUERTO DE VIGO (VI.81.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/825/825_1.JPG", "nombre": "EXTREMO NORTE.- MUELLE DEL BERBES", "exped": "07.81.00", "inter": "D-1897.5", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 44.015 W 42\u00ba 14.431 N", "s_luz": "Luz id :D-1897.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04950", "numint": "D-1898", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de VIGO", "c2": "Muelle del Berb\u00e9s", "c3": "Extremo NE", "c4": "", "lat": 42.24016667, "lon": -8.73248333, "lat_text": "42 14.410 N", "lon_text": "08 43.949 W", "desorp": "Torreta troncohiperb\u00f3lica verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "Sincronizada con 04940", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.81.00", "bal": "PUERTO DE VIGO (VI.81.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/826/826_1.JPG", "nombre": "EXTREMO NE.- MUELLE DEL BERBES", "exped": "07.81.00", "inter": "D-1898", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 43.948 W 42\u00ba 14.409 N", "s_luz": "Luz id :D-1898 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04960", "numint": "D-1900", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de VIGO", "c2": "Muelle de Trasatl\u00e1nticos", "c3": "Extremo W", "c4": "", "lat": 42.24016667, "lon": -8.73131667, "lat_text": "42 14.410 N", "lon_text": "08 43.879 W", "desorp": "Torreta troncoc\u00f3nica de mamposter\u00eda", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "6", "alc": "1", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 1 ; 1 ; 1 ; 3 ; 1 ; 8", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.81.00", "bal": "PUERTO DE VIGO (VI.81.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/827/827_1.JPG", "nombre": "EXTREMO OESTE.- MUELLE DE TRASATLANTICOS", "exped": "07.81.00", "inter": "D-1900", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 1 oc 1 L 1 oc 3 L 1 oc 8", "alcanc": "1.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 43.878 W 42\u00ba 14.410 N", "s_luz": "Luz id :D-1900 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04965", "numint": "D-1900.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de VIGO", "c2": "Muelle de Trasatl\u00e1nticos", "c3": "Extremo E. Duque de alba", "c4": "", "lat": 42.24388333, "lon": -8.72451667, "lat_text": "42 14.633 N", "lon_text": "08 43.471 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "5", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.81.00", "bal": "PUERTO DE VIGO (VI.81.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/828/828_1.JPG", "nombre": "EXTREMO ESTE.- DUQUE DE ALBA", "exped": "07.81.00", "inter": "D-1900.2", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 43.471 W 42\u00ba 14.634 N", "s_luz": "Luz id :D-1900.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04970", "numint": "D-1900.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de VIGO", "c2": "D\u00e1rsena deportiva", "c3": "Dique NE. Extremo", "c4": "", "lat": 42.24276667, "lon": -8.72353333, "lat_text": "42 14.566 N", "lon_text": "08 43.412 W", "desorp": "Torreta troncohiperb\u00f3lica roja", "aparpe": "QR 1s", "altura": "7", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.81.00", "bal": "PUERTO DE VIGO (VI.81.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/829/829_1.JPG", "nombre": "DIQUE NE.- EXTREMO.- DARSENA DEPORTIVA", "exped": "07.81.00", "inter": "D-1900.5", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 25 oc 0 75", "alcanc": "5.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 43.412 W 42\u00ba 14.568 N", "s_luz": "Luz id :D-1900.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04975", "numint": "D-1900.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de VIGO", "c2": "D\u00e1rsena deportiva", "c3": "Dique SW. Extremo", "c4": "", "lat": 42.24246667, "lon": -8.72326667, "lat_text": "42 14.548 N", "lon_text": "08 43.396 W", "desorp": "Torreta troncohiperb\u00f3lica verde", "aparpe": "QG 1s", "altura": "7", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.81.00", "bal": "PUERTO DE VIGO (VI.81.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/830/830_1.JPG", "nombre": "DIQUE SW.- EXTREMO.- DARSENA DEPORTIVA", "exped": "07.81.00", "inter": "D-1900.4", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 25 oc 0 75", "alcanc": "5.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 43.398 W 42\u00ba 14.546 N", "s_luz": "Luz id :D-1900.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04979", "numint": "D-1901.02", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de VIGO", "c2": "Muelle Transversal", "c3": "\u00c1ngulo NE", "c4": "", "lat": 42.24373333, "lon": -8.71496667, "lat_text": "42 14.624 N", "lon_text": "08 42.898 W", "desorp": "Torreta troncohiperb\u00f3lica verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "5", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "Sincronizada con 04980", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.81.00", "bal": "PUERTO DE VIGO (VI.81.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4330/4330_1.JPG", "nombre": "ANGULO NE.- MUELLE TRANSVERSAL", "exped": "07.81.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 42.920 W 42\u00ba 14.580 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04980", "numint": "D-1901", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de VIGO", "c2": "Muelle Transversal", "c3": "\u00c1ngulo NW", "c4": "", "lat": 42.24373333, "lon": -8.71691667, "lat_text": "42 14.624 N", "lon_text": "08 43.015 W", "desorp": "Torreta troncohiperb\u00f3lica verde", "aparpe": "FlG 5s", "altura": "5", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "Sincronizada con 04979", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.81.00", "bal": "PUERTO DE VIGO (VI.81.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/831/831_1.JPG", "nombre": "ANGULO NW.- MUELLE TRANSVERSAL", "exped": "07.81.00", "inter": "D-1901", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 43.019 W 42\u00ba 14.593 N", "s_luz": "Luz id :D-1901 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04985", "numint": "D-1901.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de VIGO", "c2": "Muelle de Guixar. Extremo N", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.25061667, "lon": -8.71001667, "lat_text": "42 15.037 N", "lon_text": "08 42.601 W", "desorp": "Torreta troncohiperb\u00f3lica roja verde roja", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "6", "alc": "1", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 1 ; 1 ; 1 ; 3 ; 1 ; 8", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.81.00", "bal": "PUERTO DE VIGO (VI.81.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/832/832_1.JPG", "nombre": "MUELLE DE GUIXAR.- EXTREMO NORTE", "exped": "07.81.00", "inter": "D-1901.2", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 1 oc 1 L 1 oc 3 L 1 oc 8", "alcanc": "1.00", "elevac": "10.00", "coord": "008\u00ba 42.600 W 42\u00ba 15.035 N", "s_luz": "Luz id :D-1901.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04990", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Pol\u00edgono Bateas Cangas C", "c2": "Boya SW", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.26028333, "lon": -8.73258333, "lat_text": "42 15.617 N", "lon_text": "08 43.955 W", "desorp": "De castillete roja verde roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.78.00", "bal": "PUERTO DE EL CON-MOA&Ntilde;A (VI.78.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA SW.- POLIGONO DE BATEAS CANGAS \"C\"", "exped": "07.78.00", "inter": "SN", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 3 L 0.5 oc 9", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 43.955 W 42\u00ba 15.617 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04995", "numint": "D-1901.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Bajo Lagoa. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.25491667, "lon": -8.71095, "lat_text": "42 15.295 N", "lon_text": "08 42.657 W", "desorp": "De castillete negra roja negra marca de tope dos esferas negras", "aparpe": "Fl(2)W 10s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2230/2230_1.JPG", "nombre": "BAJO LAGOA", "exped": "07.00.01", "inter": "D-1901.4", "foto": "11", "tipo": "PELIGRO AISLADO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "10.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 42.650 W 42\u00ba 15.301 N", "s_luz": "Luz id :D-1901.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04996", "numint": "D-1901.3", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto Deportivo de LAGOA", "c2": "Dique", "c3": "Extremo N", "c4": "", "lat": 42.25845, "lon": -8.70785, "lat_text": "42 15.507 N", "lon_text": "08 42.471 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica verde", "aparpe": "QG 1s", "altura": "3", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 04997", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.81.02", "bal": "PUERTO DEPORTIVO DE LAGOA (VI.81.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO NORTE.- DIQUE", "exped": "07.97.00", "inter": "D-1901.3", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 42.471 W 42\u00ba 15.505 N", "s_luz": "Luz id :D-1901.3 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04996.1", "numint": "D-1901.31", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto Deportivo de LAGOA", "c2": "Dique", "c3": "Extremo S", "c4": "", "lat": 42.25451667, "lon": -8.70701667, "lat_text": "42 15.271 N", "lon_text": "08 42.421 W", "desorp": "M\u00e1stil amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.81.02", "bal": "PUERTO DEPORTIVO DE LAGOA (VI.81.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO SUR.- DIQUE", "exped": "07.97.00", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 42.420 W 42\u00ba 15.266 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04997", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto Deportivo de LAGOA", "c2": "Dique flotante. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.25876667, "lon": -8.70511667, "lat_text": "42 15.526 N", "lon_text": "08 42.307 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "QG 1s", "altura": "", "alc": "2", "eleva": "2", "notas": "Sincronizada con 04996", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.81.02", "bal": "PUERTO DEPORTIVO DE LAGOA (VI.81.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE FLOTANTE.- EXTREMO", "exped": "07.97.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "2.00", "elevac": "2.00", "coord": "008\u00ba 42.307 W 42\u00ba 15.520 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04999", "numint": "D-1901.43", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto Deportivo de LAGOA", "c2": "1er pilote a babor", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.25916667, "lon": -8.70461667, "lat_text": "42 15.550 N", "lon_text": "08 42.277 W", "desorp": "Pilote cil\u00edndrico rojo", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.81.02", "bal": "PUERTO DEPORTIVO DE LAGOA (VI.81.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PRIMER PILOTE A BABOR", "exped": "07.97.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 42.278 W 42\u00ba 15.544 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "04999.2", "numint": "D-1901.39", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto Deportivo de LAGOA", "c2": "Bocana a babor. Pilote", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.25883333, "lon": -8.70453333, "lat_text": "42 15.530 N", "lon_text": "08 42.272 W", "desorp": "Pilote cil\u00edndrico rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "En el interior del puerto existen pilotes rojos ciegos se\u00f1alizando l\u00edmite de babor", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.81.02", "bal": "PUERTO DEPORTIVO DE LAGOA (VI.81.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOCANA A BABOR.- PILOTE", "exped": "07.97.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 42.275 W 42\u00ba 15.533 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05010", "numint": "D-1901.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "La Gu\u00eda", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.25956667, "lon": -8.70211667, "lat_text": "42 15.574 N", "lon_text": "08 42.127 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca", "aparpe": "Oc(2+1)W 20s", "altura": "21", "alc": "15", "eleva": "37", "notas": "", "fases": " 5,3 ; 2,4 ; 2,2 ; 2,4 ; 5,3 ; 2,4", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/833/833_1.JPG", "nombre": "FARO LA GUIA", "exped": "07.00.01", "inter": "D-1901.5", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpOc(2+1)", "per": "20.00", "carac": "L 5 3 oc 2 4 L 2 2 oc 2 4 L 5 3 oc 2 4", "alcanc": "15.00", "elevac": "37.00", "coord": "008\u00ba 42.126 W 42\u00ba 15.582 N", "s_luz": "Luz id :D-1901.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05020", "numint": "D-1904.2", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Ensenada de Teis", "c2": "D\u00e1rsena ETEA", "c3": "Dique NW. Extremo", "c4": "", "lat": 42.26141667, "lon": -8.69535, "lat_text": "42 15.685 N", "lon_text": "08 41.721 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "5", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.81.08", "bal": "D&Aacute;RSENA DE E.T.E.A. (ENSENADA DE TEIS) (VI.81.08)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE NW.- EXTREMO", "exped": "07.81.08", "inter": "D-1904.2", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "5.00", "coord": "008\u00ba 41.721 W 42\u00ba 15.681 N", "s_luz": "Luz id :D-1904.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05025", "numint": "D-1904.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Ensenada de Teis", "c2": "D\u00e1rsena ETEA", "c3": "Dique E. Extremo", "c4": "", "lat": 42.25973333, "lon": -8.6922, "lat_text": "42 15.584 N", "lon_text": "08 41.532 W", "desorp": "Poste rojo verde rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 10,6s", "altura": "5", "alc": "1", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 0,7 ; 0,5 ; 2,1 ; 0,5 ; 6,3", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.81.08", "bal": "D&Aacute;RSENA DE E.T.E.A. (ENSENADA DE TEIS) (VI.81.08)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE ESTE.- EXTREMO", "exped": "07.81.08", "inter": "D-1904.4", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "10.60", "carac": "L 0.5 oc 0.7 L 0.5 oc 2.1 L 0.5 oc 6.3", "alcanc": "1.00", "elevac": "6.00", "coord": "008\u00ba 41.531 W 42\u00ba 15.577 N", "s_luz": "Luz id :D-1904.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05040", "numint": "D-1901.6", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de EL CON", "c2": "Muelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.27115, "lon": -8.73741667, "lat_text": "42 16.269 N", "lon_text": "08 44.245 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.78.00", "bal": "PUERTO DE EL CON-MOA&Ntilde;A (VI.78.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE.- EXTREMO", "exped": "07.78.00", "inter": "D-1901.6", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "11.00", "coord": "008\u00ba 44.245 W 42\u00ba 16.266 N", "s_luz": "Luz id :D-1901.6 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05045", "numint": "D-1901.7", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de EL CON", "c2": "Muelle Mosquera. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.27205, "lon": -8.73703333, "lat_text": "42 16.323 N", "lon_text": "08 44.222 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica verde sobre caseta de ladrillo", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.78.00", "bal": "PUERTO DE EL CON-MOA&Ntilde;A (VI.78.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE MOSQUERA.- EXTREMO", "exped": "07.78.00", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 44.207 W 42\u00ba 16.314 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05050", "numint": "D-1902", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de MOA\u00d1A", "c2": "Dique muelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.27485, "lon": -8.73483333, "lat_text": "42 16.491 N", "lon_text": "08 44.090 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.78.00", "bal": "PUERTO DE EL CON-MOA&Ntilde;A (VI.78.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE MUELLE.- EXTREMO", "exped": "07.78.00", "inter": "D-1902", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 44.090 W 42\u00ba 16.487 N", "s_luz": "Luz id :D-1902 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05060", "numint": "D-1902.6", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de MEIRA", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.28136667, "lon": -8.71908333, "lat_text": "42 16.882 N", "lon_text": "08 43.145 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "4", "alc": "5", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.87.00", "bal": "PUERTO DE MEIRA (VI.87.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "exped": "07.87.00", "inter": "D-1902.6", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "7.00", "coord": "008\u00ba 43.144 W 42\u00ba 16.880 N", "s_luz": "Luz id :D-1902.6 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05061", "numint": "D-1902.7", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de MEIRA", "c2": "Espig\u00f3n interior. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.2827, "lon": -8.7203, "lat_text": "42 16.962 N", "lon_text": "08 43.218 W", "desorp": "Linterna verde en el cantil del muelle", "aparpe": "Fl(2+1)G 15s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "2", "notas": "1m por debajo cantil espig\u00f3n", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5 ; 0,5 ; 7,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.87.00", "bal": "PUERTO DE MEIRA (VI.87.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ESPIGON INTERIOR.- EXTREMO", "exped": "07.87.00", "inter": "SN", "foto": "20", "tipo": "DESCONOCIDO", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5 L 0.5 oc 7.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "2.00", "coord": "008\u00ba 43.216 W 42\u00ba 16.955 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05070", "numint": "D-1903", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de LAT\u00d3N", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.27715, "lon": -8.7064, "lat_text": "42 16.629 N", "lon_text": "08 42.384 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja", "aparpe": "QR 1s", "altura": "5", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Sector oscuro sobre el Islote Arro\u00e1s", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.78.02", "bal": "PUERTO DE LATON (VI.78.02)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2577/2577_1.JPG", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "exped": "07.80.00", "inter": "D-1903", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 25 oc 0 75", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 42.383 W 42\u00ba 16.622 N", "s_luz": "Luz id :D-1903 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05080", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Boya N\u00ba12. Bajo Lousal", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.27475, "lon": -8.68928333, "lat_text": "42 16.485 N", "lon_text": "08 41.357 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 4s", "altura": "", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 3,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/778/778_1.JPG", "nombre": "BOYA BAJO LOUSAL \"12\"", "exped": "07.00.01", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "4.00", "carac": "L 0 5 oc 3 5", "alcanc": "4.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 41.357 W 42\u00ba 16.485 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05083", "numint": "D-1903.4", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Bajo Pedra da Meda. Baliza en el agua", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.26865, "lon": -8.67673333, "lat_text": "42 16.119 N", "lon_text": "08 40.604 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico negro bandas rojas marca de tope dos esferas negras", "aparpe": "Q(2)W 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "6", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2837/2837_1.JPG", "nombre": "BAJO PEDRA DA MEDA", "exped": "07.00.01", "inter": "SN", "foto": "11", "tipo": "PELIGRO AISLADO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpCt(2)", "per": "5.00", "carac": "L 0.3 oc 0.7 L 0.3 oc 3.7", "alcanc": "3.00", "elevac": "6.00", "coord": "008\u00ba 40.603 W 42\u00ba 16.109 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05085", "numint": "D-1903.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Bajo Castrex\u00f3n. Baliza en el agua", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.26485, "lon": -8.68211667, "lat_text": "42 15.891 N", "lon_text": "08 40.927 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico negro bandas rojas marca de tope dos esferas negras", "aparpe": "Fl(2)W 10s", "altura": "7", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 8", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2580/2580_1.JPG", "nombre": "BAJO CASTREXON", "exped": "07.00.01", "inter": "D-1903.5", "foto": "11", "tipo": "PELIGRO AISLADO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "10.00", "carac": "L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 8", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 40.926 W 42\u00ba 15.884 N", "s_luz": "Luz id :D-1903.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05090", "numint": "D-1904.6", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de DOMAYO", "c2": "Muelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.2839, "lon": -8.68241667, "lat_text": "42 17.034 N", "lon_text": "08 40.945 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "FlR 5s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.80.00", "bal": "PUERTO DE DOMAYO (VI.80.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE.- EXTREMO", "exped": "07.80.00", "inter": "D-1904.6", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "6.00", "coord": "008\u00ba 40.944 W 42\u00ba 17.024 N", "s_luz": "Luz id :D-1904.6 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05100", "numint": "D-1905.42", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puente de Rande", "c2": "Pilar Norte", "c3": "Lado W", "c4": "", "lat": 42.28996667, "lon": -8.66075, "lat_text": "42 17.398 N", "lon_text": "08 39.645 W", "desorp": "Columna prism\u00e1tica roja sobre duque de alba", "aparpe": "QR 1s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "7", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.81.01", "bal": "PUENTE DE RANDE (VI.81.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "LADO OESTE.- PILAR NORTE", "exped": "07.81.00", "inter": "D-1905.42", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 25 oc 0 75", "alcanc": "5.00", "elevac": "7.00", "coord": "008\u00ba 39.645 W 42\u00ba 17.385 N", "s_luz": "Luz id :D-1905.42 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05105", "numint": "D-1905.44", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puente de Rande", "c2": "Pilar Norte", "c3": "Lado E", "c4": "", "lat": 42.2899, "lon": -8.65973333, "lat_text": "42 17.394 N", "lon_text": "08 39.584 W", "desorp": "Columna prism\u00e1tica roja sobre duque de alba", "aparpe": "QR 1s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "7", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.81.01", "bal": "PUENTE DE RANDE (VI.81.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "LADO ESTE.- PILAR NORTE", "exped": "07.81.00", "inter": "D-1905.44", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 25 oc 0 75", "alcanc": "5.00", "elevac": "7.00", "coord": "008\u00ba 39.583 W 42\u00ba 17.381 N", "s_luz": "Luz id :D-1905.44 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05110", "numint": "D-1905.52", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puente de Rande", "c2": "Pilar Sur", "c3": "Lado W", "c4": "", "lat": 42.28658333, "lon": -8.6612, "lat_text": "42 17.195 N", "lon_text": "08 39.672 W", "desorp": "Columna prism\u00e1tica verde sobre duque de alba", "aparpe": "QG 1s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "7", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.81.01", "bal": "PUENTE DE RANDE (VI.81.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "LADO OESTE.- PILAR SUR", "exped": "07.81.00", "inter": "D-1905.52", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "5.00", "elevac": "7.00", "coord": "008\u00ba 39.671 W 42\u00ba 17.184 N", "s_luz": "Luz id :D-1905.52 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05115", "numint": "D-1905.54", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puente de Rande", "c2": "Pilar Sur", "c3": "Lado E", "c4": "", "lat": 42.28651667, "lon": -8.66018333, "lat_text": "42 17.191 N", "lon_text": "08 39.611 W", "desorp": "Columna prism\u00e1tica verde sobre duque de alba", "aparpe": "QG 1s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "7", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.81.01", "bal": "PUENTE DE RANDE (VI.81.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "LADO ESTE.- PILAR SUR", "exped": "07.81.00", "inter": "D-1905.54", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 25 oc 0 75", "alcanc": "5.00", "elevac": "7.00", "coord": "008\u00ba 39.609 W 42\u00ba 17.179 N", "s_luz": "Luz id :D-1905.54 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05125", "numint": "D-1905.7", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "RANDE. Cargadero de mineral", "c2": "Extremo SW", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.28738333, "lon": -8.65461667, "lat_text": "42 17.243 N", "lon_text": "08 39.277 W", "desorp": "Poste blanco sobre estructura met\u00e1lica del muelle", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 05130", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.81.00", "bal": "PUERTO DE VIGO (VI.81.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "RANDE.- CARGADERO DE MINERAL.- EXTREMO SW", "exped": "07.81.00", "inter": "D-1905.7", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 39.276 W 42\u00ba 17.227 N", "s_luz": "Luz id :D-1905.7 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05130", "numint": "D-1905.71", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "RANDE. Cargadero de mineral", "c2": "Extremo NE", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.28791667, "lon": -8.65296667, "lat_text": "42 17.275 N", "lon_text": "08 39.178 W", "desorp": "Poste blanco sobre estructura met\u00e1lica del muelle", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 05125", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.81.00", "bal": "PUERTO DE VIGO (VI.81.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3908/3908_1.JPG", "nombre": "RANDE.- CARGADERO DE MINERAL.- EXTREMO NE", "exped": "07.81.00", "inter": "D-1905.71", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 39.179 W 42\u00ba 17.261 N", "s_luz": "Luz id :D-1905.71 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05140", "numint": "D-1906", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de CESANTES", "c2": "Muelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.29675, "lon": -8.61788333, "lat_text": "42 17.805 N", "lon_text": "08 37.073 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "7", "alc": "5", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.79.00", "bal": "PUERTO DE CESANTES (VI.79.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE.- EXTREMO", "exped": "07.79.00", "inter": "D-1906", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "8.00", "coord": "008\u00ba 37.073 W 42\u00ba 17.803 N", "s_luz": "Luz id :D-1906 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05142", "numint": "D-1906.5", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de SAN ADRI\u00c1N DE COBRES", "c2": "Muelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.30235, "lon": -8.6546, "lat_text": "42 18.141 N", "lon_text": "08 39.276 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "altura": "5", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.91.01", "bal": "PUERTO DE SAN ADRI&Aacute;N DE COBRES (VI.91.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE.- EXTREMO", "exped": "07.91.00", "inter": "D-1906.5", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 39.275 W 42\u00ba 18.125 N", "s_luz": "Luz id :D-1906.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05145", "numint": "D-1906.6", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de SANTA CRISTINA DE COBRES", "c2": "Rampa. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.31798333, "lon": -8.64853333, "lat_text": "42 19.079 N", "lon_text": "08 38.912 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "5", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.91.00", "bal": "PUERTO DE SANTA CRISTINA DE COBRES (VI.91.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "RAMPA.- EXTREMO", "exped": "07.91.00", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 38.912 W 42\u00ba 19.077 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05147", "numint": "D-1906.65", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de SANTA CRISTINA DE COBRES", "c2": "Islote de Don Pedro", "c3": "Extremo SW. Baliza en el agua", "c4": "", "lat": 42.3173, "lon": -8.64776667, "lat_text": "42 19.038 N", "lon_text": "08 38.866 W", "desorp": "Poste cuadrangular Cardinal S marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia abajo negros", "aparpe": "Q(6)W+LFl 15s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.91.00", "bal": "PUERTO DE SANTA CRISTINA DE COBRES (VI.91.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO SW.- ISLOTE DE DON PEDRO", "exped": "07.91.00", "inter": "SN", "foto": "17", "tipo": "CARDINAL SUR", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpCt(6)+DL", "per": "15.00", "carac": "[(L 0 5 oc 0 5)6 veces]L 2 oc 7", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 38.865 W 42\u00ba 19.037 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05147.1", "numint": "D-1906.7", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de SANTA CRISTINA DE COBRES", "c2": "Islote de Don Pedro", "c3": "Extremo E. Baliza en el agua", "c4": "", "lat": 42.3177, "lon": -8.647, "lat_text": "42 19.062 N", "lon_text": "08 38.820 W", "desorp": "Poste cuadrangular Cardinal E marca de tope dos conos opuestos por sus bases negros", "aparpe": "Q(3)W 10s", "altura": "5", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.91.00", "bal": "PUERTO DE SANTA CRISTINA DE COBRES (VI.91.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO ESTE.- ISLOTE DE DON PEDRO", "exped": "07.91.00", "inter": "SN", "foto": "15", "tipo": "CARDINAL ESTE", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpCt(3)", "per": "10.00", "carac": "[(L 0 5 oc 0 5)2 veces]L 0 5 oc 7 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 38.819 W 42\u00ba 19.060 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05148", "numint": "D-1906.9", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de ARCADE", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.33938333, "lon": -8.615, "lat_text": "42 20.363 N", "lon_text": "08 36.900 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "QR 1s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.79.01", "bal": "PUERTO DE ARCADE (VI.79.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "exped": "07.79.01", "inter": "SN", "foto": "20", "tipo": "DESCONOCIDO", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 36.895 W 42\u00ba 20.361 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05149", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Emisario submarino de Samil", "c2": "Boya", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.21923333, "lon": -8.79021667, "lat_text": "42 13.154 N", "lon_text": "08 47.413 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "4", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.91.03", "bal": "EMISARIO SUBMARINO DE SAMIL (VI.91.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA", "exped": "07.60.00", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 47.413 W 42\u00ba 13.154 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05150", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Bajo Bonda\u00f1a 1. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.20553333, "lon": -8.81016667, "lat_text": "42 12.332 N", "lon_text": "08 48.610 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/135/135_1.JPG", "nombre": "BOYA BAJO BONDA&Ntilde;A \"1\"", "exped": "07.00.01", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 48.620 W 42\u00ba 12.310 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05170", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de CANIDO", "c2": "Boya de recalada", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.19755, "lon": -8.8079, "lat_text": "42 11.853 N", "lon_text": "08 48.474 W", "desorp": "De castillete blanca bandas rojas marca de tope esfera roja", "aparpe": "LFlW 10s", "altura": "", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 2 ; 8", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.82.00", "bal": "PUERTO DE CANIDO (VI.82.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA CANAL DE ENTRADA", "exped": "07.82.00", "inter": "SN", "foto": "10", "tipo": "AGUAS NAVEGABLES / MEJOR LUGAR DE PASO", "color": "BLANCO", "ritmo": "DL", "per": "10.00", "carac": "L 2 oc 8", "alcanc": "4.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 48.467 W 42\u00ba 11.852 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05180", "numint": "D-1893", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de CANIDO", "c2": "Enfilaci\u00f3n 116,9\u00ba", "c3": "Anterior. Diquemuelle. Extremo", "c4": "", "lat": 42.19508333, "lon": -8.80093333, "lat_text": "42 11.705 N", "lon_text": "08 48.056 W", "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica verde blanca", "aparpe": "QG 1s", "altura": "7", "alc": "5", "eleva": "12", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.82.00", "bal": "PUERTO DE CANIDO (VI.82.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "LUZ ANTERIOR DIQUE - MUELLE.- EXTREMO.- ENFILACION 116 9&ordm;", "exped": "07.82.00", "inter": "D-1893", "foto": "23", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 5 oc 0 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "12.00", "coord": "008\u00ba 48.056 W 42\u00ba 11.705 N", "s_luz": "Luz id :D-1893 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05181", "numint": "D-1893.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Puerto de CANIDO", "c2": "Enfilaci\u00f3n 116,9\u00ba", "c3": "Posterior. A 356m de Anterior", "c4": "", "lat": 42.19366667, "lon": -8.79715, "lat_text": "42 11.620 N", "lon_text": "08 47.829 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda met\u00e1lica marca de tope rombo negro en marca de tope cilindro blanco", "aparpe": "OcG 4s", "altura": "9", "alc": "3", "eleva": "15", "notas": "", "fases": " 3 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.82.00", "bal": "PUERTO DE CANIDO (VI.82.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "LUZ POSTERIOR A 356M. AL ESE DE LA ANTERIOR.- ENFILACION 116 9&ordm;", "exped": "07.82.00", "inter": "D-1893.1", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Oc", "per": "4.00", "carac": "L 3 oc 1", "alcanc": "3.00", "elevac": "15.00", "coord": "008\u00ba 47.829 W 42\u00ba 11.620 N", "s_luz": "Luz id :D-1893.1 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05210", "numint": "D-1890", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Cabo Estay", "c2": "Enfilaci\u00f3n 069,5\u00ba.", "c3": "Anterior", "c4": "", "lat": 42.18451667, "lon": -8.8135, "lat_text": "42 11.071 N", "lon_text": "08 48.810 W", "desorp": "Torre cuadrangular blanca bandas rojas", "aparpe": "IsoW 2s", "altura": "8", "alc": "18", "eleva": "18", "notas": "", "fases": "", "niebla": "AIS sint\u00e9tico. Racon (B)", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/138/138_1.JPG", "nombre": "LUZ ANTERIOR.- ENFILACION CABO ESTAY 069,3&ordm;", "exped": "07.00.01", "inter": "D-1890", "foto": "23", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "color": "BLANCO", "ritmo": "Iso", "per": "2.00", "carac": "L0,5 oc1,5", "alcanc": "7.00", "elevac": "18.00", "coord": "008\u00ba 48.810 W 42\u00ba 11.071 N", "s_luz": "Luz id :D-1890 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992241105 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "RAC id : 'B' - En servicio", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05210.1", "numint": "D-1890.01", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Cabo Estay", "c2": "Naut\u00f3fono a 27m al ENE de Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.18463333, "lon": -8.81331667, "lat_text": "42 11.078 N", "lon_text": "08 48.799 W", "desorp": "...", "aparpe": "HornMo(V) 60s", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 1,5 ; 1,5 ; 1,5 ; 1,5 ; 1,5 ; 1,5 ; 9 ; 42", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3511/3511_1.JPG", "nombre": "NAUTOFONO A 27 M. AL ENE DE LA ANT.- ENFILACION CABO ESTAY 069,3&ordm;", "exped": "07.00.01", "inter": "", "foto": "18", "tipo": "SIRENA", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 48.799 W 42\u00ba 11.078 N", "s_luz": "", "s_sirena": "Sirena id :V - En servicio", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05211", "numint": "D-1890.1", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Cabo Estay", "c2": "Enfilaci\u00f3n 069,5\u00ba.", "c3": "Posterior. A 660m de Anterior", "c4": "", "lat": 42.18663333, "lon": -8.80586667, "lat_text": "42 11.198 N", "lon_text": "08 48.352 W", "desorp": "Torre cuadrangular blanca bandas rojas", "aparpe": "OcW 4s", "altura": "7", "alc": "18", "eleva": "50", "notas": "", "fases": " 3 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3512/3512_1.JPG", "nombre": "LUZ POSTERIOR A 660 M. DE LA ANTERIOR.- ENFILACION CABO ESTAY 069,3&ordm;", "exped": "07.00.01", "inter": "D-1890.1", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "BLANCO", "ritmo": "Oc", "per": "4.00", "carac": "L 3 oc 1", "alcanc": "18.00", "elevac": "50.00", "coord": "008\u00ba 48.352 W 42\u00ba 11.198 N", "s_luz": "Luz id :D-1890.1 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05220", "numint": "D-1891", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Punta Meda", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.15681667, "lon": -8.84978333, "lat_text": "42 09.409 N", "lon_text": "08 50.987 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca", "aparpe": "Fl(2)G 8s", "altura": "4", "alc": "5", "eleva": "29", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3513/3513_1.JPG", "nombre": "PUNTA MEDA", "exped": "07.00.01", "inter": "D-1891", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "8.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 5 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "29.00", "coord": "008\u00ba 50.988 W 42\u00ba 9.409 N", "s_luz": "Luz id :D-1891 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05230", "numint": "D-1907", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Islotes Las Serralleiras", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.1466, "lon": -8.87776667, "lat_text": "42 08.796 N", "lon_text": "08 52.666 W", "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica verde blanca", "aparpe": "FlG 4s", "altura": "6", "alc": "5", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,4 ; 3,6", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3514/3514_1.JPG", "nombre": "ISLOTES LAS SERRALLEIRAS", "exped": "07.00.01", "inter": "D-1907", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "4.00", "carac": "L 0 4 oc 3 6", "alcanc": "5.00", "elevac": "11.00", "coord": "008\u00ba 52.665 W 42\u00ba 8.796 N", "s_luz": "Luz id :D-1907 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05232", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdA DE VIGO", "c1": "Boya. Al N de Las Serralleiras", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.1548, "lon": -8.8869, "lat_text": "42 09.288 N", "lon_text": "08 53.214 W", "desorp": "De castillete Cardinal W marca de tope dos conos opuestos por sus v\u00e9rtices negros", "aparpe": "VQ(9)W 10s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3515/3515_1.JPG", "nombre": "BOYA.  AL NORTE DE LAS SERRALLEIRAS", "exped": "07.00.01", "inter": "SN", "foto": "16", "tipo": "CARDINAL OESTE", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpCt(9)", "per": "10.00", "carac": "[(L 0.5 oc 0.5)8 veces]L 0.5 oc 6.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 53.214 W 42\u00ba 9.288 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05234", "numint": "", "nomgeo": "ENSENADA DE BAIONA", "c1": "Bajo Los Carallones. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.13553333, "lon": -8.88181667, "lat_text": "42 08.132 N", "lon_text": "08 52.909 W", "desorp": "De castillete Cardinal S marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia abajo negros", "aparpe": "Q(6)W+LFl 15s", "altura": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/139/139_1.JPG", "nombre": "BOYA BAJO LOS CARALLONES", "exped": "07.00.01", "inter": "SN", "foto": "17", "tipo": "CARDINAL SUR", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpCt(6)+DL", "per": "15.00", "carac": "[(L 0.5 oc 0.5)6 veces]L 2 oc 7", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 52.906 W 42\u00ba 8.192 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05236", "numint": "", "nomgeo": "ENSENADA DE BAIONA", "c1": "Boya emisario submarino", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.13671667, "lon": -8.85538333, "lat_text": "42 08.203 N", "lon_text": "08 51.323 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "QY 0,8s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "Desaparecida (T)", "id_bal": "VI.84.02", "bal": "EMISARIO SUBMARINO DE BAIONA (VI.84.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA", "exped": "07.84.00", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 51.300 W 42\u00ba 8.265 N", "s_luz": "Luz id :SN - Fuera de servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05238", "numint": "D-1913.5", "nomgeo": "ENSENADA DE BAIONA", "c1": "Bajo de Rapatim\u00f3ns. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.13953333, "lon": -8.82623333, "lat_text": "42 08.372 N", "lon_text": "08 49.574 W", "desorp": "De castillete Cardinal S marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia abajo negros", "aparpe": "Q(6)W+LFl 15s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.83.00", "bal": "PUERTO DE PANX&Oacute;N (VI.83.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA BAJO DE RAPATIMONS", "exped": "07.83.00", "inter": "D-1913.5", "foto": "17", "tipo": "CARDINAL SUR", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpCt(6)+DL", "per": "15.00", "carac": "[(L 0 3 oc 0 7)6 veces]L 2 oc 7", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 49.551 W 42\u00ba 8.345 N", "s_luz": "Luz id :D-1913.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05240", "numint": "D-1914", "nomgeo": "ENSENADA DE BAIONA", "c1": "Puerto de PANX\u00d3N", "c2": "Muelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.14158333, "lon": -8.82455, "lat_text": "42 08.495 N", "lon_text": "08 49.473 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "7", "alc": "5", "eleva": "12", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.83.00", "bal": "PUERTO DE PANX&Oacute;N (VI.83.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE.- EXTREMO", "exped": "07.83.00", "inter": "D-1914", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)2 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "12.00", "coord": "008\u00ba 49.473 W 42\u00ba 8.501 N", "s_luz": "Luz id :D-1914 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05250", "numint": "D-1911", "nomgeo": "ENSENADA DE BAIONA", "c1": "Puerto de BAIONA", "c2": "Bajo Cabezo San Juan", "c3": "Enfilaci\u00f3n 084\u00ba", "c4": "Anterior", "lat": 42.1373, "lon": -8.83475, "lat_text": "42 08.238 N", "lon_text": "08 50.085 W", "desorp": "Torre baliza troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "FlW 6s", "altura": "", "alc": "10", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 5,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3509/3509_1.JPG", "nombre": "ENFILACION 084&ordm;.- ANTERIOR.- BAJO CABEZO DE SAN JUAN", "exped": "07.00.01", "inter": "D-1911", "foto": "23", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "color": "BLANCO", "ritmo": "Fl", "per": "6.00", "carac": "L 0.5 oc 5.5", "alcanc": "10.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 50.085 W 42\u00ba 8.239 N", "s_luz": "Luz id :D-1911 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05251", "numint": "D-1911.1", "nomgeo": "ENSENADA DE BAIONA", "c1": "Puerto de BAIONA", "c2": "Playa del Panj\u00f3n. Luz direccional 084\u00ba", "c3": "Enfilaci\u00f3n 084\u00ba", "c4": "Posterior", "lat": 42.13875, "lon": -8.81585, "lat_text": "42 08.325 N", "lon_text": "08 48.951 W", "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica de mamposter\u00eda gris sobre edificaci\u00f3n gris", "aparpe": "DirOcWRG 4s", "altura": "9", "alc": "W18R15G14", "eleva": "19", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3510/3510_1.JPG", "nombre": "ENFILACION POSTERIOR.- LUZ DIRECCIONAL 084&ordm;.- PLAYA DE PANXON", "exped": "07.00.01", "inter": "D-1911.1", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "Rojo-Blanco-Verde", "ritmo": "DirOc", "per": "4.00", "carac": "-", "alcanc": "10.00", "elevac": "19.00", "coord": "008\u00ba 48.952 W 42\u00ba 8.326 N", "s_luz": "Luz id :D-1911.1 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05260", "numint": "D-1912", "nomgeo": "ENSENADA DE BAIONA", "c1": "Puerto de BAIONA", "c2": "Dique de abrigo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.1246, "lon": -8.84265, "lat_text": "42 07.476 N", "lon_text": "08 50.559 W", "desorp": "Torreta verde blanca", "aparpe": "QG 1s", "altura": "9", "alc": "5", "eleva": "12", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.84.00", "bal": "PUERTO DE BAIONA (VI.84.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "exped": "07.84.00", "inter": "D-1912", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 5 oc 0 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "12.00", "coord": "008\u00ba 50.559 W 42\u00ba 7.478 N", "s_luz": "Luz id :D-1912 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05261", "numint": "D-1913.1", "nomgeo": "ENSENADA DE BAIONA", "c1": "Puerto de BAIONA", "c2": "Puerto Deportivo", "c3": "Dique flotante. Extremo W", "c4": "", "lat": 42.12128333, "lon": -8.84338333, "lat_text": "42 07.277 N", "lon_text": "08 50.603 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.84.03", "bal": "PUERTO DEPORTIVO DE BAIONA (VI.84.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE FLOTANTE.- EXTREMO OESTE", "exped": "", "inter": "SN", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 50.604 W 42\u00ba 7.277 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05261.5", "numint": "D-1913.2", "nomgeo": "ENSENADA DE BAIONA", "c1": "Puerto de BAIONA", "c2": "Puerto Deportivo", "c3": "Dique flotante. Extremo E", "c4": "", "lat": 42.12046667, "lon": -8.84158333, "lat_text": "42 07.228 N", "lon_text": "08 50.495 W", "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.84.03", "bal": "PUERTO DEPORTIVO DE BAIONA (VI.84.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE FLOTANTE.- EXTREMO ESTE", "exped": "", "inter": "SN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 50.495 W 42\u00ba 7.228 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05262", "numint": "D-1913", "nomgeo": "ENSENADA DE BAIONA", "c1": "Puerto de BAIONA", "c2": "Muelle pesquero", "c3": "Pantal\u00e1n. Extremo", "c4": "", "lat": 42.12061667, "lon": -8.84468333, "lat_text": "42 07.237 N", "lon_text": "08 50.681 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "altura": "2", "alc": "1", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.84.00", "bal": "PUERTO DE BAIONA (VI.84.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN EXTREMO.- MUELLE PESQUERO", "exped": "07.84.00", "inter": "D-1913", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 3 L 0.5 oc 9", "alcanc": "1.00", "elevac": "6.00", "coord": "008\u00ba 50.702 W 42\u00ba 7.223 N", "s_luz": "Luz id :D-1913 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05264", "numint": "D-1912.5", "nomgeo": "ENSENADA DE BAIONA", "c1": "Puerto de BAIONA", "c2": "Club de Regatas. Espig\u00f3n. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.12145, "lon": -8.84493333, "lat_text": "42 07.287 N", "lon_text": "08 50.696 W", "desorp": "M\u00e1stil verde rojo verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 15s", "altura": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.84.04", "bal": "MONTEREAL CLUB DE YATES DE BAIONA (VI.84.04)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ESPIGON.- EXTREMO", "exped": "", "inter": "SN", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 3 L 0.5 oc 9", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 50.696 W 42\u00ba 7.287 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05265", "numint": "", "nomgeo": "ENSENADA DE BAIONA", "c1": "Puerto de BAIONA", "c2": "Piedra Bai\u00f1a", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.11853333, "lon": -8.83605, "lat_text": "42 07.112 N", "lon_text": "08 50.163 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica Peligro Aislado marca de tope dos esferas negras", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/166/166_1.JPG", "nombre": "PIEDRA BAI&Ntilde;O", "exped": "07.00.01", "inter": "", "foto": "11", "tipo": "PELIGRO AISLADO", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 50.163 W 42\u00ba 7.112 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05267", "numint": "", "nomgeo": "ENSENADA DE BAIONA", "c1": "Puerto de BAIONA", "c2": "Piedra del Caballo. En el agua", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.12181667, "lon": -8.82996667, "lat_text": "42 07.309 N", "lon_text": "08 49.798 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico rojo marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/115/115_1.JPG", "nombre": "PIEDRA DEL CABALLO", "exped": "07.00.01", "inter": "", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 49.797 W 42\u00ba 7.310 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05270", "numint": "", "nomgeo": "ENSENADA DE BAIONA", "c1": "Bajo El Lobo de Silleiro. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.12256667, "lon": -8.91008333, "lat_text": "42 07.354 N", "lon_text": "08 54.605 W", "desorp": "De castillete Cardinal N marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia arriba negros", "aparpe": "QW 1s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2842/2842_1.JPG", "nombre": "BOYA BAJO EL LOBO DE SILLEIRO", "exped": "07.00.01", "inter": "SN", "foto": "14", "tipo": "CARDINAL NORTE", "color": "BLANCO", "ritmo": "Ct", "per": "10.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 54.605 W 42\u00ba 7.354 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992241106 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05280", "numint": "D-1916", "nomgeo": "", "c1": "Cabo Silleiro", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.10436667, "lon": -8.8965, "lat_text": "42 06.262 N", "lon_text": "08 53.790 W", "desorp": "Torre octogonal blanca bandas rojas y casa blanca", "aparpe": "Fl(2+1)W 15s", "altura": "30", "alc": "24", "eleva": "85", "notas": "", "fases": " 0,4 ; 2,2 ; 0,4 ; 5,8 ; 0,4 ; 5,8", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3517/3517_1.JPG", "nombre": "FARO CABO SILLEIRO", "exped": "07.00.01", "inter": "D-1916", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 0 4 oc 2 2 L 0 4 oc 5 8 L 0 4 oc 5 8", "alcanc": "24.00", "elevac": "85.00", "coord": "008\u00ba 53.790 W 42\u00ba 6.272 N", "s_luz": "Luz id :D-1916 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242119 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05287", "numint": "D-1916.5", "nomgeo": "", "c1": "Boya ODAS", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.11928333, "lon": -9.42965, "lat_text": "42 07.157 N", "lon_text": "09 25.779 W", "desorp": "Lenticular amarilla con superestructura", "aparpe": "Q(5)Y 20s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.99.97", "bal": "RED DE AGUAS PROFUNDAS EN VIGO (VI.99.97)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ODAS (SILLEIRO)", "exped": "", "inter": "D-1916.5", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpCt(5)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0 5 oc 0 5)4 veces]L 0 5 oc 15 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "009\u00ba 25.779 W 42\u00ba 7.157 N", "s_luz": "Luz id :D-1916.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05290", "numint": "", "nomgeo": "", "c1": "Boya ODAS", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 41.90373333, "lon": -8.89823333, "lat_text": "41 54.224 N", "lon_text": "08 53.894 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "altura": "4", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 13,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.99.11", "bal": "PROGRAMA DE COOPERACI&Oacute;N TRANSFRONTERIZA ESPA&Ntilde;A-PORTUGAL (PROYECTO RAIA-VIGO) (VI.99.11)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4165/4165_1.jpg", "nombre": "BOYA ODAS", "exped": "", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(5)", "per": "20.00", "carac": "-", "alcanc": "2.00", "elevac": "2.50", "coord": "008\u00ba 53.894 W 41\u00ba 54.224 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05295", "numint": "D-1920.5", "nomgeo": "Puerto de LA GUARDIA", "c1": "Contradique. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 41.90085, "lon": -8.8817, "lat_text": "41 54.051 N", "lon_text": "08 52.902 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "altura": "3", "alc": "5", "eleva": "13", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.85.00", "bal": "PUERTO DE LA GUARDIA (VI.85.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "CONTRADIQUE.- EXTREMO", "exped": "07.85.00", "inter": "D-1920.5", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "13.00", "coord": "008\u00ba 52.906 W 41\u00ba 54.050 N", "s_luz": "Luz id :D-1920.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05300", "numint": "D-1921", "nomgeo": "Puerto de LA GUARDIA", "c1": "Dique. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 41.8999, "lon": -8.88043333, "lat_text": "41 53.994 N", "lon_text": "08 52.826 W", "desorp": "Torreta prism\u00e1tica verde blanca", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "altura": "3", "alc": "5", "eleva": "13", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.85.00", "bal": "PUERTO DE LA GUARDIA (VI.85.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE.- EXTREMO", "exped": "07.85.00", "inter": "D-1921", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "13.00", "coord": "008\u00ba 52.829 W 41\u00ba 53.993 N", "s_luz": "Luz id :D-1921 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05310", "numint": "D-1920.501", "nomgeo": "Puerto de LA GUARDIA", "c1": "Sirena. A 162m de 05300", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 41.89886667, "lon": -8.87913333, "lat_text": "41 53.932 N", "lon_text": "08 52.748 W", "desorp": "...", "aparpe": "SirenMo(L) 30s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 1,5 ; 1,5 ; 4,5 ; 1,5 ; 1,5 ; 1,5 ; 1,5 ; 16,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.85.00", "bal": "PUERTO DE LA GUARDIA (VI.85.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "SIRENA A 162 M. DE LA 05300", "exped": "07.85.00", "inter": "", "foto": "18", "tipo": "SIRENA", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 52.749 W 41\u00ba 53.931 N", "s_luz": "", "s_sirena": "Sirena id :L - En servicio", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05311", "numint": "", "nomgeo": "", "c1": "Boya ODAS Mi\u00f1o", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 41.90435, "lon": -8.89716667, "lat_text": "41 54.261 N", "lon_text": "08 53.830 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Toma datos meteorol\u00f3gicos y oceanogr\u00e1ficos", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 11,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.99.10", "bal": "INSTITUTO TECNOLOGICO PARA EL CONTROL DEL MEDIO MARINO DE VIGO (VI.99.10)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1785/1785_2.jpg", "nombre": "ODAS \"MI&Ntilde;O\"", "exped": "07.99.99", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(5)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)4 veces]L 0 5 oc 11 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 53.830 W 41\u00ba 54.261 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05315", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdO MI\u00d1O", "c1": "Enfilaci\u00f3n 011\u00ba. Barra Sur R\u00edo Mi\u00f1o", "c2": "Anterior. Sobre piedra Paracan", "c3": "", "c4": "", "lat": 41.8722, "lon": -8.86851667, "lat_text": "41 52.332 N", "lon_text": "08 52.111 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica blanca bandas rojas marca de tope rombo blanco franjas rojas", "aparpe": "...", "altura": "4", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2909/2909_1.JPG", "nombre": "SOBRE PIEDRA PARACAN.- ENFILACION ANTERIOR 011&ordm; BARRA SUR RIO MI&Ntilde;O", "exped": "07.00.01", "inter": "", "foto": "23", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 52.108 W 41\u00ba 52.332 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05316", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdO MI\u00d1O", "c1": "Enfilaci\u00f3n 011\u00ba. Barra Sur R\u00edo Mi\u00f1o", "c2": "Posterior. A 100m de Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 41.87306667, "lon": -8.86826667, "lat_text": "41 52.384 N", "lon_text": "08 52.096 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica blanca bandas rojas marca de tope rombo blanco franjas rojas", "aparpe": "...", "altura": "9", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2127/2127_1.JPG", "nombre": "A 100M DE LA ANTERIOR.- ENFILACION POSTERIOR 011&ordm; BARRA SUR RIO MI&Ntilde;O", "exped": "07.00.01", "inter": "", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 52.095 W 41\u00ba 52.383 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05318", "numint": "D-1926", "nomgeo": "R\u00cdO MI\u00d1O", "c1": "Bajo de Las Oliveiras", "c2": "Piedra Cabr\u00f3n", "c3": "", "c4": "", "lat": 41.88055, "lon": -8.8517, "lat_text": "41 52.833 N", "lon_text": "08 51.102 W", "desorp": "Poste Peligro Aislado marca de tope dos esferas negras", "aparpe": "Fl(2)W 5s", "altura": "6", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "VI.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE VIGO (VI.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2117/2117_1.JPG", "nombre": "PIEDRA CABRON.- BAJO DE LAS OLIVEIRAS", "exped": "07.00.01", "inter": "SN", "foto": "11", "tipo": "PELIGRO AISLADO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 1 L 0.5 oc 3", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "008\u00ba 51.101 W 41\u00ba 52.839 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05319", "numint": "D-1923.9", "nomgeo": "R\u00cdO MI\u00d1O", "c1": "Puerto de EL PASAJE DE CAMPOSANCO", "c2": "Pantal\u00e1n en L", "c3": "Extremo S. Duque de alba", "c4": "", "lat": 41.8881, "lon": -8.84985, "lat_text": "41 53.286 N", "lon_text": "08 50.991 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "Sincronizada con 05319.1", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.54.00", "bal": "PUERTO DE EL PASAJE DE CAMPOSANCOS (RIO MI&Ntilde;O) (VI.54.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO SUR.- DUQUE DE ALBA.- PANTALAN EN \"L\"", "exped": "07.54.00", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "9.00", "coord": "008\u00ba 50.991 W 41\u00ba 53.286 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05319.1", "numint": "D-1923.8", "nomgeo": "R\u00cdO MI\u00d1O", "c1": "Puerto de EL PASAJE DE CAMPOSANCO", "c2": "Pantal\u00e1n en L", "c3": "Extremo N. \u00c1ngulo", "c4": "", "lat": 41.88905, "lon": -8.84968333, "lat_text": "41 53.343 N", "lon_text": "08 50.981 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "altura": "3", "alc": "1", "eleva": "9", "notas": "Sincronizada con 05319", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.54.00", "bal": "PUERTO DE EL PASAJE DE CAMPOSANCOS (RIO MI&Ntilde;O) (VI.54.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO NORTE.- ANGULO.- PANTALAN EN \"L\" ", "exped": "07.54.00", "inter": "SN", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "008\u00ba 50.981 W 41\u00ba 53.343 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "AP27.kmz", "numnac": "05320", "numint": "D-1924", "nomgeo": "R\u00cdO MI\u00d1O", "c1": "Puerto de EL PASAJE DE CAMPOSANCO", "c2": "Muelle. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 41.88871667, "lon": -8.8501, "lat_text": "41 53.323 N", "lon_text": "08 51.006 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "...", "altura": "6", "alc": "...", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "VI.54.00", "bal": "PUERTO DE EL PASAJE DE CAMPOSANCOS (RIO MI&Ntilde;O) (VI.54.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MUELLE.- EXTREMO", "exped": "07.54.00", "inter": "D-1924", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "TORRETA CILINDRICA ROJA", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "008\u00ba 51.006 W 41\u00ba 53.323 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "", "numnac": "05325.1", "numint": "D-1924.1", "nomgeo": "R\u00cdO MI\u00d1O", "c1": "Canal El PasajeCaminha", "c2": "Baliza N\u00ba1", "c3": "", "c4": "", "lat": 41.8869, "lon": -8.84781667, "lat_text": "41 53.214 N", "lon_text": "08 50.869 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda verde", "aparpe": "FlG 4s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 3,5", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "", "numnac": "05325.2", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdO MI\u00d1O", "c1": "Canal El PasajeCaminha", "c2": "Baliza N\u00ba2", "c3": "", "c4": "", "lat": 41.88636667, "lon": -8.84843333, "lat_text": "41 53.182 N", "lon_text": "08 50.906 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda roja", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "", "numnac": "05325.3", "numint": "D-1924.3", "nomgeo": "R\u00cdO MI\u00d1O", "c1": "Canal El PasajeCaminha", "c2": "Baliza N\u00ba3", "c3": "", "c4": "", "lat": 41.88478333, "lon": -8.84486667, "lat_text": "41 53.087 N", "lon_text": "08 50.692 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda verde", "aparpe": "FlG 4s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 3,5", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "", "numnac": "05325.4", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdO MI\u00d1O", "c1": "Canal El PasajeCaminha", "c2": "Baliza N\u00ba4", "c3": "", "c4": "", "lat": 41.8843, "lon": -8.84545, "lat_text": "41 53.058 N", "lon_text": "08 50.727 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda roja", "aparpe": "...", "altura": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "", "numnac": "05325.5", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdO MI\u00d1O", "c1": "Canal El PasajeCaminha", "c2": "Baliza N\u00ba5", "c3": "", "c4": "", "lat": 41.8827, "lon": -8.84176667, "lat_text": "41 52.962 N", "lon_text": "08 50.506 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda verde", "aparpe": "FlG 4s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 3,5", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "", "numnac": "05325.6", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdO MI\u00d1O", "c1": "Canal El PasajeCaminha", "c2": "Baliza N\u00ba6", "c3": "", "c4": "", "lat": 41.88225, "lon": -8.84246667, "lat_text": "41 52.935 N", "lon_text": "08 50.548 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda roja", "aparpe": "FlR 4s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 3,5", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "", "numnac": "05325.7", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdO MI\u00d1O", "c1": "Canal El PasajeCaminha", "c2": "Baliza N\u00ba7", "c3": "", "c4": "", "lat": 41.8804, "lon": -8.83843333, "lat_text": "41 52.824 N", "lon_text": "08 50.306 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda verde", "aparpe": "FlG 4s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 3,5", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA NW.xml", "f2": "", "numnac": "05325.8", "numint": "", "nomgeo": "R\u00cdO MI\u00d1O", "c1": "Canal El PasajeCaminha", "c2": "Baliza N\u00ba8", "c3": "", "c4": "", "lat": 41.87988333, "lon": -8.83905, "lat_text": "41 52.793 N", "lon_text": "08 50.343 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda roja", "aparpe": "Fl(2)R 5s", "altura": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3", "niebla": "", "estado": ""}]}