{"d": "11/12/2018", "luces": [{"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08470", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADIANA", "c1": "Boya N\u00ba1", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.1511, "lon": -7.39296667, "lat_t": "37 09.066 N", "lon_t": "07 23.578 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 3s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.21.02", "exped": "08.21.02", "bal": "RIO GUADIANA - DESEMBOCADURA (ACCESOS HASTA EL PUENTE INTERNACIONAL) (HU.21.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 1", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0 5 oc 2 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 23.577 W 37\u00ba 9.066 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08480", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADIANA", "c1": "Boya N\u00ba3", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.15811667, "lon": -7.39585, "lat_t": "37 09.487 N", "lon_t": "07 23.751 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.21.02", "exped": "08.21.02", "bal": "RIO GUADIANA - DESEMBOCADURA (ACCESOS HASTA EL PUENTE INTERNACIONAL) (HU.21.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 3", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 3", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 23.751 W 37\u00ba 9.487 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08490", "ni": "D-2250", "ng": "R\u00cdO GUADIANA", "c1": "Boya N\u00ba5", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.1651, "lon": -7.39758333, "lat_t": "37 09.906 N", "lon_t": "07 23.855 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.21.02", "exped": "08.21.02", "bal": "RIO GUADIANA - DESEMBOCADURA (ACCESOS HASTA EL PUENTE INTERNACIONAL) (HU.21.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 5", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 23.855 W 37\u00ba 9.906 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08490.5", "ni": "D-2251", "ng": "R\u00cdO GUADIANA", "c1": "Espig\u00f3n sumergido. Baluarte", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.1662, "lon": -7.39491667, "lat_t": "37 09.972 N", "lon_t": "07 23.695 W", "desorp": "Torre baliza cil\u00edndrica Peligro Aislado marca de tope dos esferas negros", "aparpe": "Fl(2)W 5s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "5", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.21.02", "exped": "08.21.02", "bal": "RIO GUADIANA - DESEMBOCADURA (ACCESOS HASTA EL PUENTE INTERNACIONAL) (HU.21.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ESPIGON SUMERGIDO.- BALUARTE", "foto": "11", "tipo": "PELIGRO AISLADO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 1 L 0.5 oc 3", "alcanc": "2.00", "elevac": "5.00", "coord": "007\u00ba 23.691 W 37\u00ba 9.972 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08491", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADIANA", "c1": "Boya N\u00ba7. Punta de La Espada", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.18136667, "lon": -7.40656667, "lat_t": "37 10.882 N", "lon_t": "07 24.394 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.21.02", "exped": "08.21.02", "bal": "RIO GUADIANA - DESEMBOCADURA (ACCESOS HASTA EL PUENTE INTERNACIONAL) (HU.21.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 7.- PUNTA DE LA ESPADA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 24.400 W 37\u00ba 10.900 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08491.15", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADIANA", "c1": "Boya ODAS Guadiana", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.18808333, "lon": -7.41103333, "lat_t": "37 11.285 N", "lon_t": "07 24.662 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "08.99.99", "exped": "08.99.99", "bal": "BOYAS MEDIDORAS DE OLEAJE EN HUELVA (08.99.99)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ODAS \"GUADIANA\"", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(5)", "per": "20.00", "carac": "", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 24.662 W 27\u00ba 11.285 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08491.2", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADIANA", "c1": "Boya N\u00ba9. Punta Canela", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.19923333, "lon": -7.40976667, "lat_t": "37 11.954 N", "lon_t": "07 24.586 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 3s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.21.02", "exped": "08.21.02", "bal": "RIO GUADIANA - DESEMBOCADURA (ACCESOS HASTA EL PUENTE INTERNACIONAL) (HU.21.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 9.- PUNTA CANELA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0 5 oc 2 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 24.567 W 37\u00ba 11.963 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "", "nn": "08492.4", "ni": "D-2247", "ng": "R\u00cdO GUADIANA", "c1": "Marina Vila Real de Santo Antonio Portugal", "c2": "Dique S. \u00c1ngulo", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.19356667, "lon": -7.41266667, "lat_t": "37 11.614 N", "lon_t": "07 24.760 W", "desorp": "Poste gris", "aparpe": "FlR 3s", "alt": "2", "alc": "2", "eleva": "3", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 2,7", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "", "nn": "08492.5", "ni": "D-2247.1", "ng": "R\u00cdO GUADIANA", "c1": "Marina Vila Real de Santo Antonio Portugal", "c2": "Dique S. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.1939, "lon": -7.41278333, "lat_t": "37 11.634 N", "lon_t": "07 24.767 W", "desorp": "Poste gris", "aparpe": "FlR 3s", "alt": "2", "alc": "2", "eleva": "4", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 2,7", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "", "nn": "08492.6", "ni": "D-2247.2", "ng": "R\u00cdO GUADIANA", "c1": "Marina Vila Real de Santo Antonio Portugal", "c2": "Dique N. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.19416667, "lon": -7.41286667, "lat_t": "37 11.650 N", "lon_t": "07 24.772 W", "desorp": "Poste gris", "aparpe": "FlG 3s", "alt": "2", "alc": "2", "eleva": "3", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 2,7", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "", "nn": "08492.7", "ni": "D-2247.3", "ng": "R\u00cdO GUADIANA", "c1": "Marina Vila Real de Santo Antonio Portugal", "c2": "Dique N. \u00c1ngulo", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.19678333, "lon": -7.41375, "lat_t": "37 11.807 N", "lon_t": "07 24.825 W", "desorp": "Poste gris", "aparpe": "FlR 3s", "alt": "2", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 2,7", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "", "nn": "08494", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADIANA", "c1": "ETAR VRSA Portugal", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.2067, "lon": -7.41648333, "lat_t": "37 12.402 N", "lon_t": "07 24.989 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 3s", "alt": "4", "alc": "2", "eleva": "6", "notas": "Se\u00f1aliza emisario submarino", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "", "nn": "08494.1", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADIANA", "c1": "Boya ETAR VRSA Portugal", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.20726667, "lon": -7.4138, "lat_t": "37 12.436 N", "lon_t": "07 24.828 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 3s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "Se\u00f1aliza emisario submarino", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08495", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADIANA", "c1": "Naufragio. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.20813333, "lon": -7.40993333, "lat_t": "37 12.488 N", "lon_t": "07 24.596 W", "desorp": "Cil\u00edndrica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "Se\u00f1aliza naufragio", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.21.00", "exped": "08.21.00", "bal": "PUERTO DE AYAMONTE (HU.21.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "NAUFRAGIO.- BOYA", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "2.00", "elevac": "1.00", "coord": "007\u00ba 24.596 W 37\u00ba 12.488 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08496", "ni": "D-2300", "ng": "R\u00cdO GUADIANA", "c1": "Puerto de AYAMONTE", "c2": "D\u00e1rsena pesquera", "c3": "A estribor", "c4": "", "lat": 37.20988333, "lon": -7.40968333, "lat_t": "37 12.593 N", "lon_t": "07 24.581 W", "desorp": "Torreta troncoc\u00f3nica verde", "aparpe": "QG 1s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.21.00", "exped": "08.21.00", "bal": "PUERTO DE AYAMONTE (HU.21.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2696/2696_1.JPG", "nombre": "A ESTRIBOR.- DARSENA PESQUERA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 25 oc 0 75", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 24.582 W 37\u00ba 12.593 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08496.1", "ni": "D-2300.1", "ng": "R\u00cdO GUADIANA", "c1": "Puerto de AYAMONTE", "c2": "D\u00e1rsena pesquera", "c3": "A babor", "c4": "", "lat": 37.21058333, "lon": -7.40953333, "lat_t": "37 12.635 N", "lon_t": "07 24.572 W", "desorp": "Torreta troncoc\u00f3nica roja", "aparpe": "QR 1s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.21.00", "exped": "08.21.00", "bal": "PUERTO DE AYAMONTE (HU.21.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2697/2697_1.jpg", "nombre": "A BABOR.- DARSENA PESQUERA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 25 oc 0 75", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 24.572 W 37\u00ba 12.635 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08500", "ni": "D-2305", "ng": "R\u00cdO GUADIANA", "c1": "Puerto de AYAMONTE", "c2": "Baluarte", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.21293333, "lon": -7.41056667, "lat_t": "37 12.776 N", "lon_t": "07 24.634 W", "desorp": "Columna verde", "aparpe": "Fl(2)G 5s", "alt": "4", "alc": "1", "eleva": "3", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.21.00", "exped": "08.21.00", "bal": "PUERTO DE AYAMONTE (HU.21.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3733/3733_1.JPG", "nombre": "BALUARTE", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 3", "alcanc": "1.00", "elevac": "3.00", "coord": "007\u00ba 24.637 W 37\u00ba 12.775 N", "s_luz": "Luz id :D-2305 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "", "nn": "08505.5", "ni": "D-2306", "ng": "R\u00cdO GUADIANA", "c1": "Baliza G1 Portugal", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.2374, "lon": -7.41851667, "lat_t": "37 14.244 N", "lon_t": "07 25.111 W", "desorp": "Poste verde marca de tope cono verde sobre pilar del puente", "aparpe": "FlG 4s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "Aguas arriba balizas luminosas verdes y rojas se\u00f1alizan canal navegable hasta Alcoutim", "fases": " 1 ; 3", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "", "nn": "08505.6", "ni": "D-2305.5", "ng": "R\u00cdO GUADIANA", "c1": "Baliza G2 Portugal. En el agua", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.2378, "lon": -7.4207, "lat_t": "37 14.268 N", "lon_t": "07 25.242 W", "desorp": "Pilote cil\u00edndrico rojo marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 4s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 1 ; 3", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08505.8", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADIANA", "c1": "Embarcaci\u00f3n hundida. Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.3605, "lon": -7.43566667, "lat_t": "37 21.630 N", "lon_t": "07 26.140 W", "desorp": "Esf\u00e9rica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 3s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.21.01", "exped": "08.21.01", "bal": "NAUFRAGIO RIO GUADIANA (HU.21.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3041/3041_1.JPG", "nombre": "EMBARCACION HUNDIDA.- BOYA", "foto": "20", "tipo": "DESCONOCIDO", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0 5 oc 2 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 26.154 W 37\u00ba 21.587 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08506.20", "ni": "", "ng": "Cultivos Mejillones de Isla", "c1": "Boya SW", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.12191667, "lon": -7.30921667, "lat_t": "37 07.315 N", "lon_t": "07 18.553 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Las 6 boyas sincronizadas se\u00f1alizan el per\u00edmetro de la instalaci\u00f3n", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.27.00", "exped": "08.27.00", "bal": "PISCIFACTORIA \"MEJILLONES DE ISLA\" (HU.27.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2125/2125_1.JPG", "nombre": "BOYA SW", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 18.553 W 37\u00ba 7.315 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08506.21", "ni": "", "ng": "Cultivos Mejillones de Isla", "c1": "Boya intermedia S", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.12341667, "lon": -7.3022, "lat_t": "37 07.405 N", "lon_t": "07 18.132 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.27.00", "exped": "08.27.00", "bal": "PISCIFACTORIA \"MEJILLONES DE ISLA\" (HU.27.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3632/3632_1.JPG", "nombre": "BOYA INTERMEDIA SUR", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 18.132 W 37\u00ba 7.405 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08506.22", "ni": "", "ng": "Cultivos Mejillones de Isla", "c1": "Boya SE", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.12488333, "lon": -7.2952, "lat_t": "37 07.493 N", "lon_t": "07 17.712 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.27.00", "exped": "08.27.00", "bal": "PISCIFACTORIA \"MEJILLONES DE ISLA\" (HU.27.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2945/2945_1.JPG", "nombre": "BOYA SE", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 17.712 W 37\u00ba 7.493 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08506.23", "ni": "", "ng": "Cultivos Mejillones de Isla", "c1": "Boya NE", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.12766667, "lon": -7.29616667, "lat_t": "37 07.660 N", "lon_t": "07 17.770 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.27.00", "exped": "08.27.00", "bal": "PISCIFACTORIA \"MEJILLONES DE ISLA\" (HU.27.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2946/2946_1.JPG", "nombre": "BOYA NE", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 17.770 W 37\u00ba 7.660 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08506.24", "ni": "", "ng": "Cultivos Mejillones de Isla", "c1": "Boya intermedia N", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.12618333, "lon": -7.30316667, "lat_t": "37 07.571 N", "lon_t": "07 18.190 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.27.00", "exped": "08.27.00", "bal": "PISCIFACTORIA \"MEJILLONES DE ISLA\" (HU.27.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2947/2947_1.JPG", "nombre": "BOYA INTERMEDIA NORTE", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 18.190 W 37\u00ba 7.571 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08506.25", "ni": "", "ng": "Cultivos Mejillones de Isla", "c1": "Boya NW", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.1247, "lon": -7.31016667, "lat_t": "37 07.482 N", "lon_t": "07 18.610 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.27.00", "exped": "08.27.00", "bal": "PISCIFACTORIA \"MEJILLONES DE ISLA\" (HU.27.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2948/2948_1.JPG", "nombre": "BOYA NW", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 18.610 W 37\u00ba 7.482 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08506.30", "ni": "", "ng": "Cultivos Mejillones de Huelva", "c1": "Boya SW", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.12598333, "lon": -7.2899, "lat_t": "37 07.559 N", "lon_t": "07 17.394 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 16s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Las 6 boyas sincronizadas se\u00f1alizan el per\u00edmetro de la instalaci\u00f3n", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 7,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.26.00", "exped": "08.26.00", "bal": "PISCIFACTORIA \"MEJILLONES DE HUELVA\" (HU.26.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2949/2949_1.JPG", "nombre": "BOYA SW", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(5)", "per": "16.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)4 veces]L 0 5 oc 7 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 17.394 W 37\u00ba 7.559 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08506.31", "ni": "", "ng": "Cultivos Mejillones de Huelva", "c1": "Boya intermedia S", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.12748333, "lon": -7.28291667, "lat_t": "37 07.649 N", "lon_t": "07 16.975 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 16s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 7,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.26.00", "exped": "08.26.00", "bal": "PISCIFACTORIA \"MEJILLONES DE HUELVA\" (HU.26.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2950/2950_1.JPG", "nombre": "BOYA INTERMEDIA SUR", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(5)", "per": "16.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)4 veces]L 0 5 oc 7 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 16.975 W 37\u00ba 7.649 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08506.32", "ni": "", "ng": "Cultivos Mejillones de Huelva", "c1": "Boya SE", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.12891667, "lon": -7.2759, "lat_t": "37 07.735 N", "lon_t": "07 16.554 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 16s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 7,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.26.00", "exped": "08.26.00", "bal": "PISCIFACTORIA \"MEJILLONES DE HUELVA\" (HU.26.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2951/2951_1.JPG", "nombre": "BOYA SE", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(5)", "per": "16.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)4 veces]L 0 5 oc 7 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 16.554 W 37\u00ba 7.735 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08506.33", "ni": "", "ng": "Cultivos Mejillones de Huelva", "c1": "Boya NE", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.13168333, "lon": -7.27685, "lat_t": "37 07.901 N", "lon_t": "07 16.611 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 16s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 7,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.26.00", "exped": "08.26.00", "bal": "PISCIFACTORIA \"MEJILLONES DE HUELVA\" (HU.26.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2952/2952_1.JPG", "nombre": "BOYA NE", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(5)", "per": "16.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)4 veces]L 0 5 oc 7 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 16.611 W 37\u00ba 7.901 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08506.34", "ni": "", "ng": "Cultivos Mejillones de Huelva", "c1": "Boya intermedia N", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.13025, "lon": -7.28386667, "lat_t": "37 07.815 N", "lon_t": "07 17.032 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 16s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 7,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.26.00", "exped": "08.26.00", "bal": "PISCIFACTORIA \"MEJILLONES DE HUELVA\" (HU.26.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2953/2953_1.JPG", "nombre": "BOYA INTERMEDIA NORTE", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(5)", "per": "16.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)4 veces]L 0 5 oc 7 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 17.032 W 37\u00ba 7.815 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08506.35", "ni": "", "ng": "Cultivos Mejillones de Huelva", "c1": "Boya NW", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.12875, "lon": -7.29086667, "lat_t": "37 07.725 N", "lon_t": "07 17.452 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 16s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 7,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.26.00", "exped": "08.26.00", "bal": "PISCIFACTORIA \"MEJILLONES DE HUELVA\" (HU.26.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2954/2954_1.JPG", "nombre": "BOYA NW", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(5)", "per": "16.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)4 veces]L 0 5 oc 7 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 17.452 W 37\u00ba 7.725 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08507", "ni": "", "ng": "R\u00cdA DE ISLA CRISTINA", "c1": "Boya de recalada", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.1777, "lon": -7.32218333, "lat_t": "37 10.662 N", "lon_t": "07 19.331 W", "desorp": "De castillete Aguas Navegables marca de tope esfera rojo", "aparpe": "FlW 10s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 1 ; 9", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.22.00", "exped": "08.22.00", "bal": "PUERTO DE ISLA CRISTINA (HU.22.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA DE RECALADA", "foto": "10", "tipo": "AGUAS NAVEGABLES / MEJOR LUGAR DE PASO", "color": "BLANCO", "ritmo": "Fl", "per": "10.00", "carac": "L 1 oc 9", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 19.331 W 37\u00ba 10.662 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08510", "ni": "D-2307", "ng": "R\u00cdA DE ISLA CRISTINA", "c1": "Dique de Poniente. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.18085, "lon": -7.32751667, "lat_t": "37 10.851 N", "lon_t": "07 19.651 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda roja", "aparpe": "VQ(2)R 5s", "alt": "4", "alc": "4", "eleva": "9", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.22.00", "exped": "08.22.00", "bal": "PUERTO DE ISLA CRISTINA (HU.22.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE DE PONIENTE.- EXTREMO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpRp(2)", "per": "5.00", "carac": "L 0 3 oc 0 4 L 0 3 oc 4", "alcanc": "4.00", "elevac": "9.00", "coord": "007\u00ba 19.654 W 37\u00ba 10.850 N", "s_luz": "Luz id :D-2307 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08515", "ni": "", "ng": "R\u00cdA DE ISLA CRISTINA", "c1": "Boya N\u00ba1", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.18245, "lon": -7.32605, "lat_t": "37 10.947 N", "lon_t": "07 19.563 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 6s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Baliza extremo dique E sumergido", "fases": " 0,5 ; 5,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.22.00", "exped": "08.22.00", "bal": "PUERTO DE ISLA CRISTINA (HU.22.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 1", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "6.00", "carac": "L 0 5 oc 5 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 19.563 W 37\u00ba 10.947 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08540", "ni": "D-2309", "ng": "R\u00cdA DE ISLA CRISTINA", "c1": "Pantal\u00e1n del Moral. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.18775, "lon": -7.3367, "lat_t": "37 11.265 N", "lon_t": "07 20.202 W", "desorp": "Poste rojo marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "5", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.22.00", "exped": "08.22.00", "bal": "PUERTO DE ISLA CRISTINA (HU.22.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN DEL MORAL.- EXTREMO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "5.00", "coord": "007\u00ba 20.200 W 37\u00ba 11.268 N", "s_luz": "Luz id :D-2309 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08540.5", "ni": "", "ng": "R\u00cdA DE ISLA CRISTINA", "c1": "Boya N\u00ba3", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.18841667, "lon": -7.33563333, "lat_t": "37 11.305 N", "lon_t": "07 20.138 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.22.00", "exped": "08.22.00", "bal": "PUERTO DE ISLA CRISTINA (HU.22.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 3", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 20.138 W 37\u00ba 11.305 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08541", "ni": "D-2308.2", "ng": "R\u00cdA DE ISLA CRISTINA", "c1": "Puerto Deportivo MARINA ISLA CANELA", "c2": "Espig\u00f3n S. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.18873333, "lon": -7.3385, "lat_t": "37 11.324 N", "lon_t": "07 20.310 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica roja", "aparpe": "QR", "alt": "2", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.06", "exped": "08.24.06", "bal": "PUERTO DEPORTIVO MARINA ISLA CANELA (HU.24.06)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ESPIGON SUR.- EXTREMO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 20.313 W 37\u00ba 11.323 N", "s_luz": "Luz id :D-2308.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08542", "ni": "D-2308.3", "ng": "R\u00cdA DE ISLA CRISTINA", "c1": "Puerto Deportivo MARINA ISLA CANELA", "c2": "Espig\u00f3n Norte. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.18923333, "lon": -7.33938333, "lat_t": "37 11.354 N", "lon_t": "07 20.363 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "QG", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.06", "exped": "08.24.06", "bal": "PUERTO DEPORTIVO MARINA ISLA CANELA (HU.24.06)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3532/3532_1.JPG", "nombre": "ESPIGON NORTE.- EXTREMO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 20.365 W 37\u00ba 11.352 N", "s_luz": "Luz id :D-2308.3 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08543", "ni": "D-2308.4", "ng": "R\u00cdA DE ISLA CRISTINA", "c1": "Puerto Deportivo MARINA ISLA CANELA", "c2": "Rampa varada. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.18821667, "lon": -7.33988333, "lat_t": "37 11.293 N", "lon_t": "07 20.393 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica roja", "aparpe": "FlR", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.06", "exped": "08.24.06", "bal": "PUERTO DEPORTIVO MARINA ISLA CANELA (HU.24.06)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "RAMPA VARADA.- EXTREMO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 20.395 W 37\u00ba 11.291 N", "s_luz": "Luz id :D-2308.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08545", "ni": "", "ng": "R\u00cdA DE ISLA CRISTINA", "c1": "Boya N\u00ba5", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.19056667, "lon": -7.3384, "lat_t": "37 11.434 N", "lon_t": "07 20.304 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 0,5 ; 0,5 ; 0,5 ; 0,5 ; 6,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.22.00", "exped": "08.22.00", "bal": "PUERTO DE ISLA CRISTINA (HU.22.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 5", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 0 5 L 0 5 oc 0 5 L 0 5 oc 6 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 20.304 W 37\u00ba 11.434 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08550", "ni": "", "ng": "R\u00cdA DE ISLA CRISTINA", "c1": "Boya N\u00ba7", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.19238333, "lon": -7.33866667, "lat_t": "37 11.543 N", "lon_t": "07 20.320 W", "desorp": "De espeque verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "alt": "", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.22.00", "exped": "08.22.00", "bal": "PUERTO DE ISLA CRISTINA (HU.22.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 7", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "4.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 20.320 W 37\u00ba 11.543 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08551", "ni": "", "ng": "R\u00cdA DE ISLA CRISTINA", "c1": "Pantal\u00e1n de carga", "c2": "Extremo S", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.19236667, "lon": -7.33965, "lat_t": "37 11.542 N", "lon_t": "07 20.379 W", "desorp": "Poste rojo marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "4", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.22.00", "exped": "08.22.00", "bal": "PUERTO DE ISLA CRISTINA (HU.22.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO SUR.- PANTALAN DE CARGA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "4.00", "coord": "007\u00ba 20.379 W 37\u00ba 11.542 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08552", "ni": "", "ng": "R\u00cdA DE ISLA CRISTINA", "c1": "Boya N\u00ba9", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.19373333, "lon": -7.3374, "lat_t": "37 11.624 N", "lon_t": "07 20.244 W", "desorp": "De espeque verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.22.00", "exped": "08.22.00", "bal": "PUERTO DE ISLA CRISTINA (HU.22.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 9", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 20.244 W 37\u00ba 11.624 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08553", "ni": "", "ng": "R\u00cdA DE ISLA CRISTINA", "c1": "Boya N\u00ba2", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.19473333, "lon": -7.33731667, "lat_t": "37 11.684 N", "lon_t": "07 20.239 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "FlR", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.22.00", "exped": "08.22.00", "bal": "PUERTO DE ISLA CRISTINA (HU.22.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 2", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "007\u00ba 20.239 W 37\u00ba 11.684 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08554", "ni": "", "ng": "R\u00cdA DE ISLA CRISTINA", "c1": "Boya N\u00ba11", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.19546667, "lon": -7.33211667, "lat_t": "37 11.728 N", "lon_t": "07 19.927 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.22.00", "exped": "08.22.00", "bal": "PUERTO DE ISLA CRISTINA (HU.22.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 11", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "007\u00ba 19.927 W 37\u00ba 11.728 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08555", "ni": "", "ng": "R\u00cdA DE ISLA CRISTINA", "c1": "Boya N\u00ba4", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.19575, "lon": -7.33256667, "lat_t": "37 11.745 N", "lon_t": "07 19.954 W", "desorp": "De espeque roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 8s", "alt": "", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 0,5 ; 0,5 ; 6,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.22.00", "exped": "08.22.00", "bal": "PUERTO DE ISLA CRISTINA (HU.22.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 4", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "8.00", "carac": "L 0 5 oc 0 5 L 0 5 oc 6 5", "alcanc": "4.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 19.954 W 37\u00ba 11.745 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08560", "ni": "", "ng": "R\u00cdA DE ISLA CRISTINA", "c1": "Boya N\u00ba6", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.19796667, "lon": -7.3295, "lat_t": "37 11.878 N", "lon_t": "07 19.770 W", "desorp": "De castillete roja", "aparpe": "Q(3)R 9s", "alt": "", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "Apagada (T)", "id_bal": "HU.22.00", "exped": "08.22.00", "bal": "PUERTO DE ISLA CRISTINA (HU.22.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 6", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0 5 oc 0 5)2 veces]L 0 5 oc 6 5", "alcanc": "4.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 19.770 W 37\u00ba 11.878 N", "s_luz": "Luz id :SN - Fuera de servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08562", "ni": "", "ng": "R\u00cdA DE ISLA CRISTINA", "c1": "Boya N\u00ba8", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.20011667, "lon": -7.32948333, "lat_t": "37 12.007 N", "lon_t": "07 19.769 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.22.00", "exped": "08.22.00", "bal": "PUERTO DE ISLA CRISTINA (HU.22.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 8", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "007\u00ba 19.778 W 37\u00ba 12.000 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08563", "ni": "", "ng": "R\u00cdA DE ISLA CRISTINA", "c1": "Boya N\u00ba13", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.20018333, "lon": -7.32885, "lat_t": "37 12.011 N", "lon_t": "07 19.731 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.22.00", "exped": "08.22.00", "bal": "PUERTO DE ISLA CRISTINA (HU.22.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 13", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "007\u00ba 19.731 W 37\u00ba 12.011 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08565", "ni": "D-2310", "ng": "R\u00cdA DE ISLA CRISTINA", "c1": "Puerto Deportivo ISLA CRISTINA", "c2": "A estribor", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.19661667, "lon": -7.32886667, "lat_t": "37 11.797 N", "lon_t": "07 19.732 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde", "aparpe": "QG", "alt": "2", "alc": "2", "eleva": "6", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.22.00", "exped": "08.22.00", "bal": "PUERTO DE ISLA CRISTINA (HU.22.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "A ESTRIBOR.- PUERTO DEPORTIVO ISLA CRISTINA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "2.00", "elevac": "6.00", "coord": "007\u00ba 19.732 W 37\u00ba 11.797 N", "s_luz": "Luz id :D-2310 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08566", "ni": "D-2311", "ng": "R\u00cdA DE ISLA CRISTINA", "c1": "Puerto Deportivo ISLA CRISTINA", "c2": "Barrera antioleaje", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.19645, "lon": -7.32981667, "lat_t": "37 11.787 N", "lon_t": "07 19.789 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "QY 1s", "alt": "2", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.22.00", "exped": "08.22.00", "bal": "PUERTO DE ISLA CRISTINA (HU.22.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3540/3540_1.jpg", "nombre": "BARRERA ANTIOLEAJE.- PUERTO DEPORTIVO ISLA CRISTINA", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Ct", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 19.789 W 37\u00ba 11.787 N", "s_luz": "Luz id :D-2311 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08568", "ni": "", "ng": "R\u00cdA DE ISLA CRISTINA", "c1": "Boya de naufragio E", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.20631667, "lon": -7.3371, "lat_t": "37 12.379 N", "lon_t": "07 20.226 W", "desorp": "Cil\u00edndrica Cardinal S marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia abajo negros", "aparpe": "VQ(6)W+LFl 10s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "Se\u00f1aliza barco hundido", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.96.00", "exped": "", "bal": "NAUFRAGIO EN CA&Ntilde;O CANELA (ENTRE ISLA CRISTINA Y AYAMONTE) (HU.96.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA ESTE", "foto": "17", "tipo": "CARDINAL SUR", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpRp(6)+DL", "per": "10.00", "carac": "-", "alcanc": "2.00", "elevac": "1.00", "coord": "007\u00ba 20.226 W 37\u00ba 12.379 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08569", "ni": "", "ng": "R\u00cdA DE ISLA CRISTINA", "c1": "Boya naufragio W", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.20596667, "lon": -7.33976667, "lat_t": "37 12.358 N", "lon_t": "07 20.386 W", "desorp": "Cil\u00edndrica Cardinal S marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia abajo negros", "aparpe": "VQ(6)W+LFl 10s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "Se\u00f1aliza barco hundido", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.96.00", "exped": "", "bal": "NAUFRAGIO EN CA&Ntilde;O CANELA (ENTRE ISLA CRISTINA Y AYAMONTE) (HU.96.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA OESTE", "foto": "17", "tipo": "CARDINAL SUR", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpRp(6)+DL", "per": "10.00", "carac": "-", "alcanc": "2.00", "elevac": "1.00", "coord": "007\u00ba 20.386 W 37\u00ba 12.358 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08570", "ni": "D-2312", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Rompido de Cartaya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.21853333, "lon": -7.12675, "lat_t": "37 13.112 N", "lon_t": "07 07.605 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca roja blanca", "aparpe": "Fl(2)W 10s", "alt": "29", "alc": "24", "eleva": "43", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,8 ; 0,5 ; 6,2", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.00.01", "exped": "08.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE HUELVA (HU.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3541/3541_1.JPG", "nombre": "FARO ROMPIDO DE CARTAYA", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "10.00", "carac": "L 0 5 oc 2 8 L 0 5 oc 6 2", "alcanc": "24.00", "elevac": "43.00", "coord": "007\u00ba 7.600 W 37\u00ba 13.100 N", "s_luz": "Luz id :D-2312 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08580", "ni": "", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Boya de recalada", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.19445, "lon": -7.05593333, "lat_t": "37 11.667 N", "lon_t": "07 03.356 W", "desorp": "De castillete Aguas Navegables marca de tope esfera roja", "aparpe": "LFlW 10s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 2 ; 8", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.23.00", "exped": "08.23.00", "bal": "RIO PIEDRAS (HU.23.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3944/3944_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 1 - DE RECALADA", "foto": "10", "tipo": "AGUAS NAVEGABLES / MEJOR LUGAR DE PASO", "color": "BLANCO", "ritmo": "DL", "per": "10.00", "carac": "L 2 oc 8", "alcanc": "5.00", "elevac": "1.00", "coord": "007\u00ba 3.356 W 37\u00ba 11.667 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08585", "ni": "", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Boya N\u00ba1", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.19643333, "lon": -7.05366667, "lat_t": "37 11.786 N", "lon_t": "07 03.220 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "A la deriva (T)", "id_bal": "HU.23.00", "exped": "08.23.00", "bal": "RIO PIEDRAS (HU.23.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 1", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 3.220 W 37\u00ba 11.786 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08590", "ni": "", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Boya N\u00ba2", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.19916667, "lon": -7.05121667, "lat_t": "37 11.950 N", "lon_t": "07 03.073 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.23.00", "exped": "08.23.00", "bal": "RIO PIEDRAS (HU.23.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 2", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 3.073 W 37\u00ba 11.950 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08593", "ni": "", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Boya N\u00ba4", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.20251667, "lon": -7.0488, "lat_t": "37 12.151 N", "lon_t": "07 02.928 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "Fl(2)R 10s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 7", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.23.00", "exped": "08.23.00", "bal": "RIO PIEDRAS (HU.23.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 4", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "10.00", "carac": "L 0 5 oc 2 L 0 5 oc 7", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 2.928 W 37\u00ba 12.151 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08594", "ni": "", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Boya N\u00ba6", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.20596667, "lon": -7.05203333, "lat_t": "37 12.358 N", "lon_t": "07 03.122 W", "desorp": "Cil\u00edndrica roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 15s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 9,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.23.00", "exped": "08.23.00", "bal": "RIO PIEDRAS (HU.23.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 6", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "15.00", "carac": "L 0 5 oc 2 L 0 5 oc 2 L 0 5 oc 9 5", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 2.919 W 37\u00ba 12.242 N", "s_luz": "Luz id :SN - Retirada por temporada", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08595", "ni": "", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Boya N\u00ba3", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.20403333, "lon": -7.04865, "lat_t": "37 12.242 N", "lon_t": "07 02.919 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 10s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 7", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.23.00", "exped": "08.23.00", "bal": "RIO PIEDRAS (HU.23.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 3", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "10.00", "carac": "L 0 5 oc 2 L 0 5 oc 7", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 2.919 W 37\u00ba 12.242 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08601", "ni": "", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Boya N\u00ba8", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.20828333, "lon": -7.0628, "lat_t": "37 12.497 N", "lon_t": "07 03.768 W", "desorp": "Cil\u00edndrica roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "Retirada (T)", "id_bal": "HU.23.00", "exped": "08.23.00", "bal": "RIO PIEDRAS (HU.23.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 8", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 3.768 W 37\u00ba 12.497 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08602", "ni": "", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Boya N\u00ba5", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.211, "lon": -7.07066667, "lat_t": "37 12.660 N", "lon_t": "07 04.240 W", "desorp": "C\u00f3nica verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 20s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 10,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.23.00", "exped": "08.23.00", "bal": "RIO PIEDRAS (HU.23.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 5", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0 5 oc 2 5)3 veces]L 0 5 oc 10 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 4.240 W 37\u00ba 12.660 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08602.10", "ni": "D-2314.2", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Puerto Deportivo NUEVO PORTIL", "c2": "Contradique. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.21218333, "lon": -7.07956667, "lat_t": "37 12.731 N", "lon_t": "07 04.774 W", "desorp": "Linterna sobre pantal\u00e1n", "aparpe": "QG 1s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.23.03", "exped": "08.23.03", "bal": "ASOCIACION NAUTICO DEPORTIVA NUEVO PORTIL (HU.23.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "CONTRADIQUE.- EXTREMO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "007\u00ba 4.760 W 37\u00ba 12.742 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08602.11", "ni": "D-2314.1", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Puerto Deportivo NUEVO PORTIL", "c2": "Dique", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 37.21191667, "lon": -7.07945, "lat_t": "37 12.715 N", "lon_t": "07 04.767 W", "desorp": "Poste verde rojo verde", "aparpe": "Fl(2+1)G", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.23.03", "exped": "08.23.03", "bal": "ASOCIACION NAUTICO DEPORTIVA NUEVO PORTIL (HU.23.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO.- DIQUE", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "007\u00ba 4.765 W 37\u00ba 12.716 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08602.12", "ni": "D-2314", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Puerto Deportivo NUEVO PORTIL", "c2": "Dique", "c3": "\u00c1ngulo", "c4": "", "lat": 37.21213333, "lon": -7.08285, "lat_t": "37 12.728 N", "lon_t": "07 04.971 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.23.03", "exped": "08.23.03", "bal": "ASOCIACION NAUTICO DEPORTIVA NUEVO PORTIL (HU.23.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO.- DIQUE", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "007\u00ba 4.979 W 37\u00ba 12.728 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08603", "ni": "", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Boya N\u00ba7", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.2119, "lon": -7.0913, "lat_t": "37 12.714 N", "lon_t": "07 05.478 W", "desorp": "C\u00f3nica verde marca de tope cono verde sobre patines", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.23.00", "exped": "08.23.00", "bal": "RIO PIEDRAS (HU.23.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 7", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 5.478 W 37\u00ba 12.714 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08603.10", "ni": "D-2313.6", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Puerto Deportivo SAN MIGUEL", "c2": "Contradique. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.21315, "lon": -7.09808333, "lat_t": "37 12.789 N", "lon_t": "07 05.885 W", "desorp": "Linterna verde sobre pantal\u00e1n", "aparpe": "QG 1s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "1", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.23.02", "exped": "08.23.00", "bal": "ASOCIACI&Oacute;N NA&Uacute;TICO DEPORTIVA SAN MIGUEL (HU.23.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO.- CONTRADIQUE", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "007\u00ba 5.877 W 37\u00ba 12.798 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08603.12", "ni": "D-2313.7", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Puerto Deportivo SAN MIGUEL", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 37.2129, "lon": -7.09821667, "lat_t": "37 12.774 N", "lon_t": "07 05.893 W", "desorp": "Poste verde roja verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 7,5s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "2", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 3", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.23.02", "exped": "08.23.00", "bal": "ASOCIACI&Oacute;N NA&Uacute;TICO DEPORTIVA SAN MIGUEL (HU.23.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "7.50", "carac": "L 0.5 oc 1 L 0.5 oc 2 L 0.5 oc 3", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "007\u00ba 5.884 W 37\u00ba 12.783 N", "s_luz": "Luz id :D-2313.7 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08603.14", "ni": "D-2313.5", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Puerto Deportivo SAN MIGUEL", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "\u00c1ngulo", "c4": "", "lat": 37.21276667, "lon": -7.10105, "lat_t": "37 12.766 N", "lon_t": "07 06.063 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 8s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "1", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.23.02", "exped": "08.23.00", "bal": "ASOCIACI&Oacute;N NA&Uacute;TICO DEPORTIVA SAN MIGUEL (HU.23.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO.- DIQUE DE ABRIGO", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "8.00", "carac": "L 0.5 oc 1 L 0.5 oc 1 L 0.5 oc 1 L 0.5 oc 3", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "007\u00ba 6.055 W 37\u00ba 12.778 N", "s_luz": "Luz id :D-2313.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08603.40", "ni": "D-2313.3", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Club N\u00e1utico R\u00cdO PIEDRAS", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 37.21355, "lon": -7.11463333, "lat_t": "37 12.813 N", "lon_t": "07 06.878 W", "desorp": "Poste verde rojo verde", "aparpe": "Fl(2+1)G", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.23.05", "exped": "08.23.00", "bal": "CLUB N&Aacute;UTICO R&Iacute;O PIEDRAS (PUNTA LA BARRETA) (HU.23.05)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "007\u00ba 6.878 W 37\u00ba 12.813 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "", "nn": "08603.41", "ni": "D-2313.2", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Club N\u00e1utico R\u00cdO PIEDRAS", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "\u00c1ngulo", "c4": "", "lat": 37.21398333, "lon": -7.11751667, "lat_t": "37 12.839 N", "lon_t": "07 07.051 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08603.45", "ni": "D-2313.25", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Club N\u00e1utico R\u00cdO PIEDRAS", "c2": "Contradique", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 37.21375, "lon": -7.11466667, "lat_t": "37 12.825 N", "lon_t": "07 06.880 W", "desorp": "Poste met\u00e1lico", "aparpe": "QG 1s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.23.05", "exped": "08.23.00", "bal": "CLUB N&Aacute;UTICO R&Iacute;O PIEDRAS (PUNTA LA BARRETA) (HU.23.05)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO.- CONTRADIQUE", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "007\u00ba 6.880 W 37\u00ba 12.825 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08603.62", "ni": "", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Fondeadero buques pesqueros", "c2": "Boya E", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.2138, "lon": -7.12178333, "lat_t": "37 12.828 N", "lon_t": "07 07.307 W", "desorp": "Cil\u00edndrica Cardinal S marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia abajo negros", "aparpe": "Q(6)W+LFl 15s", "alt": "3", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.23.00", "exped": "08.23.00", "bal": "RIO PIEDRAS (HU.23.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA ESTE.- FONDEDERO BUQUES PESQUEROS", "foto": "17", "tipo": "CARDINAL SUR", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpCt(6)+DL", "per": "15.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "007\u00ba 7.307 W 37\u00ba 12.828 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08603.66", "ni": "", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Fondeadero buques pesqueros", "c2": "Boya W", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.21415, "lon": -7.12611667, "lat_t": "37 12.849 N", "lon_t": "07 07.567 W", "desorp": "Cil\u00edndrica Cardinal S marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia abajo negros", "aparpe": "Q(6)W+LFl 15s", "alt": "3", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.23.00", "exped": "08.23.00", "bal": "RIO PIEDRAS (HU.23.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA OESTE.- FONDEADERO BUQUES PESQUEROS", "foto": "17", "tipo": "CARDINAL SUR", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpCt(6)+DL", "per": "15.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "007\u00ba 7.567 W 37\u00ba 12.849 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08604", "ni": "D-2313", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Pantal\u00e1n Flechamar. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.21341667, "lon": -7.12736667, "lat_t": "37 12.805 N", "lon_t": "07 07.642 W", "desorp": "M\u00e1stil rojo", "aparpe": "FR", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Funciona de abril - noviembre", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.23.00", "exped": "08.23.00", "bal": "RIO PIEDRAS (HU.23.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN FLETAMAR.- EXTREMO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "F", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "007\u00ba 7.600 W 37\u00ba 12.800 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08604.50", "ni": "D-2312.2", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Puerto Deportivo MARINA EL ROMPIDO", "c2": "Dique flotante de cierre", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 37.215, "lon": -7.12861667, "lat_t": "37 12.900 N", "lon_t": "07 07.717 W", "desorp": "Poste blanco marca de tope rombo verde", "aparpe": "QG 1s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.23.01", "exped": "08.23.01", "bal": "PUERTO DEPORTIVO MARINA DEL ROMPIDO (HU.23.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4314/4314_1.jpg", "nombre": "EXTREMO.- DIQUE FLOTANTE DE CIERRE", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "007\u00ba 7.717 W 37\u00ba 12.901 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08604.51", "ni": "D-2312.3", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Puerto Deportivo MARINA EL ROMPIDO", "c2": "Dique flotante de cierre", "c3": "\u00c1ngulo", "c4": "", "lat": 37.21521667, "lon": -7.13148333, "lat_t": "37 12.913 N", "lon_t": "07 07.889 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.23.01", "exped": "08.23.01", "bal": "PUERTO DEPORTIVO MARINA DEL ROMPIDO (HU.23.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4313/4313_1.jpg", "nombre": "ANGULO.- DIQUE FLOTANTE DE CIERRE", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "007\u00ba 7.889 W 37\u00ba 12.913 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08604.54", "ni": "D-2312.1", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Puerto Deportivo MARINA EL ROMPIDO", "c2": "Contradique flotante. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.21515, "lon": -7.12815, "lat_t": "37 12.909 N", "lon_t": "07 07.689 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.23.01", "exped": "08.23.01", "bal": "PUERTO DEPORTIVO MARINA DEL ROMPIDO (HU.23.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4312/4312_1.jpg", "nombre": "CONTRADIQUE FLOTANTE.- EXTREMO", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "007\u00ba 7.685 W 37\u00ba 12.910 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08605", "ni": "", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Boya N\u00ba9", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.21208333, "lon": -7.15616667, "lat_t": "37 12.725 N", "lon_t": "07 09.370 W", "desorp": "Cil\u00edndrica verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 10s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 7", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.23.00", "exped": "08.23.00", "bal": "RIO PIEDRAS (HU.23.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 9", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "10.00", "carac": "L 0 5 oc 2 L 0 5 oc 7", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 9.370 W 37\u00ba 12.725 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08605.5", "ni": "", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Boya N\u00ba11", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.21623333, "lon": -7.1686, "lat_t": "37 12.974 N", "lon_t": "07 10.116 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 15s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 9,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.23.00", "exped": "08.23.00", "bal": "RIO PIEDRAS (HU.23.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 11", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "15.00", "carac": "L 0 5 oc 2 L 0 5 oc 2 L 0 5 oc 9 5", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "007\u00ba 10.116 W 37\u00ba 12.974 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08605.6", "ni": "D-2311.3", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "Puerto EL TERR\u00d3N", "c2": "Pantal\u00e1n S. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.2225, "lon": -7.17403333, "lat_t": "37 13.350 N", "lon_t": "07 10.442 W", "desorp": "Poste rojo marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 3s", "alt": "3", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.28.00", "exped": "08.00.00", "bal": "PUERTO DE EL TERRON (HU.28.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN SUR.- EXTREMO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0.5 oc 2.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "007\u00ba 10.442 W 37\u00ba 13.350 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08605.7", "ni": "D-2311.5", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "A.N.D. EL TERR\u00d3N", "c2": "Pantal\u00e1n Sur. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.22518333, "lon": -7.17283333, "lat_t": "37 13.511 N", "lon_t": "07 10.370 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "Fl(2)R", "alt": "3", "alc": "1", "eleva": "2", "notas": "Sincronizada con 08605.8", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.23.04", "exped": "08.23.00", "bal": "ASOCIACION N&Aacute;UTICO DEPORTIVA EL TERR&Oacute;N (HU.23.04)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN SUR.- EXTREMO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.50", "coord": "007\u00ba 10.370 W 37\u00ba 13.511 N", "s_luz": "Luz id :D-2311.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08605.8", "ni": "D-2311-8", "ng": "R\u00cdO PIEDRAS", "c1": "A.N.D. EL TERR\u00d3N", "c2": "Pantal\u00e1n Norte. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.22641667, "lon": -7.17136667, "lat_t": "37 13.585 N", "lon_t": "07 10.282 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "Fl(2)R", "alt": "3", "alc": "1", "eleva": "2", "notas": "Sincronizada con 08605.7", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.23.04", "exped": "08.23.00", "bal": "ASOCIACION N&Aacute;UTICO DEPORTIVA EL TERR&Oacute;N (HU.23.04)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN NORTE.- EXTREMO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.50", "coord": "007\u00ba 10.282 W 37\u00ba 13.585 N", "s_luz": "Luz id :D-2311.8 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08606", "ni": "", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "Boya de recalada", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.15888333, "lon": -6.95305, "lat_t": "37 09.533 N", "lon_t": "06 57.183 W", "desorp": "De castillete Aguas Navegables marca de tope esfera roja", "aparpe": "LFlW 10s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "El balizamiento de la canal de Punta Umbr\u00eda est\u00e1 sujeto a cambios de situcaci\u00f3n por estar la barra y canal sometidos a variaciones batim\u00e9tricas", "fases": " 3 ; 7", "niebla": "Reflector radar", "estado": "Apagada (T)", "id_bal": "HU.14.00", "exped": "08.14.00", "bal": "CANAL DE PUNTA UMBR&Iacute;A - SALTES (HU.14.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA DE RECALADA", "foto": "10", "tipo": "AGUAS NAVEGABLES / MEJOR LUGAR DE PASO", "color": "BLANCO", "ritmo": "DL", "per": "10.00", "carac": "L 3 oc 7", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 57.183 W 37\u00ba 9.533 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08606.1", "ni": "", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "Boya N\u00ba1", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.16183333, "lon": -6.947, "lat_t": "37 09.710 N", "lon_t": "06 56.820 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 10s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.14.00", "exped": "08.14.00", "bal": "CANAL DE PUNTA UMBR&Iacute;A - SALTES (HU.14.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 1", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "10.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 56.820 W 37\u00ba 9.710 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08606.2", "ni": "", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "Boya N\u00ba2", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.163, "lon": -6.94866667, "lat_t": "37 09.780 N", "lon_t": "06 56.920 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 10s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "Apagada (T)", "id_bal": "HU.14.00", "exped": "08.14.00", "bal": "CANAL DE PUNTA UMBR&Iacute;A - SALTES (HU.14.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 2", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "10.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 56.920 W 37\u00ba 9.780 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08606.3", "ni": "", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "Boya N\u00ba3", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.16393333, "lon": -6.94586667, "lat_t": "37 09.836 N", "lon_t": "06 56.752 W", "desorp": "C\u00f3nica verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 15s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.14.00", "exped": "08.14.00", "bal": "CANAL DE PUNTA UMBR&Iacute;A - SALTES (HU.14.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 3", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "15.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 56.752 W 37\u00ba 9.836 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08606.4", "ni": "", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "Boya N\u00ba4", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.16575, "lon": -6.94546667, "lat_t": "37 09.945 N", "lon_t": "06 56.728 W", "desorp": "De espeque roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 15s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.14.00", "exped": "08.14.00", "bal": "CANAL DE PUNTA UMBR&Iacute;A - SALTES (HU.14.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 4", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "15.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 56.728 W 37\u00ba 9.945 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08606.45", "ni": "", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "Boya bajo de arena", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.16573333, "lon": -6.9449, "lat_t": "37 09.944 N", "lon_t": "06 56.694 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 15s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Se\u00f1aliza banco de arena pr\u00f3ximo a la canal de entrada", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.14.00", "exped": "08.14.00", "bal": "CANAL DE PUNTA UMBR&Iacute;A - SALTES (HU.14.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA BAJO DE ARENA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "15.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 56.694 W 37\u00ba 9.944 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08606.5", "ni": "", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "Boya N\u00ba5", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.16775, "lon": -6.94421667, "lat_t": "37 10.065 N", "lon_t": "06 56.653 W", "desorp": "De espeque verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 15s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.14.00", "exped": "08.14.00", "bal": "CANAL DE PUNTA UMBR&Iacute;A - SALTES (HU.14.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 5", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "15.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 56.653 W 37\u00ba 10.065 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08606.6", "ni": "", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "Boya N\u00ba6", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.16743333, "lon": -6.94528333, "lat_t": "37 10.046 N", "lon_t": "06 56.717 W", "desorp": "De espeque roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 15s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.14.00", "exped": "08.14.00", "bal": "CANAL DE PUNTA UMBR&Iacute;A - SALTES (HU.14.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 6", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "15.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 56.717 W 37\u00ba 10.046 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08606.7", "ni": "", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "Boya N\u00ba7", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.17548333, "lon": -6.9496, "lat_t": "37 10.529 N", "lon_t": "06 56.976 W", "desorp": "De espeque verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.14.00", "exped": "08.14.00", "bal": "CANAL DE PUNTA UMBR&Iacute;A - SALTES (HU.14.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 7", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 56.974 W 37\u00ba 10.535 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08606.8", "ni": "", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "Boya N\u00ba8", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.17168333, "lon": -6.94721667, "lat_t": "37 10.301 N", "lon_t": "06 56.833 W", "desorp": "De espeque roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.14.00", "exped": "08.14.00", "bal": "CANAL DE PUNTA UMBR&Iacute;A - SALTES (HU.14.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 8", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 56.800 W 37\u00ba 10.200 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08607", "ni": "D-2315", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "Dique de Punta Umbr\u00eda. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.16413333, "lon": -6.94878333, "lat_t": "37 09.848 N", "lon_t": "06 56.927 W", "desorp": "Torreta troncopiramidal Cardinal S marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia abajo negros", "aparpe": "VQ(6)W+LFl 10s", "alt": "4", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.14.00", "exped": "08.14.00", "bal": "CANAL DE PUNTA UMBR&Iacute;A - SALTES (HU.14.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE DE PUNTA UMBRIA.- EXTREMO", "foto": "17", "tipo": "CARDINAL SUR", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpRp(6)+DL", "per": "10.00", "carac": "", "alcanc": "5.00", "elevac": "10.00", "coord": "006\u00ba 56.932 W 37\u00ba 9.846 N", "s_luz": "Luz id :D-2315 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08608.2", "ni": "D-2315.4", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "Real Club Mar\u00edtimo de PUNTA UMBR\u00cdA", "c2": "Pantal\u00e1n. \u00c1ngulo S", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.17541667, "lon": -6.95018333, "lat_t": "37 10.525 N", "lon_t": "06 57.011 W", "desorp": "Poste rojo marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 08608.4", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.14.02", "exped": "08.14.00", "bal": "REAL CLUB MARITIMO Y TENIS DE PUNTA UMBR&Iacute;A (HU.14.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN.- ANGULO SUR", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 57.010 W 37\u00ba 10.527 N", "s_luz": "Luz id :D-2315.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08608.4", "ni": "D-2315.42", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "Real Club Mar\u00edtimo de PUNTA UMBR\u00cdA", "c2": "Pantal\u00e1n. Extremo N", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.1779, "lon": -6.95275, "lat_t": "37 10.674 N", "lon_t": "06 57.165 W", "desorp": "Poste rojo sobre \u00faltimo pilote", "aparpe": "Fl(3)R", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 08608.2", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.14.02", "exped": "08.14.00", "bal": "REAL CLUB MARITIMO Y TENIS DE PUNTA UMBR&Iacute;A (HU.14.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN.- EXTREMO NORTE", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 57.165 W 37\u00ba 10.674 N", "s_luz": "Luz id :D-2315.42 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08610", "ni": "D-2315.5", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "Muelle de las Canoas", "c2": "Puerto Deportivo", "c3": "Pantal\u00e1n. \u00c1ngulo Sur", "c4": "", "lat": 37.18035, "lon": -6.9558, "lat_t": "37 10.821 N", "lon_t": "06 57.348 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "Fl(2)R 10s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.14.03", "exped": "08.14.00", "bal": "PUERTO DEPORTIVO PUNTA UMBR&Iacute;A (HU.14.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO SUR.- PANTALAN ANTIOLEAJE", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "10.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 57.348 W 37\u00ba 10.821 N", "s_luz": "Luz id :D-2315.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08610.1", "ni": "D-2315.7", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "Muelle de las Canoas", "c2": "Puerto Deportivo", "c3": "Extremo N", "c4": "", "lat": 37.18233333, "lon": -6.9582, "lat_t": "37 10.940 N", "lon_t": "06 57.492 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "Fl(3)R 15s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.14.03", "exped": "08.14.00", "bal": "PUERTO DEPORTIVO PUNTA UMBR&Iacute;A (HU.14.03)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO NORTE.- PANTALAN ANTIOLEAJE", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "15.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 57.492 W 37\u00ba 10.940 N", "s_luz": "Luz id :D-2315.7 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08630", "ni": "D-2315.75", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "C.D.N. PUNTA UMBR\u00cdA", "c2": "Pantal\u00e1n exterior", "c3": "Extremo S", "c4": "", "lat": 37.1906, "lon": -6.96556667, "lat_t": "37 11.436 N", "lon_t": "06 57.934 W", "desorp": "Poste rojo verde rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.14.04", "exped": "08.14.00", "bal": "CLUB DEPORTIVO NA&Uacute;TICO PUNTA UMBR&Iacute;A (HU.14.04)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO SUR.- PANTALAN EXTERIOR", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 57.934 W 37\u00ba 11.436 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08631", "ni": "D-2315.8", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "C.D.N. PUNTA UMBR\u00cdA", "c2": "Pantal\u00e1n exterior", "c3": "Cambio de alineaci\u00f3n", "c4": "", "lat": 37.19575, "lon": -6.96611667, "lat_t": "37 11.745 N", "lon_t": "06 57.967 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "FlR", "alt": "2", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 08632", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.14.04", "exped": "08.14.00", "bal": "CLUB DEPORTIVO NA&Uacute;TICO PUNTA UMBR&Iacute;A (HU.14.04)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "CAMBIO DE ALINEACION.- PANTALAN EXTERIOR", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 57.967 W 37\u00ba 11.745 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08632", "ni": "D-2315.9", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "C.D.N. PUNTA UMBR\u00cdA", "c2": "Pantal\u00e1n exterior", "c3": "Extremo N", "c4": "", "lat": 37.1962, "lon": -6.96646667, "lat_t": "37 11.772 N", "lon_t": "06 57.988 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "FlR", "alt": "2", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 08631", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.14.04", "exped": "08.14.00", "bal": "CLUB DEPORTIVO NA&Uacute;TICO PUNTA UMBR&Iacute;A (HU.14.04)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO NORTE.- PANTALAN EXTERIOR", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 57.988 W 37\u00ba 11.772 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08640", "ni": "", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "Boya N\u00ba9", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.19161667, "lon": -6.96495, "lat_t": "37 11.497 N", "lon_t": "06 57.897 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 10s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 5,7", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.14.00", "exped": "08.14.00", "bal": "CANAL DE PUNTA UMBR&Iacute;A - SALTES (HU.14.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3503/3503_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 9", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "10.00", "carac": "L 0 3 oc 1 7 L 0 3 oc 1 7 L 0 3 oc 5 7", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 57.897 W 37\u00ba 11.497 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08650", "ni": "", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "Boya N\u00ba11. Intersecci\u00f3n", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.21081667, "lon": -6.976, "lat_t": "37 12.649 N", "lon_t": "06 58.560 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 15s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 9,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.14.00", "exped": "08.14.00", "bal": "CANAL DE PUNTA UMBR&Iacute;A - SALTES (HU.14.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 11 INTERSECCION", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "15.00", "carac": "L 0 5 oc 2 L 0 5 oc 2 L 0 5 oc 9 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 58.600 W 37\u00ba 12.649 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08660", "ni": "", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "Boya N\u00ba13. Estero del Burrillo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.21835, "lon": -6.97005, "lat_t": "37 13.101 N", "lon_t": "06 58.203 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 15s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.14.00", "exped": "08.14.00", "bal": "CANAL DE PUNTA UMBR&Iacute;A - SALTES (HU.14.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 13 ESTERO DEL BURRILLO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "15.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 58.100 W 37\u00ba 13.200 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08665", "ni": "D-2318.1", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "Puente del Burro", "c2": "Paso N. A estribor", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.21593333, "lon": -6.96551667, "lat_t": "37 12.956 N", "lon_t": "06 57.931 W", "desorp": "Pilote delante del pilar del puente", "aparpe": "QG", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "5", "notas": "Vis al E del puente. Navegaci\u00f3n Punta del Burro a Punta Umbr\u00eda", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.01", "exped": "08.24.01", "bal": "PUENTE SOBRE EL ESTERO DEL BURRO (HU.24.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3757/3757_1.jpg", "nombre": "PASO NORTE.- A ESTRIBOR.- PUENTE DEL BURRO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "5.00", "coord": "006\u00ba 57.930 W 37\u00ba 12.956 N", "s_luz": "Luz id :D-2318.1 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08665.1", "ni": "D-2318.2", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "Puente del Burro", "c2": "Paso N. A babor", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.21615, "lon": -6.96538333, "lat_t": "37 12.969 N", "lon_t": "06 57.923 W", "desorp": "Pilote delante del pilar del puente", "aparpe": "QR", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "5", "notas": "Vis al E del puente. Navegaci\u00f3n Punta del Burro a Punta Umbr\u00eda", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.01", "exped": "08.24.01", "bal": "PUENTE SOBRE EL ESTERO DEL BURRO (HU.24.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3758/3758_1.jpg", "nombre": "PASO NORTE.- A BABOR.- PUENTE DEL BURRO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "5.00", "coord": "006\u00ba 57.910 W 37\u00ba 12.963 N", "s_luz": "Luz id :D-2318.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08665.2", "ni": "D-2318.4", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "Puente del Burro", "c2": "Paso S. A estribor", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.21606667, "lon": -6.9652, "lat_t": "37 12.964 N", "lon_t": "06 57.912 W", "desorp": "Pilar del puente", "aparpe": "QG", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "5", "notas": "Vis al W del puente. Navegaci\u00f3n Punta Umbr\u00eda a Punta del Burro", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.01", "exped": "08.24.01", "bal": "PUENTE SOBRE EL ESTERO DEL BURRO (HU.24.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3759/3759_1.jpg", "nombre": "PASO SUR.- A ESTRIBOR.- PUENTE DEL BURRO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "5.00", "coord": "006\u00ba 57.918 W 37\u00ba 12.951 N", "s_luz": "Luz id :D-2318.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08665.3", "ni": "D-2318.5", "ng": "CANAL PUNTA UMBR\u00cdA-SALT\u00c9S", "c1": "Puente del Burro", "c2": "Paso S. A babor", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.21586667, "lon": -6.96536667, "lat_t": "37 12.952 N", "lon_t": "06 57.922 W", "desorp": "Pilote delante del pilar del puente", "aparpe": "QR", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "5", "notas": "Vis al W del puente. Navegaci\u00f3n Punta Umbr\u00eda a Punta del Burro", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.01", "exped": "08.24.01", "bal": "PUENTE SOBRE EL ESTERO DEL BURRO (HU.24.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3760/3760_1.jpg", "nombre": "PASO SUR.- A BABOR.- PUENTE DEL BURRO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "0.00", "elevac": "5.00", "coord": "006\u00ba 57.922 W 37\u00ba 12.969 N", "s_luz": "Luz id :D-2318.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08670", "ni": "D-2319", "ng": "HUELVA", "c1": "Oleoducto La R\u00e1bida", "c2": "Boya descarga", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.07991667, "lon": -6.92651667, "lat_t": "37 04.795 N", "lon_t": "06 55.591 W", "desorp": "Cil\u00edndrica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 20s", "alt": "", "alc": "8", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 10,5", "niebla": "Sirena Mo(E) 30s ( 1,5 ; 28,5 ). AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "HU.15.02", "exped": "08.15.02", "bal": "OLEODUCTO LA RABIDA (HU.15.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA DESCARGA", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0 5 oc 2 5)3 veces]L 0 5 oc 10 5", "alcanc": "8.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 55.591 W 37\u00ba 4.795 N", "s_luz": "Luz id :D-2319 - En servicio", "s_sirena": "Sirena id :E - En servicio", "s_ais": "AIS id :992241108 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08680", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "Oleoducto La R\u00e1bida", "c2": "Tuber\u00eda submarina", "c3": "Boya N\u00ba1", "c4": "", "lat": 37.09695, "lon": -6.92428333, "lat_t": "37 05.817 N", "lon_t": "06 55.457 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 20s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 10,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.15.02", "exped": "08.15.02", "bal": "OLEODUCTO LA RABIDA (HU.15.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA 1.- TUBERIA SUBMARINA", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0 5 oc 2 5)3 veces]L 0 5 oc 10 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 55.457 W 37\u00ba 5.817 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08685", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "Oleoducto La R\u00e1bida", "c2": "Tuber\u00eda submarina", "c3": "Boya N\u00ba2", "c4": "", "lat": 37.11398333, "lon": -6.92308333, "lat_t": "37 06.839 N", "lon_t": "06 55.385 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 20s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 10,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.15.02", "exped": "08.15.02", "bal": "OLEODUCTO LA RABIDA (HU.15.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA 2.- TUBERIA SUBMARINA", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0 5 oc 2 5)3 veces]L 0 5 oc 10 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 55.385 W 37\u00ba 6.839 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08690", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "Oleoducto La R\u00e1bida", "c2": "Tuber\u00eda submarina", "c3": "Boya N\u00ba3", "c4": "", "lat": 37.12606667, "lon": -6.92228333, "lat_t": "37 07.564 N", "lon_t": "06 55.337 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Q(4)Y 20s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 08692 y 08694", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.15.02", "exped": "08.15.02", "bal": "OLEODUCTO LA RABIDA (HU.15.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA 3.- TUBERIA SUBMARINA", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0 5 oc 2 5)3 veces]L 0 5 oc 10 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 55.337 W 37\u00ba 7.564 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08692", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "Oleoducto La R\u00e1bida", "c2": "Tuber\u00eda submarina", "c3": "Boya N\u00ba4", "c4": "", "lat": 37.14188333, "lon": -6.91475, "lat_t": "37 08.513 N", "lon_t": "06 54.885 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Q(4)Y 20s", "alt": "3", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 08690 y 08694", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.15.02", "exped": "08.15.02", "bal": "OLEODUCTO LA RABIDA (HU.15.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA 4.- TUBERIA SUBMARINA", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0 5 oc 2 5)3 veces]L 0 5 oc 10 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 54.885 W 37\u00ba 8.513 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08694", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "Oleoducto La R\u00e1bida", "c2": "Tuber\u00eda submarina", "c3": "Boya N\u00ba5", "c4": "", "lat": 37.14771667, "lon": -6.9109, "lat_t": "37 08.863 N", "lon_t": "06 54.654 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Q(4)Y 20s", "alt": "3", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 08690 y 08692", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.15.02", "exped": "08.15.02", "bal": "OLEODUCTO LA RABIDA (HU.15.02)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA 5.- TUBERIA SUBMARINA", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0 5 oc 2 5)3 veces]L 0 5 oc 10 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 54.654 W 37\u00ba 8.863 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08700", "ni": "D-2320", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Picacho", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.13518333, "lon": -6.82596667, "lat_t": "37 08.111 N", "lon_t": "06 49.558 W", "desorp": "Torre octogonal blanca aristas de siller\u00eda y casa blanca", "aparpe": "Fl(2+4)W 30s", "alt": "25", "alc": "25", "eleva": "52", "notas": "Luz de reserva: 10M. Luces FR en 3TSH 4,8M al ESE", "fases": " 0,2 ; 2,9 ; 0,2 ; 8,6 ; 0,2 ; 2,9 ; 0,2 ; 2,9 ; 0,2 ; 2,9 ; 0,2 ; 8,6", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "HU.00.01", "exped": "08.02.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE HUELVA (HU.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3726/3726_1.JPG", "nombre": "FARO PICACHO", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2+4)", "per": "30.00", "carac": "L 0 2 oc 2 9 L 0 2 oc 8 6[(L 0 2 oc 2 9)3 veces]L 0 2 oc 8 6", "alcanc": "25.00", "elevac": "52.00", "coord": "006\u00ba 49.560 W 37\u00ba 8.112 N", "s_luz": "Luz id :D-2320 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242121 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08710", "ni": "D-2321", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Dique Juan Carlos I. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.10815, "lon": -6.83231667, "lat_t": "37 06.489 N", "lon_t": "06 49.939 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca banda roja", "aparpe": "Fl(3+1)WR 20s", "alt": "27", "alc": "W12R9", "eleva": "31", "notas": "", "fases": " 0,8 ; 2,2 ; 0,8 ; 2,2 ; 0,8 ; 6,2 ; 0,8 ; 6,2", "niebla": "AIS sint\u00e9tico. Racon (K)", "estado": "", "id_bal": "HU.00.01", "exped": "08.24.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE HUELVA (HU.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1358/1358_1.JPG", "nombre": "DIQUE JUAN CARLOS I.- EXTREMO", "foto": "3", "tipo": "LUZ DE SECTORES", "color": "Blanco - Rojo", "ritmo": "GpD(3+1)", "per": "20.00", "carac": "L 0 8 oc 2 2 L 0 8 oc 2 2 L 0 8 oc 6 2 L 0 8 oc 6 2", "alcanc": "10.00", "elevac": "31.00", "coord": "006\u00ba 49.939 W 37\u00ba 6.489 N", "s_luz": "Luz id :D-2321 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992241107 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "RAC id : 'K' - En servicio", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08722", "ni": "D-2324.05", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Luz Direccional 339\u00ba", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.14306667, "lon": -6.84445, "lat_t": "37 08.584 N", "lon_t": "06 50.667 W", "desorp": "Torre blanca", "aparpe": "DirWRG", "alt": "15", "alc": "8", "eleva": "61", "notas": "Alcance diurno: 6M", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2172/2172_1.JPG", "nombre": "LUZ DIRECCIONAL 339&ordm; ", "foto": "22", "tipo": "LUZ DIRECCIONAL DE SECTORES", "color": "Rojo-Blanco-Verde", "ritmo": "DirF", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "8.00", "elevac": "61.00", "coord": "006\u00ba 50.667 W 37\u00ba 8.586 N", "s_luz": "Luz id :D-2324.05 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08730", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.09163333, "lon": -6.81805, "lat_t": "37 05.498 N", "lon_t": "06 49.083 W", "desorp": "De castillete Cardinal W marca de tope dos conos opuestos por sus v\u00e9rtices negros", "aparpe": "Q(9)W 15s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "AIS sint\u00e9tico. Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1359/1359_1.jpg", "nombre": "BOYA DE RECALADA", "foto": "16", "tipo": "CARDINAL OESTE", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpCt(9)", "per": "15.00", "carac": "[(L 0 1 oc 0 9)8 veces]L 0 1 oc 6 9", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 49.083 W 37\u00ba 5.498 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242129 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08740", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba1", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.10515, "lon": -6.82453333, "lat_t": "37 06.309 N", "lon_t": "06 49.472 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 08750", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1360/1360_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 1", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "4.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 49.472 W 37\u00ba 6.309 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08750", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba2", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.1033, "lon": -6.8271, "lat_t": "37 06.198 N", "lon_t": "06 49.626 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 08740", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1195/1195_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 2", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "4.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 49.626 W 37\u00ba 6.198 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08760", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba3", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.1144, "lon": -6.82896667, "lat_t": "37 06.864 N", "lon_t": "06 49.738 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 10s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 7", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1196/1196_2.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 3", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "10.00", "carac": "L 0 5 oc 2 0 L 0 5 oc 7 0", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 49.738 W 37\u00ba 6.864 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08770", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba4", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.11405, "lon": -6.83226667, "lat_t": "37 06.843 N", "lon_t": "06 49.936 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 10s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 7", "niebla": "Reflector radar", "estado": "Irregular (T)", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/983/983_2.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 4", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "10.00", "carac": "L 0 5 oc 2 0 L 0 5 oc 7 0", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 49.936 W 37\u00ba 6.843 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08780", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba5", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.12533333, "lon": -6.83431667, "lat_t": "37 07.520 N", "lon_t": "06 50.059 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 10s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con boya N\u00ba 6", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2392/2392_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 5", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "10.00", "carac": "L 0 5 Oc 1 5 L 0 5 Oc 1 5 L 0 5 Oc 5 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 50.059 W 37\u00ba 7.520 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08790", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba6", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.12483333, "lon": -6.83766667, "lat_t": "37 07.490 N", "lon_t": "06 50.260 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 10s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con boya N\u00ba 5", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2393/2393_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 6", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "10.00", "carac": "L 0 5 Oc 1 5 L 0 5 Oc 1 5 L 0 5 Oc 5 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 50.260 W 37\u00ba 7.490 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08800", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba7", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.12986667, "lon": -6.83805, "lat_t": "37 07.792 N", "lon_t": "06 50.283 W", "desorp": "De castillete verde roja verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 12s", "alt": "6", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,8 ; 1,2 ; 0,8 ; 2,4 ; 0,8 ; 6", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2394/2394_2.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 7", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "12.00", "carac": "L 0 8 Oc 1 2 L 0 8 Oc 2 4  L 0 8  Oc 6 0", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 50.283 W 37\u00ba 7.792 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08810", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba8", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.1295, "lon": -6.8421, "lat_t": "37 07.770 N", "lon_t": "06 50.526 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 10s", "alt": "3", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2395/2395_2.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 8", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "10.00", "carac": "[(L 0 5 Oc 1 0)3 veces]L 0 5 Oc 5 0", "alcanc": "4.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 50.526 W 37\u00ba 7.770 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08812", "ni": "D-2325", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Puerto deportivo de  MAZAG\u00d3N", "c3": "Dique. Extremo", "c4": "", "lat": 37.13156667, "lon": -6.8362, "lat_t": "37 07.894 N", "lon_t": "06 50.172 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda met\u00e1lica sobre base verde", "aparpe": "QG 1s", "alt": "4", "alc": "2", "eleva": "9", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.15.07", "exped": "08.15.07", "bal": "PUERTO DEPORTIVO DE MAZAG&Oacute;N (HU.15.07)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2396/2396_1.jpg", "nombre": "DIQUE.- EXTREMO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "2.00", "elevac": "9.00", "coord": "006\u00ba 50.172 W 37\u00ba 7.894 N", "s_luz": "Luz id :D-2325 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08812.5", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Puerto deportivo de MAZAG\u00d3N", "c3": "Aterramientos", "c4": "Boya N\u00ba1", "lat": 37.13173333, "lon": -6.83741667, "lat_t": "37 07.904 N", "lon_t": "06 50.245 W", "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Se\u00f1aliza l\u00edmite de aterramientos en pr\u00f3ximidades del extremo del dique", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.15.07", "exped": "08.15.07", "bal": "PUERTO DEPORTIVO DE MAZAG&Oacute;N (HU.15.07)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 1.- ATERRAMIENTOS", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 50.245 W 37\u00ba 7.904 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08812.6", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Puerto deportivo de MAZAG\u00d3N", "c3": "Aterramientos", "c4": "Boya N\u00ba2", "lat": 37.13228333, "lon": -6.8362, "lat_t": "37 07.937 N", "lon_t": "06 50.172 W", "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Se\u00f1aliza l\u00edmite de aterramientos en pr\u00f3ximidades del extremo del dique", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.15.07", "exped": "08.15.07", "bal": "PUERTO DEPORTIVO DE MAZAG&Oacute;N (HU.15.07)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 2.- ATERRAMIENTOS", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 50.172 W 37\u00ba 7.937 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08813", "ni": "D-2325.2", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Puerto deportivo de  MAZAG\u00d3N", "c3": "Contradique. Extremo", "c4": "", "lat": 37.13265, "lon": -6.83463333, "lat_t": "37 07.959 N", "lon_t": "06 50.078 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda met\u00e1lica sobre base roja", "aparpe": "QR 1s", "alt": "4", "alc": "2", "eleva": "7", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.15.07", "exped": "08.15.07", "bal": "PUERTO DEPORTIVO DE MAZAG&Oacute;N (HU.15.07)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2397/2397_1.jpg", "nombre": "CONTRADIQUE.- EXTREMO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "2.00", "elevac": "7.00", "coord": "006\u00ba 50.079 W 37\u00ba 7.959 N", "s_luz": "Luz id :D-2325.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08814", "ni": "D-2325.5", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Puerto deportivo de  MAZAG\u00d3N", "c3": "Dique. Martillo", "c4": "", "lat": 37.13138333, "lon": -6.83463333, "lat_t": "37 07.883 N", "lon_t": "06 50.078 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda met\u00e1lica sobre base verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "4", "alc": "1", "eleva": "5", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.15.07", "exped": "08.15.07", "bal": "PUERTO DEPORTIVO DE MAZAG&Oacute;N (HU.15.07)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2398/2398_1.JPG", "nombre": "DIQUE MARTILLO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "5.00", "coord": "006\u00ba 50.079 W 37\u00ba 7.883 N", "s_luz": "Luz id :D-2325.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08815", "ni": "D-2325.7", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Puerto deportivo de  MAZAG\u00d3N", "c3": "Contradique Martillo", "c4": "", "lat": 37.13186667, "lon": -6.83368333, "lat_t": "37 07.912 N", "lon_t": "06 50.021 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda met\u00e1lica sobre base roja", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "3", "alc": "1", "eleva": "5", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.15.07", "exped": "08.15.07", "bal": "PUERTO DEPORTIVO DE MAZAG&Oacute;N (HU.15.07)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2399/2399_2.JPG", "nombre": "CONTRADIQUE MARTILLO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "5.00", "coord": "006\u00ba 50.022 W 37\u00ba 7.911 N", "s_luz": "Luz id :D-2325.7 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08820", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba9", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.1327, "lon": -6.84165, "lat_t": "37 07.962 N", "lon_t": "06 50.499 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2400/2400_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 9", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 50.499 W 37\u00ba 7.962 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08830", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba10", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.13228333, "lon": -6.8465, "lat_t": "37 07.937 N", "lon_t": "06 50.790 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2401/2401_2.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 10", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 50.790 W 37\u00ba 7.937 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08840", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba11", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.13998333, "lon": -6.8586, "lat_t": "37 08.399 N", "lon_t": "06 51.516 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 5s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2402/2402_2.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 11", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 1 0 L 0 5 oc 3 0", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 51.516 W 37\u00ba 8.399 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08850", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba12", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.13813333, "lon": -6.86031667, "lat_t": "37 08.288 N", "lon_t": "06 51.619 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 5s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1159/1159_2.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 12", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 1 0 L 0 5 oc 3 0", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 51.619 W 37\u00ba 8.288 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08855", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya escollera sumergida", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.14223333, "lon": -6.85861667, "lat_t": "37 08.534 N", "lon_t": "06 51.517 W", "desorp": "De castillete Peligro Aislado marca de tope dos esferas negros", "aparpe": "Fl(2)W 5s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2910/2910_2.JPG", "nombre": "BOYA ESCOLLERA SUMERGIDA", "foto": "11", "tipo": "PELIGRO AISLADO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 Oc 1 0 L 0 5 Oc 3 0", "alcanc": "1.00", "elevac": "2.00", "coord": "006\u00ba 51.517 W 37\u00ba 8.534 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08860", "ni": "D-2324.08", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Muelle del Vig\u00eda. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.14278333, "lon": -6.85923333, "lat_t": "37 08.567 N", "lon_t": "06 51.554 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "QY 1s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "6", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2918/2918_2.JPG", "nombre": "PASARELA CASA DE LA BARRA.- EXTREMO", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "6.00", "coord": "006\u00ba 51.554 W 37\u00ba 8.567 N", "s_luz": "Luz id :D-2324.08 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08870", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba13", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.1449, "lon": -6.86986667, "lat_t": "37 08.694 N", "lon_t": "06 52.192 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 10s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 5,7", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1160/1160_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 13", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "10.00", "carac": "L 0 3 oc 1 7 L 0 3 oc 1 7 L 0 3 oc 5 7", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 52.192 W 37\u00ba 8.694 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08880", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba14", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.1429, "lon": -6.87091667, "lat_t": "37 08.574 N", "lon_t": "06 52.255 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 10s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 5,7", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1161/1161_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 14", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "10.00", "carac": "L 0 3 oc 1 7 L 0 3 oc 1 7 L 0 3 oc 5 7", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 52.255 W 37\u00ba 8.574 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08880.5", "ni": "D-2328.13", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Punto de anclaje", "c3": "Pilote. En el agua", "c4": "", "lat": 37.14191667, "lon": -6.87438333, "lat_t": "37 08.515 N", "lon_t": "06 52.463 W", "desorp": "Pilote cil\u00edndrico amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Q(3)Y 10s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "4", "notas": "Se\u00f1aliza punto de anclaje para barrera anticontaminaci\u00f3n", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.14", "exped": "08.24.00", "bal": "BARRERA ANTICONTAMINACION EN EL PUERTO DE HUELVA (HU.24.14)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PILOTE.- EN EL AGUA.- PUNTO DE ANCLAJE", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "10.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "4.00", "coord": "006\u00ba 52.463 W 37\u00ba 8.515 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08881", "ni": "D-2328.1", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Muelle Sur", "c3": "Duque de alba Sur exterior", "c4": "", "lat": 37.14733333, "lon": -6.87345, "lat_t": "37 08.840 N", "lon_t": "06 52.407 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(4)G 10s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "Sincronizada con 08882 y 08883", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3000/3000_2.jpg", "nombre": "DUQUE DE ALBA SUR (EXTERIOR).- MUELLE SUR", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "10.00", "carac": "[(L0.5 Oc1.5) x 3] L0.5 Oc3.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "006\u00ba 52.407 W 37\u00ba 8.840 N", "s_luz": "Luz id :D-2328.1 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08881.1", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Muelle Sur", "c3": "Duque de alba Sur interior", "c4": "", "lat": 37.1474, "lon": -6.87285, "lat_t": "37 08.844 N", "lon_t": "06 52.371 W", "desorp": "Poste amarillo", "aparpe": "FlY 3s", "alt": "9", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DUQUE DE ALBA SUR (INTERIOR).- MUELLE SUR", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0.5 oc 2.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 52.371 W 37\u00ba 8.844 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08882", "ni": "D-2328.15", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Muelle Sur", "c3": "Intermedia", "c4": "", "lat": 37.1489, "lon": -6.87683333, "lat_t": "37 08.934 N", "lon_t": "06 52.610 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(4)G 10s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 08881 y 08883", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2854/2854_1.jpg", "nombre": "INTERMEDIA.- MUELLE SUR", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "10.00", "carac": "[(L0.5 Oc1.5) x 3] L0.5 Oc3.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "006\u00ba 52.610 W 37\u00ba 8.934 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08883", "ni": "D-2328.18", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Muelle Sur", "c3": "Extremo N", "c4": "", "lat": 37.1517, "lon": -6.88126667, "lat_t": "37 09.102 N", "lon_t": "06 52.876 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(4)G 10s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 08881 y 08882", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3001/3001_1.jpg", "nombre": "EXTREMO NORTE.- MUELLE SUR", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "10.00", "carac": "[(L0.5 Oc1.5) x 3] L0.5 Oc3.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "006\u00ba 52.876 W 37\u00ba 9.102 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08885", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba16", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.14705, "lon": -6.87951667, "lat_t": "37 08.823 N", "lon_t": "06 52.771 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 12s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 5,7", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1163/1163_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 16", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "12.00", "carac": "[(L 0 3 oc 1 7)3 veces]L 0 3 oc 5 7", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 52.771 W 37\u00ba 8.823 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08890", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba15", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.15196667, "lon": -6.88493333, "lat_t": "37 09.118 N", "lon_t": "06 53.096 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1162/1162_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 15", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "10.00", "carac": "L 0.5 Oc 4.5 ", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 53.096 W 37\u00ba 9.118 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08905.2", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Zona de amarre Sur", "c3": "Boya a babor S", "c4": "", "lat": 37.14871667, "lon": -6.88736667, "lat_t": "37 08.923 N", "lon_t": "06 53.242 W", "desorp": "Cil\u00edndrica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con las otras tres boyas de la zona de amarre-fondeo", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2956/2956_1.JPG", "nombre": "BOYA BABOR SUR.- ZONA DE AMARRE SUR.- RIO ODIEL", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 Oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 53.242 W 37\u00ba 8.923 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08905.4", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Zona de amarre Sur", "c3": "Boya a estribor S", "c4": "", "lat": 37.14925, "lon": -6.88703333, "lat_t": "37 08.955 N", "lon_t": "06 53.222 W", "desorp": "Cil\u00edndrica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con las otras tres boyas de la zona de amarre-fondeo", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2957/2957_1.JPG", "nombre": "BOYA ESTRIBOR SUR.- ZONA DE AMARRE SUR.- RIO ODIEL", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 Oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 53.222 W 37\u00ba 8.955 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08905.6", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Zona de amarre Sur", "c3": "Boya a babor N", "c4": "", "lat": 37.14976667, "lon": -6.88938333, "lat_t": "37 08.986 N", "lon_t": "06 53.363 W", "desorp": "Cil\u00edndrica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con las otras tres boyas de la zona de amarre-fondeo", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2958/2958_1.JPG", "nombre": "BOYA BABOR NORTE.- ZONA DE AMARRE SUR.- RIO ODIEL", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 Oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 53.363 W 37\u00ba 8.986 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08905.8", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Zona de amarre Sur", "c3": "Boya a estribor N", "c4": "", "lat": 37.15038333, "lon": -6.88896667, "lat_t": "37 09.023 N", "lon_t": "06 53.338 W", "desorp": "Cil\u00edndrica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con las otras tres boyas de la zona de amarre-fondeo", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2959/2959_1.JPG", "nombre": "BOYA ESTRIBOR NORTE.- ZONA DE AMARRE SUR.- RIO ODIEL", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 Oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 53.338 W 37\u00ba 9.023 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08910.1", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba18", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.15086667, "lon": -6.8873, "lat_t": "37 09.052 N", "lon_t": "06 53.238 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1167/1167_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 18", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 Oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 53.238 W 37\u00ba 9.052 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08911.2", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Zona de amarre Centro", "c3": "Boya a babor S", "c4": "", "lat": 37.15325, "lon": -6.89515, "lat_t": "37 09.195 N", "lon_t": "06 53.709 W", "desorp": "Cil\u00edndrica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 11s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con las otras tres boyas de la zona de amarre-fondeo", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2960/2960_1.JPG", "nombre": "BOYA BABOR SUR.- ZONA DE AMARRE CENTRO.- RIO ODIEL", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 53.709 W 37\u00ba 9.195 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08911.3", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Zona de amarre Centro", "c3": "Boya a estribor S", "c4": "", "lat": 37.15388333, "lon": -6.89475, "lat_t": "37 09.233 N", "lon_t": "06 53.685 W", "desorp": "Cil\u00edndrica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 11s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con las otras tres boyas de la zona de amarre-fondeo", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2961/2961_1.JPG", "nombre": "BOYA ESTRIBOR SUR.- ZONA DE AMARRE CENTRO.- RIO ODIEL", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 53.685 W 37\u00ba 9.233 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08911.4", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Zona de amarre Centro", "c3": "Boya a babor N", "c4": "", "lat": 37.15466667, "lon": -6.89745, "lat_t": "37 09.280 N", "lon_t": "06 53.847 W", "desorp": "Cil\u00edndrica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 11s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con las otras tres boyas de la zona de amarre-fondeo", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2962/2962_1.JPG", "nombre": "BOYA BABOR NORTE.- ZONA DE AMARRE CENTRO.- RIO ODIEL", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 53.847 W 37\u00ba 9.280 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08911.5", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Zona de amarre Centro", "c3": "Boya a estribor N", "c4": "", "lat": 37.15521667, "lon": -6.89688333, "lat_t": "37 09.313 N", "lon_t": "06 53.813 W", "desorp": "Cil\u00edndrica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 11s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con las otras tres boyas de la zona de amarre-fondeo", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3461/3461_1.JPG", "nombre": "BOYA ESTRIBOR NORTE.- ZONA DE AMARRE CENTRO.- RIO ODIEL", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 53.882 W 37\u00ba 9.313 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08912", "ni": "D-2328.2", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n DECAL ESPA\u00d1A Sur", "c3": "Extremo S", "c4": "", "lat": 37.15831667, "lon": -6.89416667, "lat_t": "37 09.499 N", "lon_t": "06 53.650 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(2)G 6s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "5", "notas": "Sincronizada con 08914 y 08918", "fases": " 1 ; 1 ; 1 ; 3", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1165/1165_1.JPG", "nombre": "EXTREMO SUR.- PANTALAN DECAL ESPA&Ntilde;A SUR", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "6.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "5.00", "coord": "006\u00ba 53.650 W 37\u00ba 9.499 N", "s_luz": "Luz id :D-2328.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08914", "ni": "D-2328.3", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n DECAL ESPA\u00d1A Sur", "c3": "Centro", "c4": "", "lat": 37.15953333, "lon": -6.89623333, "lat_t": "37 09.572 N", "lon_t": "06 53.774 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(2)G 6s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "5", "notas": "Sincronizada con 08912 y 08918", "fases": " 1 ; 1 ; 1 ; 3", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1166/1166_1.JPG", "nombre": "CENTRO.- PANTALAN DECAL ESPA&Ntilde;A SUR", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "6.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "5.00", "coord": "006\u00ba 53.774 W 37\u00ba 9.572 N", "s_luz": "Luz id :D-2328.3 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08916", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba20", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.15478333, "lon": -6.89468333, "lat_t": "37 09.287 N", "lon_t": "06 53.681 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 5s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1168/1168_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 20", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 Oc 1.0 L 0.5 Oc 3.0", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 53.681 W 37\u00ba 9.287 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08918", "ni": "D-2328.45", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n DECAL ESPA\u00d1A Norte", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 37.16096667, "lon": -6.89868333, "lat_t": "37 09.658 N", "lon_t": "06 53.921 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(2)G 6s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "5", "notas": "Sincronizada con 08912 y 08914", "fases": " 1 ; 1 ; 1 ; 3", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2517/2517_1.JPG", "nombre": "EXTREMO.- PANTALAN DECAL ESPA&Ntilde;A NORTE", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "6.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "5.00", "coord": "006\u00ba 53.921 W 37\u00ba 9.658 N", "s_luz": "Luz id :D-2328.45 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08920", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "FENOSA", "c3": "Toma de agua. Extremo", "c4": "", "lat": 37.16373333, "lon": -6.90073333, "lat_t": "37 09.824 N", "lon_t": "06 54.044 W", "desorp": "Poste amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "QY 1s", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2516/2516_1.JPG", "nombre": "TOMA DE AGUA.- EXTREMO.- EMISARIO SUBMARINO FENOSA", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 54.044 W 37\u00ba 9.824 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08925.2", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Zona de amarre Norte", "c3": "Boya a babor S", "c4": "", "lat": 37.15841667, "lon": -6.90433333, "lat_t": "37 09.505 N", "lon_t": "06 54.260 W", "desorp": "Cil\u00edndrica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con las otras tres boyas de la zona de amarre-fondeo", "fases": " 0,8 ; 1,2 ; 0,8 ; 1,2 ; 0,8 ; 1,2 ; 0,8 ; 1,2 ; 0,8 ; 11,2", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3462/3462_1.JPG", "nombre": "BOYA BABOR SUR.- ZONA DE AMARRE NORTE.- RIO ODIEL", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(5)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0.8 Oc 1.2)x4]L 0.8 Oc 11.2", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 54.260 W 37\u00ba 9.505 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08925.4", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Zona de amarre Norte", "c3": "Boya a estribor S", "c4": "", "lat": 37.1592, "lon": -6.90398333, "lat_t": "37 09.552 N", "lon_t": "06 54.239 W", "desorp": "Cil\u00edndrica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con las otras tres boyas de la zona de amarre-fondeo", "fases": " 0,8 ; 1,2 ; 0,8 ; 1,2 ; 0,8 ; 1,2 ; 0,8 ; 1,2 ; 0,8 ; 11,2", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3463/3463_1.JPG", "nombre": "BOYA ESTRIBOR SUR.- ZONA DE AMARRE NORTE.- RIO ODIEL", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(5)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0.8 Oc 1.2)x4]L 0.8 Oc 11.2", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 54.239 W 37\u00ba 9.552 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08925.6", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Zona de amarre Norte", "c3": "Boya a babor N", "c4": "", "lat": 37.16003333, "lon": -6.90701667, "lat_t": "37 09.602 N", "lon_t": "06 54.421 W", "desorp": "Cil\u00edndrica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con las otras tres boyas de la zona de amarre-fondeo", "fases": " 0,8 ; 1,2 ; 0,8 ; 1,2 ; 0,8 ; 1,2 ; 0,8 ; 1,2 ; 0,8 ; 11,2", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3464/3464_1.JPG", "nombre": "BOYA BABOR NORTE.- ZONA DE AMARRE NORTE.- RIO ODIEL", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(5)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0.8 Oc 1.2)x4]L 0.8 Oc 11.2", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 54.421 W 37\u00ba 9.602 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08925.8", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Zona de amarre Norte", "c3": "Boya a estribor N", "c4": "", "lat": 37.16061667, "lon": -6.90648333, "lat_t": "37 09.637 N", "lon_t": "06 54.389 W", "desorp": "Cil\u00edndrica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con las otras tres boyas de la zona de amarre-fondeo", "fases": " 0,8 ; 1,2 ; 0,8 ; 1,2 ; 0,8 ; 1,2 ; 0,8 ; 1,2 ; 0,8 ; 11,2", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3465/3465_1.JPG", "nombre": "BOYA ESTRIBOR NORTE.- ZONA DE AMARRE NORTE.- RIO ODIEL", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(5)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0.8 Oc 1.2)x4]L 0.8 Oc 11.2", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 54.389 W 37\u00ba 9.637 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08945", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba20. M1", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.16103333, "lon": -6.9082, "lat_t": "37 09.662 N", "lon_t": "06 54.492 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "QY 1s", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "Delimita zona maniobra reviro", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1169/1169_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 20-M1", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "0.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 54.492 W 37\u00ba 9.662 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08950", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba20. M2", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.16656667, "lon": -6.91595, "lat_t": "37 09.994 N", "lon_t": "06 54.957 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "QY 1s", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "Delimita zona maniobra reviro", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/694/694_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 20-M2", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "0.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 54.957 W 37\u00ba 9.994 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08960", "ni": "D-2328.5", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n CEPSA Reina Sof\u00eda", "c3": "Extremo SE", "c4": "", "lat": 37.16263333, "lon": -6.90101667, "lat_t": "37 09.758 N", "lon_t": "06 54.061 W", "desorp": "Linterna sobre muro", "aparpe": "Fl(3)G 15s", "alt": "7", "alc": "3", "eleva": "12", "notas": "Sincronizada con 08963 y 08965", "fases": " 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 9,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/695/695_1.JPG", "nombre": "EXTREMO SE.- PANTALAN CEPSA (REINA SOFIA)", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "15.00", "carac": "L 0 5 oc 2 L 0 5 oc 2 L 0 5 oc 9 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "12.00", "coord": "006\u00ba 54.063 W 37\u00ba 9.756 N", "s_luz": "Luz id :D-2328.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08963", "ni": "D-2328.505", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n CEPSA Reina Sof\u00eda", "c3": "Centro", "c4": "", "lat": 37.16406667, "lon": -6.90355, "lat_t": "37 09.844 N", "lon_t": "06 54.213 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(3)G", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 08960 y 08965", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1786/1786_1.JPG", "nombre": "CENTRO.- PANTALAN REINA SOFIA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 54.210 W 37\u00ba 9.840 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08965", "ni": "D-2328.51", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n CEPSA Reina Sof\u00eda", "c3": "Extremo NW", "c4": "", "lat": 37.16798333, "lon": -6.90861667, "lat_t": "37 10.079 N", "lon_t": "06 54.517 W", "desorp": "Poste verde sobre duque de alba", "aparpe": "Fl(3)G 15s", "alt": "7", "alc": "3", "eleva": "12", "notas": "Sincronizada con 08960 y 08963", "fases": " 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 9,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/696/696_1.JPG", "nombre": "EXTREMO NW.- PANTALAN REINA SOFIA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "15.00", "carac": "L 0 5 oc 2 L 0 5 oc 2 L 0 5 oc 9 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "12.00", "coord": "006\u00ba 54.518 W 37\u00ba 10.071 N", "s_luz": "Luz id :D-2328.51 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08967", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba22", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.16123333, "lon": -6.90471667, "lat_t": "37 09.674 N", "lon_t": "06 54.283 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 10s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 5,7", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/985/985_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 22", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "10.00", "carac": "L 0.5 Oc 1.5 L 0.5 Oc 1.5 L 0.5 Oc 5.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 54.283 W 37\u00ba 9.674 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08970", "ni": "D-2328.6", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n ENAGAS. S.A.", "c3": "Extremo SE", "c4": "", "lat": 37.16906667, "lon": -6.90998333, "lat_t": "37 10.144 N", "lon_t": "06 54.599 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(4)G 20s", "alt": "6", "alc": "3", "eleva": "12", "notas": "Sincronizada con 08972", "fases": " 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 10,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/697/697_1.JPG", "nombre": "EXTREMO SE.- PANTALAN ENAGAS S.A.", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0 5 oc 2 5)3 veces]L 0 5 oc 10 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "12.00", "coord": "006\u00ba 54.601 W 37\u00ba 10.143 N", "s_luz": "Luz id :D-2328.6 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08972", "ni": "D-2328.61", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n ENAGAS. S.A.", "c3": "Extremo NW", "c4": "", "lat": 37.1712, "lon": -6.91346667, "lat_t": "37 10.272 N", "lon_t": "06 54.808 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(4)G 20s", "alt": "6", "alc": "3", "eleva": "12", "notas": "Sincronizada con 08970", "fases": " 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 10,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/984/984_1.JPG", "nombre": "EXTREMO NW.- PANTALAN ENAGAS S.A", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0 5 oc 2 5)3 veces]L 0 5 oc 10 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "12.00", "coord": "006\u00ba 54.809 W 37\u00ba 10.268 N", "s_luz": "Luz id :D-2328.61 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08973", "ni": "D-2328.63", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Emisario submarino ENAGAS", "c3": "Emisario N\u00ba2", "c4": "", "lat": 37.17216667, "lon": -6.91485, "lat_t": "37 10.330 N", "lon_t": "06 54.891 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica amarilla Poste amarillo marca de tope aspa amarilla en proximidades", "aparpe": "QY 1s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "6", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.25.00", "exped": "08.25.00", "bal": "EMISARIO SUBMARINO ENAGAS (HU.25.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3235/3235_1.jpg", "nombre": "EMISARIO N&ordm; 2", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 25 oc 0 75", "alcanc": "1.00", "elevac": "6.00", "coord": "006\u00ba 54.888 W 37\u00ba 10.331 N", "s_luz": "Luz id :D-2328.63 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08973.2", "ni": "D-2328.65", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Emisario submarino ENAGAS", "c3": "Emisario N\u00ba3", "c4": "", "lat": 37.17256667, "lon": -6.91526667, "lat_t": "37 10.354 N", "lon_t": "06 54.916 W", "desorp": "Torreta troncopiramidal amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "QY 1s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "6", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.25.00", "exped": "08.25.00", "bal": "EMISARIO SUBMARINO ENAGAS (HU.25.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EMISARIO N&ordm; 3", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 54.922 W 37\u00ba 10.351 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08976", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba24", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.16896667, "lon": -6.91705, "lat_t": "37 10.138 N", "lon_t": "06 55.023 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 10s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/991/991_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 24", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "10.00", "carac": "[(L 0.5 Oc 1.0)x3] 0.5 Oc 5.0", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 55.023 W 37\u00ba 10.138 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08977", "ni": "D-2328.7", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n FORET S.A.", "c3": "Extremo S", "c4": "", "lat": 37.17358333, "lon": -6.91613333, "lat_t": "37 10.415 N", "lon_t": "06 54.968 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda blanca sobre duque de alba", "aparpe": "FlG 3s", "alt": "6", "alc": "3", "eleva": "12", "notas": "Sincronizada con 08977.1", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/986/986_1.JPG", "nombre": "PANTALAN FORET S.A.- EXTREMO SUR", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0.5 oc 2.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "12.00", "coord": "006\u00ba 54.968 W 37\u00ba 10.414 N", "s_luz": "Luz id :D-2328.7 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08977.1", "ni": "D-2328.75", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n FORET S.A.", "c3": "Extremo N", "c4": "", "lat": 37.17383333, "lon": -6.91646667, "lat_t": "37 10.430 N", "lon_t": "06 54.988 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda blanca sobre duque de alba", "aparpe": "FlG 3s", "alt": "6", "alc": "6", "eleva": "6", "notas": "Sincronizada con 08977", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3899/3899_1.JPG", "nombre": "PANTALAN FORET S.A.- EXTREMO NORTE", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0.5 oc 2.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "6.00", "coord": "006\u00ba 54.988 W 37\u00ba 10.430 N", "s_luz": "Luz id :D-2328.75 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08980", "ni": "D-2328.8", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n ATLANTIC COPPER", "c3": "Extremo S", "c4": "", "lat": 37.175, "lon": -6.91806667, "lat_t": "37 10.500 N", "lon_t": "06 55.084 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 10s", "alt": "5", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 7", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/987/987_1.JPG", "nombre": "EXTREMO SUR.- PANTALAN ATLANTIC COPPER", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "10.00", "carac": "L 0 5 oc 2 L 0 5 oc 7", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "006\u00ba 55.084 W 37\u00ba 10.500 N", "s_luz": "Luz id :D-2328.8 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08981", "ni": "D-2328.9", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n ATLANTIC COPPER", "c3": "Extremo N", "c4": "", "lat": 37.17553333, "lon": -6.91875, "lat_t": "37 10.532 N", "lon_t": "06 55.125 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda verde", "aparpe": "Fl(2)G 10s", "alt": "5", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "Sincronizada con 08980", "fases": " 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 7", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/988/988_1.JPG", "nombre": "EXTREMO NORTE.- PANTALAN ATLANTIC COPPER", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "10.00", "carac": "L 0 5 oc 2 L 0 5 oc 7", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "006\u00ba 55.125 W 37\u00ba 10.532 N", "s_luz": "Luz id :D-2328.9 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08985", "ni": "D-2329", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n A.I.E.S.A.", "c3": "Extremo SE", "c4": "", "lat": 37.17643333, "lon": -6.91995, "lat_t": "37 10.586 N", "lon_t": "06 55.197 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda verde", "aparpe": "Fl(3)G 15s", "alt": "6", "alc": "3", "eleva": "12", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 9,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/989/989_1.JPG", "nombre": "EXTREMO SE.- PANTALAN E.I.A.S.A.", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "15.00", "carac": "L 0 5 oc 2 L 0 5 oc 2 L 0 5 oc 9 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "12.00", "coord": "006\u00ba 55.197 W 37\u00ba 10.584 N", "s_luz": "Luz id :D-2329 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "08990", "ni": "D-2329.2", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n A.I.E.S.A.", "c3": "Extremo NW", "c4": "", "lat": 37.17728333, "lon": -6.92111667, "lat_t": "37 10.637 N", "lon_t": "06 55.267 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda verde", "aparpe": "Fl(3)G 15s", "alt": "6", "alc": "3", "eleva": "12", "notas": "Sincronizada con 08985", "fases": " 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 9,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/990/990_1.JPG", "nombre": "EXTREMO NW.- PANTALAN E.I.A.S.A", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "15.00", "carac": "L 0 5 oc 2 L 0 5 oc 2 L 0 5 oc 9 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "12.00", "coord": "006\u00ba 55.269 W 37\u00ba 10.635 N", "s_luz": "Luz id :D-2329.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09005", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba26", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.17538333, "lon": -6.92553333, "lat_t": "37 10.523 N", "lon_t": "06 55.532 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 10s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1137/1137_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 26", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "10.00", "carac": "L 0.5 Oc 1.5 L 0.5 Oc 1.5 L 0.5 Oc 5.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 55.532 W 37\u00ba 10.523 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09015", "ni": "D-2330", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Muelle Juan Gonzalo", "c3": "Extremo S", "c4": "", "lat": 37.1805, "lon": -6.92511667, "lat_t": "37 10.830 N", "lon_t": "06 55.507 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(4)G 10s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "3", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/992/992_1.jpg", "nombre": "EXTREMO SUR.- MUELLE JUAN GONZALO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "10.00", "carac": "[(L 0.5 Oc 1.0)3 veces]L 0.5 Oc 5.0", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 55.508 W 37\u00ba 10.823 N", "s_luz": "Luz id :D-2330 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09016", "ni": "D-2330.1", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Muelle Juan Gonzalo", "c3": "Extremo N", "c4": "", "lat": 37.1917, "lon": -6.93506667, "lat_t": "37 11.502 N", "lon_t": "06 56.104 W", "desorp": "Linterna adosada al cantil del muelle", "aparpe": "Fl(4)G 20s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "Sincronizada con 09015", "fases": " 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 10,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/993/993_1.JPG", "nombre": "EXTREMO NORTE.- MUELLE JUAN GONZALO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0 5 oc 2 5)3 veces]L 0 5 oc 10 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "006\u00ba 56.104 W 37\u00ba 11.502 N", "s_luz": "Luz id :D-2330.1 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09020", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba28", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.18215, "lon": -6.93298333, "lat_t": "37 10.929 N", "lon_t": "06 55.979 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 10s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/155/155_2.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 28", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "10.00", "carac": "[(L 0.5 Oc 1.0) x 3] L 0.5 Oc 5.0", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 55.979 W 37\u00ba 10.929 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09022", "ni": "D-2331", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Punto de anclaje", "c3": "Pilote. En el agua", "c4": "", "lat": 37.1909, "lon": -6.93995, "lat_t": "37 11.454 N", "lon_t": "06 56.397 W", "desorp": "Pilote cil\u00edndrico amarillo marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Q(3)Y 10s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "4", "notas": "Se\u00f1aliza punto de anclaje para barrera anticontaminaci\u00f3n", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.14", "exped": "08.24.00", "bal": "BARRERA ANTICONTAMINACION EN EL PUERTO DE HUELVA (HU.24.14)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PILOTE.- EN EL AGUA.- PUNTO DE ANCLAJE", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "10.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "4.00", "coord": "006\u00ba 56.397 W 37\u00ba 11.454 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09024", "ni": "D-2332.1", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n DRACE", "c3": "Extremo S", "c4": "", "lat": 37.19395, "lon": -6.94093333, "lat_t": "37 11.637 N", "lon_t": "06 56.456 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico rojo", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "5", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4352/4352_1.JPG", "nombre": "EXTREMO SUR.- PANTALAN DRACE", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "3.00", "elevac": "7.00", "coord": "006\u00ba 56.456 W 37\u00ba 11.637 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09025", "ni": "D-2332.2", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n DRACE", "c3": "Extremo N", "c4": "", "lat": 37.19571667, "lon": -6.94126667, "lat_t": "37 11.743 N", "lon_t": "06 56.476 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "5", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/994/994_1.JPG", "nombre": "EXTREMO NORTE.- PANTALAN DRACE", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "006\u00ba 56.476 W 37\u00ba 11.743 N", "s_luz": "Luz id :D-2332.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09035", "ni": "D-2332.4", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Cargadero de Mineral", "c3": "Arranque del dique", "c4": "", "lat": 37.1965, "lon": -6.93756667, "lat_t": "37 11.790 N", "lon_t": "06 56.254 W", "desorp": "Linterna marca de tope cono verde sobre panel blanco en cargadero", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1401/1401_1.JPG", "nombre": "EXTREMO SUR.- CARGADERO DE MINERAL", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "10.00", "coord": "006\u00ba 56.254 W 37\u00ba 11.790 N", "s_luz": "Luz id :D-2332.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09040", "ni": "D-2332.42", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Cargadero de Mineral", "c3": "Extremo N", "c4": "", "lat": 37.1996, "lon": -6.93815, "lat_t": "37 11.976 N", "lon_t": "06 56.289 W", "desorp": "Poste verde blanco marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "Sincronizada con 09035", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1402/1402_1.JPG", "nombre": "EXTREMO NORTE.- CARGADERO DE MINERAL", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "10.00", "coord": "006\u00ba 56.289 W 37\u00ba 11.974 N", "s_luz": "Luz id :D-2332.42 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09040.2", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Zona de reviro", "c3": "Boya S", "c4": "", "lat": 37.19676667, "lon": -6.94138333, "lat_t": "37 11.806 N", "lon_t": "06 56.483 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 3s", "alt": "3", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Las 3 boyas que se\u00f1alizan la zona est\u00e1n sincronizadas", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3466/3466_2.JPG", "nombre": "BOYA SUR.- ZONA DE REVIRO.- RIO ODIEL", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0 5 oc 2 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 56.483 W 37\u00ba 11.806 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09040.3", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Zona de reviro", "c3": "Boya NE", "c4": "", "lat": 37.20063333, "lon": -6.9384, "lat_t": "37 12.038 N", "lon_t": "06 56.304 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 3s", "alt": "3", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Las 3 boyas que se\u00f1alizan la zona est\u00e1n sincronizadas", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3467/3467_1.jpg", "nombre": "BOYA NE.- ZONA DE REVIRO.- RIO ODIEL", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0 5 oc 2 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 56.304 W 37\u00ba 12.038 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09040.4", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Zona de reviro", "c3": "Boya NW", "c4": "", "lat": 37.20123333, "lon": -6.94258333, "lat_t": "37 12.074 N", "lon_t": "06 56.555 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 3s", "alt": "3", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Las 3 boyas que se\u00f1alizan la zona est\u00e1n sincronizadas", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3468/3468_2.jpg", "nombre": "BOYA SW.- ZONA DE REVIRO.- RIO ODIEL", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0 5 oc 2 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 56.555 W 37\u00ba 12.074 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09045", "ni": "D-2332.5", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n de Torre Arenilla", "c3": "Extremo S", "c4": "", "lat": 37.20141667, "lon": -6.9383, "lat_t": "37 12.085 N", "lon_t": "06 56.298 W", "desorp": "Poste verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 10s", "alt": "6", "alc": "3", "eleva": "13", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 7", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1361/1361_1.JPG", "nombre": "EXTREMO SUR.- PANTALAN DE TORRE ARENILLAS", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "10.00", "carac": "L 0 5 oc 2 L 0 5 oc 7", "alcanc": "3.00", "elevac": "13.00", "coord": "006\u00ba 56.298 W 37\u00ba 12.085 N", "s_luz": "Luz id :D-2332.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09047", "ni": "D-2332.51", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n de Torre Arenilla", "c3": "Extremo N", "c4": "", "lat": 37.20653333, "lon": -6.93841667, "lat_t": "37 12.392 N", "lon_t": "06 56.305 W", "desorp": "Poste verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 10s", "alt": "6", "alc": "3", "eleva": "13", "notas": "Sincronizada con 09045", "fases": " 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 7", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1362/1362_1.jpg", "nombre": "EXTREMO NORTE.- PANTALAN TORRES ARENILLAS", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "10.00", "carac": "L 0 5 oc 2 L 0 5 oc 7", "alcanc": "3.00", "elevac": "13.00", "coord": "006\u00ba 56.305 W 37\u00ba 12.392 N", "s_luz": "Luz id :D-2332.51 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09050", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba30", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.20338333, "lon": -6.94275, "lat_t": "37 12.203 N", "lon_t": "06 56.565 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 5s", "alt": "4", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3950/3950_2.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 30", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "5.00", "carac": "L 0,5 oc 1 L 0,5 oc 3", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.50", "coord": "006\u00ba 56.565 W 37\u00ba 12.203 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09052", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba32", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.20833333, "lon": -6.94833333, "lat_t": "37 12.500 N", "lon_t": "06 56.900 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "Fl(3)R 10s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3807/3807_1.JPG", "nombre": "BOYA 32", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "10.00", "carac": "L 0.5 Oc 1.5 L 0.5 Oc 1.5 L 0.5 Oc 5.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 56.856 W 37\u00ba 12.481 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09054", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya bifurcaci\u00f3n N\u00ba17", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.20833333, "lon": -6.945, "lat_t": "37 12.500 N", "lon_t": "06 56.700 W", "desorp": "De castillete verde roja verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 12s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,8 ; 1,2 ; 0,8 ; 2,4 ; 0,8 ; 6", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3808/3808_2.JPG", "nombre": "BOYA BIFURCACI&Oacute;N N&ordm; 17", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "12.00", "carac": "L 0.8 Oc 1.2 L 0.8 Oc 2.4 L 0.8 Oc 6", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 56.653 W 37\u00ba 12.476 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09055", "ni": "D-2335.2", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Real Club N\u00e1utico de Huelva", "c3": "Pantal\u00e1n de cierre S. \u00c1ngulo", "c4": "", "lat": 37.21341667, "lon": -6.94848333, "lat_t": "37 12.805 N", "lon_t": "06 56.909 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "3", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.08", "exped": "08.24.00", "bal": "REAL CLUB MAR&Iacute;TIMO DE HUELVA (HU.24.08)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN DE CIERRE SUR.- ANGULO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 56.909 W 37\u00ba 12.805 N", "s_luz": "Luz id :D-2335.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09055.1", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Real Club N\u00e1utico de Huelva", "c3": "Pantalan de cierre S. Extremo", "c4": "", "lat": 37.21455, "lon": -6.94936667, "lat_t": "37 12.873 N", "lon_t": "06 56.962 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "QG 1s", "alt": "2", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.08", "exped": "08.24.00", "bal": "REAL CLUB MAR&Iacute;TIMO DE HUELVA (HU.24.08)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN DE CIERRE SUR.- EXTREMO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 56.962 W 37\u00ba 12.873 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09055.3", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Real Club N\u00e1utico de Huelva", "c3": "Pantal\u00e1n de cierre N. Extremo", "c4": "", "lat": 37.21475, "lon": -6.94953333, "lat_t": "37 12.885 N", "lon_t": "06 56.972 W", "desorp": "Poste verde rojo verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 10s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 0,7 ; 0,5 ; 2,1 ; 0,5 ; 5,7", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.08", "exped": "08.24.00", "bal": "REAL CLUB MAR&Iacute;TIMO DE HUELVA (HU.24.08)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN DE CIERRE NORTE.- EXTREMO", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "10.00", "carac": "L 0.5 oc 0.7 L 0.5 oc 2.1 L 0.5 oc 5.7", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 56.972 W 37\u00ba 12.885 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09060", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya Estero del Burro N\u00ba34", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.2136, "lon": -6.9541, "lat_t": "37 12.816 N", "lon_t": "06 57.246 W", "desorp": "De castillete roja verde roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 10s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 0,7 ; 0,5 ; 2,1 ; 0,5 ; 5,7", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1139/1139_1.JPG", "nombre": "BOYA ESTERO DEL BURRO N&ordm; 34", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "10.00", "carac": "L 0.5 Oc 0.7 L 0.5 Oc 2.1 L 0.5 oc 5.7", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 57.246 W 37\u00ba 12.816 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09065", "ni": "D-2335.3", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n FERTIBERIA S.A.", "c3": "Extremo S", "c4": "", "lat": 37.21886667, "lon": -6.95231667, "lat_t": "37 13.132 N", "lon_t": "06 57.139 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "FlG 3s", "alt": "6", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1140/1140_1.JPG", "nombre": "EXTREMO SUR.- PANTALAN UERT.S.A. ABONOS", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L0.5 oc2.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "006\u00ba 57.138 W 37\u00ba 13.131 N", "s_luz": "Luz id :D-2335.3 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09067", "ni": "D-2335.35", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n FERTIBERIA S.A.", "c3": "Extremo N", "c4": "", "lat": 37.22, "lon": -6.953, "lat_t": "37 13.200 N", "lon_t": "06 57.180 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "FlG 3s", "alt": "6", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "Sincronizada con 09065", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/154/154_1.JPG", "nombre": "EXTREMO NORTE.- PANTALAN UERT. S.A. ABONOS", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L0.5 Oc2.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "006\u00ba 57.178 W 37\u00ba 13.199 N", "s_luz": "Luz id :D-2335.35 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09075", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba36", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.22311667, "lon": -6.95775, "lat_t": "37 13.387 N", "lon_t": "06 57.465 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "4", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3951/3951_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 36", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 Oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.50", "coord": "006\u00ba 57.465 W 37\u00ba 13.387 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09084", "ni": "D-2335.38", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n FERTIBERIA  ATLANTIC COPPER", "c3": "Duque de alba S", "c4": "", "lat": 37.22336667, "lon": -6.9552, "lat_t": "37 13.402 N", "lon_t": "06 57.312 W", "desorp": "Poste blanco sobre pilote", "aparpe": "Fl(2)G 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con la se\u00f1al 09086", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2462/2462_1.JPG", "nombre": "DUQUE DE ALBA SUR.- PANTALAN FERTIBERIA - ATLANTIC COPPER", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "5.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 57.320 W 37\u00ba 13.410 N", "s_luz": "Luz id :D-2335.38 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09086", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n FERTIBERIA  ATLANTIC COPPER", "c3": "Duque de alba N", "c4": "", "lat": 37.2251, "lon": -6.95553333, "lat_t": "37 13.506 N", "lon_t": "06 57.332 W", "desorp": "Poste blanco sobre pilote", "aparpe": "Fl(2)G 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con la se\u00f1al 09084", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2463/2463_1.JPG", "nombre": "DUQUE DE ALBA NORTE.- PANTALAN FERTIBERIA - ATLANTIC COPPER", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "5.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 57.340 W 37\u00ba 13.490 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09090", "ni": "D-2335.42", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n Fosf\u00f3rico Espa\u00f1ol", "c3": "Extremo S", "c4": "", "lat": 37.22858333, "lon": -6.95581667, "lat_t": "37 13.715 N", "lon_t": "06 57.349 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/157/157_1.JPG", "nombre": "EXTREMO SUR.- FOSFORICO ESPA&Ntilde;OL", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L0.5 Oc 1.5 L0.5 Oc1.5 L0.5 Oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "8.00", "coord": "006\u00ba 57.347 W 37\u00ba 13.714 N", "s_luz": "Luz id :D-2335.42 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09095", "ni": "D-2335.4", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n Fosf\u00f3rico Espa\u00f1ol", "c3": "Extremo N", "c4": "", "lat": 37.22961667, "lon": -6.95605, "lat_t": "37 13.777 N", "lon_t": "06 57.363 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "Sincronizada con 09090", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/158/158_1.JPG", "nombre": "EXTREMO NORTE.- FOSFORICO ESPA&Ntilde;OL", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L0.5 Oc1.5 L0.5 Oc1.5 L0.5 Oc4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "8.00", "coord": "006\u00ba 57.363 W 37\u00ba 13.777 N", "s_luz": "Luz id :D-2335.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09100", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba38", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.23686667, "lon": -6.95905, "lat_t": "37 14.212 N", "lon_t": "06 57.543 W", "desorp": "De castillete rojo marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 10s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "Apagada (T)", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3918/3918_2.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 38", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "10.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 5.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 57.543 W 37\u00ba 14.212 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09110", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba19", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.23735, "lon": -6.95775, "lat_t": "37 14.241 N", "lon_t": "06 57.465 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "alt": "2", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4440/4440_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 19.- RIO ODIEL", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 57.465 W 37\u00ba 14.241 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09120", "ni": "D-2338.5", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Muelle de Riotinto. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.24803333, "lon": -6.95921667, "lat_t": "37 14.882 N", "lon_t": "06 57.553 W", "desorp": "Poste verde suspendido de \u00e1ngulo del muelle", "aparpe": "FlG 3s", "alt": "6", "alc": "3", "eleva": "12", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 2,7", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/160/160_1.JPG", "nombre": "MUELLE DE RIOTINTO.- EXTREMO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0.5 Oc 2.7", "alcanc": "3.00", "elevac": "12.00", "coord": "006\u00ba 57.557 W 37\u00ba 14.879 N", "s_luz": "Luz id :D-2338.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09121", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya N\u00ba40", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.25035, "lon": -6.96051667, "lat_t": "37 15.021 N", "lon_t": "06 57.631 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "FlR 3s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4436/4436_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 40.- RIO ODIEL", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0.5 oc 2.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 57.631 W 37\u00ba 15.021 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09122", "ni": "D-2340", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n en T", "c3": "Extremo S", "c4": "", "lat": 37.25091667, "lon": -6.95891667, "lat_t": "37 15.055 N", "lon_t": "06 57.535 W", "desorp": "Poste met\u00e1lico adosado a pilar del pantal\u00e1n", "aparpe": "Fl(2)W 5s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "3", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3472/3472_1.jpg", "nombre": "EXTREMO SUR.- PANTALAN EN \"T\".- RIO ODIEL", "foto": "19", "tipo": "OTRAS", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 3", "alcanc": "1.00", "elevac": "3.00", "coord": "006\u00ba 57.545 W 37\u00ba 15.058 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "", "nn": "09122.1", "ni": "D-2340.5", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Pantal\u00e1n en T", "c3": "Extremo N", "c4": "", "lat": 37.25143333, "lon": -6.95913333, "lat_t": "37 15.086 N", "lon_t": "06 57.548 W", "desorp": "Poste met\u00e1lico adosado a pilar del pantal\u00e1n", "aparpe": "Fl(2)W 5s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "3", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09123.1", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya R1", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.25293333, "lon": -6.96313333, "lat_t": "37 15.176 N", "lon_t": "06 57.788 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 3s", "alt": "2", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Se\u00f1aliza l\u00edmite dragado de zona de reviro", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4437/4437_1.JPG", "nombre": "BOYA R1.- RIO ODIEL", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0.5 oc 2.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 57.788 W 37\u00ba 15.176 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09123.2", "ni": "", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Boya R2", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.25096667, "lon": -6.96226667, "lat_t": "37 15.058 N", "lon_t": "06 57.736 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 3s", "alt": "2", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Se\u00f1aliza l\u00edmite dragado de zona de reviro", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4438/4438_1.JPG", "nombre": "BOYA R2.- RIO ODIEL", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0.5 oc 2.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 57.736 W 37\u00ba 15.058 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09125", "ni": "D-2341", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Muelle de Levante. Centro", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.25501667, "lon": -6.96023333, "lat_t": "37 15.301 N", "lon_t": "06 57.614 W", "desorp": "Linterna adosada a farola de iluminaci\u00f3n", "aparpe": "Fl(3)G 10s", "alt": "5", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/161/161_1.jpg", "nombre": "MUELLE DE LEVANTE.- CENTRO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "10.00", "carac": "L 0.5 Oc 1.5 L 0.5 Oc 1.5 L 0.5 Oc 5.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "10.00", "coord": "006\u00ba 57.614 W 37\u00ba 15.300 N", "s_luz": "Luz id :D-2341 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09130", "ni": "D-2342", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Punto de anclaje", "c3": "Pilote. En el agua", "c4": "", "lat": 37.25518333, "lon": -6.96581667, "lat_t": "37 15.311 N", "lon_t": "06 57.949 W", "desorp": "Pilote cil\u00edndrico Cardinal E marca de tope dos conos opuestos por sus bases negros", "aparpe": "VQ(3)W 5s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "4", "notas": "Se\u00f1aliza punto de anclaje para barrera anticontaminaci\u00f3n", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.14", "exped": "08.24.00", "bal": "BARRERA ANTICONTAMINACION EN EL PUERTO DE HUELVA (HU.24.14)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PILOTE.- EN EL AGUA.- PUNTO DE ANCLAJE", "foto": "15", "tipo": "CARDINAL ESTE", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpRp(3)", "per": "5.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "4.00", "coord": "006\u00ba 57.949 W 37\u00ba 15.311 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09135", "ni": "D-2343", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO ODIEL", "c2": "Muelle de Tharsis", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.26061667, "lon": -6.96728333, "lat_t": "37 15.637 N", "lon_t": "06 58.037 W", "desorp": "M\u00e1stil rojo", "aparpe": "Fl(4)R 20s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 2,5 ; 0,5 ; 10,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1403/1403_1.jpg", "nombre": "MUELLE DE THARSIS", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0 5 oc 2 5)3 veces]L 0 5 oc 10 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "7.00", "coord": "006\u00ba 58.045 W 37\u00ba 15.627 N", "s_luz": "Luz id :D-2343 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09145", "ni": "D-2334", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO TINTO", "c2": "Puente del Tinto", "c3": "Paso W Lado S", "c4": "", "lat": 37.20885, "lon": -6.93773333, "lat_t": "37 12.531 N", "lon_t": "06 56.264 W", "desorp": "Poste blanco en pilar del puente", "aparpe": "QG", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Vis aguas abajo. Sincronizada con 09150", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1404/1404_2.jpg", "nombre": "PASO OESTE (LADO SUR).- PUENTE DEL TINTO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "0.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 56.247 W 37\u00ba 12.566 N", "s_luz": "Luz id :D-2334 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09150", "ni": "D-2334.02", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO TINTO", "c2": "Puente del Tinto", "c3": "Paso W Lado N", "c4": "", "lat": 37.20908333, "lon": -6.9378, "lat_t": "37 12.545 N", "lon_t": "06 56.268 W", "desorp": "Poste met\u00e1lico en pilar del puente", "aparpe": "QR", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1405/1405_1.JPG", "nombre": "PASO OESTE (LADO NORTE).- PUENTE DEL TINTO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 56.250 W 37\u00ba 12.580 N", "s_luz": "Luz id :D-2334.02 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09155", "ni": "D-2334.2", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO TINTO", "c2": "Puente del Tinto", "c3": "Paso E Lado S", "c4": "", "lat": 37.20945, "lon": -6.93745, "lat_t": "37 12.567 N", "lon_t": "06 56.247 W", "desorp": "Pilote delante del pilar del puente", "aparpe": "QG", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Vis aguas arriba. Sincronizada con 09160", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1406/1406_1.jpg", "nombre": "PASO ESTE (LADO SUR).- PUENTE DEL TINTO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 56.265 W 37\u00ba 12.530 N", "s_luz": "Luz id :D-2334.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09160", "ni": "D-2334.22", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO TINTO", "c2": "Puente del Tinto", "c3": "Paso E Lado N", "c4": "", "lat": 37.20968333, "lon": -6.9375, "lat_t": "37 12.581 N", "lon_t": "06 56.250 W", "desorp": "Pilote delante del pilar del puente", "aparpe": "QR", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1407/1407_1.jpg", "nombre": "PASO ESTE (LADO NORTE).- PUENTE DEL TINTO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 56.268 W 37\u00ba 12.545 N", "s_luz": "Luz id :D-2334.22 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09170", "ni": "D-2335", "ng": "HUELVA", "c1": "R\u00cdO TINTO", "c2": "Muelle de la R\u00e1bida", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.21165, "lon": -6.93046667, "lat_t": "37 12.699 N", "lon_t": "06 55.828 W", "desorp": "Poste verde blanco marca de tope cono verde", "aparpe": "QG", "alt": "3", "alc": "1", "eleva": "7", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.24.00", "exped": "08.24.00", "bal": "PUERTO DE HUELVA (HU.24.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1408/1408_1.JPG", "nombre": "MUELLE DE LA RABIDA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "1.00", "elevac": "7.00", "coord": "006\u00ba 55.822 W 37\u00ba 12.696 N", "s_luz": "Luz id :D-2335 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP14.kmz", "nn": "09175", "ni": "D-2345", "ng": "", "c1": "La Higuera", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.00745, "lon": -6.5688, "lat_t": "37 00.447 N", "lon_t": "06 34.128 W", "desorp": "Torre prism\u00e1tica blanca roja blanca", "aparpe": "Fl(3)W 20s", "alt": "24", "alc": "20", "eleva": "47", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,8 ; 0,5 ; 2,8 ; 0,5 ; 12,9", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "HU.00.01", "exped": "08.03.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE HUELVA (HU.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1409/1409_1.JPG", "nombre": "FARO LA HIGUERA", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "20.00", "carac": "L 0 5 oc 2 8 L 0 5 oc 2 8 L 0 5 oc 12 9", "alcanc": "20.00", "elevac": "47.00", "coord": "006\u00ba 34.126 W 37\u00ba 0.444 N", "s_luz": "Luz id :D-2345 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09180", "ni": "D-2351", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Punta del Perro", "c2": "Faro de Chipiona", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.73791667, "lon": -6.44218333, "lat_t": "36 44.275 N", "lon_t": "06 26.531 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica de siller\u00eda", "aparpe": "FlW 10s", "alt": "60", "alc": "25", "eleva": "69", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 9,7", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1473/09180.gif", "nombre": "FARO DE CHIPIONA", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "Fl", "per": "10.00", "carac": "L 0 3 oc 9 7", "alcanc": "25.00", "elevac": "69.00", "coord": "006\u00ba 26.529 W 36\u00ba 44.280 N", "s_luz": "Luz id :D-2351 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242122 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09182", "ni": "", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Puerto de CHIPIONA", "c2": "Boya N\u00ba2", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.75206667, "lon": -6.42585, "lat_t": "36 45.124 N", "lon_t": "06 25.551 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.02.00", "exped": "09.02.00", "bal": "PUERTO DE CHIPIONA (SE.02.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1474/09182.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 2", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 25.600 W 36\u00ba 45.100 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09184", "ni": "", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Puerto de CHIPIONA", "c2": "Boya N\u00ba4", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.75, "lon": -6.425, "lat_t": "36 45.000 N", "lon_t": "06 25.500 W", "desorp": "De espeque roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 11s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 6,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.02.00", "exped": "09.02.00", "bal": "PUERTO DE CHIPIONA (SE.02.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1475/09184.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 4", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "11.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 6 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 25.500 W 36\u00ba 45.000 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo:  - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09195", "ni": "D-2352", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Puerto de CHIPIONA", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo", "c4": "", "lat": 36.7493, "lon": -6.42846667, "lat_t": "36 44.958 N", "lon_t": "06 25.708 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "alt": "5", "alc": "5", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.02.00", "exped": "09.02.00", "bal": "PUERTO DE CHIPIONA (SE.02.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1476/09195.gif", "nombre": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "6.00", "coord": "006\u00ba 25.702 W 36\u00ba 44.956 N", "s_luz": "Luz id :D-2352 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09196", "ni": "D-2354.5", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Puerto de CHIPIONA", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Martillo", "c4": "", "lat": 36.748, "lon": -6.42953333, "lat_t": "36 44.880 N", "lon_t": "06 25.772 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "alt": "3", "alc": "1", "eleva": "4", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.02.00", "exped": "09.02.00", "bal": "PUERTO DE CHIPIONA (SE.02.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1477/09196.gif", "nombre": "MARTILLO.- DIQUE DE ABRIGO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "4.00", "coord": "006\u00ba 25.769 W 36\u00ba 44.881 N", "s_luz": "Luz id :D-2354.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09197", "ni": "D-2354", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Puerto de CHIPIONA", "c2": "Contradique. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.74805, "lon": -6.42866667, "lat_t": "36 44.883 N", "lon_t": "06 25.720 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica roja", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "4", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.02.00", "exped": "09.02.00", "bal": "PUERTO DE CHIPIONA (SE.02.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1478/09197.gif", "nombre": "CONTRADIQUE.- EXTREMO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "4.00", "coord": "006\u00ba 25.711 W 36\u00ba 44.882 N", "s_luz": "Luz id :D-2354 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09200", "ni": "", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Boya N\u00ba2. Picacho", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.7894, "lon": -6.44726667, "lat_t": "36 47.364 N", "lon_t": "06 26.836 W", "desorp": "De castillete Cardinal W marca de tope dos conos opuestos por sus v\u00e9rtices negros", "aparpe": "Q(9)W 15s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "AIS sint\u00e9tico. Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1479/09200.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 2.- PICACHO", "foto": "16", "tipo": "CARDINAL OESTE", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpCt(9)", "per": "15.00", "carac": "[(L 0 5 oc 0 5)8 veces]L 0 5 oc 6 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 26.836 W 36\u00ba 47.364 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992241109 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09210", "ni": "", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Boya de recalada N\u00ba1. El Perro", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.76256667, "lon": -6.44855, "lat_t": "36 45.754 N", "lon_t": "06 26.913 W", "desorp": "De castillete Aguas Navegables marca de tope esfera roja", "aparpe": "LFlW 10s", "alt": "", "alc": "7", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 3 ; 7", "niebla": "AIS sint\u00e9tico. Racon (M) 10M.  Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3706/09210.jpg", "nombre": "BOYA DE RECALADA N&ordm; 1.- EL PERRO", "foto": "10", "tipo": "AGUAS NAVEGABLES / MEJOR LUGAR DE PASO", "color": "BLANCO", "ritmo": "DL", "per": "10.00", "carac": "L 3 oc 7", "alcanc": "7.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 26.913 W 36\u00ba 45.754 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992241110 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "RAC id : 'M' - En servicio", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09220", "ni": "D-2348.5", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Enfilaci\u00f3n 069\u00ba", "c2": "Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.79718333, "lon": -6.3375, "lat_t": "36 47.831 N", "lon_t": "06 20.250 W", "desorp": "Torre met\u00e1lica marca de tope cilindro amarillo", "aparpe": "QW 1s", "alt": "22", "alc": "10", "eleva": "29", "notas": "Luz diurna: QW 1s 4M", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3707/09220.gif", "nombre": "LUZ ANTERIOR.- ENFILACION 069&ordm;", "foto": "23", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "color": "BLANCO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "10.00", "elevac": "29.00", "coord": "006\u00ba 20.249 W 36\u00ba 47.832 N", "s_luz": "Luz id :D-2348.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09221", "ni": "D-2348.51", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Enfilaci\u00f3n 069\u00ba", "c2": "Posterior. A 1081m de Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.80066667, "lon": -6.32616667, "lat_t": "36 48.040 N", "lon_t": "06 19.570 W", "desorp": "Torre met\u00e1lica marca de tope cilindro amarillo", "aparpe": "IsoW 4s", "alt": "30", "alc": "10", "eleva": "62", "notas": "Luz diurna: IsoW 4s 4M", "fases": " 2 ; 2", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1379/09221.gif", "nombre": "LUZ POSTERIOR A 1081 M. DE LA ANTERIOR.- ENFILACION 069&ordm;", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "BLANCO", "ritmo": "Iso", "per": "4.00", "carac": "", "alcanc": "10.00", "elevac": "62.00", "coord": "006\u00ba 19.573 W 36\u00ba 48.040 N", "s_luz": "Luz id :D-2348.51 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09230", "ni": "", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Boya N\u00ba3. Montijo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.76923333, "lon": -6.42501667, "lat_t": "36 46.154 N", "lon_t": "06 25.501 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09240", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS. Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1380/1380_1.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 3 MONTIJO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 4 oc 4 6", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 25.501 W 36\u00ba 46.154 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09240", "ni": "", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Boya N\u00ba4. Lagunazo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.77131667, "lon": -6.426, "lat_t": "36 46.279 N", "lon_t": "06 25.560 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09230", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS. Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3479/09240.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 4 LAGUNAZO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 4 oc 4 6", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 25.560 W 36\u00ba 46.279 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09250", "ni": "", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Boya N\u00ba5. Cobuj\u00f3n", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.77246667, "lon": -6.41463333, "lat_t": "36 46.348 N", "lon_t": "06 24.878 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09260", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS. Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1461/1461_1.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 5 COBUJON", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 24.878 W 36\u00ba 46.348 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09260", "ni": "", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Boya N\u00ba6. Alamillo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.77426667, "lon": -6.41565, "lat_t": "36 46.456 N", "lon_t": "06 24.939 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09250", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1462/1462_1.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 6 ALAMILLO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 24.939 W 36\u00ba 46.456 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09270", "ni": "", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Boya N\u00ba7. Galonera S", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.77628333, "lon": -6.40236667, "lat_t": "36 46.577 N", "lon_t": "06 24.142 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09280", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS. Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3708/3708_1.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 7 GALONERA SUR", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 24.141 W 36\u00ba 46.576 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09280", "ni": "", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Boya N\u00ba8. Galonera N", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.7777, "lon": -6.4032, "lat_t": "36 46.662 N", "lon_t": "06 24.192 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09270", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS. Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3709/3709_2.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 8 GALONERA NORTE", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 24.192 W 36\u00ba 46.662 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09290", "ni": "", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Boya N\u00ba9. Merl\u00edn", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.77986667, "lon": -6.3908, "lat_t": "36 46.792 N", "lon_t": "06 23.448 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09300", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3710/09290.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 9 MERLIN", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0,5 oc 1,5)3 veces]L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 23.448 W 36\u00ba 46.792 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09300", "ni": "", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Boya N\u00ba10. Gallego", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.78131667, "lon": -6.39143333, "lat_t": "36 46.879 N", "lon_t": "06 23.486 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09290", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS. Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3711/3711_1.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 10 GALLEGO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0,5 oc 1,5)3 veces]L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 23.486 W 36\u00ba 46.879 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09300.1", "ni": "", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Boya N\u00ba10A", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.78138333, "lon": -6.39068333, "lat_t": "36 46.883 N", "lon_t": "06 23.441 W", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "QY 1s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Se\u00f1aliza bajo de roca", "fases": "", "niebla": "AIS. Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4517/4517_1.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 10A", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 23.441 W 36\u00ba 46.883 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09310", "ni": "", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Boya N\u00ba11. La Jara", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.7827, "lon": -6.3818, "lat_t": "36 46.962 N", "lon_t": "06 22.908 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09320", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3712/09310.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 11 LA JARA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 22.908 W 36\u00ba 46.962 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09320", "ni": "", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Boya N\u00ba12. Salabar", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.78411667, "lon": -6.38246667, "lat_t": "36 47.047 N", "lon_t": "06 22.948 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09310", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS. Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3713/3713_1.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 12 SALABAR", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 22.948 W 36\u00ba 47.047 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09330", "ni": "", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Boya N\u00ba13. Esp\u00edritu Santo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.78541667, "lon": -6.37306667, "lat_t": "36 47.125 N", "lon_t": "06 22.384 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09340", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3714/09330.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 13 ESPIRITU SANTO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 22.384 W 36\u00ba 47.125 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09340", "ni": "", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Boya N\u00ba14. La Riza", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.78683333, "lon": -6.3737, "lat_t": "36 47.210 N", "lon_t": "06 22.422 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09330", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS. Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3715/3715_1.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 14 LA RIZA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0,5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 22.422 W 36\u00ba 47.210 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09350", "ni": "", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Boya N\u00ba15. Playa", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.78853333, "lon": -6.36308333, "lat_t": "36 47.312 N", "lon_t": "06 21.785 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09360", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3716/09350.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 15 PLAYA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 21.785 W 36\u00ba 47.312 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09360", "ni": "", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Boya N\u00ba16. Puntilla", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.78991667, "lon": -6.3638, "lat_t": "36 47.395 N", "lon_t": "06 21.828 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09350", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS. Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3717/3717_1.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 16 PUNTILLA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 1,5 L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 21.828 W 36\u00ba 47.395 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09370", "ni": "", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Boya N\u00ba17. Bajoguia", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.79176667, "lon": -6.35273333, "lat_t": "36 47.506 N", "lon_t": "06 21.164 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09380", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1144/09370.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 17 BAJOGUIA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0,5 oc 1,5)3 veces]L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 21.164 W 36\u00ba 47.506 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09380", "ni": "", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Boya N\u00ba18. Olaso", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.79298333, "lon": -6.35385, "lat_t": "36 47.579 N", "lon_t": "06 21.231 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09370", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1145/09380.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 18 OLASO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0,5 oc 1,5)3 veces]L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 21.205 W 36\u00ba 47.590 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09385", "ni": "D-2354.6", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Bajo de Gu\u00eda", "c2": "Pantal\u00e1n W", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.79003333, "lon": -6.35296667, "lat_t": "36 47.402 N", "lon_t": "06 21.178 W", "desorp": "Poste met\u00e1lico sobre pilote cil\u00edndrico", "aparpe": "FlY 5s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.04.00", "exped": "09.04.00", "bal": "BAJO DE GUIA (SE.04.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3358/09385.gif", "nombre": "PANTALAN OESTE", "foto": "19", "tipo": "OTRAS", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "7.00", "coord": "006\u00ba 21.201 W 36\u00ba 47.412 N", "s_luz": "Luz id :D-2354.6 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09387", "ni": "D-2354.65", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Bajo de Gu\u00eda", "c2": "Pantal\u00e1n E", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.79013333, "lon": -6.35271667, "lat_t": "36 47.408 N", "lon_t": "06 21.163 W", "desorp": "Poste met\u00e1lico sobre pilote cil\u00edndrico", "aparpe": "FlY 5s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.04.00", "exped": "09.04.00", "bal": "BAJO DE GUIA (SE.04.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3359/09387.gif", "nombre": "PANTALAN ESTE", "foto": "19", "tipo": "OTRAS", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Ct", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "7.00", "coord": "006\u00ba 21.171 W 36\u00ba 47.424 N", "s_luz": "Luz id :D-2354.65 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09390", "ni": "", "ng": "BROA DE SANL\u00daCAR", "c1": "Boya N\u00ba20. Malandar", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.79676667, "lon": -6.34506667, "lat_t": "36 47.806 N", "lon_t": "06 20.704 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "AIS. Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1146/1146_1.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 20 MALANDAR", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0,5 oc 4,5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 20.704 W 36\u00ba 47.806 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09400", "ni": "D-2346", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Puerto de BONANZA", "c2": "Faro de Bonanza. Dir 146\u00ba", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.80281667, "lon": -6.33603333, "lat_t": "36 48.169 N", "lon_t": "06 20.162 W", "desorp": "Torre de ladrillos rojos c\u00fapula blanca", "aparpe": "IsoW 4s", "alt": "20", "alc": "3", "eleva": "23", "notas": "", "fases": " 2 ; 2", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1147/09400.gif", "nombre": "FARO DE BONANZA. DIR 146&ordm;.- PUERTO DE BONANZA", "foto": "2", "tipo": "BALIZA COSTERA", "color": "BLANCO", "ritmo": "Iso", "per": "5.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "23.00", "coord": "006\u00ba 20.162 W 36\u00ba 48.169 N", "s_luz": "Luz id :D-2346 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09410", "ni": "D-2349", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Puerto de BONANZA", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo S. Baliza N\u00ba1", "c4": "", "lat": 36.80223333, "lon": -6.33811667, "lat_t": "36 48.134 N", "lon_t": "06 20.287 W", "desorp": "Columna verde roja verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 14,5s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.01.01", "exped": "10.60.00", "bal": "PUERTO DE BONANZA (SE.01.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1148/09410.gif", "nombre": "EXTREMO SUR.- BALIZA N&ordm; 1.- DIQUE DE ABRIGO", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "14.00", "carac": "L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 3 L 0 5 oc 9", "alcanc": "3.00", "elevac": "7.00", "coord": "006\u00ba 20.289 W 36\u00ba 48.136 N", "s_luz": "Luz id :D-2349 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09415", "ni": "D-2349.1", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Puerto de BONANZA", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo N. Baliza N\u00ba3", "c4": "", "lat": 36.80655, "lon": -6.33831667, "lat_t": "36 48.393 N", "lon_t": "06 20.299 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "Sincronizada con 09420", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.01.01", "exped": "10.60.00", "bal": "PUERTO DE BONANZA (SE.01.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1374/09415.JPG", "nombre": "EXTREMO NORTE.- BALIZA N&ordm; 3.- DIQUE DE ABRIGO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "7.00", "coord": "006\u00ba 20.299 W 36\u00ba 48.394 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.1 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09420", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba20A. Malandar Norte", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.8069, "lon": -6.34176667, "lat_t": "36 48.414 N", "lon_t": "06 20.506 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09415", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4544/4544_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 20A.- MANDALAR NORTE", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 20.506 W 36\u00ba 48.414 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09423", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba5. San Carlos Sur", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.82, "lon": -6.3475, "lat_t": "36 49.200 N", "lon_t": "06 20.850 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09435", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4545/4545_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 5.- SAN CARLOS SUR", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 20.850 W 36\u00ba 49.200 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09425", "ni": "D-2349.13", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Baliza N\u00ba2. Fajinado", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.83033333, "lon": -6.35775, "lat_t": "36 49.820 N", "lon_t": "06 21.465 W", "desorp": "Poste cuadrangular gris N\u00ba2 blanco sobre fondo rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "alt": "8", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1375/09425.JPG", "nombre": "BALIZA N&ordm; 2 FAJINADO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "006\u00ba 21.465 W 36\u00ba 49.818 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.13 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09435", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba5A. San Carlos", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.83171667, "lon": -6.35313333, "lat_t": "36 49.903 N", "lon_t": "06 21.188 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09423", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1376/1376_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 5A.- SAN CARLOS", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 21.188 W 36\u00ba 49.903 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09440", "ni": "D-2349.22", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Enfilaci\u00f3n 190\u00ba. A Pino Gordo", "c2": "Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.83871667, "lon": -6.35941667, "lat_t": "36 50.323 N", "lon_t": "06 21.565 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica de hierro marca de tope tri\u00e1ngulo blanco bandas rojas", "aparpe": "QR 1s", "alt": "6", "alc": "5", "eleva": "11", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1377/09440.gif", "nombre": "ENFILACION ANTERIOR \"A\" AL 190&ordm;.- PINO GORDO", "foto": "23", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "5.00", "elevac": "11.00", "coord": "006\u00ba 21.565 W 36\u00ba 50.322 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.22 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09441", "ni": "D-2349.24", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Enfilaci\u00f3n 190\u00ba. A Pino Gordo", "c2": "Posterior. A 252m de Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.83646667, "lon": -6.35991667, "lat_t": "36 50.188 N", "lon_t": "06 21.595 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica de hierro marca de tope tri\u00e1ngulo invertido blanco bandas rojas", "aparpe": "DirIsoR 4s", "alt": "10", "alc": "5", "eleva": "15", "notas": "", "fases": " 2 ; 2", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1378/09441.gif", "nombre": "ENFILACION POSTERIOR \"A\" AL 190&ordm;.-  PINO GORDO.- A 252M DE LA ANTERIOR", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "ROJO", "ritmo": "DirIso", "per": "4.00", "carac": "", "alcanc": "5.00", "elevac": "15.00", "coord": "006\u00ba 21.594 W 36\u00ba 50.187 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.24 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09445", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba5B. Santa Teresa", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.84635, "lon": -6.35615, "lat_t": "36 50.781 N", "lon_t": "06 21.369 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09455", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4546/4546_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 5B.- SANTA TERESA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 21.369 W 36\u00ba 50.781 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09455", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba4. Milla Medida", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.85251667, "lon": -6.35656667, "lat_t": "36 51.151 N", "lon_t": "06 21.394 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09445", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1463/1463_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 4.- MILLA MEDIDA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 21.394 W 36\u00ba 51.151 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09465", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba6. San Isidoro", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.86933333, "lon": -6.35296667, "lat_t": "36 52.160 N", "lon_t": "06 21.178 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09470", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1464/1464_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 6.- SAN ISIDORO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 21.178 W 36\u00ba 52.160 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09470", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba7. Paco Pareja", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.86923333, "lon": -6.35111667, "lat_t": "36 52.154 N", "lon_t": "06 21.067 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09465", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1465/09470.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 7 PACO PAREJA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "4.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 21.067 W 36\u00ba 52.154 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09475", "ni": "D-2349.28", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Enfilaci\u00f3n B 010\u00ba. Casa de Brenes", "c2": "Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.8949, "lon": -6.34643333, "lat_t": "36 53.694 N", "lon_t": "06 20.786 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja panel blanco bandas helicoidales rojas", "aparpe": "QW 1s", "alt": "5", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "De d\u00eda: IsoW 4s 3M sincro con posterior", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1466/09475.gif", "nombre": "LUZ ANTERIOR.- ENFILACION \"B\" 010&ordm;.- CASA DE BRENES", "foto": "23", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "color": "BLANCO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "006\u00ba 20.791 W 36\u00ba 53.668 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.28 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09476", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Enfilaci\u00f3n B 010\u00ba. Casa de Brenes", "c2": "Posterior. A 613m de 09475", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.8999, "lon": -6.34526667, "lat_t": "36 53.994 N", "lon_t": "06 20.716 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica de hierro marca de tope tri\u00e1ngulo invertido bandas blancas y rojas", "aparpe": "IsoW 4s", "alt": "10", "alc": "3", "eleva": "15", "notas": "De d\u00eda: IsoW 4s 3M sincro con anterior", "fases": " 2 ; 2", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4527/4527_1.JPG", "nombre": "LUZ POSTERIOR.- A 613M DE 09475.- ENFILACION \"B\" 010&ordm;.- CASA DE BRENES", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "BLANCO", "ritmo": "Iso", "per": "4.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "15.00", "coord": "006\u00ba 20.716 W 36\u00ba 53.994 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09490", "ni": "D-2349.3", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Baliza N\u00ba8. Clarita", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.9008, "lon": -6.33908333, "lat_t": "36 54.048 N", "lon_t": "06 20.345 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica de hierro marca de tope tri\u00e1ngulo blanco bandas rojas", "aparpe": "DirWG", "alt": "6", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "DR 5s 5m 3M en misma torre y sincro con 09495, 09496 y 09497", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/552/09490.gif", "nombre": "BALIZA N&ordm; 8 \"CLARITA\"", "foto": "22", "tipo": "LUZ DIRECCIONAL DE SECTORES", "color": "Blanco - Verde", "ritmo": "DirIso", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "006\u00ba 20.337 W 36\u00ba 54.050 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.3 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09495", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba9. Punta de los Cepillos Sur", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.8802, "lon": -6.34855, "lat_t": "36 52.812 N", "lon_t": "06 20.913 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09496 y 09497", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2288/09495.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 9. PUNTA DE LOS CEPILLOS SUR", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 20.913 W 36\u00ba 52.812 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09496", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba9A. Punta de los Cepillos Centro", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.89691667, "lon": -6.3403, "lat_t": "36 53.815 N", "lon_t": "06 20.418 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09495 y 09497", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4523/4523_1.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 9A.- PUNTA DE LOS CEPILLOS CENTRO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 20.418 W 36\u00ba 53.815 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09497", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba9B. Punta de los Cepillos Norte", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.90215, "lon": -6.32343333, "lat_t": "36 54.129 N", "lon_t": "06 19.406 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09495 y 09496", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4524/4524_1.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 9B", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 19.406 W 36\u00ba 54.129 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09505", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba11. El Puntalete", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.90425, "lon": -6.30383333, "lat_t": "36 54.255 N", "lon_t": "06 18.230 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09506", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/554/09505.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 11 EL PUNTALETE", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 18.230 W 36\u00ba 54.255 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09506", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba10. Puntalete Roja", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.90528333, "lon": -6.30406667, "lat_t": "36 54.317 N", "lon_t": "06 18.244 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09505", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4525/4525_1.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 10.- PUNTALETE ROJA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 18.244 W 36\u00ba 54.317 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09510", "ni": "D-2349.29", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Baliza N\u00ba12. Los Ansares", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.91211667, "lon": -6.2878, "lat_t": "36 54.727 N", "lon_t": "06 17.268 W", "desorp": "Poste de hormig\u00f3n N\u00ba12 sobre cuadrado amarillo", "aparpe": "FlY 5s", "alt": "8", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/165/165_1.JPG", "nombre": "BALIZA N&ordm; 12. LOS ANSARES", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "006\u00ba 17.266 W 36\u00ba 54.733 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.29 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09511", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba13. Puntalete Norte Verde", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.90691667, "lon": -6.29316667, "lat_t": "36 54.415 N", "lon_t": "06 17.590 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4526/4526_1.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 13", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 17.590 W 36\u00ba 54.415 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09515", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba15. El Puntal", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.90961667, "lon": -6.2749, "lat_t": "36 54.577 N", "lon_t": "06 16.494 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09525", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3688/09515.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 15.- EL PUNTAL", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 16.494 W 36\u00ba 54.577 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09525", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba14. Brazo de la Torre", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.91175, "lon": -6.27388333, "lat_t": "36 54.705 N", "lon_t": "06 16.433 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09515", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1467/09525.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 14.- BRAZO DE LA TORRE", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 16.433 W 36\u00ba 54.705 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09530", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba16. Esparraguera Roja", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.8959, "lon": -6.26045, "lat_t": "36 53.754 N", "lon_t": "06 15.627 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09535", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4547/4547_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 16.- ESPARRAGUERA ROJA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 15.627 W 36\u00ba 53.754 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09535", "ni": "D-2349.36", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Baliza N\u00ba17. Esparraguera", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.89346667, "lon": -6.26141667, "lat_t": "36 53.608 N", "lon_t": "06 15.685 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "8", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "Sincronizada con 09530", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1468/1468_1.JPG", "nombre": "BALIZA N&ordm; 17.- ESPARRAGUERA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "006\u00ba 15.686 W 36\u00ba 53.610 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.36 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09545", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba17A. Seno de La Esparraguera", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.89141667, "lon": -6.2537, "lat_t": "36 53.485 N", "lon_t": "06 15.222 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09555", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1469/1469_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 17A.- SENO DE ESPARRAGUERA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 15.222 W 36\u00ba 53.485 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09555", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba16A. Punta Arenilla", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.8934, "lon": -6.2461, "lat_t": "36 53.604 N", "lon_t": "06 14.766 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09545", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1562/09555.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 16A.- PUNTA ARENILLA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 14.766 W 36\u00ba 53.604 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09560", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba18. Ventolera", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.89941667, "lon": -6.22706667, "lat_t": "36 53.965 N", "lon_t": "06 13.624 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09565", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4548/4548_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 18.- VENTOLERA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 13.624 W 36\u00ba 53.965 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09565", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba19. Alventus", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.89805, "lon": -6.22573333, "lat_t": "36 53.883 N", "lon_t": "06 13.544 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09560", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1563/1563_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 19.- ALVENTUS", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 13.544 W 36\u00ba 53.883 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09575", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba20. El Yeso Roja", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.91611667, "lon": -6.20106667, "lat_t": "36 54.967 N", "lon_t": "06 12.064 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09585", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3607/09575.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 20.- EL YESO ROJA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 12.064 W 36\u00ba 54.967 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09585", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba21. El Yeso", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.91421667, "lon": -6.20045, "lat_t": "36 54.853 N", "lon_t": "06 12.027 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09575", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3608/3608_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 21 EL YESO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 12.027 W 36\u00ba 54.853 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09595", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba23. Tarf\u00eda Baja", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.92226667, "lon": -6.19373333, "lat_t": "36 55.336 N", "lon_t": "06 11.624 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09600", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3609/3609_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 23.- TARFIA BAJA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 11.624 W 36\u00ba 55.336 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09600", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba22. Tierra Baja", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.93253333, "lon": -6.18995, "lat_t": "36 55.952 N", "lon_t": "06 11.397 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09595", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4549/4549_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 22.- TIERRA BAJA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 11.397 W 36\u00ba 55.952 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09605", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba24. Gola Baja de Tarf\u00eda", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.9458, "lon": -6.18451667, "lat_t": "36 56.748 N", "lon_t": "06 11.071 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09615", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3610/09605.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 24.- GOLA BAJA DE TARFIA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 11.071 W 36\u00ba 56.748 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09615", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba25. Torre de Tarf\u00eda", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.95421667, "lon": -6.1788, "lat_t": "36 57.253 N", "lon_t": "06 10.728 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09605", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3611/3611_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 25.- TORRE DE TARFIA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 10.728 W 36\u00ba 57.253 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09625", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba26. Tinajas", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.98471667, "lon": -6.16811667, "lat_t": "36 59.083 N", "lon_t": "06 10.087 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3612/09625.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 26.- TINAJAS", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 10.087 W 36\u00ba 59.083 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09630", "ni": "D-2349.46", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Enfilaci\u00f3n 181,5\u00ba. C", "c2": "Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.98456667, "lon": -6.16548333, "lat_t": "36 59.074 N", "lon_t": "06 09.929 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica de hierro marca de tope tri\u00e1ngulo blanco bandas rojas", "aparpe": "QG 1s", "alt": "7", "alc": "5", "eleva": "8", "notas": "Atravesada Canal Nuevo", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3613/09630.gif", "nombre": "LUZ ANTERIOR.- ENFILACION \"C\" 181,5&ordm;", "foto": "23", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 3 oc 0 7", "alcanc": "5.00", "elevac": "8.00", "coord": "006\u00ba 9.939 W 36\u00ba 59.075 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.46 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09631", "ni": "D-2349.47", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Enfilaci\u00f3n 181,5\u00ba. C", "c2": "Posterior. A 212,5m de Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.98266667, "lon": -6.16555, "lat_t": "36 58.960 N", "lon_t": "06 09.933 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica de hierro marca de tope tri\u00e1ngulo invertido blanco bandas rojas", "aparpe": "IsoG 4s", "alt": "10", "alc": "5", "eleva": "12", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3614/09631.JPG", "nombre": "LUZ POSTERIOR A 212,5 M. DE LA ANTERIOR.- ENFILACION \"C\" 181,5&ordm;", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Iso", "per": "4.00", "carac": "", "alcanc": "5.00", "elevac": "12.00", "coord": "006\u00ba 9.942 W 36\u00ba 58.959 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.47 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09640", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba28. Mata Roja", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.00705, "lon": -6.165, "lat_t": "37 00.423 N", "lon_t": "06 09.900 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3615/3615_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 28.- MATA ROJA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 9.900 W 37\u00ba 0.423 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09645", "ni": "D-2349.49", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Baliza 30A. Isla Mayor", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.01885, "lon": -6.16215, "lat_t": "37 01.131 N", "lon_t": "06 09.729 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "8", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3616/3616_1.JPG", "nombre": "BALIZA N&ordm; 30A.- ISLA MAYOR", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "006\u00ba 9.743 W 37\u00ba 1.099 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.49 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09650", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba27A. Punta de la Mata", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.0245, "lon": -6.15371667, "lat_t": "37 01.470 N", "lon_t": "06 09.223 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09655", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3617/09650.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 27A.- PUNTA DE LA MATA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 9.223 W 37\u00ba 1.470 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09655", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba27. La Mata Sur", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.02105, "lon": -6.15771667, "lat_t": "37 01.263 N", "lon_t": "06 09.463 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09650", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4550/4550_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 27.- LA MATA SUR", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 9.463 W 37\u00ba 1.263 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09660", "ni": "D-2349.5", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Enfilaci\u00f3n 263,5\u00ba. D Ca\u00f1o del Hambre", "c2": "Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.02603333, "lon": -6.15528333, "lat_t": "37 01.562 N", "lon_t": "06 09.317 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica de hierro marca de tope tri\u00e1ngulo blanco bandas diagonales rojas", "aparpe": "QR 1s", "alt": "7", "alc": "5", "eleva": "9", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3618/09660.jpg", "nombre": "LUZ ANTERIOR.- ENFILACION \"D\" 263,5&ordm; CA&Ntilde;O DEL HAMBRE", "foto": "23", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 3 oc 0 7", "alcanc": "5.00", "elevac": "9.00", "coord": "006\u00ba 9.317 W 37\u00ba 1.564 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09661", "ni": "D-2349.51", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Enfilaci\u00f3n 263,5\u00ba. D Ca\u00f1o del Hambre", "c2": "Posterior. A 142m de Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.02591667, "lon": -6.15638333, "lat_t": "37 01.555 N", "lon_t": "06 09.383 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica de hierro marca de tope tri\u00e1ngulo invertido blanco bandas diagonales rojas", "aparpe": "IsoR 4s", "alt": "10", "alc": "5", "eleva": "12", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3619/09661.jpg", "nombre": "LUZ POSTERIOR A 142 M. DE LA ANTERIOR.- ENFILACION \"D\" 263,5&ordm; CA&Ntilde;O DEL HAMBRE", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Iso", "per": "4.00", "carac": "", "alcanc": "5.00", "elevac": "12.00", "coord": "006\u00ba 9.384 W 37\u00ba 1.558 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.51 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09670", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba30C. Reina Victoria", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.02835, "lon": -6.14231667, "lat_t": "37 01.701 N", "lon_t": "06 08.539 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09680", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3620/09670.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 30C.- REINA VICTORIA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 8.539 W 37\u00ba 1.701 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09680", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba29. Villal\u00f3n", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.02911667, "lon": -6.13046667, "lat_t": "37 01.747 N", "lon_t": "06 07.828 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09670", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3621/3621_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 29.- VILLALON", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 7.828 W 37\u00ba 1.747 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09690", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba32. Callej\u00f3n de la Mata", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.03211667, "lon": -6.12606667, "lat_t": "37 01.927 N", "lon_t": "06 07.564 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3622/09690.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 32.- CALLEJON DE LA MATA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 7.564 W 37\u00ba 1.927 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09700", "ni": "D-2349.55", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Baliza N\u00ba31. Embarcadero", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.03063333, "lon": -6.12331667, "lat_t": "37 01.838 N", "lon_t": "06 07.399 W", "desorp": "Poste cuadrangular gris N\u00ba31 blanco sobre tri\u00e1ngulo verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "alt": "8", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3623/3623_1.JPG", "nombre": "BALIZA N&ordm; 31 EMBARCADERO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "006\u00ba 7.401 W 37\u00ba 1.840 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.55 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09710", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba33. Punta del Caballo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.03698333, "lon": -6.11196667, "lat_t": "37 02.219 N", "lon_t": "06 06.718 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09720", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3624/3624_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 33.- PUNTA DEL CABALLO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 6.718 W 37\u00ba 2.219 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09720", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba34. Betalengua", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.0425, "lon": -6.10703333, "lat_t": "37 02.550 N", "lon_t": "06 06.422 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09710", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3625/09720.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 34.- BETALENGUA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 6.422 W 37\u00ba 2.550 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09725", "ni": "D-2349.57", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Baliza N\u00ba35. Betalengua", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.04986667, "lon": -6.09565, "lat_t": "37 02.992 N", "lon_t": "06 05.739 W", "desorp": "Poste cuadrangular gris N\u00ba35 blanco sobre tri\u00e1ngulo verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "8", "alc": "5", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1564/09725.gif", "nombre": "BALIZA N&ordm; 35.- BETALENGUA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "11.00", "coord": "006\u00ba 5.739 W 37\u00ba 2.992 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.57 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09730", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba37. Brazo del Este", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.05821667, "lon": -6.09001667, "lat_t": "37 03.493 N", "lon_t": "06 05.401 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09735", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1565/1565_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 37.- BRAZO DEL ESTE", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 5.401 W 37\u00ba 3.493 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09735", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba36. El naufragioG\u00e1nguil", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.05905, "lon": -6.09168333, "lat_t": "37 03.543 N", "lon_t": "06 05.501 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09730", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1566/09735.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 36.- EL NAUFRAGIO-GANGUIL", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 5.501 W 37\u00ba 3.543 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09741", "ni": "D-2349.61", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Baliza N\u00ba39. La Horcada", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.0675, "lon": -6.085, "lat_t": "37 04.050 N", "lon_t": "06 05.100 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda met\u00e1lica N\u00ba39 blanco sobre tri\u00e1ngulo verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "alt": "10", "alc": "5", "eleva": "13", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1567/09741.gif", "nombre": "BALIZA N&ordm; 39 LA HORCADA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "13.00", "coord": "006\u00ba 5.100 W 37\u00ba 4.051 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.61 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09745", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba38. La Costumbre", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.07118333, "lon": -6.08763333, "lat_t": "37 04.271 N", "lon_t": "06 05.258 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09750", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4556/4556_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 38.- LA COSTUMBRE", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 5.258 W 37\u00ba 4.271 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09750", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba41. La Horcada", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.0737, "lon": -6.08483333, "lat_t": "37 04.422 N", "lon_t": "06 05.090 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09745", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/550/09750.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 41.- LA HORCADA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 5.090 W 37\u00ba 4.422 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09760", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba43. La Lisa", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.08716667, "lon": -6.08715, "lat_t": "37 05.230 N", "lon_t": "06 05.229 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/551/09760.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 43.- LA LISA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 5.229 W 37\u00ba 5.230 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09772", "ni": "D-2349.59", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Enfilaci\u00f3n 354\u00ba. E La Lisa", "c2": "Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.09505, "lon": -6.08863333, "lat_t": "37 05.703 N", "lon_t": "06 05.318 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica de hierro marca de tope tri\u00e1ngulo blanco bandas rojas", "aparpe": "QR 1s", "alt": "9", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3689/09772.jpg", "nombre": "LUZ ANTERIOR.- ENFILACION \"E\" LA LISA 354&ordm;", "foto": "23", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 3 oc 0 7", "alcanc": "3.00", "elevac": "10.00", "coord": "006\u00ba 5.320 W 37\u00ba 5.705 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.59 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09773", "ni": "D-2349.6", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Enfilaci\u00f3n 354\u00ba. E La Lisa", "c2": "Posterior. A 255m de Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.09733333, "lon": -6.08891667, "lat_t": "37 05.840 N", "lon_t": "06 05.335 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica de hierro marca de tope tri\u00e1ngulo invertido blanco bandas rojas", "aparpe": "DirIsoR 4s", "alt": "13", "alc": "3", "eleva": "14", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3690/09773.jpg", "nombre": "LUZ POSTERIOR A 255 M. DE LA ANTERIOR.- ENFILACION \"E\" 354,5&ordm;.- LA LISA", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Iso", "per": "4.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "14.00", "coord": "006\u00ba 5.335 W 37\u00ba 5.842 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.6 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09780", "ni": "D-2349.65", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Corta de los Jer\u00f3nimos", "c2": "Baliza N\u00ba45. Sur Corta de los Jer\u00f3nimos", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.10461667, "lon": -6.08308333, "lat_t": "37 06.277 N", "lon_t": "06 04.985 W", "desorp": "Poste cuadrangular gris", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "alt": "8", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "Sincronizada con 09790", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3691/09780.gif", "nombre": "BALIZA N&ordm; 45.- SUR CORTA DE LOS JERONIMOS.- CORTA DE LOS JERONIMOS", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "006\u00ba 4.981 W 37\u00ba 6.280 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.65 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09790", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Corta de los Jer\u00f3nimos", "c2": "Boya N\u00ba40. Baja Corta", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.10441667, "lon": -6.08495, "lat_t": "37 06.265 N", "lon_t": "06 05.097 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09780", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3692/09790.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 40.- BAJA CORTA.- CORTA DE LOS JERONIMOS", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 5.097 W 37\u00ba 6.265 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09794", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba42. San Vicente Ferrer Roja", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.13268333, "lon": -6.0954, "lat_t": "37 07.961 N", "lon_t": "06 05.724 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09795", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4557/4557_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 42.- SAN VICENTE FERRER ROJA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 5.724 W 37\u00ba 7.961 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09795", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba47. San Vicente Ferrer Verde", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.13276667, "lon": -6.09333333, "lat_t": "37 07.966 N", "lon_t": "06 05.600 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09794", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4558/4558_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 47.- SAN VICENTE FERRER VERDE", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 5.600 W 37\u00ba 7.966 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09798", "ni": "D-2349.655", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Pantal\u00e1n Isla M\u00ednima", "c2": "Extremo S", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.15075, "lon": -6.10245, "lat_t": "37 09.045 N", "lon_t": "06 06.147 W", "desorp": "Poste amarillo sobre pilote cuadrangular aspa amarilla pintada", "aparpe": "FlY 5s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.05.00", "exped": "09.05.00", "bal": "PANTALAN ISLA MINIMA (R&Iacute;O GUADALQUIVIR) (SE.05.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1783/1783_1.jpg", "nombre": "EXTREMO SUR", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "0.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 6.149 W 37\u00ba 9.045 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.655 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09799", "ni": "D-2349.66", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Pantal\u00e1n Isla M\u00ednima", "c2": "Extremo N", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.15115, "lon": -6.10258333, "lat_t": "37 09.069 N", "lon_t": "06 06.155 W", "desorp": "Poste amarillo sobre pilote cuadrangular aspa amarilla pintada", "aparpe": "FlY 5s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.05.00", "exped": "09.05.00", "bal": "PANTALAN ISLA MINIMA (R&Iacute;O GUADALQUIVIR) (SE.05.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1784/1784_1.jpg", "nombre": "EXTREMO NORTE", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 6.159 W 37\u00ba 9.068 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.66 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09800", "ni": "D-2349.67", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Baliza N\u00ba44. Punta del Melonar", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.16076667, "lon": -6.10581667, "lat_t": "37 09.646 N", "lon_t": "06 06.349 W", "desorp": "Poste cuadrangular rojo blanco N\u00ba44 blanco sobre marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "alt": "8", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3693/3693_1.jpg", "nombre": "BALIZA N&ordm; 44.- PUNTA DEL MELONAR", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "006\u00ba 6.359 W 37\u00ba 9.647 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.67 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09810", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba49. El M\u00e1rmol", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.16991667, "lon": -6.1045, "lat_t": "37 10.195 N", "lon_t": "06 06.270 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3694/09810.gif", "nombre": "BOYA N&ordm; 49.- EL MARMOL", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 6.270 W 37\u00ba 10.195 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09820", "ni": "D-2349.69", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Corta de los Olivillos", "c2": "Baliza N\u00ba46. El M\u00e1rmol Roja", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.17098333, "lon": -6.10676667, "lat_t": "37 10.259 N", "lon_t": "06 06.406 W", "desorp": "Torreta cuadrangular roja blanca", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "alt": "7", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3695/3695_1.gif", "nombre": "BALIZA N&ordm; 46.- EL MARMOL ROJA.- CORTA DE LOS OLIVILLOS", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "006\u00ba 6.405 W 37\u00ba 10.261 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.69 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09830", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Corta de los Olivillos", "c2": "Boya N\u00ba51. Olivillos Sur Verde", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.18023333, "lon": -6.10313333, "lat_t": "37 10.814 N", "lon_t": "06 06.188 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09840", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3696/3696_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 51.- OLIVILLOS SUR VERDE.- CORTA DE LOS OLIVILLOS", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 6.188 W 37\u00ba 10.814 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09840", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Corta de los Olivillos", "c2": "Boya N\u00ba48. Olivillos Sur Roja", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.18023333, "lon": -6.10485, "lat_t": "37 10.814 N", "lon_t": "06 06.291 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09830", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3697/3697_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 48.- OLIVILLOS SUR ROJA.- CORTA DE LOS OLIVILLOS", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 6.291 W 37\u00ba 10.814 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09850", "ni": "D-2349.72", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Corta de los Olivillos", "c2": "Boya N\u00ba53. Olivillos Centro Verde", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.19045, "lon": -6.0985, "lat_t": "37 11.427 N", "lon_t": "06 05.910 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3698/3698_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 53.- OLIVILLOS CENTRO VERDE.- CORTA DE LOS OLIVILLOS", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 5.910 W 37\u00ba 11.427 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09860", "ni": "D-2349.73", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Corta de los Olivillos", "c2": "Baliza N\u00ba50. Olivillos Centro Roja", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.19051667, "lon": -6.10165, "lat_t": "37 11.431 N", "lon_t": "06 06.099 W", "desorp": "Torreta troncopiramidal roja blanca", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "7", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3699/3699_1.JPG", "nombre": "BALIZA N&ordm; 50.- OLIVILLOS CENTRO ROJA.- CORTA DE LOS OLIVILLOS", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "006\u00ba 6.100 W 37\u00ba 11.433 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.73 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09870", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Corta de los Olivillos", "c2": "Boya N\u00ba55. Olivillos Norte Verde", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.2044, "lon": -6.08791667, "lat_t": "37 12.264 N", "lon_t": "06 05.275 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09880", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3718/3718_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 55.- OLIVILLOS NORTE VERDE.- CORTA DE LOS OLIVILLOS", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 5.275 W 37\u00ba 12.264 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09880", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Corta de los Olivillos", "c2": "Boya N\u00ba52. Olivillos Norte Roja", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.20505, "lon": -6.08925, "lat_t": "37 12.303 N", "lon_t": "06 05.355 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09870", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3719/3719_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 52.- OLIVILLOS NORTE ROJA.- CORTA DE LOS OLIVILLOS", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 5.355 W 37\u00ba 12.303 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09890", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba57. La Compa\u00f1\u00eda", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.21221667, "lon": -6.07743333, "lat_t": "37 12.733 N", "lon_t": "06 04.646 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09900", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3720/3720_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 57.- LA COMPA&Ntilde;&Iacute;A", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 4.646 W 37\u00ba 12.733 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09900", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Corta de la Isleta", "c2": "Boya N\u00ba54. Borrego", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.218, "lon": -6.07208333, "lat_t": "37 13.080 N", "lon_t": "06 04.325 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09890", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3721/3721_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 54.- BORREGO.- CORTA DE LA ISLETA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 4.325 W 37\u00ba 13.080 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09910", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Corta de la Isleta", "c2": "Boya N\u00ba59. Isleta Sur Verde", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.22338333, "lon": -6.0668, "lat_t": "37 13.403 N", "lon_t": "06 04.008 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "alt": "8", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3722/3722_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 59.- ISLETA SUR VERDE", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 4.008 W 37\u00ba 13.403 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09920", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Corta de la Isleta", "c2": "Boya N\u00ba61. Isleta Centro Verde", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.2328, "lon": -6.06245, "lat_t": "37 13.968 N", "lon_t": "06 03.747 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3723/3723_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 61.- ISLETA CENTRO VERDE", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 3.747 W 37\u00ba 13.968 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09930", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Corta de la Isleta", "c2": "Boya N\u00ba63. Isleta Norte Verde", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.2397, "lon": -6.06181667, "lat_t": "37 14.382 N", "lon_t": "06 03.709 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3666/3666_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 63.- ISLETA NORTE VERDE", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 3.684 W 37\u00ba 14.379 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09940", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Corta de la Isleta", "c2": "Boya N\u00ba56. Isleta Norte Roja", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.24433333, "lon": -6.0628, "lat_t": "37 14.660 N", "lon_t": "06 03.768 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3667/3667_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 56.- ISLETA NORTE ROJA.- CORTA DE LA ISLETA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 3.768 W 37\u00ba 14.660 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09945", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba65. Majano", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.25513333, "lon": -6.06113333, "lat_t": "37 15.308 N", "lon_t": "06 03.668 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4567/4567_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 65.- MAJANO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 3.668 W 37\u00ba 15.308 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09951", "ni": "D-2349.83", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Baliza N\u00ba58. Caridad", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.25955, "lon": -6.0622, "lat_t": "37 15.573 N", "lon_t": "06 03.732 W", "desorp": "Torreta troncopiramidal amarilla", "aparpe": "FlY 5s", "alt": "12", "alc": "3", "eleva": "15", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3668/3668_1.JPG", "nombre": "BALIZA N&ordm; 58.- CARIDAD", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "15.00", "coord": "006\u00ba 3.732 W 37\u00ba 15.573 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.83 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09960", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba67. R\u00edo PudioGuiniguada", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.27846667, "lon": -6.04863333, "lat_t": "37 16.708 N", "lon_t": "06 02.918 W", "desorp": "De espeque verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "alt": "4", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3669/3669_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 67.- RIO PUDIO-GUINIGUADA ", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 2.918 W 37\u00ba 16.708 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09965", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba69. Coria Sur", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.28645, "lon": -6.04623333, "lat_t": "37 17.187 N", "lon_t": "06 02.774 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09967 y 09975", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4568/4568_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 69.- CORIA SUR", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 2.774 W 37\u00ba 17.187 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09967", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba69A. Coria Centro", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.29463333, "lon": -6.0437, "lat_t": "37 17.678 N", "lon_t": "06 02.622 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09965 y 09975", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4569/4569_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 69A.- CORIA CENTRO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 2.622 W 37\u00ba 17.678 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09970", "ni": "D-2349.85", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Enfilaci\u00f3n 246\u00ba. F", "c2": "Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.29655, "lon": -6.04401667, "lat_t": "37 17.793 N", "lon_t": "06 02.641 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica de hierro marca de tope tri\u00e1ngulo blanco bandas diagonales rojas", "aparpe": "QR 1s", "alt": "7", "alc": "5", "eleva": "9", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3670/09970.jpg", "nombre": "LUZ ANTERIOR.- ENFILACION \"F\" 246&ordm;", "foto": "23", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 3 oc 0 7", "alcanc": "5.00", "elevac": "9.00", "coord": "006\u00ba 2.639 W 37\u00ba 17.791 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.85 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09971", "ni": "D-2349.86", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Enfilaci\u00f3n 246\u00ba. F", "c2": "Posterior. A 60m de Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.29633333, "lon": -6.04463333, "lat_t": "37 17.780 N", "lon_t": "06 02.678 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica de hierro marca de tope tri\u00e1ngulo invertido blanca bandas diagonales rojas", "aparpe": "IsoR 4s", "alt": "10", "alc": "5", "eleva": "12", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3671/09971.jpg", "nombre": "LUZ POSTERIOR A 60 M. DE LA ANTERIOR.- ENFILACION \"F\" 246&ordm;", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Iso", "per": "4.00", "carac": "", "alcanc": "5.00", "elevac": "12.00", "coord": "006\u00ba 2.677 W 37\u00ba 17.778 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.86 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09975", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba69B. Coria Norte", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.29905, "lon": -6.03455, "lat_t": "37 17.943 N", "lon_t": "06 02.073 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09965 y 09967", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4570/4570_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 69B.- CORIA NORTE", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 2.073 W 37\u00ba 17.943 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09980", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba71. Huerta del Rinc\u00f3n", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.30231667, "lon": -6.0283, "lat_t": "37 18.139 N", "lon_t": "06 01.698 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "alt": "8", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "Sincronizada con 09982", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3672/3672_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 71.- HUERTA DEL RINCON", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "10.00", "coord": "006\u00ba 1.698 W 37\u00ba 18.139 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09982", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba60B. Rinc\u00f3n Roja", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.30341667, "lon": -6.02875, "lat_t": "37 18.205 N", "lon_t": "06 01.725 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Sincronizada con 09980", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4571/4571_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 60B.- RINCON ROJA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 1.725 W 37\u00ba 18.205 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09985", "ni": "D-2349.875", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Esclusa", "c2": "Baliza Estrella Eje de salida", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.3143, "lon": -6.01856667, "lat_t": "37 18.858 N", "lon_t": "06 01.114 W", "desorp": "Torre en celos\u00eda roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "QR 1s", "alt": "5", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "DR 5s (T)", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3377/3377_1.jpg", "nombre": "BALIZA ESTRELLA \"EJE DE SALIDA\".- ESCLUSA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "8.00", "coord": "006\u00ba 1.070 W 37\u00ba 18.897 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.875 - Servicio Reducido / Otros", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09987", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Boya N\u00ba73. Antesclusa", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.31456667, "lon": -6.01516667, "lat_t": "37 18.874 N", "lon_t": "06 00.910 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4572/4572_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 73.- ANTESCLUSA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 0.910 W 37\u00ba 18.874 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09990", "ni": "D-2349.88", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Esclusa", "c2": "Baliza N\u00ba62. Don Isa\u00edas", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.31681667, "lon": -6.01431667, "lat_t": "37 19.009 N", "lon_t": "06 00.859 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica blanca marca de tope cilindro rojo verde rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 14,5s", "alt": "6", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3673/3673_1.jpg", "nombre": "BALIZA N&ordm; 62.- \"DON ISAIAS\"", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "14.00", "carac": "L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 3 L 0 5 oc 9", "alcanc": "3.00", "elevac": "10.00", "coord": "006\u00ba 0.855 W 37\u00ba 19.010 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.88 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09990.1", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Baliza direccional Don Isa\u00edas", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.31681667, "lon": -6.01421667, "lat_t": "37 19.009 N", "lon_t": "06 00.853 W", "desorp": "Columna cuadrangular blanca franjas rojas", "aparpe": "IsoW 4s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 2 ; 2", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4573/4573_1.JPG", "nombre": "BALIZA DIRECCIONAL DON ISAIAS", "foto": "4", "tipo": "LUZ DIRECCIONAL", "color": "BLANCO", "ritmo": "Iso", "per": "4.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 0.754 W 37\u00ba 19.056 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09991.10", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Esclusa", "c2": "Baliza E1", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.31808333, "lon": -6.00771667, "lat_t": "37 19.085 N", "lon_t": "06 00.463 W", "desorp": "Poste verde sobre muro", "aparpe": "QG 1s", "alt": "1", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "Sincronizada con 09991.12", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.01.00", "exped": "09.01.00", "bal": "PUERTO DE SEVILLA (SE.01.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3384/3384_1.gif", "nombre": "BALIZA \"E1\".- ESCLUSA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "2.00", "elevac": "8.00", "coord": "006\u00ba 0.461 W 37\u00ba 19.089 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09991.12", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Esclusa", "c2": "Baliza E2", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.31781667, "lon": -6.00976667, "lat_t": "37 19.069 N", "lon_t": "06 00.586 W", "desorp": "Poste cuadrangular rojo blanco \"E2\"", "aparpe": "QR 1s", "alt": "1", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "Sincronizada con 09991.10", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.01.00", "exped": "09.01.00", "bal": "PUERTO DE SEVILLA (SE.01.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3385/3385_1.JPG", "nombre": "BALIZA \"E2\".- ESCLUSA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "8.00", "coord": "006\u00ba 0.586 W 37\u00ba 19.069 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09991.14", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Esclusa", "c2": "Baliza I1", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.31971667, "lon": -6.00325, "lat_t": "37 19.183 N", "lon_t": "06 00.195 W", "desorp": "Poste verde sobre muro", "aparpe": "QG 1s", "alt": "1", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "Sincronizada con 09991.16", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.01.00", "exped": "09.01.00", "bal": "PUERTO DE SEVILLA (SE.01.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3386/3386_1.gif", "nombre": "BALIZA \"I1\".- ESCLUSA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "2.00", "elevac": "8.00", "coord": "006\u00ba 0.196 W 37\u00ba 19.185 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09991.16", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Esclusa", "c2": "Baliza I2", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.32085, "lon": -6.00156667, "lat_t": "37 19.251 N", "lon_t": "06 00.094 W", "desorp": "Poste cuadrangular blanco rojo \"I2\"", "aparpe": "QR 1s", "alt": "1", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "Sincronizada con 09991.14", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.01.00", "exped": "09.01.00", "bal": "PUERTO DE SEVILLA (SE.01.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3387/3387_1.JPG", "nombre": "BALIZA \"I2\".- ESCLUSA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "8.00", "coord": "006\u00ba 0.094 W 37\u00ba 19.251 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09992", "ni": "D-2349.935", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Esclusa", "c2": "Baliza Victoria Eje de entrada", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.32231667, "lon": -5.99678333, "lat_t": "37 19.339 N", "lon_t": "05 59.807 W", "desorp": "M\u00e1stil verde marca de tope cono verde panel rectangular rojo franja blanca", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.01.00", "exped": "09.01.00", "bal": "PUERTO DE SEVILLA (SE.01.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3382/3382_1.JPG", "nombre": "BALIZA VICTORIA \"EJE DE ENTRADA\".- ESCLUSA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "1.00", "coord": "005\u00ba 59.807 W 37\u00ba 19.342 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.935 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09992.20", "ni": "D-2349.964", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Baliza Jimena Sur", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.3273, "lon": -5.99433333, "lat_t": "37 19.638 N", "lon_t": "05 59.660 W", "desorp": "Torreta verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "4", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.01.00", "exped": "09.01.00", "bal": "PUERTO DE SEVILLA (SE.01.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3653/3653_1.jpg", "nombre": "BALIZA JIMENA SUR", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "4.00", "coord": "005\u00ba 59.657 W 37\u00ba 19.634 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09992.21", "ni": "D-2349.965", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Baliza Jimena Norte", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.33128333, "lon": -5.99363333, "lat_t": "37 19.877 N", "lon_t": "05 59.618 W", "desorp": "Torreta roja", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "3", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.01.00", "exped": "09.01.00", "bal": "PUERTO DE SEVILLA (SE.01.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3031/3031_1.jpg", "nombre": "BALIZA JIMENA NORTE", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "005\u00ba 59.610 W 37\u00ba 19.900 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.965 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09992.30", "ni": "D-2349.966", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Antigua esclusa", "c2": "Boya S", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.33045, "lon": -5.99298333, "lat_t": "37 19.827 N", "lon_t": "05 59.579 W", "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "QY 1s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.01.00", "exped": "09.01.00", "bal": "PUERTO DE SEVILLA (SE.01.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3380/3380_1.jpg", "nombre": "BOYA SUR.- ANTIGUA ESCLUSA", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "005\u00ba 59.579 W 37\u00ba 19.827 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09992.31", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Antigua esclusa", "c2": "Boya E", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.33096667, "lon": -5.99273333, "lat_t": "37 19.858 N", "lon_t": "05 59.564 W", "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "QY 1s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.01.00", "exped": "09.01.00", "bal": "PUERTO DE SEVILLA (SE.01.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3379/3379_1.jpg", "nombre": "BOYA ESTE.- ANTIGUA ESCLUSA", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "005\u00ba 59.573 W 37\u00ba 19.849 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09992.32", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Antigua esclusa", "c2": "Boya N", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.33346667, "lon": -5.994, "lat_t": "37 20.008 N", "lon_t": "05 59.640 W", "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "QY 1s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.01.00", "exped": "09.01.00", "bal": "PUERTO DE SEVILLA (SE.01.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3381/3381_1.jpg", "nombre": "BOYA NORTE.- ANTIGUA ESCLUSA", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "005\u00ba 59.640 W 37\u00ba 19.998 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09992.40", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Pantal\u00e1n Sun Sails", "c2": "\u00c1ngulo S", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.33276667, "lon": -5.9919, "lat_t": "37 19.966 N", "lon_t": "05 59.514 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "alt": "1", "alc": "3", "eleva": "3", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.01.00", "exped": "09.01.00", "bal": "PUERTO DE SEVILLA (SE.01.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3032/3032_1.gif", "nombre": "ANGULO SUR.- PANTALAN \"SUN SAILS\"", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "3.00", "coord": "005\u00ba 59.514 W 37\u00ba 19.963 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09992.41", "ni": "D-2349.968", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Pantal\u00e1n Sun Sails", "c2": "Extremo N", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.33433333, "lon": -5.99256667, "lat_t": "37 20.060 N", "lon_t": "05 59.554 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.01.00", "exped": "09.01.00", "bal": "PUERTO DE SEVILLA (SE.01.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4596/4596_1.gif", "nombre": "EXTREMO NORTE.- PANTALAN \"SUN SAILS\"", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "005\u00ba 59.555 W 37\u00ba 20.056 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09992.50", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Astilleros de Sevilla", "c2": "Boya A", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.33731667, "lon": -5.99603333, "lat_t": "37 20.239 N", "lon_t": "05 59.762 W", "desorp": "Esf\u00e9rica amarilla", "aparpe": "QY 1s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Se\u00f1aliza los tramos de gradas sumergidas", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.01.00", "exped": "09.01.00", "bal": "PUERTO DE SEVILLA (SE.01.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA \"A\" ASTILLEROS DE SEVILLA", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "005\u00ba 59.762 W 37\u00ba 20.239 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09992.51", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Astilleros de Sevilla", "c2": "Boya B", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.33756667, "lon": -5.99543333, "lat_t": "37 20.254 N", "lon_t": "05 59.726 W", "desorp": "Esf\u00e9rica amarilla", "aparpe": "QY 1s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Se\u00f1aliza los tramos de gradas sumergidas", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.01.00", "exped": "09.01.00", "bal": "PUERTO DE SEVILLA (SE.01.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA \"B\" ASTILLEROS DE SEVILLB", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "005\u00ba 59.726 W 37\u00ba 20.254 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09992.52", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Astilleros de Sevilla", "c2": "Boya C", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.33786667, "lon": -5.99503333, "lat_t": "37 20.272 N", "lon_t": "05 59.702 W", "desorp": "Esf\u00e9rica amarilla", "aparpe": "QY 1s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Se\u00f1aliza los tramos de gradas sumergidas", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.01.00", "exped": "09.01.00", "bal": "PUERTO DE SEVILLA (SE.01.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA \"C\" ASTILLEROS DE SEVILLB", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "005\u00ba 59.702 W 37\u00ba 20.272 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09993", "ni": "D-2349.97", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Puerto Deportivo de PUERTO GELVES", "c2": "A babor", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.3396, "lon": -6.02301667, "lat_t": "37 20.376 N", "lon_t": "06 01.381 W", "desorp": "Torreta troncopiramidal roja", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.03.00", "exped": "09.03.00", "bal": "PUERTO DE GELVES (SE.03.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3674/09993.gif", "nombre": "LUZ A BABOR", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "006\u00ba 1.381 W 37\u00ba 20.372 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.97 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09995", "ni": "D-2349.98", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Puerto Deportivo de PUERTO GELVES", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo exterior", "c4": "", "lat": 37.34001667, "lon": -6.02313333, "lat_t": "37 20.401 N", "lon_t": "06 01.388 W", "desorp": "Torreta troncopiramidal verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.03.00", "exped": "09.03.00", "bal": "PUERTO DE GELVES (SE.03.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3675/09995.gif", "nombre": "EXTREMO EXTERIOR.- DIQUE DE ABRIGO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "006\u00ba 1.389 W 37\u00ba 20.397 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.98 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "09995.5", "ni": "D-2349.983", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Puerto Deportivo de PUERTO GELVES", "c2": "Dique de abrigo", "c3": "Extremo interior", "c4": "", "lat": 37.34001667, "lon": -6.02341667, "lat_t": "37 20.401 N", "lon_t": "06 01.405 W", "desorp": "Estructura verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.03.00", "exped": "09.03.00", "bal": "PUERTO DE GELVES (SE.03.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4658/4658_1.gif", "nombre": "EXTREMO INTERIOR.- DIQUE DE ABRIGO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 1.404 W 37\u00ba 20.394 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "10035", "ni": "D-2349.96", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Baliza N\u00ba64. Torrecuellar", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.32581667, "lon": -5.9971, "lat_t": "37 19.549 N", "lon_t": "05 59.826 W", "desorp": "Poste cuadrangular gris N\u00ba64 blanco sobre cuadrado rojo", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "8", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.01.00", "exped": "09.01.00", "bal": "PUERTO DE SEVILLA (SE.01.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3755/3755_1.JPG", "nombre": "BALIZA N&ordm; 64 TORRECUELLAR", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "005\u00ba 59.832 W 37\u00ba 19.549 N", "s_luz": "Luz id :D-2349.96 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "10040", "ni": "D-2350", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Puerto de SEVILLA", "c2": "Baliza N\u00ba66. Bat\u00e1n", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.35565, "lon": -5.99395, "lat_t": "37 21.339 N", "lon_t": "05 59.637 W", "desorp": "Columna roja verde roja", "aparpe": "Fl(2+1)R 14,5s", "alt": "8", "alc": "5", "eleva": "14", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3 ; 0,5 ; 9", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.01.00", "exped": "09.01.00", "bal": "PUERTO DE SEVILLA (SE.01.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3756/10040.JPG", "nombre": "BALIZA N&ordm; 66 DARSENA DEL BATAN", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "41.00", "carac": "L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 3 L 0 5 oc 9", "alcanc": "5.00", "elevac": "14.00", "coord": "005\u00ba 59.636 W 37\u00ba 21.338 N", "s_luz": "Luz id :D-2350 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "10045", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Puente de Las Delicias", "c2": "Pilar a estribor", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.36745, "lon": -5.99228333, "lat_t": "37 22.047 N", "lon_t": "05 59.537 W", "desorp": "Pilar del puente marca de tope cono verde pintado sobre marca de tope cilindroblanco", "aparpe": "...", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "Puente normalmente cerrado. Tr\u00e1fico cerrado", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.01.00", "exped": "09.01.00", "bal": "PUERTO DE SEVILLA (SE.01.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4616/4616_1.jpg", "nombre": "PILAR A ESTRIBOR.- PUENTE DE LAS DELICIAS", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "PILAR DEL PUENTE. TRIANGULO VERDE PINTADO SOBRE CUADRADO BLANCO", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "005\u00ba 59.528 W 37\u00ba 22.044 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "10045.1", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Puente de Las Delicias", "c2": "Pilar a babor", "c3": "", "c4": "", "lat": 37.36745, "lon": -5.9929, "lat_t": "37 22.047 N", "lon_t": "05 59.574 W", "desorp": "Pilar del puente marca de tope cilindro rojo pintado sobre marca de tope cilindroblanco", "aparpe": "...", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.01.00", "exped": "09.01.00", "bal": "PUERTO DE SEVILLA (SE.01.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4617/4617_1.jpg", "nombre": "PILAR A BABOR.- PUENTE DE LAS DELICIAS", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "005\u00ba 59.567 W 37\u00ba 22.046 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "10050", "ni": "", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Puerto de SEVILLA", "c2": "Club N\u00e1utico de Sevilla", "c3": "Pantal\u00e1n. Extremo S", "c4": "", "lat": 37.36983333, "lon": -5.99306667, "lat_t": "37 22.190 N", "lon_t": "05 59.584 W", "desorp": "Poste met\u00e1lico", "aparpe": "FR", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.11.00", "exped": "09.00.00", "bal": "CLUB NAUTICO DE SEVILLA (SE.11.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4653/4653_1.gif", "nombre": "PANTALAN.- EXTREMO SUR", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "005\u00ba 59.585 W 37\u00ba 22.188 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "10051", "ni": "D-2349.985", "ng": "R\u00cdO GUADALQUIVIR", "c1": "Puerto de SEVILLA", "c2": "Club N\u00e1utico de Sevilla", "c3": "Pantal\u00e1n. Extremo N", "c4": "", "lat": 37.37083333, "lon": -5.99306667, "lat_t": "37 22.250 N", "lon_t": "05 59.584 W", "desorp": "...", "aparpe": "QR 1s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "SE.11.00", "exped": "09.00.00", "bal": "CLUB NAUTICO DE SEVILLA (SE.11.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4654/4654_1.gif", "nombre": "PANTALAN.- EXTREMO NORTE", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "005\u00ba 59.585 W 37\u00ba 22.248 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP24.kmz", "nn": "10080", "ni": "D-2350.4", "ng": "", "c1": "Bajo Salmedina", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.73965, "lon": -6.47386667, "lat_t": "36 44.379 N", "lon_t": "06 28.432 W", "desorp": "Torre baliza cil\u00edndrica Cardinal W marca de tope dos conos opuestos por sus v\u00e9rtices negros", "aparpe": "Q(9)W 15s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "", "fases": "", "niebla": "AIS sint\u00e9tico. Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "SE.00.01", "exped": "09.01.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE SEVILLA (SE.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3700/3700_1.jpg", "nombre": "BAJO SALMEDINA", "foto": "16", "tipo": "CARDINAL OESTE", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpCt(9)", "per": "15.00", "carac": "[(L 0 5 oc 0 5)8 veces]L 0 5 oc 6 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "10.00", "coord": "006\u00ba 28.433 W 36\u00ba 44.374 N", "s_luz": "Luz id :D-2350.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242143 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10095", "ni": "D-2386", "ng": "", "c1": "Boya ODAS", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.49053333, "lon": -6.96365, "lat_t": "36 29.432 N", "lon_t": "06 57.819 W", "desorp": "Lenticular amarilla con superestructura", "aparpe": "Q(5)Y 20s", "alt": "4", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.99.96", "exped": "", "bal": "RED DE AGUAS PROFUNDAS EN LA BAH&Iacute;A DE C&Aacute;DIZ (CA.99.96)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ODAS (GOLFO DE C&Aacute;DIZ)", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "GpCt(5)", "per": "20.00", "carac": "[(L 0 5 oc 0 5)4 veces]L 0 5 oc 15 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 57.819 W 36\u00ba 29.432 N", "s_luz": "Luz id :D-2386 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10110", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Boya Bajo El Quemado", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.59983333, "lon": -6.39783333, "lat_t": "36 35.990 N", "lon_t": "06 23.870 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 9s", "alt": "", "alc": "7", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 1 ; 2 ; 1 ; 5", "niebla": "AIS sint\u00e9tico. Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.00.01", "exped": "10.65.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE BAHIA DE CADIZ (CA.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3703/3703_1.JPG", "nombre": "BOYA BAJO EL QUEMADO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "9.00", "carac": "L1 oc 2 L 1 oc 5", "alcanc": "7.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 23.970 W 36\u00ba 35.990 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992241090 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10120", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Boya Bajo Las Cabezuelas", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.58681667, "lon": -6.33261667, "lat_t": "36 35.209 N", "lon_t": "06 19.957 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 10s", "alt": "", "alc": "7", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 5", "niebla": "AIS sint\u00e9tico. Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.00.01", "exped": "10.65.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE BAHIA DE CADIZ (CA.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3704/3704_1.JPG", "nombre": "BOYA BAJO LAS CABEZUELAS", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "10.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1)3 veces]L 0 5 oc 5", "alcanc": "7.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 19.957 W 36\u00ba 35.209 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992241091 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "", "nn": "10130", "ni": "D-2355", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de ROTA", "c2": "Aerofaro", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.63548333, "lon": -6.34713333, "lat_t": "36 38.129 N", "lon_t": "06 20.828 W", "desorp": "Dep\u00f3sito en damero blanco y rojo", "aparpe": "AeroAlFlWG 9s", "alt": "49", "alc": "17", "eleva": "80", "notas": "Luces FR sobre dep\u00f3sitos, torre de control y TSH", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10140", "ni": "D-2355.2", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de ROTA", "c2": "Faro", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.61601667, "lon": -6.35723333, "lat_t": "36 36.961 N", "lon_t": "06 21.434 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca roja blanca", "aparpe": "OcW 4s", "alt": "28", "alc": "13", "eleva": "34", "notas": "DGPS a 1,3M al 300\u00ba", "fases": "", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "DGPS fuera de servicio (T)", "id_bal": "CA.00.01", "exped": "10.02.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE BAHIA DE CADIZ (CA.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3705/3705_2.jpg", "nombre": "FARO DE ROTA", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "Oc", "per": "4.00", "carac": "oc4,0", "alcanc": "13.00", "elevac": "34.00", "coord": "006\u00ba 21.434 W 36\u00ba 36.957 N", "s_luz": "Luz id :D-2355.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242144 - En servicio", "s_dgps": "DGP id :510 - En servicio", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10145", "ni": "D-2355.4", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de ROTA", "c2": "Puerto DeportivoPesquero", "c3": "Dique de abrigo. Extremo", "c4": "", "lat": 36.6144, "lon": -6.35068333, "lat_t": "36 36.864 N", "lon_t": "06 21.041 W", "desorp": "M\u00e1stil rojo sobre caseta roja", "aparpe": "Fl(3)R 10s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.61.00", "exped": "10.61.00", "bal": "PUERTO DEPORTIVO MARINA DE ROTA (CA.61.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1607/1607_1.jpg", "nombre": "DIQUE DE ABRIGO.- EXTREMO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "10.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 5 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "10.00", "coord": "006\u00ba 21.040 W 36\u00ba 36.865 N", "s_luz": "Luz id :D-2355.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10149", "ni": "D-2355.5", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de ROTA", "c2": "Puerto DeportivoPesquero", "c3": "Contradique. Extremo", "c4": "", "lat": 36.6151, "lon": -6.35165, "lat_t": "36 36.906 N", "lon_t": "06 21.099 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Q(6)G 12s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "Apagada (T)", "id_bal": "CA.61.00", "exped": "10.61.00", "bal": "PUERTO DEPORTIVO MARINA DE ROTA (CA.61.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1608/1608_1.jpg", "nombre": "CONTRADIQUE.- EXTREMO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpCt(6)", "per": "12.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 21.104 W 36\u00ba 36.902 N", "s_luz": "Luz id :D2355.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10160", "ni": "D-2359", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Base Naval de ROTA", "c2": "Enfilaci\u00f3n 345,5\u00ba", "c3": "Anterior", "c4": "", "lat": 36.62576667, "lon": -6.32891667, "lat_t": "36 37.546 N", "lon_t": "06 19.735 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda met\u00e1lica marca de tope rombo blanco y rojo", "aparpe": "QW 1s", "alt": "9", "alc": "9", "eleva": "15", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.61.01", "exped": "10.61.01", "bal": "BASE NAVAL DE ROTA (CA.61.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "LUZ ANTERIOR.- ENFILACION 345,5&ordm;", "foto": "23", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "color": "BLANCO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 3 oc 0 7", "alcanc": "9.00", "elevac": "15.00", "coord": "006\u00ba 19.738 W 36\u00ba 37.542 N", "s_luz": "Luz id :D-2359 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10161", "ni": "D-2359.1", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Base Naval de ROTA", "c2": "Enfilaci\u00f3n 345,5\u00ba", "c3": "Posterior. A 285m de Anterior", "c4": "", "lat": 36.62805, "lon": -6.32961667, "lat_t": "36 37.683 N", "lon_t": "06 19.777 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda met\u00e1lica marca de tope esfera rojo y blanco", "aparpe": "OcW 3s", "alt": "15", "alc": "11", "eleva": "27", "notas": "", "fases": " 2 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.61.01", "exped": "10.61.01", "bal": "BASE NAVAL DE ROTA (CA.61.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "LUZ POSTERIOR A 285 M. DE LA ANTERIOR.- ENFILACION 345,5&ordm;", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "BLANCO", "ritmo": "Oc", "per": "3.00", "carac": "L 2 oc 1", "alcanc": "11.00", "elevac": "27.00", "coord": "006\u00ba 19.783 W 36\u00ba 37.681 N", "s_luz": "Luz id :D-2359.1 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10170", "ni": "D-2357", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Base Naval de ROTA", "c2": "Rompeolas de Poniente. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.61051667, "lon": -6.32601667, "lat_t": "36 36.631 N", "lon_t": "06 19.561 W", "desorp": "Columna en celos\u00eda met\u00e1lica", "aparpe": "Oc(2)R 6s", "alt": "4", "alc": "4", "eleva": "17", "notas": "", "fases": " 3 ; 1 ; 1 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.61.01", "exped": "10.61.01", "bal": "BASE NAVAL DE ROTA (CA.61.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ROMPEOLAS DE PONIENTE.- EXTREMO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpOc(2)", "per": "6.00", "carac": "L 3 oc 1 L 1 oc 1", "alcanc": "4.00", "elevac": "17.00", "coord": "006\u00ba 19.563 W 36\u00ba 36.633 N", "s_luz": "Luz id :D-2357 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10175", "ni": "D-2358", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Base Naval de ROTA", "c2": "Rompeolas de Levante. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.61301667, "lon": -6.32255, "lat_t": "36 36.781 N", "lon_t": "06 19.353 W", "desorp": "Columna en celos\u00eda met\u00e1lica", "aparpe": "Q(3)G 7s", "alt": "4", "alc": "6", "eleva": "14", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.61.01", "exped": "10.61.01", "bal": "BASE NAVAL DE ROTA (CA.61.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ROMPEOLAS DE LEVANTE.- EXTREMO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpCt(3)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 0 5 L 0 5 oc 0 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "6.00", "elevac": "14.00", "coord": "006\u00ba 19.357 W 36\u00ba 36.770 N", "s_luz": "Luz id :D-2358 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10177", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Base Naval de ROTA", "c2": "Enfilaci\u00f3n 320,5\u00ba diurna", "c3": "Anterior", "c4": "", "lat": 36.62303333, "lon": -6.33581667, "lat_t": "36 37.382 N", "lon_t": "06 20.149 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico de madera marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "...", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "Facilita atraque diurno a los muelles N\u00ba1 y N\u00ba2", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.61.01", "exped": "10.61.01", "bal": "BASE NAVAL DE ROTA (CA.61.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ENFILACION DIURNA 320,5&ordm; (DIURNA).- ANTERIOR", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "POSTE CILINDRICO DE MADERA", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "006\u00ba 20.152 W 36\u00ba 37.379 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10177.1", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Base Naval de ROTA", "c2": "Enfilaci\u00f3n 320,5\u00ba diurna", "c3": "Posterior", "c4": "", "lat": 36.6278, "lon": -6.34068333, "lat_t": "36 37.668 N", "lon_t": "06 20.441 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico de madera marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "...", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "Facilita atraque diurno a los muelles N\u00ba1 y N\u00ba2", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.61.01", "exped": "10.61.01", "bal": "BASE NAVAL DE ROTA (CA.61.01)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ENFILACION DIURNA 322&ordm;.- POSTERIOR", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "POSTE CILINDRICO DE MADERA", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "006\u00ba 20.445 W 36\u00ba 37.665 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10185", "ni": "D-2382", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto Deportivo PUERTO SHERRY", "c2": "Dique de Poniente. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.5773, "lon": -6.25416667, "lat_t": "36 34.638 N", "lon_t": "06 15.250 W", "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica blanca", "aparpe": "OcR 4s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 3 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.70.06", "exped": "10.70.06", "bal": "PUERTO SHERRY (CA.70.06)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3683/3683_1.jpg", "nombre": "DIQUE DE PONIENTE", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Oc", "per": "4.00", "carac": "L 3 oc 1", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 15.253 W 36\u00ba 34.638 N", "s_luz": "Luz id :D-2382 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10185-a", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto Deportivo PUERTO SHERRY", "c2": "Dique de Poniente", "c3": "Aterramientos", "c4": "1 boya a babor", "lat": 36.5778, "lon": -6.2545, "lat_t": "36 34.668 N", "lon_t": "06 15.270 W", "desorp": "Cil\u00edndrica roja", "aparpe": "QR 1s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.70.06", "exped": "10.70.06", "bal": "PUERTO SHERRY (CA.70.06)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "1&ordf; BOYA A BABOR.- ATERRAMIENTOS", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 15.270 W 36\u00ba 34.668 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10185-b", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto Deportivo PUERTO SHERRY", "c2": "Dique de Poniente", "c3": "Aterramientos", "c4": "2 boya a babor", "lat": 36.57761667, "lon": -6.254, "lat_t": "36 34.657 N", "lon_t": "06 15.240 W", "desorp": "Cil\u00edndrica roja", "aparpe": "...", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "Canal hac\u00eda interior del puerto se\u00f1alizado con 2 pares de boyas ciegas", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.70.06", "exped": "10.70.06", "bal": "PUERTO SHERRY (CA.70.06)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "2&ordf; BOYA A BABOR.- ATERRAMIENTOS", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "CILINDRICA ROJA", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "006\u00ba 15.184 W 36\u00ba 34.654 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10185-c", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto Deportivo PUERTO SHERRY", "c2": "Dique de Poniente", "c3": "Aterramientos", "c4": "Boya cardinal", "lat": 36.577, "lon": -6.25305, "lat_t": "36 34.620 N", "lon_t": "06 15.183 W", "desorp": "Cil\u00edndrica Cardinal E marca de tope dos conos opuestos por sus bases negros", "aparpe": "VQ(3)W 5s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.70.06", "exped": "10.70.06", "bal": "PUERTO SHERRY (CA.70.06)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA CARDINAL.- ATERRAMIENTOS", "foto": "15", "tipo": "CARDINAL ESTE", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpRp(3)", "per": "5.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 15.183 W 36\u00ba 34.620 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10190", "ni": "D-2382.3", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto Deportivo PUERTO SHERRY", "c2": "Entrada anted\u00e1rsena", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.57833333, "lon": -6.25361667, "lat_t": "36 34.700 N", "lon_t": "06 15.217 W", "desorp": "Torreta verde", "aparpe": "OcG 5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 3,8 ; 1,2", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.70.06", "exped": "10.70.06", "bal": "PUERTO SHERRY (CA.70.06)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3684/3684_1.jpg", "nombre": "ENTRADA ANTEDARSENA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Oc", "per": "5.00", "carac": "L 3 8 oc 1 2", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 15.208 W 36\u00ba 34.700 N", "s_luz": "Luz id :D-2382.3 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10195", "ni": "D-2382.4", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto Deportivo PUERTO SHERRY", "c2": "D\u00e1rsena interior", "c3": "A estribor", "c4": "", "lat": 36.57868333, "lon": -6.255, "lat_t": "36 34.721 N", "lon_t": "06 15.300 W", "desorp": "Torreta verde", "aparpe": "QG 1s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.70.06", "exped": "10.70.06", "bal": "PUERTO SHERRY (CA.70.06)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3685/3685_1.jpg", "nombre": "LUZ A ESTRIBOR.- DARSENA INTERIOR", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 3 oc 0 7", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 15.302 W 36\u00ba 34.720 N", "s_luz": "Luz id :D-2382.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10200", "ni": "D-2382.5", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto Deportivo PUERTO SHERRY", "c2": "D\u00e1rsena interior", "c3": "A babor", "c4": "", "lat": 36.57885, "lon": -6.25561667, "lat_t": "36 34.731 N", "lon_t": "06 15.337 W", "desorp": "Torreta roja", "aparpe": "QR 1s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.70.06", "exped": "10.70.06", "bal": "PUERTO SHERRY (CA.70.06)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3686/3686_1.jpg", "nombre": "LUZ A BABOR.- DARSENA INTERIOR", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 3 oc 0 7", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 15.341 W 36\u00ba 34.729 N", "s_luz": "Luz id :D-2382.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10205", "ni": "D-2385.7", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de EL PUERTO DE SANTA MAR\u00cdA", "c2": "Luz Direccional 040\u00ba", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.5939, "lon": -6.22496667, "lat_t": "36 35.634 N", "lon_t": "06 13.498 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica met\u00e1lica", "aparpe": "DirFlWRG 6s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "14", "notas": "", "fases": " 1,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.62.00", "exped": "10.62.00", "bal": "PUERTO DE SANTA MAR&Iacute;A (CA.62.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3039/3039_1.jpg", "nombre": "LUZ DIRECCIONAL 040&ordm;", "foto": "22", "tipo": "LUZ DIRECCIONAL DE SECTORES", "color": "BLANCO", "ritmo": "DirD", "per": "6.00", "carac": "L 1 5 oc 4 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "14.00", "coord": "006\u00ba 13.501 W 36\u00ba 35.632 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10215", "ni": "D-2383", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de EL PUERTO DE SANTA MAR\u00cdA", "c2": "Muelle exterior. Espig\u00f3n. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.57781667, "lon": -6.24008333, "lat_t": "36 34.669 N", "lon_t": "06 14.405 W", "desorp": "Torreta verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "alt": "4", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.62.00", "exped": "10.62.00", "bal": "PUERTO DE SANTA MAR&Iacute;A (CA.62.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3687/3687_1.JPG", "nombre": "MUELLE EXTERIOR.- ESPIGON.- EXTREMO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "10.00", "coord": "006\u00ba 14.408 W 36\u00ba 34.667 N", "s_luz": "Luz id :D-2383 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10217", "ni": "D-2383.4", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de EL PUERTO DE SANTA MAR\u00cdA", "c2": "Escollera de Levante. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.57423333, "lon": -6.23916667, "lat_t": "36 34.454 N", "lon_t": "06 14.350 W", "desorp": "Torreta Cardinal W", "aparpe": "Q(9)W 15s", "alt": "4", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.62.00", "exped": "10.62.00", "bal": "PUERTO DE SANTA MAR&Iacute;A (CA.62.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/755/755_1.jpg", "nombre": "ESCOLLERA DE LEVANTE.- EXTREMO", "foto": "16", "tipo": "CARDINAL OESTE", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpCt(9)", "per": "15.00", "carac": "[(L 0 5 oc 0 5)8 veces]L 0 5 oc 6 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 14.351 W 36\u00ba 34.455 N", "s_luz": "Luz id :D-2383.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10220", "ni": "D-2385.2", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de EL PUERTO DE SANTA MAR\u00cdA", "c2": "Escollera de Poniente. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.57241667, "lon": -6.24923333, "lat_t": "36 34.345 N", "lon_t": "06 14.954 W", "desorp": "Torreta roja", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "4", "alc": "3", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.62.00", "exped": "10.62.00", "bal": "PUERTO DE SANTA MAR&Iacute;A (CA.62.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/756/756_1.jpg", "nombre": "ESCOLLERA DE PONIENTE.- EXTREMO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "11.00", "coord": "006\u00ba 14.952 W 36\u00ba 34.348 N", "s_luz": "Luz id :D-2385.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10230", "ni": "D-2385", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de EL PUERTO DE SANTA MAR\u00cdA", "c2": "Escollera de Poniente", "c3": "Pilar. En el agua", "c4": "", "lat": 36.58446667, "lon": -6.23526667, "lat_t": "36 35.068 N", "lon_t": "06 14.116 W", "desorp": "Poste Cil\u00edndrico rojo marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 5s", "alt": "3", "alc": "1", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 3", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.62.00", "exped": "10.62.00", "bal": "PUERTO DE SANTA MAR&Iacute;A (CA.62.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/757/757_1.jpg", "nombre": "PILAR.- EN EL AGUA.- ESCOLLERA DE PONIENTE", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "5.00", "carac": "L 0,5 oc 1 L 0,5 oc 3", "alcanc": "1.00", "elevac": "6.00", "coord": "006\u00ba 14.116 W 36\u00ba 35.068 N", "s_luz": "Luz id :D-2385 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10235", "ni": "D-2385.6", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de EL PUERTO DE SANTA MAR\u00cdA", "c2": "Muelle pesquero. \u00c1ngulo", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.59286667, "lon": -6.22716667, "lat_t": "36 35.572 N", "lon_t": "06 13.630 W", "desorp": "Torreta roja", "aparpe": "Fl(3)R 12s", "alt": "3", "alc": "1", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 7,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.62.00", "exped": "10.62.00", "bal": "PUERTO DE SANTA MAR&Iacute;A (CA.62.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/758/758_1.jpg", "nombre": "MUELLE PESQUERO.- ANGULO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "12.00", "carac": "L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 1.5 L 0.5 oc 7.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "6.00", "coord": "006\u00ba 13.631 W 36\u00ba 35.572 N", "s_luz": "Luz id :D-2385.6 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10240", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Boya emisario submarino", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.59361667, "lon": -6.27635, "lat_t": "36 35.617 N", "lon_t": "06 16.581 W", "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "...", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "En playa de Santa Catalina", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "id_bal": "CA.83.00", "exped": "10.83.00", "bal": "EMISARIO SUBMARINO EN PLAYA DE SANTA CATALINA (CA.83.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA EMISARIO SUBMARINO", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "006\u00ba 16.500 W 36\u00ba 35.700 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:Abandonada o destruida"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10241", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Boya emisario submarino", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.59283333, "lon": -6.2779, "lat_t": "36 35.570 N", "lon_t": "06 16.674 W", "desorp": "amarilla marca de tope aspa", "aparpe": "...", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "Urbanizaci\u00f3n Vistahermosa", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "id_bal": "19.16.11", "exped": "10.84.00", "bal": "EMISARIO SUBMARINO EN URBANIZACION VISTAHERMOSA (19.16.11)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA EMISARIO SUBMARINO", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "006\u00ba 16.421 W 36\u00ba 35.188 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:Abandonada o destruida"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10242", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Boya emisario submarino", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.58485, "lon": -6.275, "lat_t": "36 35.091 N", "lon_t": "06 16.500 W", "desorp": "amarilla marca de tope aspa", "aparpe": "...", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "Urbanizaci\u00f3n Las Redes", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "id_bal": "CA.85.00", "exped": "10.85.00", "bal": "EMISARIO SUBMARINO EN URBANIZACION LAS REDES (CA.85.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "BOYA EMISARIO SUBMARINO", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "006\u00ba 16.500 W 36\u00ba 35.531 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:Abandonada o destruida"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10250", "ni": "D-2362", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Castillo San Sebastian", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.52831667, "lon": -6.31596667, "lat_t": "36 31.699 N", "lon_t": "06 18.958 W", "desorp": "Torre cil\u00edndrica met\u00e1lica", "aparpe": "Fl(2)W 10s", "alt": "37", "alc": "25", "eleva": "39", "notas": "QW de obstrucci\u00f3n a\u00e9rea a 1,45M al 104\u00ba sobre torre de 114m", "fases": " 0,3 ; 2,2 ; 0,3 ; 7,2", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "CA.00.01", "exped": "10.03.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE BAHIA DE CADIZ (CA.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/759/759_1.jpg", "nombre": "FARO CASTILLO DE SAN SEBASTIAN", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "10.00", "carac": "L 0 3 oc 2 2 L 0 3 oc 7 2", "alcanc": "25.00", "elevac": "39.00", "coord": "006\u00ba 18.970 W 36\u00ba 31.699 N", "s_luz": "Luz id :D-2362 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242123 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10255", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Boya Punta del Sur", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.52163333, "lon": -6.33941667, "lat_t": "36 31.298 N", "lon_t": "06 20.365 W", "desorp": "De castillete Cardinal W marca de tope dos conos opuestos por sus v\u00e9rtices negros", "aparpe": "Q(9)W 15s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.00.01", "exped": "10.65.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE BAHIA DE CADIZ (CA.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/760/760_1.JPG", "nombre": "BOYA PUNTA DEL SUR", "foto": "16", "tipo": "CARDINAL OESTE", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpCt(9)", "per": "15.00", "carac": "[(L 0 5 oc 0 5)8 veces]L 0 5 oc 6 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 20.365 W 36\u00ba 31.298 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10265", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Boya de recalada", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.56398333, "lon": -6.33166667, "lat_t": "36 33.839 N", "lon_t": "06 19.900 W", "desorp": "De castillete Aguas Navegables marca de tope esfera roja", "aparpe": "LFlW 10s", "alt": "", "alc": "7", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 3 ; 7", "niebla": "AIS. Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.00.01", "exped": "10.65.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE BAHIA DE CADIZ (CA.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2584/2584_1.JPG", "nombre": "BOYA DE RECALADA", "foto": "10", "tipo": "AGUAS NAVEGABLES / MEJOR LUGAR DE PASO", "color": "BLANCO", "ritmo": "DL", "per": "10.00", "carac": "L 3 oc 7", "alcanc": "7.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 19.922 W 36\u00ba 33.819 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242131 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10267", "ni": "D-2380", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Enfilaci\u00f3n 102\u00ba", "c3": "Anterior", "c4": "", "lat": 36.54936667, "lon": -6.24933333, "lat_t": "36 32.962 N", "lon_t": "06 14.960 W", "desorp": "Torre baliza cuadrangular blanca y roja sobre pilote de hormig\u00f3n", "aparpe": "QG 1s", "alt": "6", "alc": "7", "eleva": "10", "notas": "2FlY 5s 4m 3M sincronizadas, en pilote de hormig\u00f3n", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.00.01", "exped": "10.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE BAHIA DE CADIZ (CA.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2985/2985_1.JPG", "nombre": "LUZ ANTERIOR.- ENFILACION AL 102&ordm;", "foto": "23", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "7.00", "elevac": "10.00", "coord": "006\u00ba 14.959 W 36\u00ba 32.962 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10267.1", "ni": "D-2380.1", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Enfilaci\u00f3n 102\u00ba", "c3": "Posterior. A 379m de Anterior", "c4": "", "lat": 36.54858333, "lon": -6.24475, "lat_t": "36 32.915 N", "lon_t": "06 14.685 W", "desorp": "Torre baliza blanca marca de tope cilindro rojo franja blanca sobre pilote de hormig\u00f3n", "aparpe": "OcG 3s", "alt": "16", "alc": "7", "eleva": "21", "notas": "2FlY 5s 4m 3M sincronizadas, en pilote de hormig\u00f3n.", "fases": " 2 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.00.01", "exped": "10.00.01", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE BAHIA DE CADIZ (CA.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2986/2986_1.jpg", "nombre": "LUZ POSTERIOR.- A 379 MTS DE LA ANTERIOR.- ENFILACION AL 102&ordm;", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Oc", "per": "3.00", "carac": "L 2 oc 1", "alcanc": "7.00", "elevac": "21.00", "coord": "006\u00ba 14.685 W 36\u00ba 32.915 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10270", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Boya N\u00ba1. Los Cochinos", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.55183333, "lon": -6.31791667, "lat_t": "36 33.110 N", "lon_t": "06 19.075 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 3s", "alt": "7", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 2,7", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.00.01", "exped": "10.65.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE BAHIA DE CADIZ (CA.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/761/761_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 1 (LOS COCHINOS)", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0 3 oc 2 7", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 19.063 W 36\u00ba 33.112 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10275", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Boya N\u00ba3. Las Puercas", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.55243333, "lon": -6.30515, "lat_t": "36 33.146 N", "lon_t": "06 18.309 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 4s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 0,5 ; 0,5 ; 2,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.00.01", "exped": "10.65.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE BAHIA DE CADIZ (CA.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/762/762_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 3 (LAS PUERCAS)", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "4.00", "carac": "L 0 5 oc 0 5 L 0 5 oc 2 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 18.294 W 36\u00ba 33.138 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10290", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Boya N\u00ba2. Al SW de El Diamante", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.56128333, "lon": -6.30765, "lat_t": "36 33.677 N", "lon_t": "06 18.459 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 1,5s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.00.01", "exped": "10.65.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE BAHIA DE CADIZ (CA.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/763/763_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 2. AL SW DE EL DIAMANTE", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "2.00", "carac": "L 0 5 oc 1 0", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 18.463 W 36\u00ba 33.670 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10300", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Boya N\u00ba4. Al S de El Diamante", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.55938333, "lon": -6.2978, "lat_t": "36 33.563 N", "lon_t": "06 17.868 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 4s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 0,5 ; 0,5 ; 2,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.00.01", "exped": "10.65.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE BAHIA DE CADIZ (CA.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/764/764_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 4. AL SUR DE EL DIAMANTE", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "4.00", "carac": "L 0 5 oc 0 5 L 0 5 oc 2 5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 17.868 W 36\u00ba 33.563 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10305", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Boya de la Galera", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.5754, "lon": -6.29408333, "lat_t": "36 34.524 N", "lon_t": "06 17.645 W", "desorp": "De castillete Cardinal N marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia arriba negros", "aparpe": "QW 1s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "Desplazada 36\u00ba34,57'N.,06\u00ba17,52'W (T)", "id_bal": "CA.00.01", "exped": "10.65.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE BAHIA DE CADIZ (CA.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2628/2628_1.JPG", "nombre": "BOYA DE LA GALERA", "foto": "14", "tipo": "CARDINAL NORTE", "color": "BLANCO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 3 oc 0 7", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 17.645 W 36\u00ba 34.524 N", "s_luz": "Luz id :SN - Servicio Reducido / Otros", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10310", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Boya N\u00ba5. El Fraile", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.55136667, "lon": -6.28845, "lat_t": "36 33.082 N", "lon_t": "06 17.307 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 13s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 1 ; 0,3 ; 1 ; 0,3 ; 10,1", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.00.01", "exped": "10.65.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE BAHIA DE CADIZ (CA.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/765/765_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 5 (EL FRAILE)", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "13.00", "carac": "L 0 3 oc 1 0 L 0 3 oc 1 0 L 0 3 oc 10 1", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 17.304 W 36\u00ba 33.081 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10312", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Boya N\u00ba6. La Monja", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.5566, "lon": -6.28596667, "lat_t": "36 33.396 N", "lon_t": "06 17.158 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 10s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,4 ; 1,6 ; 0,4 ; 1,6 ; 0,4 ; 5,6", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.00.01", "exped": "10.65.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE BAHIA DE CADIZ (CA.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/766/766_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 6 (LA MONJA)", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "10.00", "carac": "L 0 4 oc 1 6 L 0 4 oc 1 6 L 0 4 oc 5 6", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 17.163 W 36\u00ba 33.395 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10313", "ni": "D-2367.2", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Dique Mar de Leva. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.5452, "lon": -6.27988333, "lat_t": "36 32.712 N", "lon_t": "06 16.793 W", "desorp": "Poste verde suspendido por estructura semicircular", "aparpe": "Fl(4)G 10s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "12", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.01", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DE CADIZ (CA.65.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/767/767_1.jpg", "nombre": "DIQUE DE MAR DE LEVA.- EXTREMO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "10.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 0)3 veces]L 0 5 oc  5", "alcanc": "3.00", "elevac": "12.00", "coord": "006\u00ba 16.784 W 36\u00ba 32.718 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10315", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.54766667, "lon": -6.27283333, "lat_t": "36 32.860 N", "lon_t": "06 16.370 W", "desorp": "De castillete roja verde roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 0,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.00.01", "exped": "10.65.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE BAHIA DE CADIZ (CA.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/768/768_1.JPG", "nombre": "BOYA", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 0 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 3 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 16.353 W 36\u00ba 32.893 N", "s_luz": "Luz id :SN - Servicio Reducido / Otros", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10320", "ni": "D-2367", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Dique de San Felipe. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.54281667, "lon": -6.27933333, "lat_t": "36 32.569 N", "lon_t": "06 16.760 W", "desorp": "Torreta troncopiramidal verde blanca", "aparpe": "FlG 3s", "alt": "4", "alc": "5", "eleva": "11", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 2,7", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.01", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DE CADIZ (CA.65.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/769/769_1.jpg", "nombre": "DIQUE DE SAN FELIPE.- EXTREMO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0 3 oc 2 7", "alcanc": "5.00", "elevac": "11.00", "coord": "006\u00ba 16.761 W 36\u00ba 32.568 N", "s_luz": "Luz id :D-2367 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10325", "ni": "D-2368", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Dique de Levante. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.54063333, "lon": -6.27698333, "lat_t": "36 32.438 N", "lon_t": "06 16.619 W", "desorp": "Torreta troncopiramidal roja blanca", "aparpe": "FlR 2s", "alt": "5", "alc": "5", "eleva": "12", "notas": "OcR y FR en torres tendido el\u00e9ctrico 1,9M al 134,2\u00ba y a 2,6M al 158,9\u00ba", "fases": " 0,3 ; 1,7", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.01", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DE CADIZ (CA.65.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/771/771_1.jpg", "nombre": "DIQUE DE LEVANTE.- EXTREMO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "2.00", "carac": "L 0 3 oc 1 7", "alcanc": "5.00", "elevac": "12.00", "coord": "006\u00ba 16.624 W 36\u00ba 32.437 N", "s_luz": "Luz id :D-2368 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10327", "ni": "D-2370", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Puerto deportivo PUERTO AM\u00c9RICA", "c3": "Dique. Extremo", "c4": "", "lat": 36.54031667, "lon": -6.28343333, "lat_t": "36 32.419 N", "lon_t": "06 17.006 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(4)G 16s", "alt": "3", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 9,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.07", "exped": "10.65.01", "bal": "PUERTO DEPORTIVO PUERTO AMERICA (CA.65.07)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2278/2278_1.jpg", "nombre": "DIQUE.- EXTREMO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "16.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 9 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 17.007 W 36\u00ba 32.417 N", "s_luz": "Luz id :D-2370 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10327.5", "ni": "D-2370.1", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Puerto deportivo PUERTO AM\u00c9RICA", "c3": "Pantal\u00e1n rompeolas", "c4": "", "lat": 36.54023333, "lon": -6.28386667, "lat_t": "36 32.414 N", "lon_t": "06 17.032 W", "desorp": "Poste verde rojo verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 6s", "alt": "1", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 0,4 ; 0,3 ; 1,2 ; 0,3 ; 3,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.07", "exped": "10.65.01", "bal": "PUERTO DEPORTIVO PUERTO AMERICA (CA.65.07)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN ROMPEOLAS", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "6.00", "carac": "L 0.3 oc 0.4 L 0.3 oc 1.2 L 0.3 oc 3.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 17.032 W 36\u00ba 32.414 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10328", "ni": "D-2370.2", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Puerto deportivo PUERTO AM\u00c9RICA", "c3": "Muelle interior. Extremo", "c4": "", "lat": 36.54123333, "lon": -6.283, "lat_t": "36 32.474 N", "lon_t": "06 16.980 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "Fl(4)R 16s", "alt": "3", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 9,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.07", "exped": "10.65.01", "bal": "PUERTO DEPORTIVO PUERTO AMERICA (CA.65.07)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/772/772_1.JPG", "nombre": "MUELLE INTERIOR.- EXTREMO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "16.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 9 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 16.981 W 36\u00ba 32.470 N", "s_luz": "Luz id :D-2370.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10330", "ni": "D-2373", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Muelle Ciudad", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.53125, "lon": -6.29086667, "lat_t": "36 31.875 N", "lon_t": "06 17.452 W", "desorp": "Poste met\u00e1lico marca de tope tri\u00e1ngulo rojo", "aparpe": "OcW 5s", "alt": "25", "alc": "3", "eleva": "28", "notas": "Forma enfilaci\u00f3n al 225\u00ba para entrada a la d\u00e1rsena comerical con la torre del reloj del Ayuntamiento", "fases": " 3 ; 2", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.01", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DE CADIZ (CA.65.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/773/773_1.jpg", "nombre": "MUELLE CIUDAD", "foto": "20", "tipo": "DESCONOCIDO", "color": "BLANCO", "ritmo": "Oc", "per": "5.00", "carac": "L 3 oc 2", "alcanc": "3.00", "elevac": "28.00", "coord": "006\u00ba 17.453 W 36\u00ba 31.874 N", "s_luz": "Luz id :D-2373 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10340", "ni": "D-2371", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Real Club N\u00e1utico de C\u00e1diz", "c3": "Espig\u00f3n de abrigo. Extremo", "c4": "", "lat": 36.53911667, "lon": -6.28548333, "lat_t": "36 32.347 N", "lon_t": "06 17.129 W", "desorp": "...", "aparpe": "FG", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.10", "exped": "10.65.00", "bal": "REAL CLUB NA&Uacute;TICO DE C&Aacute;DIZ (CA.65.10)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/774/774_1.jpg", "nombre": "ESPIGON DE ABRIGO.- EXTREMO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "F", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "0.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 17.130 W 36\u00ba 32.349 N", "s_luz": "Luz id :D-2371 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10345", "ni": "D-2371.3", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Muelle Reina Sof\u00eda. \u00c1ngulo", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.53886667, "lon": -6.28566667, "lat_t": "36 32.332 N", "lon_t": "06 17.140 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica verde roja verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 15s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 1 ; 2 ; 1 ; 5 ; 1 ; 5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.01", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DE CADIZ (CA.65.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/145/145_1.jpg", "nombre": "MUELLE REINA SOFIA.- ANGULO", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 1 oc 2 L 1 oc 5 L 1 oc 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "6.00", "coord": "006\u00ba 17.144 W 36\u00ba 32.331 N", "s_luz": "Luz id :D-2371.3 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10350", "ni": "D-2372", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Muelle N\u00ba2. Marqu\u00e9s de Comillas", "c3": "\u00c1ngulo NW", "c4": "", "lat": 36.53656667, "lon": -6.28225, "lat_t": "36 32.194 N", "lon_t": "06 16.935 W", "desorp": "Torreta roja verde roja", "aparpe": "Fl(2+1)R 10s", "alt": "4", "alc": "3", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 0,5 ; 0,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 6,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.01", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DE CADIZ (CA.65.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/146/146_1.jpg", "nombre": "ANGULO NW.- MUELLE N&ordm; 2.- MARQUES DE COMILLAS", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "10.00", "carac": "L 0 5 oc 0 5 L 0 5 oc 0 5 L 1 5 oc 6 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "6.00", "coord": "006\u00ba 16.944 W 36\u00ba 32.186 N", "s_luz": "Luz id :D-2372 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10352", "ni": "D-2372.1", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Muelle N\u00ba2. Marqu\u00e9s de Comillas", "c3": "Tac\u00f3n RoRo. NE", "c4": "", "lat": 36.53356667, "lon": -6.286, "lat_t": "36 32.014 N", "lon_t": "06 17.160 W", "desorp": "roja", "aparpe": "Fl(4)R 10s", "alt": "2", "alc": "1", "eleva": "7", "notas": "Sincronizada con luz 10354", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.01", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DE CADIZ (CA.65.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2629/2629_1.jpg", "nombre": "TACON RO-RO.- NE.- MUELLE N&ordm; 2 (MARQUES DE COMILLAS)", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "10.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1)3 veces]L 0 5 oc 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "7.00", "coord": "006\u00ba 17.164 W 36\u00ba 32.011 N", "s_luz": "Luz id :D-2372.1 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10354", "ni": "D-2372.15", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Muelle N\u00ba2. Marqu\u00e9s de Comillas", "c3": "Tac\u00f3n RoRo. SW", "c4": "", "lat": 36.53315, "lon": -6.28653333, "lat_t": "36 31.989 N", "lon_t": "06 17.192 W", "desorp": "roja", "aparpe": "Fl(4)R 10s", "alt": "2", "alc": "1", "eleva": "7", "notas": "Sincronizada con luz 10352", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.01", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DE CADIZ (CA.65.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2630/2630_1.jpg", "nombre": "TACON RO-RO.- SW.- MUELLE N&ordm; 2 (MARQUES DE COMILLAS)", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "10.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1)3 veces]L 0 5 oc 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "7.00", "coord": "006\u00ba 17.191 W 36\u00ba 31.989 N", "s_luz": "Luz id :D-2372.15 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10356", "ni": "D-2373.7", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Muelle N\u00ba2. Marqu\u00e9s de Comillas", "c3": "\u00c1ngulo NE", "c4": "", "lat": 36.5343, "lon": -6.2804, "lat_t": "36 32.058 N", "lon_t": "06 16.824 W", "desorp": "Baliza verde", "aparpe": "Q(4)G 12s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.01", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DE CADIZ (CA.65.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2964/2964_1.jpg", "nombre": "ANGULO NE.- MUELLE N&ordm; 2.- MARQUES DE COMILLAS", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "12.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 16.833 W 36\u00ba 32.056 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10360", "ni": "D-2374", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "D\u00e1rsena pesquera", "c3": "Bocana. A estribor", "c4": "", "lat": 36.53361667, "lon": -6.28126667, "lat_t": "36 32.017 N", "lon_t": "06 16.876 W", "desorp": "Torreta verde", "aparpe": "FlG 6s", "alt": "4", "alc": "1", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 1 ; 5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.01", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DE CADIZ (CA.65.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/147/147_1.jpg", "nombre": "BOCANA.- A ESTRIBOR.- DARSENA PESQUERA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "6.00", "carac": "L 1 oc 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "6.00", "coord": "006\u00ba 16.880 W 36\u00ba 32.017 N", "s_luz": "Luz id :D-2374 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10365", "ni": "D-2375", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "D\u00e1rsena pesquera", "c3": "Muelle de Levante. Espig\u00f3n. Extremo", "c4": "", "lat": 36.5328, "lon": -6.28196667, "lat_t": "36 31.968 N", "lon_t": "06 16.918 W", "desorp": "Torreta troncoc\u00f3nica roja blanca", "aparpe": "Fl(2)R 6s", "alt": "4", "alc": "1", "eleva": "6", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 4", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.01", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DE CADIZ (CA.65.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/148/148_1.png", "nombre": "MUELLE DE LEVANTE.- ESPIGON.- EXTREMO.- DARSENA PESQUERA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "6.00", "carac": "L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 4", "alcanc": "1.00", "elevac": "6.00", "coord": "006\u00ba 16.920 W 36\u00ba 31.968 N", "s_luz": "Luz id :D-2375 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10371", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Terminal de Contenedores Norte", "c3": "Muelle. Extremo N", "c4": "", "lat": 36.54066667, "lon": -6.27261667, "lat_t": "36 32.440 N", "lon_t": "06 16.357 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "QG 1s", "alt": "10", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.01", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DE CADIZ (CA.65.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3988/3988_1.JPG", "nombre": "MUELLE.- EXTREMO NORTE.- TERMINAL DE CONTENEDORES NORTE", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0.5 oc 0.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "10.00", "coord": "006\u00ba 16.357 W 36\u00ba 32.440 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10372", "ni": "D-2367.7", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Terminal de Contenedores Norte", "c3": "Muelle. Extremo S", "c4": "", "lat": 36.53575, "lon": -6.2703, "lat_t": "36 32.145 N", "lon_t": "06 16.218 W", "desorp": "Columna verde blanca", "aparpe": "FlG 4s", "alt": "3", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 3,7", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.01", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DE CADIZ (CA.65.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/4592/4592_1.JPG", "nombre": "MUELLE.- EXTREMO SUR.- TERMINAL DE CONTENEDORES NORTE", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "4.00", "carac": "L 0.3 oc 3.7", "alcanc": "5.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 16.218 W 36\u00ba 32.145 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10380", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Boya", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.53556667, "lon": -6.26506667, "lat_t": "36 32.134 N", "lon_t": "06 15.904 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "QR 1s", "alt": "4", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.65.01", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DE CADIZ (CA.65.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2965/2965_1.jpg", "nombre": "BOYA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "4.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 15.904 W 36\u00ba 32.134 N", "s_luz": "Luz id :SN - Servicio Reducido / Otros", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10385", "ni": "D-2373.4", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Muelle N\u00ba5. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.53165, "lon": -6.26875, "lat_t": "36 31.899 N", "lon_t": "06 16.125 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.01", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DE CADIZ (CA.65.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/150/150_1.jpg", "nombre": "MUELLE N&ordm; 5.- EXTREMO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 16.131 W 36\u00ba 31.897 N", "s_luz": "Luz id :D-2373.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10387", "ni": "D-2375.45", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "R\u00edo san Pedro", "c2": "Club N\u00e1utico R\u00edo San Pedro", "c3": "Pantal\u00e1n W. Extremo", "c4": "", "lat": 36.52551667, "lon": -6.22731667, "lat_t": "36 31.531 N", "lon_t": "06 13.639 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico amarillo marca de tope aspa amarillo", "aparpe": "FlY 3s", "alt": "2", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.15", "exped": "10.65.00", "bal": "CLUB DEPORTIVO NA&Uacute;TICO R&Iacute;O SAN PEDRO (CA.65.15)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PANTALAN OESTE.- EXTREMO", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0.5 oc 2.5", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 13.617 W 36\u00ba 31.531 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10390", "ni": "D-2375.353", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Puente de la Constituci\u00f3n de 1812", "c3": "Lado Norte entrada", "c4": "a estribor", "lat": 36.52366667, "lon": -6.26171667, "lat_t": "36 31.420 N", "lon_t": "06 15.703 W", "desorp": "Panel rectangular blanco marca de tope tri\u00e1ngulo verde en tablero del puente", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "60", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.12", "exped": "10.65.00", "bal": "PUENTE DE LA CONSTITUCION DE 1812 (CA.65.12)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "A ESTRIBOR.- LADO NORTE (ENTRADA) ", "foto": "19", "tipo": "OTRAS", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "60.00", "coord": "006\u00ba 15.703 W 36\u00ba 31.420 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10391", "ni": "D-2375.351", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Puente de la Constituci\u00f3n de 1812", "c3": "Lado Norte entrada", "c4": "a babor", "lat": 36.52413333, "lon": -6.25895, "lat_t": "36 31.448 N", "lon_t": "06 15.537 W", "desorp": "Panel rectangular blanco marca de tope cilindro rojo en tablero del puente", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "66", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.12", "exped": "10.65.00", "bal": "PUENTE DE LA CONSTITUCION DE 1812 (CA.65.12)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "A BABOR.- LADO NORTE (ENTRADA)", "foto": "19", "tipo": "OTRAS", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "66.00", "coord": "006\u00ba 15.537 W 36\u00ba 31.448 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10392", "ni": "D-2375.352", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Puente de la Constituci\u00f3n de 1812", "c3": "Lado Norte entrada", "c4": "Mejor lugar de paso", "lat": 36.52388333, "lon": -6.26035, "lat_t": "36 31.433 N", "lon_t": "06 15.621 W", "desorp": "Panel circular blanco franjas rojas en tablero del puente", "aparpe": "FlW 3s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "65", "notas": "Luces rojas sobre pilares del puente a 207m al 254\u00ba y a 334m al 080\u00ba", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.12", "exped": "10.65.00", "bal": "PUENTE DE LA CONSTITUCION DE 1812 (CA.65.12)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MEJOR LUGAR DEL PASO.- LADO NORTE (ENTRADA)", "foto": "19", "tipo": "OTRAS", "color": "BLANCO", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0.5 oc 2.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "65.00", "coord": "006\u00ba 15.621 W 36\u00ba 31.433 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10395", "ni": "D-2375.356", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Puente de la Constituci\u00f3n de 1812", "c3": "Lado Sur salida", "c4": "a estribor", "lat": 36.52393333, "lon": -6.25883333, "lat_t": "36 31.436 N", "lon_t": "06 15.530 W", "desorp": "Panel rectangular blanco marca de tope cilindro rojo sobre panel del puente", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "66", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.12", "exped": "10.65.00", "bal": "PUENTE DE LA CONSTITUCION DE 1812 (CA.65.12)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "A ESTRIBOR.- LADO SUR (SALIDA)", "foto": "19", "tipo": "OTRAS", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "66.00", "coord": "006\u00ba 15.530 W 36\u00ba 31.436 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10396", "ni": "D-2375.354", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Puente de la Constituci\u00f3n de 1812", "c3": "Lado Sur salida", "c4": "a babor", "lat": 36.5234, "lon": -6.26168333, "lat_t": "36 31.404 N", "lon_t": "06 15.701 W", "desorp": "Panel rectangular blanco marca de tope tri\u00e1ngulo verde en panel del puente", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "60", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.12", "exped": "10.65.00", "bal": "PUENTE DE LA CONSTITUCION DE 1812 (CA.65.12)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "A BABOR.- LADO SUR (SALIDA)", "foto": "19", "tipo": "OTRAS", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "60.00", "coord": "006\u00ba 15.701 W 36\u00ba 31.404 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10397", "ni": "D-2375.355", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Puente de la Constituci\u00f3n de 1812", "c3": "Lado Sur salida", "c4": "Mejor lugar de paso", "lat": 36.52365, "lon": -6.26025, "lat_t": "36 31.419 N", "lon_t": "06 15.615 W", "desorp": "Panel circular blanco franjas rojas en tablero del puente", "aparpe": "FlW 3s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "65", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.12", "exped": "10.65.00", "bal": "PUENTE DE LA CONSTITUCION DE 1812 (CA.65.12)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "MEJOR LUGAR DEL PASO.- LADO SUR (SALIDA)", "foto": "19", "tipo": "OTRAS", "color": "BLANCO", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0.5 oc 2.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "65.00", "coord": "006\u00ba 15.615 W 36\u00ba 31.419 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10399", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Puente de la Constituci\u00f3n de 1812", "c3": "Pilar N\u00ba3 entrada al puerto deportivo", "c4": "", "lat": 36.52146667, "lon": -6.27241667, "lat_t": "36 31.288 N", "lon_t": "06 16.345 W", "desorp": "Linterna adosada a pilar del puente", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.12", "exped": "10.65.00", "bal": "PUENTE DE LA CONSTITUCION DE 1812 (CA.65.12)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "PILAR N&ordm; 3 (ENTRADA AL PUERTO DEPORTIVO)", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 16.345 W 36\u00ba 31.288 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10400", "ni": "D-2373.2", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Puerto Deportivo VIENTO DE LEVANTE", "c3": "Dique de entrada", "c4": "", "lat": 36.52098333, "lon": -6.27305, "lat_t": "36 31.259 N", "lon_t": "06 16.383 W", "desorp": "roja", "aparpe": "QR 1s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.11", "exped": "", "bal": "CLUB DEPORTIVO VIENTO DE LEVANTE (CA.65.11)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3367/3367_1.jpg", "nombre": "DIQUE DE ENTRADA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "L 0 3 oc 0 7", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 16.384 W 36\u00ba 31.257 N", "s_luz": "Luz id :D-2373.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10420", "ni": "D-2375.3", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Muelle de La Cabezuela", "c3": "Espig\u00f3n Planta Industrial", "c4": "", "lat": 36.52846667, "lon": -6.25908333, "lat_t": "36 31.708 N", "lon_t": "06 15.545 W", "desorp": "Torreta troncopiramidal roja", "aparpe": "FlR 2,5s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 2", "niebla": "", "estado": "Apagada (T)", "id_bal": "CA.70.04", "exped": "10.70.04", "bal": "PLANTA INDUSTRIAL LA CABEZUELA (CA.70.04)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/151/151_1.jpg", "nombre": "ESPIGON", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "2.00", "carac": "L 0 5 oc 2", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "006\u00ba 15.541 W 36\u00ba 31.708 N", "s_luz": "Luz id :D-2375.3 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10425", "ni": "D-2375.35", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Muelle de La Cabezuela", "c3": "Muelle. Extremo N", "c4": "", "lat": 36.52515, "lon": -6.25776667, "lat_t": "36 31.509 N", "lon_t": "06 15.466 W", "desorp": "Torreta rojo verde rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 15s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 1 ; 2 ; 1 ; 4 ; 1 ; 6", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.70.04", "exped": "10.70.04", "bal": "PLANTA INDUSTRIAL LA CABEZUELA (CA.70.04)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/152/152_1.jpg", "nombre": "MUELLE.- EXTREMO NORTE", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 1 oc 2 L 1 oc 4 L 1 oc 6", "alcanc": "1.00", "elevac": "7.00", "coord": "006\u00ba 15.466 W 36\u00ba 31.506 N", "s_luz": "Luz id :D-2375.35 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10427", "ni": "D-2375.36", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Muelle de La Cabezuela", "c3": "Muelle. Extremo S", "c4": "", "lat": 36.51996667, "lon": -6.25566667, "lat_t": "36 31.198 N", "lon_t": "06 15.340 W", "desorp": "Baliza roja", "aparpe": "Fl(4)R 12s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.70.04", "exped": "10.70.04", "bal": "PLANTA INDUSTRIAL LA CABEZUELA (CA.70.04)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3339/3339_1.JPG", "nombre": "MUELLE.- EXTREMO SUR", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "12.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 5 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 15.340 W 36\u00ba 31.200 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10430", "ni": "D-2375.37", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Muelle de La Cabezuela", "c3": "Muelle Sur. Rampa RoRo", "c4": "", "lat": 36.51843333, "lon": -6.25058333, "lat_t": "36 31.106 N", "lon_t": "06 15.035 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "3", "alc": "1", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.70.04", "exped": "10.70.04", "bal": "PLANTA INDUSTRIAL LA CABEZUELA (CA.70.04)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/114/114_1.JPG", "nombre": "MUELLE SUR.- RAMPA RO-RO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "7.00", "coord": "006\u00ba 15.037 W 36\u00ba 31.104 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10431", "ni": "D-2375.39", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Muelle de La Cabezuela", "c3": "Muelle Sur. \u00c1ngulo E", "c4": "", "lat": 36.5183, "lon": -6.24981667, "lat_t": "36 31.098 N", "lon_t": "06 14.989 W", "desorp": "Torreta en celos\u00eda met\u00e1lica", "aparpe": "IsoW 1s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "Se\u00f1aliza el l\u00edmite de estribor de la zona de maniobra para el atraque en el muelle Sur", "fases": " 0,5 ; 0,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.70.04", "exped": "10.70.04", "bal": "PLANTA INDUSTRIAL LA CABEZUELA (CA.70.04)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3368/3368_1.JPG", "nombre": "MUELLE SUR.- ANGULO ESTE", "foto": "20", "tipo": "DESCONOCIDO", "color": "BLANCO", "ritmo": "Iso", "per": "1.00", "carac": "L 0 5 oc 0 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 14.991 W 36\u00ba 31.097 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10440", "ni": "D-2375.5", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Bajo de la Palma. Castillete del Degaussing", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.51691667, "lon": -6.26308333, "lat_t": "36 31.015 N", "lon_t": "06 15.785 W", "desorp": "Peligro Aislado marca de tope dos esferas negras", "aparpe": "Fl(2)W 10s", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 7,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.01", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DE CADIZ (CA.65.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2199/2199_1.jpg", "nombre": "BAJO DE LA PALMA.- CASTILLETE DEL DEGAUSSING", "foto": "11", "tipo": "PELIGRO AISLADO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "10.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 7 5", "alcanc": "0.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 15.785 W 36\u00ba 31.016 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10450", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Zona Franca", "c3": "Boya N\u00ba1", "c4": "", "lat": 36.51098333, "lon": -6.25753333, "lat_t": "36 30.659 N", "lon_t": "06 15.452 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.65.02", "exped": "10.65.00", "bal": "ZONA FRANCA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.02)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/153/153_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 1", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 15.451 W 36\u00ba 30.659 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10460", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Zona Franca", "c3": "Boya N\u00ba2", "c4": "", "lat": 36.51056667, "lon": -6.25596667, "lat_t": "36 30.634 N", "lon_t": "06 15.358 W", "desorp": "De castillete roja verde roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 12s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,8 ; 1,2 ; 0,8 ; 2,4 ; 0,8 ; 6", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.65.02", "exped": "10.65.00", "bal": "ZONA FRANCA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.02)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1369/1369_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 2", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "12.00", "carac": "L 0 8 oc 1 2 L 0 8 oc 2 4 L 0 8 oc 6", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 15.358 W 36\u00ba 30.634 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10470", "ni": "D-2377", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Zona Franca", "c3": "Enfilaci\u00f3n 210,5\u00ba", "c4": "Anterior", "lat": 36.50215, "lon": -6.26273333, "lat_t": "36 30.129 N", "lon_t": "06 15.764 W", "desorp": "Poste met\u00e1lico marca de tope rombo negro", "aparpe": "IsoW 2s", "alt": "9", "alc": "3", "eleva": "12", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.02", "exped": "10.65.00", "bal": "ZONA FRANCA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.02)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/162/162_1.jpg", "nombre": "LUZ ANTERIOR.- ENFILACION 210 5&ordm;", "foto": "23", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA ANTERIOR", "color": "BLANCO", "ritmo": "Iso", "per": "2.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "12.00", "coord": "006\u00ba 15.771 W 36\u00ba 30.123 N", "s_luz": "Luz id :D-2377 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10471", "ni": "D-2377.1", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Zona Franca", "c3": "Enfilaci\u00f3n 210,5\u00ba", "c4": "Posterior", "lat": 36.5015, "lon": -6.26321667, "lat_t": "36 30.090 N", "lon_t": "06 15.793 W", "desorp": "Poste met\u00e1lico marca de tope rombo negro", "aparpe": "OcW 4s", "alt": "12", "alc": "3", "eleva": "15", "notas": "", "fases": " 3 ; 1", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.02", "exped": "10.65.00", "bal": "ZONA FRANCA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.02)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/163/163_1.jpg", "nombre": "LUZ POSTERIOR.- ENFILACION 210 5&ordm;", "foto": "5", "tipo": "ENFILACI&Oacute;N - MARCA POSTERIOR", "color": "BLANCO", "ritmo": "Oc", "per": "4.00", "carac": "L 3 oc 1", "alcanc": "3.00", "elevac": "15.00", "coord": "006\u00ba 15.794 W 36\u00ba 30.089 N", "s_luz": "Luz id :D-2377.1 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10480", "ni": "D-2377.4", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Zona Franca", "c3": "Muelle de Poniente. \u00c1ngulo", "c4": "", "lat": 36.50533333, "lon": -6.26143333, "lat_t": "36 30.320 N", "lon_t": "06 15.686 W", "desorp": "Poste verde rojo verde", "aparpe": "Fl(2+1)G 15s", "alt": "2", "alc": "1", "eleva": "5", "notas": "", "fases": " 1 ; 2 ; 1 ; 5 ; 1 ; 5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.02", "exped": "10.65.00", "bal": "ZONA FRANCA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.02)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3577/3577_1.JPG", "nombre": "MUELLE DE PONIENTE.- ANGULO", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 1 oc 2 L 1 oc 5 L 1 oc 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "5.00", "coord": "006\u00ba 15.686 W 36\u00ba 30.318 N", "s_luz": "Luz id :D-2377.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10485", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Zona Franca", "c3": "Boya N\u00ba4", "c4": "", "lat": 36.50451667, "lon": -6.25928333, "lat_t": "36 30.271 N", "lon_t": "06 15.557 W", "desorp": "De castillete roja verde roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2+1)R 10s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.65.02", "exped": "10.65.00", "bal": "ZONA FRANCA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.02)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3578/3578_1.JPG", "nombre": "BOYA N&ordm; 4", "foto": "8", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a estribor", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "10.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 15.557 W 36\u00ba 30.271 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10490", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Zona Franca", "c3": "Boya N\u00ba6", "c4": "", "lat": 36.50273333, "lon": -6.25913333, "lat_t": "36 30.164 N", "lon_t": "06 15.548 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "QR 1s", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.65.02", "exped": "10.65.00", "bal": "ZONA FRANCA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.02)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3579/3579_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 6", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 15.548 W 36\u00ba 30.165 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10510", "ni": "D-2378", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Zona Franca", "c3": "Muelle de Ribera. Rampa RoRo", "c4": "", "lat": 36.50081667, "lon": -6.26056667, "lat_t": "36 30.049 N", "lon_t": "06 15.634 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "FlR 3s", "alt": "3", "alc": "1", "eleva": "5", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 2,7", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.02", "exped": "10.65.00", "bal": "ZONA FRANCA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.02)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3580/3580_1.jpg", "nombre": "MUELLE DE RIBERA.- RAMPA RORO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0 3 oc 2 7", "alcanc": "1.00", "elevac": "5.00", "coord": "006\u00ba 15.636 W 36\u00ba 30.047 N", "s_luz": "Luz id :D-2378 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10520", "ni": "D-2376", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Base Naval Puntales. Espig\u00f3n exterior. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.50751667, "lon": -6.2601, "lat_t": "36 30.451 N", "lon_t": "06 15.606 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "Fl(4)G 10s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.02", "exped": "10.65.00", "bal": "ZONA FRANCA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.02)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3581/3581_1.jpg", "nombre": "ESPIGON EXTERIOR.- EXTREMO.- BASE DE PUNTALES", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "10.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 0)3 veces]L 0 5 oc 5 0", "alcanc": "3.00", "elevac": "7.00", "coord": "006\u00ba 15.608 W 36\u00ba 30.452 N", "s_luz": "Luz id :D-2379 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10525.10", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Puerto deportivo JUAN SEBASTI\u00c1N ELCANO", "c3": "Canal de entrada", "c4": "Baliza N\u00ba2. Baliza en el agua", "lat": 36.50425, "lon": -6.25851667, "lat_t": "36 30.255 N", "lon_t": "06 15.511 W", "desorp": "Poste rojo marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "...", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.13", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DEPORTIVO JUAN SEBASTIAN ELCANO (CA.65.13)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2279/2279_2.JPG", "nombre": "BALIZA N&ordm; 2 (BABOR).- CANAL DE ENTRADA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "006\u00ba 15.513 W 36\u00ba 30.254 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10525.12", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Puerto deportivo JUAN SEBASTI\u00c1N ELCANO", "c3": "Canal de entrada", "c4": "Baliza N\u00ba1. Baliza en el agua", "lat": 36.5032, "lon": -6.25868333, "lat_t": "36 30.192 N", "lon_t": "06 15.521 W", "desorp": "Poste verde marca de tope cono verde", "aparpe": "...", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.13", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DEPORTIVO JUAN SEBASTIAN ELCANO (CA.65.13)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2280/2280_2.JPG", "nombre": "BALIZA N&ordm; 1 (ESTRIBOR).- CANAL DE ENTRADA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "006\u00ba 15.522 W 36\u00ba 30.190 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10525.14", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Puerto deportivo JUAN SEBASTI\u00c1N ELCANO", "c3": "Canal de entrada", "c4": "Baliza N\u00ba4. Baliza en el agua", "lat": 36.50326667, "lon": -6.25825, "lat_t": "36 30.196 N", "lon_t": "06 15.495 W", "desorp": "Poste rojo marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "...", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.13", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DEPORTIVO JUAN SEBASTIAN ELCANO (CA.65.13)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2281/2281_2.JPG", "nombre": "BALIZA N&ordm; 4 (BABOR).- CANAL DE ENTRADA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "006\u00ba 15.496 W 36\u00ba 30.195 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10525.16", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Puerto deportivo JUAN SEBASTI\u00c1N ELCANO", "c3": "Canal de entrada", "c4": "Baliza N\u00ba3. Baliza en el agua", "lat": 36.50213333, "lon": -6.2584, "lat_t": "36 30.128 N", "lon_t": "06 15.504 W", "desorp": "Poste verde marca de tope cono verde", "aparpe": "...", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.13", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DEPORTIVO JUAN SEBASTIAN ELCANO (CA.65.13)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3126/3126_2.JPG", "nombre": "BALIZA N&ordm; 3 (ESTRIBOR).- CANAL DE ENTRADA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "006\u00ba 15.504 W 36\u00ba 30.126 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10525.18", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Puerto deportivo JUAN SEBASTI\u00c1N ELCANO", "c3": "Canal de entrada", "c4": "Baliza N\u00ba6. Baliza en el agua", "lat": 36.5022, "lon": -6.25795, "lat_t": "36 30.132 N", "lon_t": "06 15.477 W", "desorp": "Poste rojo marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "...", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.13", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DEPORTIVO JUAN SEBASTIAN ELCANO (CA.65.13)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3127/3127_2.JPG", "nombre": "BALIZA N&ordm; 6 (BABOR).- CANAL DE ENTRADA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "006\u00ba 15.477 W 36\u00ba 30.131 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10525.20", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Puerto deportivo JUAN SEBASTI\u00c1N ELCANO", "c3": "Canal de entrada", "c4": "Baliza N\u00ba5. Baliza en el agua", "lat": 36.50106667, "lon": -6.25808333, "lat_t": "36 30.064 N", "lon_t": "06 15.485 W", "desorp": "Poste verde marca de tope cono verde", "aparpe": "...", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.13", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DEPORTIVO JUAN SEBASTIAN ELCANO (CA.65.13)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3128/3128_2.JPG", "nombre": "BALIZA N&ordm; 5 (ESTRIBOR).- CANAL DE ENTRADA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "006\u00ba 15.486 W 36\u00ba 30.063 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10525.22", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Puerto deportivo JUAN SEBASTI\u00c1N ELCANO", "c3": "Dique. Extremo", "c4": "", "lat": 36.50165, "lon": -6.2575, "lat_t": "36 30.099 N", "lon_t": "06 15.450 W", "desorp": "Poste rojo", "aparpe": "...", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.13", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DEPORTIVO JUAN SEBASTIAN ELCANO (CA.65.13)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3129/3129_1.JPG", "nombre": "DIQUE.- EXTREMO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "006\u00ba 15.451 W 36\u00ba 30.098 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10525.24", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Puerto deportivo JUAN SEBASTI\u00c1N ELCANO", "c3": "Contradique. Extremo", "c4": "", "lat": 36.50093333, "lon": -6.25693333, "lat_t": "36 30.056 N", "lon_t": "06 15.416 W", "desorp": "Poste verde", "aparpe": "...", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.13", "exped": "10.65.00", "bal": "PUERTO DEPORTIVO JUAN SEBASTIAN ELCANO (CA.65.13)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3130/3130_1.JPG", "nombre": "CONTRADIQUE.- EXTREMO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "", "ritmo": "", "per": "", "carac": "", "alcanc": "", "elevac": "", "coord": "006\u00ba 15.417 W 36\u00ba 30.056 N", "s_luz": "", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": "Se&#241;al Ciega:S&Iacute; - En servicio"}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10530", "ni": "D-2378.4", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Puente Jos\u00e9 Le\u00f3n de Carranza", "c3": "Lado Norte", "c4": "A estribor", "lat": 36.50555, "lon": -6.24848333, "lat_t": "36 30.333 N", "lon_t": "06 14.909 W", "desorp": "Linterna adosada a pilar del puente", "aparpe": "QG 1s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.06", "exped": "10.65.01", "bal": "PUENTE JOSE LEON DE CARRANZA (CA.65.06)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/164/164_1.JPG", "nombre": "A ESTRIBOR.- LADO NORTE", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "2.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 14.909 W 36\u00ba 30.333 N", "s_luz": "Luz id :D-2378.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10530.1", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Puente Jos\u00e9 Le\u00f3n de Carranza", "c3": "Lado Sur", "c4": "A estribor", "lat": 36.50546667, "lon": -6.24838333, "lat_t": "36 30.328 N", "lon_t": "06 14.903 W", "desorp": "Linterna adosada al pilar del puente", "aparpe": "QG 1s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.06", "exped": "10.65.01", "bal": "PUENTE JOSE LEON DE CARRANZA (CA.65.06)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "A ESTRIBOR. LADO SUR", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "2.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 14.903 W 36\u00ba 30.328 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10535", "ni": "D-2378.5", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Puente Jos\u00e9 Le\u00f3n de Carranza", "c3": "Lado Norte", "c4": "A babor", "lat": 36.50618333, "lon": -6.24773333, "lat_t": "36 30.371 N", "lon_t": "06 14.864 W", "desorp": "Linterna adosada a pilar del puente", "aparpe": "QR 1s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.06", "exped": "10.65.01", "bal": "PUENTE JOSE LEON DE CARRANZA (CA.65.06)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3749/3749_1.JPG", "nombre": "A BABOR. LADO NORTE", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "2.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 14.864 W 36\u00ba 30.371 N", "s_luz": "Luz id :D-2378.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10535.1", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Puerto de C\u00c1DIZ", "c2": "Puente Jos\u00e9 Le\u00f3n de Carranza", "c3": "Lado Sur", "c4": "A babor", "lat": 36.50611667, "lon": -6.24765, "lat_t": "36 30.367 N", "lon_t": "06 14.859 W", "desorp": "Linterna adosada al pilar del puente", "aparpe": "QR 1s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.06", "exped": "10.65.01", "bal": "PUENTE JOSE LEON DE CARRANZA (CA.65.06)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "A BABOR. LADO SUR", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "-", "alcanc": "2.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 14.859 W 36\u00ba 30.367 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10540", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Ca\u00f1o de La Carraca", "c2": "Boya N\u00ba1", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.50108333, "lon": -6.24553333, "lat_t": "36 30.065 N", "lon_t": "06 14.732 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 3s", "alt": "", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,4 ; 2,6", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.65.03", "exped": "10.65.00", "bal": "CA&Ntilde;O DE LA CARRACA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.03)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3750/3750_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 1", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0 4 oc 2 6", "alcanc": "4.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 14.731 W 36\u00ba 30.071 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10545", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Ca\u00f1o de La Carraca", "c2": "Boya N\u00ba2", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.50383333, "lon": -6.2446, "lat_t": "36 30.230 N", "lon_t": "06 14.676 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 4s", "alt": "", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 3,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.65.03", "exped": "10.65.00", "bal": "CA&Ntilde;O DE LA CARRACA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.03)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3751/3751_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 2", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "4.00", "carac": "L 0 5 oc 3 5", "alcanc": "4.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 14.686 W 36\u00ba 30.246 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10550", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Ca\u00f1o de La Carraca", "c2": "Boya N\u00ba3", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.49675, "lon": -6.23035, "lat_t": "36 29.805 N", "lon_t": "06 13.821 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 8s", "alt": "", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.65.03", "exped": "10.65.00", "bal": "CA&Ntilde;O DE LA CARRACA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.03)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3752/3752_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 3", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "8.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 5 5", "alcanc": "4.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 13.821 W 36\u00ba 29.805 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10555", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Ca\u00f1o de La Carraca", "c2": "Boya N\u00ba4", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.49798333, "lon": -6.23093333, "lat_t": "36 29.879 N", "lon_t": "06 13.856 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "alt": "", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.65.03", "exped": "10.65.00", "bal": "CA&Ntilde;O DE LA CARRACA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.03)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3753/3753_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 4", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "4.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 13.856 W 36\u00ba 29.879 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10560", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Ca\u00f1o de La Carraca", "c2": "Boya N\u00ba5", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.49786667, "lon": -6.22038333, "lat_t": "36 29.872 N", "lon_t": "06 13.223 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "alt": "", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.65.03", "exped": "10.65.00", "bal": "CA&Ntilde;O DE LA CARRACA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.03)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3754/3754_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 5", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "4.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 13.207 W 36\u00ba 29.847 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10565", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Ca\u00f1o de La Carraca", "c2": "Boya N\u00ba6", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.49916667, "lon": -6.22048333, "lat_t": "36 29.950 N", "lon_t": "06 13.229 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Q(3)R 6s", "alt": "", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.65.03", "exped": "10.65.00", "bal": "CA&Ntilde;O DE LA CARRACA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.03)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1197/1197_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 6", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpCt(3)", "per": "6.00", "carac": "L 0 3 oc 0 7 L 0 3 oc 0 7 L 0 3 oc 3 7", "alcanc": "4.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 13.243 W 36\u00ba 29.940 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10570", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Ca\u00f1o de La Carraca", "c2": "Boya N\u00ba7", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.5006, "lon": -6.20475, "lat_t": "36 30.036 N", "lon_t": "06 12.285 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 12s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.65.03", "exped": "10.65.00", "bal": "CA&Ntilde;O DE LA CARRACA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.03)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1198/1198_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 7", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "12.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1 5)3 veces]L 0 5 oc 5 5", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 12.285 W 36\u00ba 30.036 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10575", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Ca\u00f1o de La Carraca", "c2": "Boya N\u00ba8", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.50191667, "lon": -6.20531667, "lat_t": "36 30.115 N", "lon_t": "06 12.319 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 10s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.65.03", "exped": "10.65.00", "bal": "CA&Ntilde;O DE LA CARRACA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.03)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/142/142_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 8", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "10.00", "carac": "[(L 0 5 oc 1)3 veces]L 0 5 oc 5", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 12.333 W 36\u00ba 30.126 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10580", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Ca\u00f1o de La Carraca", "c2": "Boya N\u00ba9", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.50138333, "lon": -6.19793333, "lat_t": "36 30.083 N", "lon_t": "06 11.876 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "FlG 3s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,4 ; 2,6", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.65.03", "exped": "10.65.00", "bal": "CA&Ntilde;O DE LA CARRACA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.03)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/143/143_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 9", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0 4 oc 2 6", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 11.882 W 36\u00ba 30.075 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10585", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Ca\u00f1o de La Carraca", "c2": "Boya N\u00ba10", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.50253333, "lon": -6.1985, "lat_t": "36 30.152 N", "lon_t": "06 11.910 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "FlR 3s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 1 ; 2", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.65.03", "exped": "10.65.00", "bal": "CA&Ntilde;O DE LA CARRACA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.03)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/144/144_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 10", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 1 oc 2", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 11.906 W 36\u00ba 30.155 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10590", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Ca\u00f1o de La Carraca", "c2": "Boya N\u00ba11", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.50036667, "lon": -6.19268333, "lat_t": "36 30.022 N", "lon_t": "06 11.561 W", "desorp": "C\u00f3nica verde", "aparpe": "Fl(2)G 6s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 4", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.65.03", "exped": "10.65.00", "bal": "CA&Ntilde;O DE LA CARRACA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.03)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3564/3564_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 11", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "6.00", "carac": "L 0 5 oc 1 0 L 0 5 oc 4 0", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 11.552 W 36\u00ba 30.022 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10595", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Ca\u00f1o de La Carraca", "c2": "Boya N\u00ba12", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.50143333, "lon": -6.19253333, "lat_t": "36 30.086 N", "lon_t": "06 11.552 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 6s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 3,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.65.03", "exped": "10.65.00", "bal": "CA&Ntilde;O DE LA CARRACA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.03)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3565/3565_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 12", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "6.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 3 5", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 11.571 W 36\u00ba 30.086 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10600", "ni": "D-2381", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Ca\u00f1o de La Carraca", "c2": "La Clica", "c3": "Pantal\u00e1n exterior", "c4": "", "lat": 36.49846667, "lon": -6.19053333, "lat_t": "36 29.908 N", "lon_t": "06 11.432 W", "desorp": "Torreta verde blanca", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "alt": "3", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 1,7 ; 0,3 ; 4,7", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.03", "exped": "10.65.00", "bal": "CA&Ntilde;O DE LA CARRACA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.03)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3566/3566_1.jpg", "nombre": "PANTALAN EXTERIOR.- LA CLICA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 3 oc 1 7 L 0 3 oc 1 7 L 0 3 oc 4 7", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 11.432 W 36\u00ba 29.908 N", "s_luz": "Luz id :D-2381 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10605", "ni": "D-2381.2", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Ca\u00f1o de La Carraca", "c2": "La Clica", "c3": "Pantal\u00e1n interior", "c4": "", "lat": 36.49776667, "lon": -6.18896667, "lat_t": "36 29.866 N", "lon_t": "06 11.338 W", "desorp": "Torreta verde blanca", "aparpe": "Q(4)G 10s", "alt": "3", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.03", "exped": "10.65.00", "bal": "CA&Ntilde;O DE LA CARRACA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.03)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3582/3582_1.jpg", "nombre": "PANTALAN INTERIOR.- LA CLICA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "10.00", "carac": "[(L 0 3 oc 0 7)3 veces]L 0 3 oc 6 7", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 11.334 W 36\u00ba 29.871 N", "s_luz": "Luz id :D-2381.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10610", "ni": "", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Ca\u00f1o de La Carraca", "c2": "Boya N\u00ba14", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.49831667, "lon": -6.18496667, "lat_t": "36 29.899 N", "lon_t": "06 11.098 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 10s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 5,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.65.03", "exped": "10.65.00", "bal": "CA&Ntilde;O DE LA CARRACA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.03)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3583/3583_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 14", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "10.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 5 5", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 11.091 W 36\u00ba 29.899 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10612", "ni": "D-2381.3", "ng": "BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ", "c1": "Ca\u00f1o de La Carraca", "c2": "Machos de Bombos", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.49541667, "lon": -6.18401667, "lat_t": "36 29.725 N", "lon_t": "06 11.041 W", "desorp": "Poste cil\u00edndrico verde", "aparpe": "FlG 6s", "alt": "3", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 1 ; 5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.65.03", "exped": "10.65.00", "bal": "CA&Ntilde;O DE LA CARRACA (PUERTO DE CADIZ) (CA.65.03)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3584/3584_1.JPG", "nombre": "MACHOS DE BOMBOS", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "6.00", "carac": "L 1 oc 5", "alcanc": "1.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 11.042 W 36\u00ba 29.726 N", "s_luz": "Luz id :D-2381.3 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10625", "ni": "D-2387", "ng": "BARRA DE SANCTI-PETRI", "c1": "Punta del Arrecife", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.39553333, "lon": -6.2251, "lat_t": "36 23.732 N", "lon_t": "06 13.506 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica Cardinal W marca de tope dos conos opuestos por sus v\u00e9rtices negros", "aparpe": "Q(9)W 15s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "9", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.00.01", "exped": "10.66.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE BAHIA DE CADIZ (CA.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3585/3585_1.jpg", "nombre": "PUNTA DEL ARRECIFE", "foto": "16", "tipo": "CARDINAL OESTE", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpCt(9)", "per": "15.00", "carac": "[(L 0 5 oc 0 5)8 veces]L 0 5 oc 6 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "9.00", "coord": "006\u00ba 13.506 W 36\u00ba 23.732 N", "s_luz": "Luz id :D-2387 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10630", "ni": "D-2388", "ng": "BARRA DE SANCTI-PETRI", "c1": "Castillo de SanctiPetri", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.38038333, "lon": -6.2202, "lat_t": "36 22.823 N", "lon_t": "06 13.212 W", "desorp": "Torre\u00f3n", "aparpe": "FlW 3s", "alt": "16", "alc": "9", "eleva": "20", "notas": "4FR sobre torres met\u00e1licas (2FR vert en cada torre) a 4,3M al NNW", "fases": " 0,7 ; 2,3", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.00.01", "exped": "10.66.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE BAHIA DE CADIZ (CA.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3521/3521_1.JPG", "nombre": "CASTILLO DE SANCTI-PETRI", "foto": "2", "tipo": "BALIZA COSTERA", "color": "BLANCO", "ritmo": "Fl", "per": "3.00", "carac": "L 0 7 oc 2 3", "alcanc": "9.00", "elevac": "20.00", "coord": "006\u00ba 13.214 W 36\u00ba 22.823 N", "s_luz": "Luz id :D-2388 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10642", "ni": "D-2390", "ng": "BARRA DE SANCTI-PETRI", "c1": "Baliza N\u00ba1. En el agua", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.3747, "lon": -6.21531667, "lat_t": "36 22.482 N", "lon_t": "06 12.919 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.66.00", "exped": "10.41.00", "bal": "PUERTO DE SANCTI PETRI (CA.66.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1580/1580_1.jpg", "nombre": "BALIZA N&ordm; 1.- EN EL AGUA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "0.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 12.919 W 36\u00ba 22.482 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10643", "ni": "D-2389", "ng": "BARRA DE SANCTI-PETRI", "c1": "Baliza N\u00ba2. En el agua", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.37525, "lon": -6.21593333, "lat_t": "36 22.515 N", "lon_t": "06 12.956 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "alt": "", "alc": "5", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.66.00", "exped": "10.41.00", "bal": "PUERTO DE SANCTI PETRI (CA.66.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3316/3316_1.JPG", "nombre": "BALIZA N&ordm; 2.- EN EL AGUA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)2 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "5.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 12.956 W 36\u00ba 22.515 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10644", "ni": "D-2391", "ng": "BARRA DE SANCTI-PETRI", "c1": "Baliza N\u00ba3. En el agua", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.37751667, "lon": -6.21091667, "lat_t": "36 22.651 N", "lon_t": "06 12.655 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(4)G 11s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.66.00", "exped": "10.41.00", "bal": "PUERTO DE SANCTI PETRI (CA.66.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/1578/1578_1.jpg", "nombre": "BALIZA N&ordm; 3.- EN EL AGUA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 12.655 W 36\u00ba 22.651 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10645", "ni": "D-2392", "ng": "BARRA DE SANCTI-PETRI", "c1": "Baliza N\u00ba4. En el agua", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.37778333, "lon": -6.2119, "lat_t": "36 22.667 N", "lon_t": "06 12.714 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(4)R 11s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": "Apagada (T)", "id_bal": "CA.66.00", "exped": "10.41.00", "bal": "PUERTO DE SANCTI PETRI (CA.66.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3284/3284_1.jpg", "nombre": "BALIZA N&ordm; 4.- EN EL AGUA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "11.00", "carac": "[(L 0.5 oc 1.5)3 veces]L 0.5 oc 4.5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 12.714 W 36\u00ba 22.667 N", "s_luz": "Luz id :SN - Servicio Reducido / Otros", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10652", "ni": "D-2404.4", "ng": "BARRA DE SANCTI-PETRI", "c1": "Bajo de Poniente. En el agua", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.3837, "lon": -6.21315, "lat_t": "36 23.022 N", "lon_t": "06 12.789 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica roja", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 4,7", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.66.00", "exped": "10.41.00", "bal": "PUERTO DE SANCTI PETRI (CA.66.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3526/3526_1.jpg", "nombre": "BAJO DE PONIENTE", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 3 oc 4 7", "alcanc": "2.00", "elevac": "9.00", "coord": "006\u00ba 12.789 W 36\u00ba 23.022 N", "s_luz": "Luz id :D-2404.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10653", "ni": "D-2404.5", "ng": "BARRA DE SANCTI-PETRI", "c1": "Piedra larga. Baliza en el agua", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.3837, "lon": -6.21225, "lat_t": "36 23.022 N", "lon_t": "06 12.735 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 4,7", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.66.00", "exped": "10.41.00", "bal": "PUERTO DE SANCTI PETRI (CA.66.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3567/3567_1.jpg", "nombre": "PIEDRA LARGA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Fl", "per": "5.00", "carac": "L 0 3 oc 4 7", "alcanc": "2.00", "elevac": "9.00", "coord": "006\u00ba 12.735 W 36\u00ba 23.022 N", "s_luz": "Luz id :D-2404.5 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10653.10", "ni": "", "ng": "BARRA DE SANCTI-PETRI", "c1": "Boya N\u00ba6", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.38986667, "lon": -6.21141667, "lat_t": "36 23.392 N", "lon_t": "06 12.685 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(2)R 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.66.00", "exped": "10.41.00", "bal": "PUERTO DE SANCTI PETRI (CA.66.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2983/2983_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 6", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 12.685 W 36\u00ba 23.392 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10653.11", "ni": "", "ng": "BARRA DE SANCTI-PETRI", "c1": "Boya N\u00ba7", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.38993333, "lon": -6.21041667, "lat_t": "36 23.396 N", "lon_t": "06 12.625 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G 7s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.66.00", "exped": "10.41.00", "bal": "PUERTO DE SANCTI PETRI (CA.66.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3005/3005_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 7", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "7.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 12.626 W 36\u00ba 23.369 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10653.13", "ni": "", "ng": "BARRA DE SANCTI-PETRI", "c1": "Boya N\u00ba8", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.39333333, "lon": -6.2107, "lat_t": "36 23.600 N", "lon_t": "06 12.642 W", "desorp": "De castillete roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "Fl(3)R 9s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.66.00", "exped": "10.41.00", "bal": "PUERTO DE SANCTI PETRI (CA.66.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3006/3006_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 8", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 12.642 W 36\u00ba 23.600 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10653.14", "ni": "", "ng": "BARRA DE SANCTI-PETRI", "c1": "Boya N\u00ba9", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.39316667, "lon": -6.21008333, "lat_t": "36 23.590 N", "lon_t": "06 12.605 W", "desorp": "De castillete verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(3)G 9s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 1,5 ; 0,5 ; 4,5", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.66.00", "exped": "10.41.00", "bal": "PUERTO DE SANCTI PETRI (CA.66.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3007/3007_1.jpg", "nombre": "BOYA N&ordm; 9", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(3)", "per": "9.00", "carac": "L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 1 5 L 0 5 oc 4 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 12.605 W 36\u00ba 23.590 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10653.40", "ni": "", "ng": "BARRA DE SANCTI-PETRI", "c1": "Ca\u00f1o de SanctiPetri", "c2": "Puerto de GALLINERAS", "c3": "Canal de entrada", "c4": "1 boya a estribor", "lat": 36.4364, "lon": -6.20733333, "lat_t": "36 26.184 N", "lon_t": "06 12.440 W", "desorp": "cil\u00edndrica verde roja verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2+1)G", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.70.17", "exped": "10.41.00", "bal": "CLUB NAUTICO GALLINERAS (CA.70.17)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "1&ordf; BOYA A ESTRIBOR.- CANAL DE ENTRADA", "foto": "9", "tipo": "Lateral modificada, canal principal a babor", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 12.440 W 36\u00ba 26.184 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10653.41", "ni": "", "ng": "BARRA DE SANCTI-PETRI", "c1": "Ca\u00f1o de SanctiPetri", "c2": "Puerto de GALLINERAS", "c3": "Canal de entrada", "c4": "1 boya a babor", "lat": 36.43661667, "lon": -6.20811667, "lat_t": "36 26.197 N", "lon_t": "06 12.487 W", "desorp": "cil\u00edndrica roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "FlR", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.70.17", "exped": "10.41.00", "bal": "CLUB NAUTICO GALLINERAS (CA.70.17)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "1&ordf; BOYA A BABOR.- CANAL DE ENTRADA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Fl", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 12.453 W 36\u00ba 26.220 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10653.45", "ni": "", "ng": "BARRA DE SANCTI-PETRI", "c1": "Ca\u00f1o de SanctiPetri", "c2": "Puerto de GALLINERAS", "c3": "Canal de entrada", "c4": "2 boya a estribor", "lat": 36.43683333, "lon": -6.20705, "lat_t": "36 26.210 N", "lon_t": "06 12.423 W", "desorp": "Cil\u00edndrica verde marca de tope cono verde", "aparpe": "Fl(2)G", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.70.17", "exped": "10.41.00", "bal": "CLUB NAUTICO GALLINERAS (CA.70.17)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "2&ordf; BOYA A ESTRIBOR.- CANAL DE ENTRADA", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "GpD(2)", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 12.423 W 36\u00ba 26.210 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10653.46", "ni": "", "ng": "BARRA DE SANCTI-PETRI", "c1": "Ca\u00f1o de SanctiPetri", "c2": "Puerto de GALLINERAS", "c3": "Canal de entrada", "c4": "2 boya a babor", "lat": 36.437, "lon": -6.20755, "lat_t": "36 26.220 N", "lon_t": "06 12.453 W", "desorp": "Cil\u00edndrica roja marca de tope cilindro roja", "aparpe": "Fl(2)R", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.70.17", "exped": "10.41.00", "bal": "CLUB NAUTICO GALLINERAS (CA.70.17)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "2&ordf; BOYA A BABOR.- CANAL DE ENTRADA", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 12.487 W 36\u00ba 26.197 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10653.50", "ni": "D-2404.3", "ng": "BARRA DE SANCTI-PETRI", "c1": "Ca\u00f1o de SanctiPetri", "c2": "Puerto de GALLINERAS", "c3": "Barrera antioleaje", "c4": "Extremo W", "lat": 36.43728333, "lon": -6.20683333, "lat_t": "36 26.237 N", "lon_t": "06 12.410 W", "desorp": "Poste verde blanco", "aparpe": "QG 1s", "alt": "2", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.70.17", "exped": "10.41.00", "bal": "CLUB NAUTICO GALLINERAS (CA.70.17)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2268/2268_1.jpg", "nombre": "EXTREMO W.- BARRERA ANTIOLEAJE.- CA&Ntilde;O DE SANCTI-PETRI", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "0.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 12.411 W 36\u00ba 26.233 N", "s_luz": "Luz id :D-2404.3 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10653.52", "ni": "D-2404.2", "ng": "BARRA DE SANCTI-PETRI", "c1": "Ca\u00f1o de SanctiPetri", "c2": "Puerto de GALLINERAS", "c3": "Barrera antioleaje", "c4": "Extremo E", "lat": 36.437, "lon": -6.20625, "lat_t": "36 26.220 N", "lon_t": "06 12.375 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(3)R", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.70.17", "exped": "10.41.00", "bal": "CLUB NAUTICO GALLINERAS (CA.70.17)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "EXTREMO ESTE.- BARRERA ANTIOLEAJE", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(3)", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 12.375 W 36\u00ba 26.220 N", "s_luz": "Luz id :D-2404.2 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10653.54", "ni": "", "ng": "BARRA DE SANCTI-PETRI", "c1": "Ca\u00f1o de SanctiPetri", "c2": "Puerto de GALLINERAS", "c3": "Boya", "c4": "", "lat": 36.43748333, "lon": -6.20733333, "lat_t": "36 26.249 N", "lon_t": "06 12.440 W", "desorp": "Cil\u00edndrica roja marca de tope cilindro rojo", "aparpe": "QR 1s", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.70.17", "exped": "10.41.00", "bal": "CLUB NAUTICO GALLINERAS (CA.70.17)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2269/2269_1.jpg", "nombre": "BOYA.- PUERTO DE GALLINERAS.- CA&Ntilde;O DE SANCTI-PETRI", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "Ct", "per": "1.00", "carac": "", "alcanc": "0.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 12.426 W 36\u00ba 26.238 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10653.56", "ni": "D-2404.35", "ng": "BARRA DE SANCTI-PETRI", "c1": "Ca\u00f1o de SanctiPetri", "c2": "Puerto de GALLINERAS", "c3": "Dique Salineta. Extremo NE", "c4": "", "lat": 36.43865, "lon": -6.20485, "lat_t": "36 26.319 N", "lon_t": "06 12.291 W", "desorp": "Poste rojo blanco", "aparpe": "Fl(4)R", "alt": "", "alc": "1", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.70.17", "exped": "10.41.00", "bal": "CLUB NAUTICO GALLINERAS (CA.70.17)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "DIQUE SALINETA.- EXTREMO NE", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "0.00", "carac": "-", "alcanc": "1.00", "elevac": "1.00", "coord": "006\u00ba 12.291 W 36\u00ba 26.319 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10653.58", "ni": "", "ng": "BARRA DE SANCTI-PETRI", "c1": "Ca\u00f1o de SanctiPetri", "c2": "Puerto de GALLINERAS", "c3": "Naufragio. Boya", "c4": "", "lat": 36.43883333, "lon": -6.20483333, "lat_t": "36 26.330 N", "lon_t": "06 12.290 W", "desorp": "De espeque negro bandas rojas marca de tope dos esferas negras", "aparpe": "FlW", "alt": "", "alc": "2", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.70.17", "exped": "10.41.00", "bal": "CLUB NAUTICO GALLINERAS (CA.70.17)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2270/2270_1.jpg", "nombre": "NAUFRAGIO.- BOYA.- PUERTO DE GALLINERAS.- CA&Ntilde;O DE SANCTI-PETRI", "foto": "11", "tipo": "PELIGRO AISLADO", "color": "BLANCO", "ritmo": "Fl", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "2.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 12.294 W 36\u00ba 26.329 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10654", "ni": "", "ng": "Cultivos Marinos", "c1": "Boya N", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.29853333, "lon": -6.22003333, "lat_t": "36 17.912 N", "lon_t": "06 13.202 W", "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 1,5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Instalaci\u00f3n abandonada. Dar suficiente resguardo", "fases": " 0,5 ; 1", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "id_bal": "CA.59.02", "exped": "10.59.02", "bal": "JAULAS FLOTANTES \"CULTIVO DE PECES\" (CA.59.02)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2339/2339_1.jpg", "nombre": "BOYA NORTE", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "1.00", "carac": "L 0.5 oc 1", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 13.199 W 36\u00ba 17.920 N", "s_luz": "Luz id :SN - Abandonada o destruida", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10654.1", "ni": "", "ng": "Cultivos Marinos", "c1": "Boya intermedia NE", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.2961, "lon": -6.21613333, "lat_t": "36 17.766 N", "lon_t": "06 12.968 W", "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 1,5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "id_bal": "CA.59.02", "exped": "10.59.02", "bal": "JAULAS FLOTANTES \"CULTIVO DE PECES\" (CA.59.02)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2016/2016_1.jpg", "nombre": "BOYA INTERMEDIA N/E", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "1.00", "carac": "L 0.5 oc 1", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 12.961 W 36\u00ba 17.764 N", "s_luz": "Luz id :SN - Abandonada o destruida", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10654.2", "ni": "", "ng": "Cultivos Marinos", "c1": "Boya E", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.29241667, "lon": -6.21135, "lat_t": "36 17.545 N", "lon_t": "06 12.681 W", "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 1,5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "id_bal": "CA.59.02", "exped": "10.59.02", "bal": "JAULAS FLOTANTES \"CULTIVO DE PECES\" (CA.59.02)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2017/2017_1.jpg", "nombre": "BOYA ESTE", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "1.00", "carac": "L 0.5 oc 1", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 12.666 W 36\u00ba 17.554 N", "s_luz": "Luz id :SN - Abandonada o destruida", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10654.3", "ni": "", "ng": "Cultivos Marinos", "c1": "Boya S", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.28641667, "lon": -6.21756667, "lat_t": "36 17.185 N", "lon_t": "06 13.054 W", "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 1,5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "id_bal": "CA.59.02", "exped": "10.59.02", "bal": "JAULAS FLOTANTES \"CULTIVO DE PECES\" (CA.59.02)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2018/2018_1.jpg", "nombre": "BOYA SUR", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "1.00", "carac": "L 0.5 oc 1", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 13.045 W 36\u00ba 17.190 N", "s_luz": "Luz id :SN - Abandonada o destruida", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10654.4", "ni": "", "ng": "Cultivos Marinos", "c1": "Boya intermedia SW", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.28966667, "lon": -6.22198333, "lat_t": "36 17.380 N", "lon_t": "06 13.319 W", "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 1,5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "id_bal": "CA.59.02", "exped": "10.59.02", "bal": "JAULAS FLOTANTES \"CULTIVO DE PECES\" (CA.59.02)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2019/2019_1.jpg", "nombre": "BOYA INTERMEDIA S/W", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "1.00", "carac": "L 0.5 oc 1", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 13.314 W 36\u00ba 17.381 N", "s_luz": "Luz id :SN - Abandonada o destruida", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10654.5", "ni": "", "ng": "Cultivos Marinos", "c1": "Boya W", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.29228333, "lon": -6.22641667, "lat_t": "36 17.537 N", "lon_t": "06 13.585 W", "desorp": "De espeque amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 1,5s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1", "niebla": "Reflector radar", "estado": "ABANDONADA", "id_bal": "CA.59.02", "exped": "10.59.02", "bal": "JAULAS FLOTANTES \"CULTIVO DE PECES\" (CA.59.02)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/2020/2020_1.jpg", "nombre": "BOYA OESTE", "foto": "12", "tipo": "MARCA ESPECIAL", "color": "AMARILLO", "ritmo": "Fl", "per": "1.00", "carac": "L 0.5 oc 1", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 13.582 W 36\u00ba 17.552 N", "s_luz": "Luz id :SN - Abandonada o destruida", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo: Pasivo: Diedros - En servicio", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10655", "ni": "D-2405", "ng": "", "c1": "Cabo Roche", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.29558333, "lon": -6.13995, "lat_t": "36 17.735 N", "lon_t": "06 08.397 W", "desorp": "Torre cuadrangular ocre", "aparpe": "Fl(4)W 24s", "alt": "20", "alc": "20", "eleva": "45", "notas": "", "fases": " 0,6 ; 3,4 ; 0,6 ; 3,4 ; 0,6 ; 3,4 ; 0,6 ; 11,4", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "CA.00.01", "exped": "10.53.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE BAHIA DE CADIZ (CA.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3568/3568_1.jpg", "nombre": "FARO CABO ROCHE", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(4)", "per": "24.00", "carac": "[(L 0 6 oc 3 4)3 veces]L 0 6 oc 11 4", "alcanc": "20.00", "elevac": "45.00", "coord": "006\u00ba 8.398 W 36\u00ba 17.735 N", "s_luz": "Luz id :D-2405 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242145 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10670", "ni": "D-2405.4", "ng": "CONIL", "c1": "Dique de abrigo", "c2": "Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.29285, "lon": -6.1346, "lat_t": "36 17.571 N", "lon_t": "06 08.076 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja", "aparpe": "Fl(2)R 8s", "alt": "6", "alc": "5", "eleva": "11", "notas": "Sincronizada con 10671", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 6", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.59.00", "exped": "10.59.00", "bal": "PUERTO DE CONIL (CA.59.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3569/3569_1.jpg", "nombre": "EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "8.00", "carac": "L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 6", "alcanc": "5.00", "elevac": "11.00", "coord": "006\u00ba 8.081 W 36\u00ba 17.578 N", "s_luz": "Luz id :D-2405.4 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10670.1", "ni": "D-2405.45", "ng": "CONIL", "c1": "Dique de abrigo", "c2": "\u00c1ngulo", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.29288333, "lon": -6.13656667, "lat_t": "36 17.573 N", "lon_t": "06 08.194 W", "desorp": "Columna Cardinal S marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia abajo negros", "aparpe": "VQ(6)W+LFl 10s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "10", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.59.00", "exped": "10.59.00", "bal": "PUERTO DE CONIL (CA.59.00)", "img": "files/imagen-no-disponible.jpg", "nombre": "ANGULO. DIQUE DE ABRIGO", "foto": "17", "tipo": "CARDINAL SUR", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpRp(6)+DL", "per": "10.00", "carac": "-", "alcanc": "3.00", "elevac": "10.00", "coord": "006\u00ba 8.194 W 36\u00ba 17.573 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10671", "ni": "", "ng": "CONIL", "c1": "Dique de abrigo", "c2": "Martillo. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.29368333, "lon": -6.135, "lat_t": "36 17.621 N", "lon_t": "06 08.100 W", "desorp": "Columna cil\u00edndrica roja", "aparpe": "Fl(2)R 8s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "4", "notas": "Sincronizada con 10670", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 6", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.59.00", "exped": "10.59.00", "bal": "PUERTO DE CONIL (CA.59.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3008/3008_1.jpg", "nombre": "MARTILLO.- EXTREMO.- DIQUE DE ABRIGO", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "8.00", "carac": "L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 6", "alcanc": "3.00", "elevac": "4.00", "coord": "006\u00ba 8.100 W 36\u00ba 17.623 N", "s_luz": "Luz id :SN - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10672", "ni": "D-2405.6", "ng": "CONIL", "c1": "Contradique. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.29455, "lon": -6.13561667, "lat_t": "36 17.673 N", "lon_t": "06 08.137 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica verde", "aparpe": "LFlG 7s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "8", "notas": "", "fases": " 2 ; 5", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.59.00", "exped": "10.59.00", "bal": "PUERTO DE CONIL (CA.59.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3570/3570_1.jpg", "nombre": "CONTRADIQUE.- EXTREMO", "foto": "6", "tipo": "MARCA LATERAL DE ESTRIBOR", "color": "VERDE", "ritmo": "DL", "per": "7.00", "carac": "L 2 oc 5", "alcanc": "3.00", "elevac": "8.00", "coord": "006\u00ba 8.139 W 36\u00ba 17.671 N", "s_luz": "Luz id :D-2405.6 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10674", "ni": "D-2405.8", "ng": "CONIL", "c1": "Martillo interior", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.29433333, "lon": -6.13665, "lat_t": "36 17.660 N", "lon_t": "06 08.199 W", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja", "aparpe": "Fl(2)R 8s", "alt": "4", "alc": "2", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 1 ; 0,5 ; 6", "niebla": "", "estado": "", "id_bal": "CA.59.00", "exped": "10.59.00", "bal": "PUERTO DE CONIL (CA.59.00)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3571/3571_1.jpg", "nombre": "MARTILLO INTERIOR", "foto": "7", "tipo": "MARCA LATERAL DE BABOR", "color": "ROJO", "ritmo": "GpD(2)", "per": "8.00", "carac": "L 0 5 oc 1 L 0 5 oc 6", "alcanc": "2.00", "elevac": "9.00", "coord": "006\u00ba 8.212 W 36\u00ba 17.669 N", "s_luz": "Luz id :D-2405.8 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10680.1", "ni": "", "ng": "Almadraba El Palmar", "c1": "Boya N", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.2484, "lon": -6.12205, "lat_t": "36 14.904 N", "lon_t": "06 07.323 W", "desorp": "De espeque Cardinal N marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia arriba negros", "aparpe": "QW", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Funciona de marzo a julio", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.70.08", "exped": "10.70.08", "bal": "ALMADRABA \"EL PALMAR\" (CA.70.08)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3572/3572_1.jpg", "nombre": "BOYA NORTE", "foto": "14", "tipo": "CARDINAL NORTE", "color": "BLANCO", "ritmo": "Ct", "per": "0.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 7.323 W 36\u00ba 14.904 N", "s_luz": "Luz id :SN - Retirada por temporada", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo:Pasivo: Diedros - Retirada por temporada", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10680.2", "ni": "", "ng": "Almadraba El Palmar", "c1": "Boya E", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.25125, "lon": -6.11616667, "lat_t": "36 15.075 N", "lon_t": "06 06.970 W", "desorp": "De espeque Cardinal E marca de tope dos conos opuestos por sus bases negros", "aparpe": "Q(3)W 10s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Funciona de marzo a julio", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.70.08", "exped": "10.70.08", "bal": "ALMADRABA \"EL PALMAR\" (CA.70.08)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3573/3573_1.jpg", "nombre": "BOYA ESTE", "foto": "15", "tipo": "CARDINAL ESTE", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpCt(3)", "per": "10.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 6.970 W 36\u00ba 15.075 N", "s_luz": "Luz id :SN - Retirada por temporada", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo:Pasivo: Diedros - Retirada por temporada", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10680.3", "ni": "", "ng": "Almadraba El Palmar", "c1": "Boya S", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.23546667, "lon": -6.137, "lat_t": "36 14.128 N", "lon_t": "06 08.220 W", "desorp": "De espeque Cardinal S marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia abajo negros", "aparpe": "Q(6)W+LFl 15s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Funciona de marzo a julio", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.70.08", "exped": "10.70.08", "bal": "ALMADRABA \"EL PALMAR\" (CA.70.08)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3574/3574_1.jpg", "nombre": "BOYA SUR", "foto": "17", "tipo": "CARDINAL SUR", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpCt(6)+DL", "per": "15.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 8.220 W 36\u00ba 14.128 N", "s_luz": "Luz id :SN - Retirada por temporada", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo:Pasivo: Diedros - Retirada por temporada", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10680.4", "ni": "", "ng": "Almadraba El Palmar", "c1": "Boya W", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.23863333, "lon": -6.144, "lat_t": "36 14.318 N", "lon_t": "06 08.640 W", "desorp": "De castillete Cardinal W marca de tope dos conos opuestos por sus v\u00e9rtices negros", "aparpe": "Q(9)W 15s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "Funciona de marzo a julio", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": "", "id_bal": "CA.70.08", "exped": "10.70.08", "bal": "ALMADRABA \"EL PALMAR\" (CA.70.08)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3575/3575_1.jpg", "nombre": "BOYA OESTE", "foto": "16", "tipo": "CARDINAL OESTE", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpCt(9)", "per": "15.00", "carac": "", "alcanc": "3.00", "elevac": "0.00", "coord": "006\u00ba 8.640 W 36\u00ba 14.318 N", "s_luz": "Luz id :SN - Retirada por temporada", "s_sirena": "", "s_ais": "", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "Reflector Radar Tipo:Pasivo: Diedros - Retirada por temporada", "s_cie": ""}, {"f1": "LF_ESPANA_COSTA SW.xml", "f2": "AP16.kmz", "nn": "10690", "ni": "D-2406", "ng": "", "c1": "Cabo Trafalgar", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 36.183, "lon": -6.03498333, "lat_t": "36 10.980 N", "lon_t": "06 02.099 W", "desorp": "Torre blanca y casa", "aparpe": "Fl(2+1)W 15s", "alt": "34", "alc": "22", "eleva": "51", "notas": "", "fases": " 0,4 ; 1,8 ; 0,4 ; 6 ; 0,4 ; 6", "niebla": "AIS sint\u00e9tico", "estado": "", "id_bal": "CA.00.01", "exped": "10.05.00", "bal": "RED LITORAL DE LA AUTORIDAD PORTUARIA DE BAHIA DE CADIZ (CA.00.01)", "img": "http://portalaton.puertos.es/portalAton/upload/3576/3576_1.jpg", "nombre": "FARO CABO TRAFALGAR", "foto": "1", "tipo": "FARO", "color": "BLANCO", "ritmo": "GpD(2+1)", "per": "15.00", "carac": "L 0 4 oc 1 8 L 0 4 oc 6 0 L 0 4 oc 6 0", "alcanc": "22.00", "elevac": "51.00", "coord": "006\u00ba 2.107 W 36\u00ba 10.977 N", "s_luz": "Luz id :D-2406 - En servicio", "s_sirena": "", "s_ais": "AIS id :992242124 - En servicio", "s_dgps": "", "s_rac": "", "s_rfl": "", "s_cie": ""}]}