{"d":"18\/12\/2018","luces":[{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00001","ni":"","ng":"Placer de Rochebonne","c1":"Boya Rochebonne NW","c2":"","c3":"","c4":"","lat":null,"lon":null,"lat_t":"","lon_t":"","desorp":"De castillete Cardinal W marca de tope dos conos opuestos por sus v\u00e9rtices negros","aparpe":"Q(9)W 15s","alt":"8","alc":"4","eleva":"","notas":"","fases":"","niebla":"Reflector radar","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00001.1","ni":"","ng":"Placer de Rochebonne","c1":"Boya Rochebonne SW","c2":"","c3":"","c4":"","lat":null,"lon":null,"lat_t":"","lon_t":"","desorp":"De castillete roja marca de tope cilindro rojo","aparpe":"Fl(2)R 6s","alt":"9","alc":"4","eleva":"","notas":"","fases":" 1 ; 1 ; 1 ; 3","niebla":"Reflector radar","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00001.2","ni":"","ng":"Placer de Rochebonne","c1":"Boya Rochebonne SE","c2":"","c3":"","c4":"","lat":null,"lon":null,"lat_t":"","lon_t":"","desorp":"De castillete Cardinal E marca de tope dos conos opuestos por sus bases negros","aparpe":"Q(3)W 10s","alt":"8","alc":"4","eleva":"","notas":"","fases":"","niebla":"AIS. Reflector radar . Campana","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00001.3","ni":"","ng":"Placer de Rochebonne","c1":"Boya Rochebonne NE","c2":"","c3":"","c4":"","lat":null,"lon":null,"lat_t":"","lon_t":"","desorp":"De castillete verde marca de tope cono verde","aparpe":"IsoG 4s","alt":"8","alc":"4","eleva":"","notas":"","fases":" 2 ; 2","niebla":"Reflector radar","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00002.10","ni":"D-1218","ng":"ISLA DE R\u00c9","c1":"Punta des Baleines","c2":"","c3":"","c4":"","lat":null,"lon":null,"lat_t":"","lon_t":"","desorp":"Torre octogonal gris linterna roja","aparpe":"Fl(4)W 15s","alt":"57","alc":"27","eleva":"53","notas":"","fases":" 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 7,4","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00002.15","ni":"","ng":"","c1":"Boya oceanogr\u00e1fica","c2":"","c3":"","c4":"","lat":null,"lon":null,"lat_t":"","lon_t":"","desorp":"C\u00f3nica amarilla marca de tope aspa amarilla","aparpe":"Fl(4)Y 15s","alt":"","alc":"1","eleva":"","notas":"Fl(5)Y 20s sobre boya medidora de oleaje a 205m al S","fases":"","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00002.18","ni":"D-1270","ng":"ISLA D-OL\u00c9RON","c1":"Punta de Chassiron","c2":"","c3":"","c4":"","lat":46.04668333,"lon":-1.4103,"lat_t":"46 02.801 N","lon_t":"01 24.618 W","desorp":"Torre blanca bandas negras cerca del sem\u00e1foro","aparpe":"FlW 10s","alt":"46","alc":"28","eleva":"50","notas":"","fases":" 0,2 ; 9,8","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00002.20","ni":"D-1284","ng":"ISLA D-OL\u00c9RON","c1":"La Cotinire. Luz de Direcci\u00f3n","c2":"","c3":"","c4":"","lat":null,"lon":null,"lat_t":"","lon_t":"","desorp":"Columna blanca marca de tope cilindro blanco borde negro","aparpe":"DirOcWRG 4s","alt":"","alc":"W11R9 G9","eleva":"13","notas":"","fases":" 3 ; 1","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00002.25","ni":"D-1290","ng":"ESTUARIO DE LA GIRONDE","c1":"Faro de La Coubre","c2":"","c3":"","c4":"","lat":45.69653333,"lon":-1.23326667,"lat_t":"45 41.792 N","lon_t":"01 13.996 W","desorp":"Torre troncoc\u00f3nica roja blanca","aparpe":"Fl(2)W 10s","alt":"65","alc":"28","eleva":"64","notas":"Luz auxiliar: QR 42m 10M (Vis 030\u00ba-110\u00ba)","fases":" 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 7,4","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00002.27","ni":"D-1300","ng":"ESTUARIO DE LA GIRONDE","c1":"Faro de Cordouan","c2":"","c3":"","c4":"","lat":45.5863,"lon":-1.17343333,"lat_t":"45 35.178 N","lon_t":"01 10.406 W","desorp":"Torre troncoc\u00f3nica blanca tope gris","aparpe":"Oc(2+1)WRG 12s","alt":"68","alc":"W19R16G15","eleva":"60","notas":"","fases":" 1,2 ; 3,6 ; 1,2 ; 3,6 ; 1,2 ; 1,2","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00002.30","ni":"","ng":"ESTUARIO DE LA GIRONDE","c1":"Boya de recalada BXA","c2":"","c3":"","c4":"","lat":null,"lon":null,"lat_t":"","lon_t":"","desorp":"De castillete Aguas Navegables marca de tope esfera roja","aparpe":"IsoW 4s","alt":"","alc":"4","eleva":"5","notas":"","fases":"","niebla":"AIS. Racon","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00002.35","ni":"D-1292","ng":"ESTUARIO DE LA GIRONDE","c1":"Gran Paso del Oeste","c2":"La Palmyre. Luz Direccional 056,7\u00ba","c3":"","c4":"","lat":45.6941,"lon":-1.1695,"lat_t":"45 41.646 N","lon_t":"01 10.170 W","desorp":"Dep\u00f3sito blanco de agua","aparpe":"DirWRG","alt":"","alc":"W25R20G20","eleva":"54","notas":"","fases":"","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00002.40","ni":"D-1310","ng":"ESTUARIO DE LA GIRONDE","c1":"Paso Sur","c2":"Enfilaci\u00f3n 063\u00ba","c3":"Anterior. Saint Nicolas","c4":"","lat":45.56213333,"lon":-1.08353333,"lat_t":"45 33.728 N","lon_t":"01 05.012 W","desorp":"Torre cuadrangular blanca","aparpe":"DirQG","alt":"13","alc":"16","eleva":"22","notas":"","fases":"","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00002.41","ni":"D-1310.1","ng":"ESTUARIO DE LA GIRONDE","c1":"Paso Sur","c2":"Enfilaci\u00f3n 063\u00ba","c3":"Posterior. Pointe de Grave","c4":"","lat":45.56855,"lon":-1.06568333,"lat_t":"45 34.113 N","lon_t":"01 03.941 W","desorp":"Torre cuadrangular blanca \u00e1ngulos y tope negros","aparpe":"OcWRG 4s","alt":"25","alc":"W17R13G13","eleva":"26","notas":"Luces R sobre columna a 180m al N","fases":" 3 ; 1","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00002.45","ni":"","ng":"","c1":"Boya ODAS Gascogne","c2":"","c3":"","c4":"","lat":45.21,"lon":-4.98,"lat_t":"45 12.600 N","lon_t":"04 58.800 W","desorp":"Superboya amarilla marca de tope aspa amarilla","aparpe":"Fl(5)Y","alt":"4","alc":"...","eleva":"","notas":"","fases":"","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00002.5","ni":"D-1372","ng":"","c1":"Faro de Hourtin","c2":"","c3":"","c4":"","lat":45.14208333,"lon":-1.16098333,"lat_t":"45 08.525 N","lon_t":"01 09.659 W","desorp":"Torre cuadrangular de ladrillos rojos tope gris","aparpe":"FlW 5s","alt":"24","alc":"21","eleva":"55","notas":"","fases":" 0,1 ; 4,9","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00002.7","ni":"","ng":"","c1":"Boya PFH","c2":"","c3":"","c4":"","lat":null,"lon":null,"lat_t":"","lon_t":"","desorp":"De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla","aparpe":"FlY 2,5s","alt":"","alc":"1","eleva":"","notas":"Boya medidora de oleaje en pr\u00f3ximidades","fases":"","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00002.8","ni":"D-1378","ng":"","c1":"Cap Ferret","c2":"","c3":"","c4":"","lat":44.64596667,"lon":-1.24883333,"lat_t":"44 38.758 N","lon_t":"01 14.930 W","desorp":"Torre troncoc\u00f3nica roja blanca","aparpe":"FlR 5s","alt":"52","alc":"22","eleva":"53","notas":"Luz auxiliar: Oc(3)W 12s 46m 11M (Vis 045\u00ba-135\u00ba)","fases":" 0,1 ; 4,9","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00003","ni":"","ng":"ENSENADA DE ARCACHON","c1":"Boya de recalada ATTARC","c2":"","c3":"","c4":"","lat":null,"lon":null,"lat_t":"","lon_t":"","desorp":"De castillete Aguas Navegables marca de tope esfera roja","aparpe":"LFlW 10s","alt":"","alc":"4","eleva":"","notas":"El balizamiento lateral a partir de esta se\u00f1al puede modificarse en funci\u00f3n de la evoluci\u00f3n de los fondos","fases":" 3 ; 7","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00003.5","ni":"D-1382","ng":"","c1":"Faro de Contis","c2":"","c3":"","c4":"","lat":44.09346667,"lon":-1.31683333,"lat_t":"44 05.608 N","lon_t":"01 19.010 W","desorp":"Torre blanca bandas helicoidales negras","aparpe":"Fl(4)W 25s","alt":"42","alc":"23","eleva":"50","notas":"","fases":" 0,1 ; 4,1 ; 0,1 ; 4,1 ; 0,1 ; 4,1 ; 0,1 ; 12,3","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00003.8","ni":"D-1384","ng":"CAP BRETON - HOSSEGOR","c1":"Dique Norte. Extremo","c2":"","c3":"","c4":"","lat":43.65595,"lon":-1.44833333,"lat_t":"43 39.357 N","lon_t":"01 26.900 W","desorp":"Torre cil\u00edndrica roja blanca","aparpe":"Fl(2)R 6s","alt":"6","alc":"8","eleva":"13","notas":"","fases":" 1 ; 1 ; 1 ; 3","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00004","ni":"","ng":"","c1":"Boya","c2":"","c3":"","c4":"","lat":null,"lon":null,"lat_t":"","lon_t":"","desorp":"De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla","aparpe":"Fl(4)Y 15s","alt":"","alc":"3","eleva":"","notas":"","fases":"","niebla":"Reflector radar","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00004.1","ni":"","ng":"","c1":"Boya medidora de oleaje","c2":"","c3":"","c4":"","lat":43.53083333,"lon":-1.616,"lat_t":"43 31.850 N","lon_t":"01 36.960 W","desorp":"De castillete amarilla","aparpe":"Fl(5)Y 20s","alt":"","alc":"1","eleva":"","notas":"","fases":"","niebla":"Reflector radar","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00005","ni":"","ng":"L-ADOUR","c1":"Boya de recalada BA","c2":"","c3":"","c4":"","lat":43.54315,"lon":-1.54666667,"lat_t":"43 32.589 N","lon_t":"01 32.800 W","desorp":"De castillete Aguas Navegables marca de tope esfera roja","aparpe":"LFlW 10s","alt":"8","alc":"5","eleva":"","notas":"","fases":" 3 ; 7","niebla":"AIS. Reflector radar","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00005.1","ni":"","ng":"L-ADOUR","c1":"Boya medidora de oleaje","c2":"","c3":"","c4":"","lat":43.54466667,"lon":-1.54466667,"lat_t":"43 32.680 N","lon_t":"01 32.680 W","desorp":"De castillete amarilla","aparpe":"Fl(5)Y 20s","alt":"","alc":"...","eleva":"","notas":"","fases":"","niebla":"Reflector radar","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00008","ni":"D-1387.2","ng":"L-ADOUR","c1":"Enfilaci\u00f3n 090\u00ba","c2":"Anterior. Boucau","c3":"","c4":"","lat":43.53031667,"lon":-1.52041667,"lat_t":"43 31.819 N","lon_t":"01 31.225 W","desorp":"Columna roja blanca","aparpe":"DirQW","alt":"6","alc":"19","eleva":"7","notas":"Sincronizada con se\u00f1al posterior","fases":"","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00008.1","ni":"D-1387.21","ng":"L-ADOUR","c1":"Enfilaci\u00f3n 090\u00ba","c2":"Posterior Boucau. A 250m de anterior","c3":"","c4":"","lat":43.53028333,"lon":-1.51726667,"lat_t":"43 31.817 N","lon_t":"01 31.036 W","desorp":"Columna roja blanca","aparpe":"DirQW","alt":"12","alc":"19","eleva":"16","notas":"Sincronizada con se\u00f1al anterior","fases":"","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00012","ni":"D-1387","ng":"L-ADOUR","c1":"Dique Norte","c2":"","c3":"","c4":"","lat":43.5315,"lon":-1.5331,"lat_t":"43 31.890 N","lon_t":"01 31.986 W","desorp":"Torre cuadrangular roja blanca","aparpe":"QR","alt":"9","alc":"8","eleva":"12","notas":"","fases":"","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00013","ni":"D-1387.5","ng":"L-ADOUR","c1":"Dique Sur","c2":"","c3":"","c4":"","lat":43.52555,"lon":-1.52895,"lat_t":"43 31.533 N","lon_t":"01 31.737 W","desorp":"Poste Cardinal W marca de tope dos conos opuestos por sus v\u00e9rtices negros","aparpe":"Q(9)W 15s","alt":"14","alc":"7","eleva":"15","notas":"","fases":"","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00015","ni":"D-1387.4","ng":"L-ADOUR","c1":"Muelle Sur","c2":"","c3":"","c4":"","lat":43.52895,"lon":-1.52441667,"lat_t":"43 31.737 N","lon_t":"01 31.465 W","desorp":"Torre cuadrangular verde blanca","aparpe":"IsoG 4s","alt":"8","alc":"5","eleva":"9","notas":"Sincronizada con 00017","fases":"","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00017","ni":"D-1387.3","ng":"L-ADOUR","c1":"Muelle Norte. Extremo","c2":"","c3":"","c4":"","lat":43.53036667,"lon":-1.52346667,"lat_t":"43 31.822 N","lon_t":"01 31.408 W","desorp":"Poste rojo blanco","aparpe":"IsoR 4s","alt":"10","alc":"5","eleva":"12","notas":"Sincronizada con 00015","fases":"","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00020","ni":"D-1410","ng":"","c1":"Pointe SaintMartin","c2":"","c3":"","c4":"","lat":43.49375,"lon":-1.55383333,"lat_t":"43 29.625 N","lon_t":"01 33.230 W","desorp":"Torre troncoc\u00f3nica negra blanca","aparpe":"Fl(2)W 10s","alt":"47","alc":"27","eleva":"73","notas":"","fases":" 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 7,4","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00022","ni":"D-1412.4","ng":"BIARRITZ","c1":"Enfilaci\u00f3n 174\u00ba","c2":"Anterior","c3":"","c4":"","lat":43.4835,"lon":-1.56593333,"lat_t":"43 29.010 N","lon_t":"01 33.956 W","desorp":"Torreta cil\u00edndrica blanca tope rojo","aparpe":"FlR 2,5s","alt":"4","alc":"3","eleva":"7","notas":"","fases":" 0,4 ; 2,1","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00022.1","ni":"D-1412.41","ng":"BIARRITZ","c1":"Enfilaci\u00f3n 174\u00ba","c2":"Posterior. A 83m de Anterior","c3":"","c4":"","lat":43.48278333,"lon":-1.56581667,"lat_t":"43 28.967 N","lon_t":"01 33.949 W","desorp":"M\u00e1stil rojo marca de tope cilindro rojo sobre torreta cil\u00edndrica blanca","aparpe":"FlR 2,5s","alt":"4","alc":"3","eleva":"19","notas":"","fases":" 0,4 ; 2,1","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00025","ni":"D-1412","ng":"","c1":"Luz aeron\u00e1utica","c2":"","c3":"","c4":"","lat":43.473,"lon":-1.533,"lat_t":"43 28.380 N","lon_t":"01 31.980 W","desorp":"...","aparpe":"AeroMo(L)W 7,5s","alt":"","alc":"...","eleva":"80","notas":"Occas. Visible en peque\u00f1os sectores que pueden ser alterados por el entorno","fases":"","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00030","ni":"D-1413","ng":"GU\u00c9THARY","c1":"Enfilaci\u00f3n 123\u00ba","c2":"Anterior","c3":"","c4":"","lat":43.42683333,"lon":-1.60833333,"lat_t":"43 25.610 N","lon_t":"01 36.500 W","desorp":"Poste rojo blanco marca de tope cilindro rojo","aparpe":"QR","alt":"8","alc":"6","eleva":"11","notas":"","fases":"","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00030.1","ni":"D-1413.1","ng":"GU\u00c9THARY","c1":"Enfilaci\u00f3n 123\u00ba","c2":"Posterior. A 66m de anterior","c3":"","c4":"","lat":43.42666667,"lon":-1.60833333,"lat_t":"43 25.600 N","lon_t":"01 36.500 W","desorp":"Torre blanca","aparpe":"QR","alt":"7","alc":"6","eleva":"33","notas":"","fases":"","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00034","ni":"","ng":"","c1":"Boya oceanogr\u00e1fica","c2":"","c3":"","c4":"","lat":43.40815,"lon":-1.68166667,"lat_t":"43 24.489 N","lon_t":"01 40.900 W","desorp":"Esf\u00e9rica amarilla marca de tope aspa amarilla","aparpe":"Fl(5)Y 20s","alt":"","alc":"1","eleva":"","notas":"","fases":"","niebla":"Reflector radar","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00035","ni":"D-1424","ng":"SAINT JEAN DE LUZ","c1":"Enfilaci\u00f3n 138,4\u00ba","c2":"Paso d'Illarguita","c3":"Anterior. Faro de Socoa","c4":"","lat":43.39508333,"lon":-1.6865,"lat_t":"43 23.705 N","lon_t":"01 41.190 W","desorp":"Torre cuadrangular blanca franja negra y casa","aparpe":"QWR","alt":"","alc":"W12R8","eleva":"36","notas":"","fases":"","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00035.1","ni":"D-1424.1","ng":"SAINT JEAN DE LUZ","c1":"Enfilaci\u00f3n 138,4\u00ba","c2":"Paso d'Illarguita","c3":"Posterior. A 1430m de anterior","c4":"","lat":43.38546667,"lon":-1.67496667,"lat_t":"43 23.128 N","lon_t":"01 40.498 W","desorp":"Torreta en celos\u00eda blanca bandas negras marca de tope cilindro negro banda blanca","aparpe":"DirQW","alt":"12","alc":"20","eleva":"67","notas":"","fases":"","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00037","ni":"D-1414","ng":"SAINT JEAN DE LUZ","c1":"Enfilaci\u00f3n 101\u00ba","c2":"Sainte Barbe. Anterior","c3":"","c4":"","lat":43.39941667,"lon":-1.6643,"lat_t":"43 23.965 N","lon_t":"01 39.858 W","desorp":"Caseta blanca parte superior triangular blanca","aparpe":"Oc(4)R 12s","alt":"7","alc":"18","eleva":"30","notas":"","fases":" 1 ; 1 ; 1 ; 1 ; 1 ; 1 ; 5 ; 1","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00037.1","ni":"D-1416","ng":"SAINT JEAN DE LUZ","c1":"Enfilaci\u00f3n 101\u00ba","c2":"Sainte Barbe. Posterior. A 340m de Anterior","c3":"","c4":"","lat":43.39883333,"lon":-1.66033333,"lat_t":"43 23.930 N","lon_t":"01 39.620 W","desorp":"Torre cuadrangular blanca parte superior triangular negra","aparpe":"DirOc(4)R 12s","alt":"15","alc":"18","eleva":"47","notas":"","fases":" 1 ; 1 ; 1 ; 1 ; 1 ; 1 ; 5 ; 1","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00040","ni":"D-1422","ng":"SAINT JEAN DE LUZ","c1":"Digue des Criquas Jetee de Socoa","c2":"","c3":"","c4":"","lat":43.39743333,"lon":-1.6777,"lat_t":"43 23.846 N","lon_t":"01 40.662 W","desorp":"Torreta cuadrangular verde","aparpe":"IsoG 4s","alt":"6","alc":"6","eleva":"11","notas":"","fases":"","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00042","ni":"D-1418","ng":"SAINT JEAN DE LUZ","c1":"Enfilaci\u00f3n 150,6\u00ba","c2":"Muelle Este. Arranque. Anterior","c3":"","c4":"","lat":43.3876,"lon":-1.66888333,"lat_t":"43 23.256 N","lon_t":"01 40.133 W","desorp":"Torre piramidal blanca franja roja","aparpe":"DirQG","alt":"14","alc":"17","eleva":"18","notas":"","fases":"","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00042.1","ni":"D-1420","ng":"SAINT JEAN DE LUZ","c1":"Enfilaci\u00f3n 150,6\u00ba","c2":"Posterior. A 410m de Anterior","c3":"","c4":"","lat":43.38438333,"lon":-1.66643333,"lat_t":"43 23.063 N","lon_t":"01 39.986 W","desorp":"Torre piramidal blanca franja verde","aparpe":"DirQG","alt":"27","alc":"17","eleva":"27","notas":"","fases":"","niebla":"","estado":""},{"f1":"LF_FRANCIA_COSTA W.xml","f2":"","nn":"00045","ni":"D-1417","ng":"SAINT JEAN DE LUZ","c1":"Muelle Este. Extremo","c2":"","c3":"","c4":"","lat":43.38823333,"lon":-1.66945,"lat_t":"43 23.294 N","lon_t":"01 40.167 W","desorp":"Poste rojo","aparpe":"FlR 4s","alt":"3","alc":"2","eleva":"6","notas":"","fases":" 1 ; 3","niebla":"","estado":""}]}