{"d": "22/01/2018", "luces": [{"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "36700", "ni": "", "ng": "", "c1": "Boya cient\u00edfica BOB MOLA", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "De castillete amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "alt": "2", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "36750", "ni": "E-0492", "ng": "", "c1": "Cap Cerbre", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.43956667, "lon": 3.17666667, "lat_t": "42 26.374 N", "lon_t": "03 10.600 E", "desorp": "Torre piramidal gris linterna roja", "aparpe": "FlW 4s", "alt": "10", "alc": "15", "eleva": "55", "notas": "", "fases": " 1 ; 3", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "36850", "ni": "E-0495", "ng": "PORT DE BANYULS-SUR-MER", "c1": "Dique Este. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.48176667, "lon": 3.13443333, "lat_t": "42 28.906 N", "lon_t": "03 08.066 E", "desorp": "Columna cil\u00edndrica blanca c\u00fapula roja", "aparpe": "QWR", "alt": "7", "alc": "W10R 7", "eleva": "9", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "36940", "ni": "E-0496", "ng": "", "c1": "Cap B\u00e9ar", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.51555, "lon": 3.13678333, "lat_t": "42 30.933 N", "lon_t": "03 08.207 E", "desorp": "Torre piramidal rosa c\u00fapula roja \u00e1ngulos grises", "aparpe": "Fl(3)W 15s", "alt": "27", "alc": "30", "eleva": "80", "notas": "Parcialmente oscurecido por Cabo Creus e Islotes vecinos. Obscd por Cap Cerb\u00e8re en demoras superiores a 338\u00ba", "fases": " 0,1 ; 2,9 ; 0,1 ; 2,9 ; 0,1 ; 8,9", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "36990", "ni": "E-0497", "ng": "PORT VENDR\u00c9S", "c1": "Enfilaci\u00f3n 198,5\u00ba", "c2": "Anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "Estructura roja apoyada en caseta blanca base gris", "aparpe": "QW", "alt": "", "alc": "10", "eleva": "12", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "36991", "ni": "E-0497.1", "ng": "PORT VENDR\u00c9S", "c1": "Enfilaci\u00f3n 198,5\u00ba", "c2": "Posterior. A 200m de anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "Torre blanca c\u00fapula roja banda vertical en damero rojo blanco", "aparpe": "DirQW", "alt": "11", "alc": "18", "eleva": "23", "notas": "Sincronizada con anterior", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "36995", "ni": "E-0504", "ng": "PORT VENDR\u00c9S", "c1": "Dique de abrigo. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.52288333, "lon": 3.11758333, "lat_t": "42 31.373 N", "lon_t": "03 07.055 E", "desorp": "Torre octogonal blanca c\u00fapula roja", "aparpe": "Oc(3)WR 12s", "alt": "17", "alc": "11", "eleva": "20", "notas": "", "fases": " 1,5 ; 1,5 ; 1,5 ; 1,5 ; 1,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "37160", "ni": "E-0512", "ng": "COLLIURE", "c1": "Muelle. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.52765, "lon": 3.08875, "lat_t": "42 31.659 N", "lon_t": "03 05.325 E", "desorp": "Estructura verde", "aparpe": "IsoG 4s", "alt": "7", "alc": "8", "eleva": "14", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "37210", "ni": "E-0512.5", "ng": "ARGEL\u00c8S-SUR-MER", "c1": "Muelle NE. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.54313333, "lon": 3.055, "lat_t": "42 32.588 N", "lon_t": "03 03.300 E", "desorp": "Columna verde gris", "aparpe": "FlG 4s", "alt": "2", "alc": "5", "eleva": "5", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "37300", "ni": "", "ng": "SAINT CYPRIEN", "c1": "Dique Sur. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.62081667, "lon": 3.04168333, "lat_t": "42 37.249 N", "lon_t": "03 02.501 E", "desorp": "Columna cil\u00edndrica met\u00e1lica c\u00fapula roja", "aparpe": "Fl(4)R 15s", "alt": "7", "alc": "9", "eleva": "12", "notas": "", "fases": " 1 ; 1,5 ; 1 ; 1,5 ; 1 0c 1,5 ; 1 ; 6,5", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "37380", "ni": "E-0514.5", "ng": "", "c1": "Faro de Canet", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.70778333, "lon": 3.03796667, "lat_t": "42 42.467 N", "lon_t": "03 02.278 E", "desorp": "Estructura blanca", "aparpe": "Fl(4)W 15s", "alt": "24", "alc": "15", "eleva": "27", "notas": "", "fases": " 1 ; 1,5 ; 1 ; 1,5 ; 1 ; 1,5 ; 1 ; 6,5", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "37400", "ni": "E-0515", "ng": "CANET-EN-ROUSILLON", "c1": "Dique Sur. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.70266667, "lon": 3.0425, "lat_t": "42 42.160 N", "lon_t": "03 02.550 E", "desorp": "Columna roja blanca sobre caseta blanca", "aparpe": "Fl(3)R 12s", "alt": "6", "alc": "9", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 1 ; 1,5 ; 1 ; 1,5 ; 1 ; 6", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "37470", "ni": "E-0514", "ng": "", "c1": "PerpignanRiversaltes", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "Torre", "aparpe": "AeroMo(X)W 8,5s", "alt": "14", "alc": "33", "eleva": "58", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "37520", "ni": "E-0517", "ng": "GRAU SAINT-ANGE", "c1": "Port Barcar\u00e9s", "c2": "Muelle Sur. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.798, "lon": 3.042, "lat_t": "42 47.880 N", "lon_t": "03 02.520 E", "desorp": "Columna blanca linterna roja", "aparpe": "Fl(2)R 10s", "alt": "7", "alc": "10", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 7,4", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "37600", "ni": "E-0517.6", "ng": "PORT LEUCATE", "c1": "Dique Este. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.87373333, "lon": 3.05401667, "lat_t": "42 52.424 N", "lon_t": "03 03.241 E", "desorp": "Columna cil\u00edndrica blanca c\u00fapula roja", "aparpe": "FlR 4s", "alt": "6", "alc": "6", "eleva": "8", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "37700", "ni": "E-0518", "ng": "", "c1": "Cap Leucate", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 42.91056667, "lon": 3.05591667, "lat_t": "42 54.634 N", "lon_t": "03 03.355 E", "desorp": "Torre piramidal blanca c\u00fapula roja y \u00e1ngulos grises", "aparpe": "Fl(2)W 10s", "alt": "19", "alc": "20", "eleva": "66", "notas": "", "fases": " 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 7,4", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "37750", "ni": "", "ng": "", "c1": "Boya oceanogr\u00e1fica", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "Esf\u00e9rica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "alt": "", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "Fl(5)Y 20s sobre boya amarilla a 200m al E", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "37755", "ni": "", "ng": "", "c1": "Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "Esf\u00e9rica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(4)Y 15s", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "37760", "ni": "", "ng": "", "c1": "Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "Esf\u00e9rica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 4s", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "37870", "ni": "E-0522", "ng": "PORT-LA-NOUVELLE", "c1": "Enfilaci\u00f3n 292,4\u00ba", "c2": "Anterior. Muelle S", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "Torre roja blanca", "aparpe": "QW", "alt": "18", "alc": "14", "eleva": "23", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "37871", "ni": "E-0522.1", "ng": "PORT-LA-NOUVELLE", "c1": "Enfilaci\u00f3n 292,4\u00ba", "c2": "Posterior. A 3500m de anterior", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "Torre", "aparpe": "QW", "alt": "", "alc": "17", "eleva": "53", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "37950", "ni": "", "ng": "", "c1": "Boya oleoducto", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "De castillete Cardinal E marca de tope dos conos opuestos por sus bases negros", "aparpe": "Q(3)W 10s", "alt": "3", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "Se\u00f1aliza extremo de emisario", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "37960", "ni": "E-0526", "ng": "GRUISSAN", "c1": "Dique Sur. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.1107, "lon": 3.13268333, "lat_t": "43 06.642 N", "lon_t": "03 07.961 E", "desorp": "Columna roja gris", "aparpe": "Fl(2)R 6s", "alt": "8", "alc": "6", "eleva": "12", "notas": "", "fases": " 1 ; 1 ; 1 ; 3", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "38215", "ni": "E-0527.3", "ng": "NARBONNE-PLAGE", "c1": "Bassin des Exals", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.17091667, "lon": 3.18036667, "lat_t": "43 10.255 N", "lon_t": "03 10.822 E", "desorp": "Torre met\u00e1lica", "aparpe": "Fl(3)W 12s", "alt": "10", "alc": "15", "eleva": "24", "notas": "", "fases": " 1 ; 1,5 ; 1 ; 1,5 ; 1 ; 6", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "38225", "ni": "E-0527.52", "ng": "NARBONNE-PLAGE", "c1": "Dique Sur. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.16805, "lon": 3.18485, "lat_t": "43 10.083 N", "lon_t": "03 11.091 E", "desorp": "Estructura met\u00e1lica", "aparpe": "FlR 4s", "alt": "4", "alc": "4", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 1 ; 3", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "38240", "ni": "E-0527.7", "ng": "NARBONNE-PLAGE", "c1": "Embouchure de L'Aude", "c2": "Dique E. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.21028333, "lon": 3.24208333, "lat_t": "43 12.617 N", "lon_t": "03 14.525 E", "desorp": "Columna cil\u00edndrica met\u00e1lica parte superior verde", "aparpe": "Fl(2)G 6s", "alt": "7", "alc": "8", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 1 ; 1 ; 1 ; 3", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "38245", "ni": "E-0527.8", "ng": "NARBONNE-PLAGE", "c1": "Desembocadura de L'Aude", "c2": "Dique Oeste. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.2112, "lon": 3.24006667, "lat_t": "43 12.672 N", "lon_t": "03 14.404 E", "desorp": "Tr\u00edpode met\u00e1lico c\u00fapula roja", "aparpe": "FlR 4s", "alt": "4", "alc": "5", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 1 ; 3", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "38260", "ni": "E-0529", "ng": "VALRAS-PLAGE", "c1": "Dique SW. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.24485, "lon": 3.30005, "lat_t": "43 14.691 N", "lon_t": "03 18.003 E", "desorp": "Columna met\u00e1lica parte superior roja", "aparpe": "Fl(4)W 15s", "alt": "6", "alc": "9", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 1 ; 1,5 ; 1 ; 1,5 ; 1 ; 1,5 ; 1 ; 6,5", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "38350", "ni": "E-0535", "ng": "GRAU D-ADGE", "c1": "Dique E. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.27975, "lon": 3.4439, "lat_t": "43 16.785 N", "lon_t": "03 26.634 E", "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica verde blanca", "aparpe": "OcG 4s", "alt": "11", "alc": "7", "eleva": "14", "notas": "", "fases": " 3 ; 1", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "38460", "ni": "E-0538", "ng": "CAP D-ADGE", "c1": "Isla Brescou", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.26296667, "lon": 3.50171667, "lat_t": "43 15.778 N", "lon_t": "03 30.103 E", "desorp": "Torre cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "Fl(2)WR 6s", "alt": "14", "alc": "W13R10", "eleva": "22", "notas": "2FR sobre torre radio a 1,9M al NM", "fases": " 1 ; 1 ; 1 ; 3", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "38550", "ni": "E-0535.4", "ng": "CAP D-ADGE", "c1": "Puerto de Cap d'Adge", "c2": "La Lauze", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.26628333, "lon": 3.50776667, "lat_t": "43 15.977 N", "lon_t": "03 30.466 E", "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica verde blanca", "aparpe": "FlG 4s", "alt": "10", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 1 ; 3", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "38590", "ni": "E-0539", "ng": "PORT-AMBONNE", "c1": "Dique SW. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.29103333, "lon": 3.53043333, "lat_t": "43 17.462 N", "lon_t": "03 31.826 E", "desorp": "Columna roja blanca", "aparpe": "Fl(2)R 6s", "alt": "7", "alc": "6", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 1 ; 1 ; 1 ; 3", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "38660", "ni": "E-0542", "ng": "MARSEILLAN-PLAGE", "c1": "Dique SE. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.31746667, "lon": 3.56078333, "lat_t": "43 19.048 N", "lon_t": "03 33.647 E", "desorp": "Columna blanca linterna roja", "aparpe": "FlR 4s", "alt": "6", "alc": "8", "eleva": "7", "notas": "", "fases": " 1 ; 3", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "38730", "ni": "E-0544", "ng": "S\u00c8TE", "c1": "Mont SaintClaire", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.39565, "lon": 3.68983333, "lat_t": "43 23.739 N", "lon_t": "03 41.390 E", "desorp": "Torre octogonal blanca c\u00fapula verde", "aparpe": "FlW 5s", "alt": "23", "alc": "27", "eleva": "93", "notas": "", "fases": " 0,5 ; 4,5", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "38770", "ni": "", "ng": "S\u00c8TE", "c1": "Canal de acceso", "c2": "Boya de recalada", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "De castillete Aguas Navegables marca de tope esfera roja", "aparpe": "IsoW 4s", "alt": "7", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "", "fases": " 2 ; 2", "niebla": "AIS. Reflector radar", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "38785", "ni": "", "ng": "S\u00c8TE", "c1": "Canal de acceso", "c2": "Boya", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "alt": "", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "FlY(5)Y 20s sobre boya medidora de oleaje a 280m al NW", "fases": " 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 2 ; 0,5 ; 9,5", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "38830", "ni": "E-0547.6", "ng": "S\u00c8TE", "c1": "Canal de acceso", "c2": "Baliza S del emisario de Frontignan", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "Baliza flotante Cardinal S marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia abajo negros", "aparpe": "VQ(6)W+LFl 10s", "alt": "9", "alc": "4", "eleva": "8", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "38870", "ni": "E-0547.5", "ng": "S\u00c8TE", "c1": "Paso del Este", "c2": "Dique Dellon. Extremo E", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.39888333, "lon": 3.73106667, "lat_t": "43 23.933 N", "lon_t": "03 43.864 E", "desorp": "Estructura blanca", "aparpe": "IsoR 4s", "alt": "15", "alc": "11", "eleva": "20", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "39050", "ni": "E-0551", "ng": "S\u00c8TE", "c1": "Paso del Oeste", "c2": "Espig\u00f3n del W. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.39301667, "lon": null, "lat_t": "43 23.581 N", "lon_t": "", "desorp": "Torre cil\u00edndrica verde blanca", "aparpe": "FlG 4s", "alt": "7", "alc": "6", "eleva": "10", "notas": "Sincronizada con 39070", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "39070", "ni": "E-0552", "ng": "S\u00c8TE", "c1": "Paso del Oeste", "c2": "Nuevo dique. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.39426667, "lon": 3.70188333, "lat_t": "43 23.656 N", "lon_t": "03 42.113 E", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca sobre caseta blanca", "aparpe": "FlR 4s", "alt": "7", "alc": "4", "eleva": "10", "notas": "Sincronizada con 39050", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "39140", "ni": "E-0558.2", "ng": "FRONTIGNAN", "c1": "Dique E. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.42948333, "lon": 3.77753333, "lat_t": "43 25.769 N", "lon_t": "03 46.652 E", "desorp": "Columna met\u00e1lica parte superior verde", "aparpe": "FlG 4s", "alt": "7", "alc": "8", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 1 ; 3", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "39520", "ni": "", "ng": "", "c1": "Emisario submarino Montpellier", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "De castillete amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "FlY 2,5s", "alt": "2", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "FlY 2,5s sobre boya id\u00e9ntica a 0,5M al NNW. FlY 4s sobre 2 boyas id\u00e9nticas a 0,3M al NNE y NW", "fases": " 0,5 ; 2", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "39545", "ni": "E-0577.4", "ng": "GOLFO D-AIGUES-MORTES", "c1": "PalavaslesFlots", "c2": "Le Lez. A babor", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.52533333, "lon": 3.9366, "lat_t": "43 31.520 N", "lon_t": "03 56.196 E", "desorp": "Torre roja blanca", "aparpe": "FlR 2,5s", "alt": "1", "alc": "4", "eleva": "6", "notas": "Sincronizada con luz verde a estribor entrando", "fases": " 0,5 ; 2", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "39590", "ni": "E-0578", "ng": "GOLFO D-AIGUES-MORTES", "c1": "Port de Carnon", "c2": "Dique SW. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.53988333, "lon": 3.97725, "lat_t": "43 32.393 N", "lon_t": "03 58.635 E", "desorp": "Columna roja blanca", "aparpe": "Fl(4)R 15s", "alt": "6", "alc": "7", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 1 ; 1,5 ; 1 ; 1,5 ; 1 ; 1,5 ; 1 ; 6,5", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "39700", "ni": "E-0580", "ng": "GOLFO D-AIGUES-MORTES", "c1": "Port de la GrandeMotte", "c2": "Dique W. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.55133333, "lon": 4.0814, "lat_t": "43 33.080 N", "lon_t": "04 04.884 E", "desorp": "Columna blanca linterna roja adosada a muro blanco", "aparpe": "Fl(2)R 6s", "alt": "12", "alc": "7", "eleva": "12", "notas": "", "fases": " 1 ; 1 ; 1 ; 3", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "39760", "ni": "E-0582", "ng": "GOLFO D-AIGUES-MORTES", "c1": "Port du GrauduRoi", "c2": "Dique E. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.53466667, "lon": 4.13226667, "lat_t": "43 32.080 N", "lon_t": "04 07.936 E", "desorp": "Columna blanca parte superior verde sobre caseta blanca", "aparpe": "Fl(3)G 15s", "alt": "9", "alc": "10", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 0,1 ; 2,9 ; 0,1 ; 2,9 ; 0,1 ; 8,9", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "39830", "ni": "E-0583.2", "ng": "GOLFO D-AIGUES-MORTES", "c1": "PortCamargue", "c2": "Dique W. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.52121667, "lon": 4.12156667, "lat_t": "43 31.273 N", "lon_t": "04 07.294 E", "desorp": "Columna verde blanca", "aparpe": "FlG 4s", "alt": "7", "alc": "9", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 1 ; 3", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "39920", "ni": "E-0586", "ng": "", "c1": "Punta de l'Espiguette", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.48766667, "lon": 4.14176667, "lat_t": "43 29.260 N", "lon_t": "04 08.506 E", "desorp": "Torre cuadrangular blanca parte superior negra", "aparpe": "Fl(3)W 15s", "alt": "27", "alc": "24", "eleva": "27", "notas": "", "fases": " 0,1 ; 2,9 ; 0,1 ; 2,9 ; 0,1 ; 8,9", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "39940", "ni": "", "ng": "", "c1": "Boya SW", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "De castillete Cardinal W marca de tope dos conos opuestos por sus v\u00e9rtices negros", "aparpe": "VQ(9)W 10s", "alt": "4", "alc": "8", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "39945", "ni": "", "ng": "", "c1": "Boya Les Baronnets", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "De castillete Cardinal S marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia abajo negros", "aparpe": "Q(6)W+LFl 15s", "alt": "4", "alc": "7", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "39950", "ni": "", "ng": "", "c1": "Boya ODAS", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "Esf\u00e9rica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "FlY(5)Y 20s sobre boya oceanogr\u00e1fica a 200m al S", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "39970", "ni": "", "ng": "", "c1": "Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "C\u00f3nica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(5)Y 20s", "alt": "", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "40030", "ni": "E-0590", "ng": "GOLFO DES SAINTES-MARIES", "c1": "PORTGARDIAN", "c2": "Dique W. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.44593333, "lon": 4.42328333, "lat_t": "43 26.756 N", "lon_t": "04 25.397 E", "desorp": "Torreta cil\u00edndrica roja blanca adosada a caseta blanca", "aparpe": "FlR 4s", "alt": "5", "alc": "7", "eleva": "9", "notas": "", "fases": " 1 ; 3", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "40110", "ni": "E-0592", "ng": "GOLFO DES SAINTES-MARIES", "c1": "Faro de La Gacholle", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.45483333, "lon": 4.57033333, "lat_t": "43 27.290 N", "lon_t": "04 34.220 E", "desorp": "Torre cuadrangular blanca c\u00fapula negra y casa", "aparpe": "FlWRG 4s", "alt": "18", "alc": "W12R10G10", "eleva": "17", "notas": "", "fases": " 1 ; 3", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "40160", "ni": "E-0594", "ng": "", "c1": "Faro de Beauduc", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.36463333, "lon": 4.58451667, "lat_t": "43 21.878 N", "lon_t": "04 35.071 E", "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica blanca parte superior negra", "aparpe": "Fl(2)R 10s", "alt": "27", "alc": "18", "eleva": "26", "notas": "", "fases": " 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 7,4", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "40170", "ni": "", "ng": "", "c1": "Boya Beauduc", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "Baliza flotante Cardinal W marca de tope dos conos opuestos por sus v\u00e9rtices negros", "aparpe": "VQ(9)W 10s", "alt": "", "alc": "4", "eleva": "7", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "40190", "ni": "E-0600", "ng": "", "c1": "Faro de Faraman", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica blanca bandas negras", "aparpe": "Fl(2)W 10s", "alt": "43", "alc": "23", "eleva": "41", "notas": "", "fases": " 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 7,4", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "40200", "ni": "", "ng": "", "c1": "Boya Faraman", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "De castillete Cardinal S marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia abajo negros", "aparpe": "Q(6)W+LFl 15s", "alt": "8", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Silbato. Reflector radar", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "40220", "ni": "", "ng": "", "c1": "Boya Pi\u00e9manson", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "De castillete Cardinal S marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia abajo negros", "aparpe": "VQ(6)W+LFl 10s", "alt": "7", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "40240", "ni": "", "ng": "", "c1": "Boya Roustand Sud", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "De castillete Cardinal S marca de tope dos conos v\u00e9rtices hacia abajo negros", "aparpe": "Q(6)W+LFl 15s", "alt": "3", "alc": "3", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "Reflector radar", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "40250", "ni": "E-0600.5", "ng": "", "c1": "Baliza Roustand Est", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "Baliza flotante Cardinal E marca de tope dos conos opuestos por sus bases negros", "aparpe": "Q(3)W 10s", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "40300", "ni": "E-0601.05", "ng": "GOLFO DE FOS", "c1": "Acceso Sur", "c2": "Baliza Balancelle", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "Baliza flotante Cardinal E marca de tope dos conos opuestos por sus bases negros", "aparpe": "Q(3)W 5s", "alt": "4", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "40610", "ni": "E-0606.8", "ng": "GOLFO DE FOS", "c1": "Port de FOSSURMER", "c2": "Luz principal", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.42848333, "lon": 4.94036667, "lat_t": "43 25.709 N", "lon_t": "04 56.422 E", "desorp": "Torre gris parte superior verde", "aparpe": "IQ(7)WRG 12s", "alt": "47", "alc": "W12R9 G9", "eleva": "45", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "40630", "ni": "", "ng": "GOLFO DE FOS", "c1": "Canal de acceso", "c2": "Boya de recalada Omega", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "De castillete Aguas Navegables marca de tope esfera roja", "aparpe": "IsoW 4s", "alt": "8", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "AIS. Racon. Reflector radar", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "41640", "ni": "E-0607", "ng": "GOLFO DE FOS", "c1": "PORTDEBOUC", "c2": "Tour du Fort. Entrada. Costa S", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.3939, "lon": 4.98573333, "lat_t": "43 23.634 N", "lon_t": "04 59.144 E", "desorp": "Torreta gris sobre torre cuadrangular blanca", "aparpe": "Oc(2)WRG 6s", "alt": "28", "alc": "W12R9 G9", "eleva": "30", "notas": "", "fases": " 1 ; 1 ; 1 ; 3", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "42180", "ni": "", "ng": "ENSENADA DE CARRO", "c1": "Les Ragues d'Arnette", "c2": "Boya Arnette", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "De castillete Cardinal W marca de tope dos conos opuestos por sus v\u00e9rtices negros", "aparpe": "Q(9)W 15s", "alt": "7", "alc": "4", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "42270", "ni": "E-0622", "ng": "", "c1": "Cap Couronne", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.32555, "lon": 5.05306667, "lat_t": "43 19.533 N", "lon_t": "5 03.184 E", "desorp": "Torre cil\u00edndrica roja blanca", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "31", "alc": "20", "eleva": "34", "notas": "", "fases": " 0,2 ; 4,8", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "42280", "ni": "E-0624", "ng": "GOLFO DE MARSEILLE", "c1": "Port de SAUSSETLESPINS", "c2": "Dique W. Extremo", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.32858333, "lon": 5.10813333, "lat_t": "43 19.715 N", "lon_t": "05 06.488 E", "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica roja blanca", "aparpe": "Fl(3)R 12s", "alt": "7", "alc": "5", "eleva": "10", "notas": "", "fases": " 1 ; 1,5 ; 1 ; 1,5 ; 1 ; 6", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "42550", "ni": "E-0680", "ng": "GOLFO DE MARSEILLE", "c1": "Islote de Planier", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.19885, "lon": 5.23058333, "lat_t": "43 11.931 N", "lon_t": "05 13.835 E", "desorp": "Torre cil\u00edndrica blanca", "aparpe": "FlW 5s", "alt": "66", "alc": "23", "eleva": "68", "notas": "", "fases": " 0,1 ; 4,9", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "42630", "ni": "E-0634", "ng": "GOLFO DE MARSEILLE", "c1": "Puerto de MARSEILLE NORD", "c2": "Paso Norte", "c3": "Diquerompeolas. Extremo N", "c4": "", "lat": 43.34743333, "lon": 5.3185, "lat_t": "43 20.846 N", "lon_t": "05 19.110 E", "desorp": "Tr\u00edpode blanco linterna verde", "aparpe": "FlG 5s", "alt": "12", "alc": "17", "eleva": "15", "notas": "", "fases": " 0,3 ; 4,7", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "44160", "ni": "E-0710", "ng": "", "c1": "Isla GrandRouveau", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.08023333, "lon": 5.76768333, "lat_t": "43 04.814 N", "lon_t": "05 46.061 E", "desorp": "Torre cuadrangular blanca linterna negra", "aparpe": "Oc(2)W 6s", "alt": "17", "alc": "15", "eleva": "45", "notas": "Obscd 255\u00ba-317\u00ba (62\u00ba) por la Isla de Embrez", "fases": " 1 ; 1 ; 1 ; 3", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "44240", "ni": "", "ng": "", "c1": "Boya", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": null, "lon": null, "lat_t": "", "lon_t": "", "desorp": "Cil\u00edndrica amarilla marca de tope aspa amarilla", "aparpe": "Fl(2)Y 5s", "alt": "", "alc": "...", "eleva": "", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "44310", "ni": "E-0714", "ng": "", "c1": "Cap Cpet", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.06796667, "lon": 5.94466667, "lat_t": "43 04.078 N", "lon_t": "05 56.680 E", "desorp": "Torre cuadrangular blanca linterna negra sobre casa blanca tejado rojo", "aparpe": "Fl(3)W 15s", "alt": "14", "alc": "20", "eleva": "76", "notas": "", "fases": " 0,2 ; 2,8 ; 0,2 ; 2,8 ; 0,2 ; 8,8", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "45100", "ni": "E-0748", "ng": "", "c1": "Isla Le Grand Ribaud", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.03318333, "lon": 6.14406667, "lat_t": "43 01.991 N", "lon_t": "06 08.644 E", "desorp": "Torre troncoc\u00f3nica blanca linterna negra y casa blanca tejado rojo", "aparpe": "Fl(4)W 15s", "alt": "16", "alc": "15", "eleva": "35", "notas": "", "fases": " 1 ; 1,5 ; 1 ; 1,5  ; 1 ; 1,5 ; 1 ; 6,5", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "45140", "ni": "E-0751", "ng": "ISLAS D-HYERES", "c1": "Isla de Porquerolles", "c2": "Cap d'Armes", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.04635, "lon": 6.51033333, "lat_t": "43 02.781 N", "lon_t": "06 30.620 E", "desorp": "Torre cuadrangular blanca c\u00fapula negra", "aparpe": "Fl(2)W 10s", "alt": "20", "alc": "29", "eleva": "80", "notas": "FR sobe columna a 1,2M al NE", "fases": " 0,2 ; 2,3 ; 0,2 ; 7,3", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "45180", "ni": "E-0770", "ng": "ISLAS D-HYERES", "c1": "Isla du Levant", "c2": "Le Titan. Extremo E de la isla", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.04651667, "lon": 6.51033333, "lat_t": "43 02.791 N", "lon_t": "06 30.620 E", "desorp": "Torre blanca c\u00fapula negra y casa", "aparpe": "FlW 5s", "alt": "10", "alc": "28", "eleva": "70", "notas": "", "fases": "", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "45490", "ni": "E-0764", "ng": "", "c1": "Cap B\u00e9nat", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.08853333, "lon": 6.36286667, "lat_t": "43 05.312 N", "lon_t": "06 21.772 E", "desorp": "Torre blanca c\u00fapula roja", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "16", "alc": "21", "eleva": "60", "notas": "Luz auxiliar: DR 5s Vis 176\u00ba-118\u00ba (302\u00ba)", "fases": " 0,2 ; 4,8", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "45870", "ni": "E-0772", "ng": "", "c1": "Cap Camarat", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.20096667, "lon": 6.67463333, "lat_t": "43 12.058 N", "lon_t": "06 40.478 E", "desorp": "Torre cuadrangular blanca c\u00fapula negra", "aparpe": "Fl(4)W 15s", "alt": "25", "alc": "16", "eleva": "130", "notas": "", "fases": " 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 7,4", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "46520", "ni": "E-0795", "ng": "", "c1": "Agay. Punta de La Baumette", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.42601667, "lon": 5.87071667, "lat_t": "43 25.561 N", "lon_t": "05 52.243 E", "desorp": "Torre cuadrangular blanca c\u00fapula roja", "aparpe": "OcWR 4s", "alt": "16", "alc": "W15R12", "eleva": "28", "notas": "2FR sobre antena radio a 3,4M al NNE", "fases": " 3 ; 1", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "47120", "ni": "E-0808", "ng": "GOLFO JUAN", "c1": "Vallauris", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.56818333, "lon": 7.06165, "lat_t": "43 34.091 N", "lon_t": "07 03.699 E", "desorp": "Torre piramidal blanca c\u00fapula negra", "aparpe": "Oc(2)WRG 6s", "alt": "19", "alc": "W16R12G11", "eleva": "167", "notas": "", "fases": " 1 ; 1 ; 1 ; 3", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "47420", "ni": "E-0818", "ng": "BAH\u00cdA DES ANGES", "c1": "La Garoupe Cap d'Antibes", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.56435, "lon": 7.13265, "lat_t": "43 33.861 N", "lon_t": "07 07.959 E", "desorp": "Torre cuadrangular blanca", "aparpe": "Fl(2)W 10s", "alt": "29", "alc": "31", "eleva": "104", "notas": "", "fases": " 0,1 ; 2,4 ; 0,1 ; 7,4", "niebla": "", "estado": ""}, {"f1": "LF_FRANCIA_COSTA S.xml", "f2": "", "nn": "47820", "ni": "E-0822", "ng": "NICE", "c1": "Espig\u00f3nrompeolas. Extremo", "c2": "", "c3": "", "c4": "", "lat": 43.69058333, "lon": 7.28825, "lat_t": "43 41.435 N", "lon_t": "07 17.295 E", "desorp": "Torre piramidal blanca c\u00fapula roja", "aparpe": "FlR 5s", "alt": "22", "alc": "20", "eleva": "21", "notas": "", "fases": " 0,1 ; 4,9", "niebla": "", "estado": ""}]}